<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">Türkçe</string>
    <string name="onboarding_next">Sonraki</string>
    <string name="onboarding_example">Örnek</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Korona virüsünün yayılmasını durdurmaya yardımcı olun</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Bu uygulama Korona olan birinin yakınında bulunduğunuzdan sonra sizi uyarır. Bu şekilde çevrenizdeki insanları bilinçsizce enfekte etmeyi önleyebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Esktra enfeksiyon riskiyle karşılaştıktan <u>sonra</u> bir bildirim alacaksınız</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Sonradan Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında en az 15 dakika boyunca kaldıysanız, uygulama bir bildirim gönderir. Bu kişi de uygulamayı kullanmalıdır.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Uygulama Bluetooth ile çalışır, konum verileri <u>kullanmaz</u></string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Uygulama, Bluetooth aracılığıyla birisine yakın olup olmadığınızı görür. Ne kadar yakın olunursa, Bluetooth sinyali o kadar güçlüdür. Uygulama nerede olduğunuzu ve kim olduğunuzu bilmez.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Birisi bisikletle yanınızdan mı geçti? Bunun sonrasında bildirim <u>almazsınız</u></string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Bluetooth sinyali, birbirinize yakın olduğunuz için yeterince güçlüydü. Bu sadece o kadar kısa sürdü ki, bulaşma riski çok az idi.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Trende birinin yakınında mı oturuyordunuz? O zaman <u>sonrasında</u>bir bildirim alabilirsiniz</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Bluetooth sinyali yeterince güçlüydü ve uzun süre birbirinizin yakınındaydınız.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Korona virüsü ile olası temas hakkında bildirimleri açın</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Bluetooth verileri 14 gün boyunca telefonunuzda saklanır. Bunları her zaman kendiniz silebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Adınız <strong>kullanılmaz</strong> veya saklanmaz.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[GPS veya konum verileriniz <strong>kullanılmaz</strong> veya saklanmaz.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Açmak</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Uygulama tam olarak nasıl çalışır?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Atla</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Bu bildirimleri açmak istemediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Ekstra bir enfeksiyon riski ile karşılaştığınızdan sonra uygulama izniniz olmadan size bildirim gönderemez.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Atla</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Aç</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Sıkça sorulan soru</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Virüsün durdurulmasına yardımcı olduğunuzu başkalarına bildirin</string>
    <string name="onboarding_share_description">CoronaMelder\'i ne kadar çok kişi kullanırsa, uygulama o kadar iyi çalışır. Korona\'nın yayılmasını ancak birlikte durdurabiliriz. Bu yüzden uygulamayı olabildiğince çok kişiyle paylaşın.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Devam edin</string>
    <string name="onboarding_share_share">Uygulamayı Paylaşın</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Uygulama etkindir</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Uygulamayı kapatsanız bile %1$s etkindir</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Korona olan bir kişinin yakınında bulundunuz</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Fazladan %1$s (%2$s) bulaşma riskine uğradınız</string>
    <string name="status_disabled_headline">Uygulama etkin değil</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s sadece gerekli ayarlar açıksa çalışır.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="notification_channel_name">Temas bildirimleri</string>
    <string name="notification_channel_description">Korona virüsü ile olası temas bildirimleri</string>
    <string name="notification_title">Korona virüsü ile olası temas</string>
    <string name="notification_message">Korona virüsü olan bir kişinin etrafında %1$s bulundunuz. Uygulamada daha fazlasını okuyun.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Hatırlatma: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Hatırlatmayı bırak</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder şu anda etkin değil</string>
    <string name="app_inactive_message">Ayarlarınızı kontrol edin.</string>
    <string name="update_channel_name">Uygulamanın güncellemeleri</string>
    <string name="update_channel_description">Uygulama sürümü eskiyse bildirimler</string>
    <string name="update_notification_title">Uygulamanın güncellenmesi gerekiyor</string>
    <string name="update_notification_message">Düzgün çalışmasını sağlamak için uygulamayı güncelleyin.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Hata bildirimleri</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Uygulamanın düzgün çalışmadığı durumda gelen bildirimler</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">İnternet bağlantısı yok</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Uygulama, son 24 saat içinde internete bağlanamadı. Wifi veya mobil verilerinizin açık olup olmadığını kontrol edin.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Enfeksiyon riski</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Bildirim almak</string>
    <string name="post_notification_header_1">Koronavirüs olan birisinin yakınında bulundunuz</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Bildirim almanız ne anlama gelir?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Daha sonra Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında %1$s 
(%2$s tarihinde) bulundunuz. Bu durumda ekstra bir enfekte olma riskine maruz kalmış olabilirsiniz. Gerçekten enfekte olursanız, virüsü başkalarına bulaştırabilirsiniz. Şimdilik kendinizi hasta hissetmeseniz bile.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Sonradan Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında en az 15 dakika boyunca bulunduysanız, uygulama bir bildirim gönderir. Bildirim sadece bunun hangi gün olduğunu belirtir. Bu durumda ekstra bir enfeksiyon riskine maruz kalmış olursunuz. Enfekte olursanız, virüsü başkalarına aktarabilirsiniz. Kendinizi hasta hissetmeseniz bile.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Şimdi ne yapabilirsiniz?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Bu durumda ne yapabilirsiniz?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Şikayetiniz yok mu? Korona testi yaptırın ve sonucu öğrenene kadar evde kalın.</li><li> Korona\'ya uyan (hafif) şikayetleriniz mi var? Korona testi yaptırın ve sonucu öğrenene kadar evde kalın.</li><li> Ciddi şikayetleriniz mi var veya bir risk grubuna dahil misiniz? Doktorunuzu arayın </li> </ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Korona testi yaptırın</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">Kendinizi hasta hissetmeseniz bile. Çünkü hasta hissetmeden Korona virüsü yayabilir ve böylece başkalarına bulaştırabilirsiniz.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Kendinizi ücretsiz test ettirin. Test uzun sürmez ve genellikle çok çabuk randevu alabilirsiniz. Sonuçlar 48 saat içinde belli olur. Sonucu öğrenene kadar evde kalın."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Korona testi talep etmek için <b>%1$s</b>yi ücretsiz arayın.</string>
    <string name="post_notification_message">Sosyal güvenlik numaranızı hazır bulundurun. Bunu pasaportunuzda veya kimlik kartınızda bulabilirsiniz</string>
    <string name="post_notification_button">Korona testi talep edin</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Korona virüsü (COVID-19) ile ilgili şikayetler (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>soğuk algınlığı şikayetleri</li><li>soğuk algınlığı, burun akıntısı, hapşırma, boğaz ağrısı</li><li>öksürük</li><li>ateş</li><li> ani koku ve/veya tad alma kaybı</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Korona testi talep etmek</string>
    <string name="request_test_header_1">Korona ile uyumlu şikayetleriniz mi var ? Test talep edin</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Korona virüsü ile uyumlu olan (hafif) şikayetleriniz mi var? Kendinizi ücretsiz test ettirin. Test uzun sürmez ve genellikle çok çabuk randevu alabilirsiniz. Sonuçlar 48 saat içinde belli olur. Sonucu öğrenene kadar evde kalın. Ciddi şikayetleriniz mi var ya da bir risk grubuna dahil misiniz? O durumda doktorunuzu arayın.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Bildirimi silin</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Mogelijke besmetting op %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Weet je zeker dat je deze melding wilt verwijderen? Je kunt de datum daarna niet meer terugvinden in de app. Onthoud deze dus goed.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Silin</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">İptal</string>
    <string name="status_info_about_title">Uygulama hakkında</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Uygulamanın nasıl çalıştığını ve gizliliğiniz için ne anlama geldiğini görün</string>
    <string name="status_info_share_title">Başkalarını uygulamaya davet etmek</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Korona\'yı birlikte kontrol altına almak için uygulamayı başkalarıyla paylaşın</string>
    <string name="status_info_notification_title">Bildirimde ne yazar?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Korona olan birisinin yakınında bulunmuş olduğunuzu ögrendikten sonra neler yapabileceğinizi okuyun</string>
    <string name="status_info_test_title">Korona testi talep edin</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Size bulaşmış olup olmadığını en kısa sürede öğrenin</string>
    <string name="status_info_lab_title">GGD anahtarını paylaşmak</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Size virüs bulaşmışsa başkalarına GGD ile anonim bir bildirim gönderin</string>
    <string name="status_app_version">Sürümü %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Şimdi ne yapabilirim?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s sadece gerekli ayarlar açıksa çalışır.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="status_error_sync_issues">Uygulama, son 24 saat içinde internete bağlanamadı. Wifi veya mobil verilerinizin açık olup olmadığını kontrol edin ve tekrar deneyin.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Tekrar deneyin</string>
    <string name="about_toolbar_title">Uygulama hakkında</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Uygulama hakkında başka sorunuz mu var?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Yardım masasını arayın</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Teknik açıklamayı görüntüleyin</string>
    <string name="about_onboarding_title">CoronaMelder ne yapar?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Bu uygulama ile Korona\'yı durdurmaya nasıl yardımcı olabileceğinizi okuyun</string>
    <string name="about_review">Uygulamayı değerlendirin</string>
    <string name="about_privacy_statement">Gizlilik beyanı</string>
    <string name="about_accessibility">Ulaşılabilirlik</string>
    <string name="about_colofon">Kolofon</string>
    <string name="faq_header">Sıkça Sorulan Sorular</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Sıkça Sorulan Soru</string>
    <string name="faq_reason">Bu uygulama neden önemlidir?</string>
    <string name="faq_location">Uygulama konumumu görebilir mi?</string>
    <string name="faq_anonymous">Uygulama nasıl anonim olabilir?</string>
    <string name="faq_notification">Uygulamadan ne zaman bildirim alacağım?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Bende Korona olduğunda başkalarına bildirim gönderebilir miyim?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Bluetooth sinyali duvardan geçer mi?</string>
    <string name="faq_power_usage">Uygulama ne kadar elektrik kullanıyor?</string>
    <string name="faq_deletion">Bluetooth verilerini telefonumdan nasıl silerim?</string>
    <string name="faq_location_permission">Konum ayarlarım neden açık olmalı?</string>
    <string name="faq_technical">Uygulama tam olarak nasıl çalışır?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Korona olan birinin yakınında bulunduktan sonra uygulama sizi hızlı bir şekilde uyarabilir. Sizde henüz şikayetler oluşmadan bile. Korona taşıyor olabilirsiniz ve fark etmeden bulaşıcı olabilirsiniz. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Uygulama aracılığıyla bir uyarı alırsanız, kendinizi test ettirebilirsiniz. Ayrıca evde kalmanız tavsiye edilir. Bu şekilde çevrenizdeki insanları bilinçsizce enfekte etmeyi önlersiniz.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Test edildiniz ve sizde Korona mı var? Daha sonra GGD ile birlikte etrafınızda uzun süre bulunmuş olan kişileri uyarabilirsiniz. Tanımadığınız kişileri de. Bir restoranda, sinemada veya bekleme odasında. Uygulama bu kişiler tarafından kullanıldığı sürece."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">CoronaMelder sayesinde daha hızlı müdahale edip yeni enfeksiyonların önüne geçebiliriz. Korona\'yı ancak birlikte kontrol altına alabiliriz.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Hayır. Uygulama, yalnızca uygulaması olan diğer kişilerin yakınındaysanız Bluetooth üzerinden görür. Bluetooth konumunuza bağlı değildir. Bu nedenle uygulama nerede olduğunuzu göremez. 

Bluetooth, birbirine yakın olan 2 cihaz arasında kablosuz bağlantı kurmak içindir. Telefonunuz ve hoparlör veya kulaklık gibi.

Uygulama, bluetooth sinyalinin gücüne göre 2 telefon arasındaki mesafeyi tahmin edebilir.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Uygulama, diğer telefonlarla rastgele kod değişimi yapar. Bu kodlar herhangi bir kişisel bilgi veya konum bilgisi içermezler. Kod değişimi, uygulamaya sahip olan bir kişinin yakınında olduğunuzda gerçekleşir.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Bu kişinin daha sonra Korona olduğu mu anlaşıldı? Bu durumda uygulamadaki kişi, kodlarını virüs bulaşmış kişilerin kodları listesine ekleyebilir. Kodlar ancak virüs bulaşmış kişinin GGD anahtarını GGD\'ye bildirdikten sonra eklenebilir. Bu şekilde bulaşma teyit edilebilir. 

Bu kontrolden sonra telefonlarında bu kodlar bulunan herkese bir bildirim göndermek mümkün olur. Bu bildirimde sadece virüs bulaşmış olan bir kişinin ne zaman yakınında bulunmuş oldukları belirtilir. Bu kişinin kim olduğu ve o kişiye nerede rastladıkları bildirilmez.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Ekstra bir enfeksiyon riskine maruz kaldıktan sonra bir bildirim alırsınız. Bu en az 15 dakika boyunca Korona olduğu ortaya çıkan birine yakın olmanız durumunda olur. Ve tabii ki ancak bu kişi de uygulamayı kullanıyorsa. 

Bildirim alıp almayacağınız Bluetooth sinyalinin gücüne bağlıdır. Ve iletişim sürenize. Birisi sokakta bisikletle yanınızdan mı geçti? O zaman sonrasında size bildirim gelmez. Birbirine çok yakındınız, Bluetooth sinyali onun için güçlüydü. Ancak temas o kadar kısa sürdü ki, daha fazla enfeksiyon riski olmadı. 

Trende ya da ofiste birine yakınında mıydınız? O zaman sonrasında bir bildirim alabilirsiniz. Bluetooth sinyali yeterince güçlüydü ve uzun süre birbirinize yakındınız.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Ancak test edilipte Korona olduğunuz ortaya çıktığında başkalarına bildirim gönderebilirsiniz. Bu durumda GGD sizi arayacaktır. 

Bu telefon görüşmesi sırasında GGD çalışanı GGD anahtarınızı kontrol eder. Bunu uygulamada bulabilirsiniz. Bu şekilde, sadece gerçekten enfekte olmuş olan kişilerin bildirim gönderebileceği her zaman kesindir.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"GGD anahtarınız kontrol edildikten sonra, telefonunuzun son 14 gün içinde başka telefonlara gönderdiği kodları paylaşabilirsiniz.

Bu şekilde, bulaşıcı olduğunuzda yakınında bulunduğunuz kişilere, anonim bir bildirim gönderilir. Sadece bu kişiler de uygulamayı kullanıyorsa."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Evet, ancak bu durumda sinyal çok zayıflar. Bluetooth, en iyi sonucu telefonunuz başka bir kişinin telefonuyla aynı odada bulunduğu takdirde verir. 

Örneğin, uygulamanızın komşularınızdan Bluetooth sinyali alması ihtimali çok düşüktür. 

Bu nedenle, komşunuzda Korona olduğu ortaya çıkarsa ve aynı odada bulunmuyorsanız, bildirim alma şansınız çok azdır.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Uygulama Bluetooth Low Energy (Bluetooth Düşük Enerji) kullanır. Bu, çok az elektrik kullanan özel bir Bluetooth biçimidir. Telefon bataryasının yüzde kaçını kullandığı telefondan telefona değişir.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Uygulama tarafından kaydedilen Bluetooth verilerini kendiniz silebilirsiniz. Şöyle: Telefonunuzda, Ayarlar -&gt; Google -&gt; COVID-19'a olası maruz kalma ile ilgili bildirimler bölümüne gidin. Rastgele Kimlikleri Kaldır -&gt; Kaldır'ı tıklayın. Uygulamanın yeni Bluetooth verilerini saklamasını durdurmasını istiyor musunuz? Ardından uygulamayı silin."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Ayarları aç</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder nerede olduğunuzu bilmez, ancak konum ayarlarınızın açık olması gerekiyor. Aksi takdirde uygulama çalışmayacaktır. Bu biraz saçma gelebilir. Şöyle:

CoronaMelder \'bluetooth taraması\' kullanır. Bu, örneğin kablosuz kulaklıklara bağlanmak için kullanılandan farklı bir Bluetooth teknolojisidir. Az enerji tüketen bir tekniktir. Uygulama, Bluetooth taraması aracılığıyla yakındaki telefonlarla rastgele kod değişimi yapar.

Bazı uygulamalar (CoronaMelder değil) konumunuzu belirlemek için bluetooth taraması kullanır. Bu nedenle Google, bluetooth taramasını kullanmak için konum ayarlarının her zaman açık olması gerektiğini belirledi. Ancak CoronaMelder gibi ulusal korona uygulamaları için Google, Android\'in gelecekteki bir sürümünde bir istisna yapacak.

Unutulmaması gereken önemli konu: CoronaMelder hiçbir zaman konumunuza erişemez.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Teknik açıklama</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Uygulama her telefon için kendi kodunu oluşturur</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Bu kod siz veya telefonunuz hakkında hiçbir bilgi içermez. Kod tamamen anonimdir ve her 15 dakikada bir değişir.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefonlar birbirlerinin yakınında olduklarında kodlarını paylaşırlar</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Karşılaştığınız kişinin de uygulaması var mı? Ardından telefonlarınız  kodlarını Bluetooth Düşük Enerji ile karşılıklı olarak değiştirir. Bu şekilde, uygulama hangi telefonların yakında olduğunu bilir. Uygulama, telefonların ait olduğunu veya nerede olduğunuzu bilmez.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Birinde korona varsa, bu kişi kodlarını bir listeye ekleyebilir</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Bu liste yalnızca virüs bulaşmış kişilerin kodlarını içerir. Kodları eklemek için, virüs bulaşmış bir kişinin önce GGD anahtarını GGD\'ye vermesi gerekir. Bu şekilde eklenen kodların gerçekte Korona bulaşmış birine ait olduğu her zaman kesindir. 14 günden daha eski olan tüm kodlar otomatik olarak listeden silinir.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Her telefon daha önce listedeki kodlarla karşılaşıp karşılaşmadığını kontrol eder</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Uygulama, enfekte olan kişilerin kodları listesine günde birkaç kez bakar. Bu listeyi telefonunuzda saklanan kodlarla karşılaştırır. Bu şekilde, uygulama ekstra bir enfeksiyon riski geçirip geçirmediğinizi görür.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Virüs bulaşmış bir kişinin kodları telefonunuzda olduğunda size bildirilir</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">Virüs bulaşmış kişinin yakınında ne zaman olduğuzu bu bildirimde okuyabilirsiniz. Kim olduğunu ve nerede olduğunu değil. Uygulama ayrıca en iyi ne yapabileceğinizi söyler. Kendi kodlarınız virüslü kodlar listesinde değil, kendi telefonunuzda 14 gün boyunca saklanır.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Kaynak kodunu görüntüle</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">GitHub\'a git</string>
    <string name="share_content">Korona’nın kontrol altına alınmasına yardımcı oluyorum. Siz de katılır mısınız? %1$s</string>
    <string name="share_title">Uygulamayı başkalarıyla paylaş</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD anahtarı</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Test edildiniz ve sizde Korona mı var? O zaman bir GGD çalışanı sizi arayacaktır. Bunun için GGD anahtarınıza ihtiyacınız olacak. <a href=""> Bu nasıl çalışır?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Bu GGD anahtarını GGD çalışanına gönderin:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Anahtar alınıyor</string>
    <string name="lab_test_token_error">Uygulama GGD anahtarını yükleyemedi. İnternet bağlantınızı kontrol edin.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Tekrar deneyin</string>
    <string name="lab_test_step_2">Bir sonraki adım için GGD çalışanını bekleyin</string>
    <string name="lab_test_step_3">Anonim bildirim göndererek başkalarını uyar</string>
    <string name="lab_test_button">Devam et</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Teşekkürler</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Teşekkürler, GGD size yardım eder</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">GGD çalışanı size başkalarına bulaştırmamak için neler yapabileceğinizi söyleyecektir. Geçmiş olsun.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Kullanılan GGD anahtarı: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Bildirim ancak GGD sizi test ettiyse ve sizde Korona çıkmışsa gönderilir</string>
    <string name="lab_test_done_button">Kapat</string>
    <string name="update_google_play_services">Güncellemek</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Google Play Hizmetleriniz güncellenmedi</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s, telefonunuzda düzgün çalışmaya devam edebilmek için Google Play Hizmetlerinin en son sürümüne ihtiyaç duyuyor.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Sadece gerekli ayarlar açıksa bildirim gönderebilirsiniz.</string>
    <string name="error_api_not_available">Uygulamada bir sorun var. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="today">bugün</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">%d gün önce</item>
        <item quantity="other">%d gün önce</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Hizmetleri hala güncelleniyor</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Korona virüsü ile iletişim yalnızca Google Play Hizmetleri güncellendikten sonra sağlanabilir. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Kapat</string>
    <string name="cd_back">Geri</string>
    <string name="cd_close">Kapat</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Bildirim gönderilemedi</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı. GGD\'yi arayın. Daha fazlasını uygulamada okuyun.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Bildirim göndermeye çalıştık, ancak bu başarısız oldu. Bunu tekrar yapmak için GGD\'yi arayın. Bunu bir an evvel yapmanız çok önemlidir. Aksi takdirde, daha fazla insan enfekte olabilir.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">GGD\'yi arayın</string>
    <string name="end_of_life_action">Daha fazlasını oku</string>
    <string name="end_of_life_description">Sağlık, Refah ve Spor Bakanlığı uygulamanın artık gerekli olmadığına karar verdi. Dolayısıyla, Korona bulasmış birinin etrafında bulunduktan sonra artık size bildirim gönderilmeyecektir.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder durdu</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Bildirimleriniz açık değil. Bu nedenle, Korona bulaşmış olan birinin yakınında bulunduktan sonra size bildirim gönderilmez.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Bildirimleri açmak</string>
    <string name="cd_status_active">Uygulamanın doğru kurulduğunu gösteren yeşil daire içinde onay işareti</string>
    <string name="cd_status_disabled">Uyarı olarak sarı daire içinde ünlem işareti</string>
    <string name="cd_status_exposed">Eyleme geçmenin gerekli olduğunu gösteren alarm zilli kırmızı daire</string>
    <string name="cd_error_box">Uyarı</string>
    <string name="cd_info_box">Önemli</string>
    <string name="faq_test_phase">Test ve araştırma versiyonu ne anlama gelir?</string>
    <string name="footer_test_phase">Test ve araştırma versiyonu %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">Daha fazlasını oku</string>
    <string name="post_notification_list_5"><![CDATA[<b>Tedbirlere uymaya devam edin: </b><ul><li>Ellerinizi düzenli olarak yıkayın</li><li>Dirseğinize öksürün/hapşırın</li><li>evinizin dışındaki kişilerle aranızda 1,5 metre mesafe tutun</li></ul>]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">Veri kullanımı için onay</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[CoronaMelder\'i kullanmak için <a href="">Gizlilik Bildirimi</a> \'ni kabul etmelisiniz. Bilinmesi gerekenler:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Uygulamanız şifrelenmiş Bluetooth verileri yayınlar.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Sizinle temasta bulunmuş olan diğer kullanıcılar bu verileri en fazla 14 gün saklarlar.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Bir Korona testi, Korona olduğunuzu gösterirse, diğer kullanıcıları uyarmak için bunu uygulamada bildirebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Verileri telefonunuzdan istediğiniz zaman silebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Gizlilik bildirimini okudum ve kabul ediyorum</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Kendinizi ücretsiz olarak test ettirin. Uzun sürmez ve genellikle hızlı bir şekilde randevu alabilirsiniz. Sonuçlar 48 saat içinde belli olur. Sonuçları öğrenene kadar evde kalın.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Bu nasıl çalışıyor?</string>
    <string name="faq_notification_message">Wat staat er in een melding?</string>
    <string name="faq_pause">Kan ik de app pauzeren?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Als je bluetooth aan wilt laten staan, kun je de app ook pauzeren door ‘Blootstellingsmeldingen gebruiken’ tijdelijk uit te zetten. Dit doe je via de knop hieronder. Ook dan krijg je elke 24 uur automatisch een herinnering om de app weer aan te zetten.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Toch is het meestal niet aan te raden om de app te pauzeren, omdat je misschien vergeet hem weer aan te zetten. Je kunt de app wel pauzeren in bijzondere situaties. Bijvoorbeeld als je in de buurt komt van (mogelijke) coronapatiënten, maar zeker weet dat je medische beschermingsmiddelen draagt.</string>
    <string name="faq_interoperability">Werkt de app samen met andere landen?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Als je naast CoronaMelder de Duitse Corona-Warn-App installeert, zegt je telefoon dat er maar 1 app tegelijk actief kan zijn. De app die je kiest is de enige app die op dat moment jouw ontmoetingen controleert. Wil je dat in meerdere landen doen, dan moet je dus zelf wisselen van app. Van die app kun je dan meldingen ontvangen. Als je 1 keer per dag wisselt van app, controleren beide apps je ontmoetingen. Zo mis je niks.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">Vanaf eind september kun je waarschijnlijk de app van je eigen land blijven gebruiken, en hoef je niet meer dagelijks te wisselen.</string>
    <string name="cross_links_header">Lees ook</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">Helaas nu nog niet, maar de verwachting is dat het eind september wel kan. Dan zal CoronaMelder ook codes kunnen uitwisselen met sommige apps uit andere landen. Bijvoorbeeld de Duitse app.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Ja, dat kan door je bluetooth uit te zetten. Dit doe je via <strong>Instellingen > Verbindingen > Bluetooth</strong>. Als je bluetooth uitzet, wisselt de app geen codes meer uit. Je krijgt hierna elke 24 uur automatisch een herinnering om de app weer aan te zetten.]]></string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">De melding lijkt op wat je ziet als je een sms-bericht ontvangt. In de melding staat op welke dag je in de buurt was van iemand met het coronavirus.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Klik op de melding om CoronaMelder te openen. Daar lees je wat je verder kunt doen.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Rood scherm met alarmbel dat aangeeft dat er nu actie nodig is</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Voorbeeld: Zo ziet de app eruit als je een melding hebt ontvangen.</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Wat kun je doen als je een melding krijgt?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Laat je testen op corona. Wanneer precies hangt af van of je klachten hebt die bij corona passen. En op welke dag je in de buurt was van de persoon met corona. Blijf  in ieder geval thuis tot je de uitslag weet. Zo voorkom je dat je onbewust anderen besmet.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">Was je in de buurt van iemand die jou kende, en word je gebeld door de GGD? Volg dan het advies van de GGD, niet dat van de app.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Andere meldingen</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">De app kan je ook een melding sturen als er een technisch probleem is. Bijvoorbeeld als je Bluetooth uitstaat. Of als er langer dan een dag geen internetverbindig was. De app helpt je dit op te lossen.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Heb je zo’n melding ontvangen, en is de app wel gewoon actief? Dan is het probleem in de tussentijd al opgelost.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Heb je ernstige klachten of zit je in een risicogroep? Bel dan je huisarts.</string>
    <string name="request_test_header_5">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="request_test_button_call">Bel %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Ga naar coronatest.nl</string>
</resources>
