<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">Türkçe</string>
    <string name="onboarding_next">Sonraki</string>
    <string name="onboarding_example">Örnek</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Korona virüsünün yayılmasını durdurmaya yardımcı olun</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Bu uygulama Korona olan birinin yakınında bulunduğunuzdan sonra sizi uyarır. Bu şekilde etrafınızdaki insanlara Korona bulaştırmaktan kaçınabilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Fazladan enfeksiyon riskiyle karşılaştıktan <u>sonra</u> bir bildirim alacaksınız</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Sonradan Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında en az 15 dakika boyunca kaldıysanız, uygulama bir bildirim gönderir. Bu kişi de uygulamayı kullanmalıdır.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Uygulama Bluetooth ile çalışır, konum verileri <u>kullanmaz</u></string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Uygulama, Bluetooth aracılığıyla birisine yakın olup olmadığınızı görür. Ne kadar yakın olunursa, Bluetooth sinyali o kadar güçlüdür. Uygulama nerede olduğunuzu ve kim olduğunuzu bilmez.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Birisi bisikletle yanınızdan mı geçti? Bunun sonrasında bildirim <u>almazsınız</u></string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Bluetooth sinyali, birbirinize yakın olduğunuz için yeterince güçlüydü. Bu sadece o kadar kısa sürdü ki, bulaşma riski çok az idi.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Trende birinin yakınında mı oturuyordunuz? O zaman bir bildirim <u>alabilirsiniz</u></string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Bluetooth sinyali yeterince güçlüydü ve uzun süre birbirinizin yakınındaydınız.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Korona virüsü ile olası temas hakkında bildirimleri açın</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Bluetooth verileriniz 14 gün boyunca telefonunuzda saklanır. Onları her zaman kendiniz silebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Adınız ve diğer kişisel verileriniz <strong> kullanılmaz </strong> veya saklanmaz.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[GPS konum verileriniz <strong> kullanılmaz </strong> veya saklanmaz.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Açmak</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Uygulama tam olarak nasıl çalışır?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Atla</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Bu bildirimleri açmak istemediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Ekstra bir enfeksiyon riski ile karşılaştığınızdan sonra uygulama müsaade olmadan bildirim gönderemez.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Atla</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Açmak</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Sıkça sorulan soru</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Virüsün durdurulmasına yardımcı olduğunuzu başkalarına bildirin</string>
    <string name="onboarding_share_description">CoronaMelder\'i ne kadar çok kişi kullanırsa, o kadar iyi çalışır. Virüsün yayılmasını ancak birlikte durdurabiliriz. Bu yüzden uygulamayı mümkün olduğu kadar başkalarıyla paylaşın.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Devam edin</string>
    <string name="onboarding_share_share">Uygulamayı Paylaşın</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Uygulama etkindir</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Uygulamayı kapatsanız bile %1$s etkindir</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Virüslü bir kişinin etrafında bulundunuz</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Fazladan %1$s (%2$s) bulaşma riskine uğradınız</string>
    <string name="status_disabled_headline">Uygulama etkin değil</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s yalnızca gerekli ayarlar etkinleştirilirse çalışır</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="notification_channel_name">Temas bildirimleri</string>
    <string name="notification_channel_description">Korona virüsü ile olası temas bildirimleri</string>
    <string name="notification_title">Korona virüsü ile olası temas</string>
    <string name="notification_message">Korona virüsü olan bir kişinin etrafında %1$s bulundunuz. Uygulamada daha fazlasını okuyun.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Tekrarlama: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Hatırlatmayı bırak</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder şu anda etkin değil</string>
    <string name="app_inactive_message">Ayarlarınızı kontrol edin.</string>
    <string name="update_channel_name">Uygulamanın güncellemeleri</string>
    <string name="update_channel_description">Uygulama sürümü eskiyse bildirimler</string>
    <string name="update_notification_title">Uygulamanın güncellenmesi gerekiyor</string>
    <string name="update_notification_message">Düzgün çalışmasını sağlamak için uygulamayı güncelleyin.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Hata bildirimleri</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Uygulama düzgün çalışmadığında bildirimler</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">İnternet bağlantısı yok</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Uygulama, son 24 saat içinde internete bağlanamadı. Wifi veya mobil verilerinizin açık olup olmadığını kontrol edin.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Enfeksiyon riski</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Bildirim alındı</string>
    <string name="post_notification_header_1">Koronavirüs olan birisinin yakınında bulundunuz</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Bildirim almanız ne anlama gelir?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Daha sonra Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında %1$s 
(%2$s tarihinde) oldunuz. Bu durumda fazladan bir enfeksiyon riski altında bulunmuş olabilirsiniz. Gerçekten enfekte olursanız, virüsü başkalarına aktarabilirsiniz. Şimdilik kendinizi hasta hissetmeseniz bile.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Sonradan Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında en az 15 dakika boyunca bulunduysanız, uygulama bir bildirim gönderir. Bu durumda fazladan bir enfeksiyon riski yaşadınız. Enfekte olursanız, virüsü başkalarına aktarabilirsiniz. Kendinizi hasta hissetmeseniz bile.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Şimdi ne yapabilirsiniz?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Bu durumda ne yapabilirsiniz?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Şikayetiniz yok mu? Ücretsiz bir korona testi yaptırın </li><li> Hafif şikayetleriniz mi var? Korona testi yaptırın ve sonucu öğrenene kadar evde kalın. </li><li> Ciddi şikayetleriniz mi var, risk grubuna dahil misiniz yoksa yardıma ihtiyacınız mı var? Doktorunuzu arayın </li> </ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Korona testi yaptırın</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">GGD, virüs için test edilmenizi önerir. Kendinizi hasta hissetmeseniz bile. Çünkü hasta hissetmeden koronavirüsü yayabilir ve böylece başkalarına bulaştırabilirsiniz.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Kendinizi ücretsiz test ettirin. Test uzun sürmez ve genellikle çok çabuk randevu alabilirsiniz. Sonuçlar 48 saat içinde belli olur. Sonucu öğrenene kadar evde kalın."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Korona testi talep etmek için %1$s\'yi ücretsiz arayın.</string>
    <string name="post_notification_message">Sosyal güvenlik numaranızı hazır bulundurun. Bunu pasaportunuzda veya kimlik kartınızda bulabilirsiniz</string>
    <string name="post_notification_button">Korona testi için arayın</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Korona virüsü (COVID-19) ile ilgili şikayetler (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li> (hafif) öksürük </li><li> soğuk algınlığı, burun akıntısı, hapşırma, boğaz ağrısı </li><li> ani koku ve/veya tat kaybı </li><li> daha hızlı veya zor nefes alma </li><li> 38 derece veya daha yüksek ateş </li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Korona testi talep etmek</string>
    <string name="request_test_header_1">Korona ile uyumlu şikayetleriniz mi var ? Test talep edin</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Hafif şikayetleriniz mi var? Bir korona testi yaptırın ve sonuç belli olana kadar evde kalın. Ciddi şikayetleriniz mi var, risk grubuna dahil misiniz veya yardıma ihtiyacınız mı  var? Doktorunuzu arayın.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Bildirimi silin</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Bu bildirimi silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Tarihi daha sonra uygulama içinde bulamazsınız. Bu yüzden bunu iyi hatırlayın.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Silin</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">İptal</string>
    <string name="status_info_about_title">Uygulama hakkında</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Uygulamanın nasıl çalıştığını ve gizliliğiniz için ne anlama geldiğini görün</string>
    <string name="status_info_share_title">Başkalarını uygulamaya davet etmek</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Korona\'yı birlikte durdurmak için uygulamayı başkalarıyla paylaşın</string>
    <string name="status_info_notification_title">Bir bildirim aldım</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Başka birisinin Korona olduğunu ögrendikten sonra neler yapabileceğinizi okuyun</string>
    <string name="status_info_test_title">Korona testi talep edin</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Size bulaşmış olup olmadığını en kısa sürede öğrenin</string>
    <string name="status_info_lab_title">GGD anahtarını paylaşmak</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Size virüs bulaşmışsa başkalarına GGD ile anonim bir bildirim gönderin</string>
    <string name="status_app_version">Sürümü %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Şimdi ne yapabilirim?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s yalnızca gerekli ayarlar etkinleştirilirse çalışır</string>
    <string name="status_error_action_consent">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="status_error_sync_issues">Uygulama, son 24 saat içinde internete bağlanamadı. Wifi veya mobil verilerinizin açık olup olmadığını kontrol edin ve tekrar deneyin.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Tekrar deneyin</string>
    <string name="about_toolbar_title">Uygulama hakkında</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Uygulama hakkında başka sorunuz mu var?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Yardım masasını arayın</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Teknik açıklamayı görüntüleyin</string>
    <string name="about_onboarding_title">CoronaMelder ne yapar?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Bu uygulama ile Korona\'yı durdurmaya nasıl yardımcı olabileceğinizi okuyun</string>
    <string name="about_review">Uygulamayı değerlendirin</string>
    <string name="about_privacy_statement">Gizlilik beyanı</string>
    <string name="about_accessibility">Ulaşılabilirlik</string>
    <string name="about_colofon">Basım</string>
    <string name="faq_header">Sıkça Sorulan Sorular</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Sıkça Sorulan Soru</string>
    <string name="faq_reason">Bu uygulama neden önemlidir?</string>
    <string name="faq_location">Uygulama konumumu görebilir mi?</string>
    <string name="faq_anonymous">Uygulama nasıl anonim olabilir?</string>
    <string name="faq_notification">Uygulamadan ne zaman bildirim alacağım?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Nasıl bildirim gönderirim?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Bluetooth sinyali duvardan geçer mi?</string>
    <string name="faq_power_usage">Uygulama ne kadar elektrik kullanıyor?</string>
    <string name="faq_deletion">Bluetooth verilerini telefonumdan nasıl silerim?</string>
    <string name="faq_location_permission">Konum ayarlarım neden açık olmalı?</string>
    <string name="faq_technical">Uygulama teknik olarak nasıl çalışır?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Korona virüsünün yayılmasını durdurmak için bu uygulama ile yardımcı olursunuz. Çünkü uygulama GGD'nin temas soruşturmasında yardımcı olur. Test yaptırırsanız ve Korona olduğunuz ortaya çıkarsa, GGD sizi arar. Bu konuşma sırasında GGD bulaşıcı olduğunuz sırada kiminle temasta bulunduğunuzu sorar. GGD bu kişileri de Korona olabilecekleri konusunda uyarmak için arar."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Muhtemelen tanımadığınız insanların etrafında da bulundunuz. Trende, sinemada veya restoranda. Bu uygulama bu hususta yardımcı olur. Uygulamayı çevrenizdeki tüm insanları uyarmak için kullanabilirsiniz. Tanımadığınız insanları da. Tabii ki uygulamayı kullandıkları sürece.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"GGD, adları veya iletişim bilgileri sizde olan kişilerle temas kurar. Aynı zamanda uygulama tanıştığınız ancak adlarını veya iletişim bilgilerini bilmediğiniz kişileri uyarır. Bu şekilde hızlı bir şekilde bilgilendirilirler, önlemler alabilirler ve böylece başkalarına bulaştırmalarını önleyebilirler. GGD'nin temas soruşturması, daha sık temasta bulunduğunuz kişilerin daha büyük risk altında olabileceğinden,  devam eder."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Tabii ki uygulama aracılığıyla siz de uyarılar alabilirsiniz. Eğer bu olursa, son birkaç gündür Korona olan birisinin çevresinde bulunduğunuz anlamına gelir. Bunu duyduğunuzda siz de virüsü başkalarına bulaştırmanıza engel olabilirsiniz.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Hayır. Uygulama, yalnızca uygulaması olan diğer kişilerin yanındaysanız Bluetooth üzerinden görür. Bluetooth konumunuza bağlı değil. Bu nedenle uygulama nerede olduğunuzu göremez. Bluetooth yalnızca birbirine yakın 2 cihaz arasında kablosuz bağlantı kurmayı amaçlamaktadır. Telefonunuz ve ses kutusu veya kulaklık gibi.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Uygulama diğer telefonlarla kod alışverişinde bulunur. Bu kodlar hakkınızda kişisel veya konum bilgisi içermez. Tamamen rastgeledir. Kod değişimi, uygulaması olan bir kişiye yakın olduğunuz anda gerçekleşir.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Bu kişinin daha sonra Korona olduğu mu belli oldu? Bu durumda uygulamadaki kişi, kodlarını virüs bulaşmış kişilerin kodları listesine ekleyebilir. Kodlar ancak virüs bulaşmış kişinin GGD anahtarını GGD\'ye bildirdikten sonra eklenebilir. Bundan sonra size ve telefonlarında bu kodlar olan herkese bir bildirim alır. Bu bildirim yalnızca virüs bulaşmış bir kişinin yakınındaysanız gönderilir. Kim olduğu ve o kişiye nerede rastladığınızı bildirmez.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Fazladan bir enfeksiyon riskiyle karşılaştıktan sonra bir bildirim alırsınız. Bu en az 15 dakika boyunca korona olduğu ortaya çıkan birine yakın olmanız durumunda olur. Ve tabii ki ancak bu kişi de uygulamayı kullanıyorsa. Bildirim alıp almayacağınız Bluetooth sinyalinin gücüne bağlıdır. Ve iletişim sürenize. Birisi sokakta bisikletle yanınızdan mı geçti? O zaman daha sonra size bildirim gelmez. Birbirine çok yakındınız, Bluetooth sinyali onun için güçlüydü. Ancak temas o kadar kısa sürdü ki, daha fazla enfeksiyon riski olmadı. Trende ya da ofiste birine yakınında mıydınız? O zaman daha sonra bir bildirim alabilirsiniz. Bluetooth sinyali yeterince güçlüydü ve uzun süre birbirinize yakındınız.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Ancak test edilipte Korona olduğuz ortaya çıktığında başkalarına bildirim gönderebilirsiniz. Bu durumda GGD sizi arayacaktır. Bu telefon görüşmesi sırasında  GGD çalışanı GGD anahtarınızı kontrol eder. Bunu uygulamada bulabilirsiniz. Bu şekilde, yalnızca gerçekten enfekte olmuş kişilerin bildirim gönderebileceği her zaman kesindir.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"GGD anahtarınız kontrol edildikten sonra, bulaşıcı olduğunuzda yakınında bulunduğunuz kişilere, anonim bir bildirim gönderilir. Sadece bu kişiler de uygulamayı kullanıyorsa."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Evet, ancak sinyal çok zayıflar. Bluetooth, en iyi sonucu telefonunuz başka bir kişinin telefonuyla aynı odada bulunuyorsa verir. Örneğin, uygulamanızın komşularınızdan Bluetooth sinyali alması ihtimali çok düşüktür. Bu nedenle, komşunuzda Korona olduğu ortaya çıkarsa ve aynı odada bulunmuyorsanız, bildirim alma şansı çok azdır.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Uygulama Bluetooth Low Energy (Bluetooth Düşük Enerji) kullanır. Bu, çok az elektrik kullanan özel bir Bluetooth biçimidir. Telefon bataryasının yüzde kaçını kullandığı telefondan telefona değişir.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Uygulama tarafından kaydedilen Bluetooth verilerini kendiniz silebilirsiniz. Şöyle: Telefonunuzda, Ayarlar -&gt; Google -&gt; COVID-19'a olası maruz kalma ile ilgili bildirimler bölümüne gidin. Rastgele Kimlikleri Kaldır -&gt; Kaldır'ı tıklayın. Uygulamanın yeni Bluetooth verilerini saklamasını durdurmasını istiyor musunuz? Ardından uygulamayı silin."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Ayarları aç</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">Bazı uygulamalar konumunuzu belirlemek için Bluetooth kullanır. Bu yüzden konum ayarlarınızın bir parçasıdır. CoronaMelder\'ın çalışması için Bluetooth\'a ihtiyacı vardır, ancak bu yalnızca uygulamaya sahip başka bir kişinin etrafında olup olmadığınızı görmek içindir. Uygulamanın konumunuza hiçbir zaman erişimi yoktur.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Teknik açıklama</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Uygulama her telefon için kendi kodunu oluşturur</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Bu kod siz veya telefonunuz hakkında hiçbir bilgi içermez. Kod tamamen anonimdir ve her 15 dakikada bir değişir.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefonlar birbirlerinin yakınında olduklarında kodlarını paylaşırlar</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Karşılaştığınız kişinin de uygulaması var mı? Ardından telefonlarınız  kodlarını Bluetooth Düşük Enerji ile karşılıklı olarak değiştirir. Bu şekilde, uygulama hangi telefonların yakında olduğunu bilir. Uygulama, telefonların ait olduğunu veya nerede olduğunuzu bilmez.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Birinde korona varsa, bu kişi kodlarını bir listeye ekleyebilir</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Bu liste yalnızca virüs bulaşmış kişilerin kodlarını içerir. Kodları eklemek için, virüs bulaşmış bir kişinin önce GGD anahtarını GGD\'ye vermesi gerekir. Bu şekilde eklenen kodların gerçekte Korona bulaşmış birine ait olduğu her zaman kesindir. 14 günden daha eski olan tüm kodlar otomatik olarak listeden silinir.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Her telefon daha önce listedeki kodlarla karşılaşıp karşılaşmadığını kontrol eder</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Uygulama, enfekte olan kişilerin kodları listesine günde birkaç kez bakar. Bu listeyi telefonunuzda saklanan kodlarla karşılaştırır. Bu şekilde, uygulama ekstra bir enfeksiyon riski geçirip geçirmediğinizi görür.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Virüs bulaşmış bir kişinin kodları telefonunuzda olduğunda size bildirilir</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">Virüs bulaşmış kişinin yakınında ne zaman olduğuzu bu bildirimde okuyabilirsiniz. Kim olduğunu ve nerede olduğunu değil. Uygulama ayrıca en iyi ne yapabileceğinizi söyler. Kendi kodlarınız virüslü kodlar listesinde değil, kendi telefonunuzda 14 gün boyunca saklanır.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Kaynak kodunu görüntüle</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">GitHub\'a git</string>
    <string name="share_content">CoronaMelder ile koronayı kontrol altında tutmaya yardım ediyorum. Siz de katılır mısınız? %1$s</string>
    <string name="share_title">Uygulamayı başkalarıyla paylaş</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD anahtarı</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1">Test edildiniz ve sizde Korona var mı? O zaman bir GGD çalışanı sizi arayacaktır. Bunun için GGD anahtarınıza ihtiyacınız olacak.</string>
    <string name="lab_test_step_1">Bu GGD anahtarını GGD çalışanına gönderin:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Anahtar alınıyor</string>
    <string name="lab_test_token_error">Uygulama GGD anahtarını yükleyemedi. İnternet bağlantınızı kontrol edin.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Tekrar deneyin</string>
    <string name="lab_test_step_2">Bir sonraki adım için GGD çalışanını bekleyin</string>
    <string name="lab_test_step_3">Anonim bildirim göndererek başkalarını uyar</string>
    <string name="lab_test_button">Devam et</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Teşekkürler</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Teşekkürler, GGD size yardım eder</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">GGD çalışanı size başkalarına bulaştırmamak için neler yapabileceğinizi söyleyecektir. Geçmiş olsun.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Kullanılan GGD anahtarı: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Bildirim ancak GGD sizi test ettiyse ve sizde Korona çıkmışsa gönderilir</string>
    <string name="lab_test_done_button">Kapat</string>
    <string name="update_google_play_services">Güncellemek</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Google Play Hizmetleriniz güncellenmedi</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s, telefonunuzda düzgün çalışmaya devam edebilmek için Google Play Hizmetlerinin en son sürümüne ihtiyaç duyuyor.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Kodlarınızı yalnızca gerekli ayarlar açıksa paylaşabilirsiniz.</string>
    <string name="error_api_not_available">Uygulamada bir sorun var. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="today">bugün</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">%d gün önce</item>
        <item quantity="other">%d gün önce</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Hizmetleri hala güncelleniyor</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Korona virüsü ile iletişim yalnızca Google Play Hizmetleri güncellendikten sonra sağlanabilir. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Kapat</string>
    <string name="cd_back">Geri</string>
    <string name="cd_close">Kapat</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Bildirim gönderilemedi</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı. GGD\'yi arayın. Daha fazlasını uygulamada okuyun.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Kodlarınızı GGD ile paylaşmaya çalıştık, ancak bu başarısız oldu. Bunu tekrar yapmak için GGD\'yi arayın. Bunu hızlı bir şekilde yapmanız çok önemlidir. Aksi takdirde, daha fazla insan enfekte olabilir.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">GGD\'yi arayın</string>
    <string name="end_of_life_action">Lees meer</string>
    <string name="end_of_life_description">CoronaMelder werkt niet meer omdat deze is afgesloten door het Ministerie van Volksgezondheid, Welzijn en Sport.</string>
    <string name="end_of_life_headline">De CoronaMelder app werkt niet meer</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Je hebt je meldingen uitstaan. Je krijgt dus geen melding als je in de buurt bent geweest van iemand met het coronavirus.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Meldingen aanzetten</string>
    <string name="cd_status_active">Groen rondje met vinkje dat aangeeft dat de app goed staat ingesteld</string>
    <string name="cd_status_disabled">Geel rondje met uitroepteken als waarschuwing</string>
    <string name="cd_status_exposed">Rood rondje met alarmbel dat aangeeft dat er nu actie nodig is</string>
    <string name="cd_error_box">Waarschuwing</string>
    <string name="cd_info_box">Belangrijk</string>
    <string name="faq_test_phase">Wat betekent test- en onderzoeksversie?</string>
    <string name="footer_test_phase">Test- en onderzoeksversie %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">Lees meer</string>
    <string name="post_notification_list_5"><![CDATA[<b>Blijf je goed aan de maatregelen houden:</b><ul><li>Was je handen regelmatig</li><li>Hoest/nies in je elleboog</li><li>Houd 1,5 meter afstand van mensen buiten je huishouden</li></ul>]]></string>
</resources>
