<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Ekstra bir enfeksiyon riskine maruz kaldıktan sonra bir bildirim alırsınız. Bunu en az 15 dakika boyunca Korona olduğu ortaya çıkan birine yakın olduğunuz durumda olur. Ve tabii ki ancak bu kişi de uygulamayı kullanıyorsa. \n\nBildirim alıp almayacağınız Bluetooth sinyalinin gücüne ve iletişim sürenize bağlıdır.\n\nBirisi sokakta bisikletle yanınızdan mı geçti? O zaman sonrasında size bildirim gelmez. Birbirine çok yakındınız, Bluetooth sinyali onun için güçlüydü. Ancak temas o kadar kısa sürdü ki, daha fazla enfeksiyon riski oluşmadı.\n\nTrende ya da ofiste birinin yakınında mıydınız? O zaman sonrasında bir bildirim alabilirsiniz. Bluetooth sinyali yeterince güçlüydü ve uzun süre birbirinize yakındınız.</string>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">Türkçe</string>
    <string name="onboarding_next">Sonraki</string>
    <string name="onboarding_example">Örnek</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Korona virüsünün yayılmasını durdurmaya yardımcı olun</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Bu uygulama Korona olan birinin yakınında bulunduğunuzdan sonra sizi uyarır. Bu şekilde çevrenizdeki insanları bilinçsizce enfekte etmeyi önleyebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Esktra enfeksiyon riskiyle karşılaştıktan <u>sonra</u> bir bildirim alacaksınız</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Sonradan Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında en az 15 dakika boyunca kaldıysanız, uygulama bir bildirim gönderir. Bu kişi de uygulamayı kullanmalıdır.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Uygulama Bluetooth ile çalışır, konum verileri <u>kullanmaz</u></string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Uygulama, Bluetooth aracılığıyla birisine yakın olup olmadığınızı görür. Ne kadar yakın olunursa, Bluetooth sinyali o kadar güçlüdür. Uygulama nerede olduğunuzu ve kim olduğunuzu bilmez.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Birisi bisikletle yanınızdan mı geçti? Bunun sonrasında bildirim <u>almazsınız</u></string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Bluetooth sinyali, birbirinize yakın olduğunuz için yeterince güçlüydü. Bu sadece o kadar kısa sürdü ki, bulaşma riski çok az idi.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Trende birinin yakınında mı oturuyordunuz? O zaman <u>sonrasında</u>bir bildirim alabilirsiniz</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Bluetooth sinyali yeterince güçlüydü ve uzun süre birbirinizin yakınındaydınız.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Korona virüsü ile olası temas hakkında bildirimleri açın</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Bluetooth verileri 14 gün boyunca telefonunuzda saklanır. Bunları her zaman kendiniz silebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Adınız <strong>kullanılmaz</strong> veya saklanmaz.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[GPS veya konum verileriniz <strong>kullanılmaz</strong> veya saklanmaz.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Açmak</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Uygulama tam olarak nasıl çalışır?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Atla</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Bu bildirimleri açmak istemediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Ekstra bir enfeksiyon riski ile karşılaştığınızdan sonra uygulama izniniz olmadan size bildirim gönderemez.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Atla</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Aç</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Sıkça sorulan soru</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Virüsün durdurulmasına yardımcı olduğunuzu başkalarına bildirin</string>
    <string name="onboarding_share_description">CoronaMelder\'i ne kadar çok kişi kullanırsa, uygulama o kadar iyi çalışır. Korona\'nın yayılmasını ancak birlikte durdurabiliriz. Bu yüzden uygulamayı olabildiğince çok kişiyle paylaşın.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Devam edin</string>
    <string name="onboarding_share_share">Uygulamayı Paylaşın</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Uygulama etkindir</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Uygulamayı kapatsanız bile buluşmalar izlenir</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Korona olan bir kişinin yakınında bulundunuz</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">%1$s (%2$s) tarihinde enfekte olmuş olabilirsiniz</string>
    <string name="status_disabled_headline">Uygulama etkin değil</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s sadece gerekli ayarlar açıksa çalışır.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="notification_channel_name">Temas bildirimleri</string>
    <string name="notification_channel_description">Korona virüsü ile olası temas bildirimleri</string>
    <string name="notification_title">Korona virüsü ile olası temas</string>
    <string name="notification_message">Korona virüsü olan bir kişinin etrafında %1$s bulundunuz. Uygulamada daha fazlasını okuyun.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Hatırlatma: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Hatırlatmayı bırak</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder şu anda etkin değil</string>
    <string name="app_inactive_message">Ayarlarınızı kontrol edin.</string>
    <string name="update_channel_name">Uygulamanın güncellemeleri</string>
    <string name="update_channel_description">Uygulama sürümü eskiyse bildirimler</string>
    <string name="update_notification_title">Uygulamanın güncellenmesi gerekiyor</string>
    <string name="update_notification_message">Düzgün çalışmasını sağlamak için uygulamayı güncelleyin.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Hata bildirimleri</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Uygulamanın düzgün çalışmadığı durumda gelen bildirimler</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Teknik sorun</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Uygulama, tanıştığınız kişilerin daha sonra Korona olup olmadıklarını 24 saat kontrol edemedi.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Enfeksiyon riski</string>
    <string name="post_notification_message">Sosyal güvenlik numaranızı hazır bulundurun. Bu numarayı pasaportunuzda veya kimlik kartınızda bulabilirsiniz.</string>
    <string name="post_notification_button">Korona testi talep edin</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Bildirim almak</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Bildirimde ne yazar?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">Daha sonra Korona olduğu ortaya çıkan birinin yakınında en az 15 dakika boyunca bulunduysanız, uygulama size bir bildirim gönderir.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">Bildirim, bildirimlerinizle birlikte görünecektir. Tıpkı diğer uygulamalardan gelen mesajlar gibi. Bildirimde CoronaMelder\'ın sembolü mevcuttur.\n\nBir bildirim mi aldınız? O zaman CoronaMelder\'ı açın. Sonrasında ne yapabileceğinizi orada okuyabilirsiniz.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Hemen harekete geçmeniz gerektiğini gösteren alarm zili ile kırmızı ekran</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Örnek: Bildirim aldığınızda uygulama bu şekilde görünür</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Korona olan birisinin yakınında bulunduktan sonra neler yapabilirsiniz?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Uygulamadaki tavsiyelere uyun. Tavsiye, durumunuza bağlıdır. Koronaya uyan şikayetlerinizin olup olmadığına bağlıdır. Ve enfekte olan kişinin yakınında hangi gün bulunduğunuza bağlıdır.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">GGD size telefonda uygulamadan farklı tavsiyeler mi veriyor? O zaman, GGD\'nin tavsiyelerine uyun.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Diğer bildirimler</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">CoronaMelder, teknik bir sorun olması durumunda da size bir bildirim gönderebilir. Örneğin, Bluetooth\'unuz kapalıysa. Veya bir günden fazla bir süredir internet bağlantısı yoksa. Uygulama bunu çözmenize yardımcı olacaktır.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Böyle bir bildirim mi aldınız ve uygulama hala aktif mi? O zaman sorun bu meyanda çözülmüştür.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Korona virüsü ile ilgili şikayetler</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>burun nezlesi, burun akıntısı, hapşırma, boğaz ağrısı gibi soğuk algınlığı semptomları</li><li>öksürme</li><li>göğüste daralma</li><li>vücut ısısınin yükselmesi veya ateş </li><li> ani koku ve / veya tat alma (burun tıkanıklığı olmadan) kaybı</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Korona testi talep etmek</string>
    <string name="request_test_header_1">Korona ile uyumlu şikayetleriniz mi var ? Test talep edin</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">Korona virüsü ile uyumlu olan (hafif) şikayetleriniz mi var? Kendinizi ücretsiz test ettirin. Test uzun sürmez ve genellikle çok çabuk randevu alabilirsiniz. \n\nSonuçlar 48 saat içinde belli olur. Sonucu öğrenene kadar evde kalın.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Yüksek ateş veya nefes almada güçlük çekme gibi ciddi şikayetleriniz mi var? Veya risk grubuna dahil misiniz ve ateşiniz mi çıkıyor? Önce doktorunuzu arayın.</string>
    <string name="request_test_button_call">%1$s\'yi arayın</string>
    <string name="request_test_button_website">Coronatest.nl adresine gidin</string>
    <string name="status_reset_exposure">Bildirimi silin</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">%1$s tarihinde muhtemel enfeksiyon</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Bu bildirimi silmek istediğinizden emin misiniz? Sildikten sonra uygulamada tarihi bulamazsınız. Onun için tarihi iyi hatırlayın.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Silin</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">İptal</string>
    <string name="status_info_about_title">Uygulama ile ilgili sorularınız mı var?</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Uygulamanın nasıl çalıştığını ve gizliliğiniz için ne anlama geldiğini görün</string>
    <string name="status_info_share_title">Başkalarını uygulamaya davet etmek</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Korona\'yı birlikte kontrol altına almak için uygulamayı başkalarıyla paylaşın</string>
    <string name="status_info_notification_title">Bildirimde ne yazar?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Korona olan birisinin yakınında bulunmuş olduğunuzu ögrendikten sonra neler yapabileceğinizi okuyun</string>
    <string name="status_info_test_title">Korona testi talep edin</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Size bulaşmış olup olmadığını en kısa sürede öğrenin</string>
    <string name="status_info_lab_title">GGD anahtarını paylaşmak</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">GGD sizi Korona testinizin sonuçları ile ilgili aradığında buraya gidin</string>
    <string name="status_app_version">Sürümü %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Şimdi ne yapabilirim?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s sadece gerekli ayarlar açıksa çalışır.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Uygulamayı açmak</string>
    <string name="status_error_sync_issues">Uygulama, tanıştığınız kişilerin daha sonra Korona olup olmadıklarını 24 saat boyunca kontrol edemedi. Wi-Fi veya mobil verinizin açık olduğundan emin olun ve tekrar deneyin.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Tekrar deneyin</string>
    <string name="about_toolbar_title">Uygulama hakkında</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Uygulama ile ilgili başka sorunuz mu var?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle" tools:ignore="TypographyDashes">0800-1280\'i ücretsiz olarak arayın</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Teknik açıklamayı görüntüleyin</string>
    <string name="about_onboarding_title">CoronaMelder ne yapar?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Bu uygulama ile Korona\'yı durdurmaya nasıl yardımcı olabileceğinizi okuyun</string>
    <string name="about_review">Uygulamayı değerlendirin</string>
    <string name="about_privacy_statement">Gizlilik beyanı</string>
    <string name="about_accessibility">Ulaşılabilirlik</string>
    <string name="about_colofon">Kolofon</string>
    <string name="faq_header">Sıkça Sorulan Sorular</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Sıkça Sorulan Soru</string>
    <string name="faq_reason">Bu uygulama neden önemlidir?</string>
    <string name="faq_location">Uygulama konumumu görebilir mi?</string>
    <string name="faq_anonymous">Uygulama benim kim olduğumu ve kimlerle buluştuğumu bilir mi?</string>
    <string name="faq_notification">Uygulamadan ne zaman bildirim alacağım?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Bende Korona olduğunda başkalarına bildirim gönderebilir miyim?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Bluetooth sinyali duvardan geçer mi?</string>
    <string name="faq_power_usage">Uygulama ne kadar elektrik kullanıyor?</string>
    <string name="faq_deletion">Bluetooth verilerini telefonumdan nasıl silerim?</string>
    <string name="faq_location_permission">Konum ayarlarım neden açık olmalı?</string>
    <string name="faq_technical">Uygulama tam olarak nasıl çalışır?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Korona olan birinin yakınında bulunduktan sonra uygulama sizi hızlı bir şekilde uyarabilir. Sizde henüz şikayetler oluşmadan bile. Korona taşıyor olabilirsiniz ve fark etmeden bulaşıcı olabilirsiniz. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Uygulama aracılığıyla bir uyarı alırsanız, neler yapabileceğinizi uygulamada okuyabilirsiniz. Mesela test edilmeniz gerekip gerekmediğini. Bu şekilde çevrenizdeki insanları bilinçsizce enfekte etmeyi önlersiniz.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Test edildiniz ve sizde Korona mı var? Daha sonra GGD ile birlikte etrafınızda uzun süre bulunmuş olan kişileri uyarabilirsiniz. Tanımadığınız kişileri de. Bir restoranda, sinemada veya bekleme odasında. Uygulama bu kişiler tarafından kullanıldığı sürece."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">CoronaMelder sayesinde daha hızlı müdahale edip yeni enfeksiyonların önüne geçebiliriz. Korona\'yı ancak birlikte kontrol altına alabiliriz.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Hayır. Uygulama, yalnızca uygulaması olan diğer kişilerin yakınındaysanız Bluetooth üzerinden görür. Bluetooth konumunuza bağlı değildir. Bu nedenle uygulama nerede olduğunuzu göremez. \n\nBluetooth, birbirine yakın olan 2 cihaz arasında kablosuz bağlantı kurmak içindir. Telefonunuz ve hoparlör veya kulaklık gibi.\n\nUygulama, bluetooth sinyalinin gücüne göre 2 telefon arasındaki mesafeyi tahmin edebilir.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Uygulama, diğer telefonlarla rastgele kod değişimi yapar. Bu kodlar herhangi bir kişisel bilgi veya konum bilgisi içermezler. Kod değişimi, uygulamaya sahip olan bir kişinin yakınında olduğunuzda gerçekleşir.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Bu kişinin daha sonra Korona olduğu mu anlaşıldı? Bu durumda uygulamadaki kişi, kodlarını virüs bulaşmış kişilerin kodları listesine ekleyebilir. Kodlar ancak virüs bulaşmış kişinin GGD anahtarını GGD\'ye bildirdikten sonra eklenebilir. Bu şekilde bulaşma teyit edilebilir. \n\nBu kontrolden sonra telefonlarında bu kodlar bulunan herkese bir bildirim göndermek mümkün olur. Bu bildirimde sadece virüs bulaşmış olan bir kişinin ne zaman yakınında bulunmuş oldukları belirtilir. Bu kişinin kim olduğu ve o kişiye nerede rastladıkları bildirilmez.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Ancak test edildiyseniz ve Korona taşıdığınız tespit edildiyse başkalarına bildirim gönderebilirsiniz. Bu durumda GGD test sonucunu size bildirecektir. \n\nBu telefon görüşmesi sırasında GGD çalışanı GGD anahtarınızı kontrol eder. Bunu uygulamada bulabilirsiniz. Bu şekilde, sadece gerçekten enfekte olmuş olan kişilerin bildirim gönderebileceği her zaman kesindir.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"GGD anahtarınız kontrol edildikten sonra, telefonunuzun son 14 gün içinde başka telefonlara gönderdiği kodları paylaşabilirsiniz.\n\nBu şekilde, bulaşıcı olduğunuzda yakınında bulunduğunuz kişilere bir bildirim gönderilir. Ancak bu kişiler de uygulamayı kullanıyorsa."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Evet, ancak bu durumda sinyal çok zayıflar. Bluetooth, en iyi sonucu telefonunuz başka bir kişinin telefonuyla aynı odada bulunduğu takdirde verir. \n\nÖrneğin, uygulamanızın komşularınızdan Bluetooth sinyali alması ihtimali çok düşüktür. \n\nBu nedenle, komşunuzda Korona olduğu ortaya çıkarsa ve aynı odada bulunmuyorsanız, bildirim alma şansınız çok azdır."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Uygulama Bluetooth Low Energy (Bluetooth Düşük Enerji) kullanır. Bu, çok az elektrik kullanan özel bir Bluetooth biçimidir. Telefon bataryasının yüzde kaçını kullandığı telefondan telefona değişir.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"CoronaMelder'ın kaydettiği bluetooth verilerini kendiniz silebilirsiniz. Aşağıdaki düğmeye basın ve ardından &lt;strong&gt;Rastgele Kimlikleri Sil&lt;/strong&gt; 'e basın.\n\nUygulamanın yeni Bluetooth verilerini kaydetmeyi durdurmasını mı istiyorsunuz? O zaman uygulamayı silin."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Ayarları aç</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder nerede olduğunuzu bilmez, ancak konum ayarlarınızın açık olması gerekir. Aksi takdirde uygulama çalışmayacaktır. Bu biraz saçma gelebilir. Şöyle:\n\nCoronaMelder \'Bluetooth taraması\' kullanır. Bu, örneğin kablosuz kulaklıklara bağlanmak için kullanılandan farklı bir Bluetooth teknolojisidir. Az enerji tüketen bir tekniktir. Uygulama, Bluetooth taraması aracılığıyla yakındaki telefonlarla rastgele kod değişimi yapar.\n\nBazı uygulamalar (CoronaMelder değil) konumunuzu belirlemek için Bluetooth taraması kullanır. Bu nedenle Bluetooth taramasını kullanmak için konum ayarlarının her zaman açık olması gerekir. Uygulama konumunuzu kullanmasa bile.\n\nUnutulmaması gereken önemli konu: CoronaMelder hiçbir zaman konumunuza erişemez. Android sürüm 11\'den itibaren, konum ayarlarınızın artık açık olmasına gerek yoktur.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Teknik açıklama</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Uygulama her telefon için kendi kodunu oluşturur</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Bu kod siz veya telefonunuz hakkında hiçbir bilgi içermez. Kod tamamen rastgeledir ve her 15 dakikada bir değişir.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">Telefonlar birbirlerinin yakınında olduklarında kodlarını paylaşırlar</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Karşılaştığınız kişide de uygulama var mı? Telefonlarınız ardından kodlarını Bluetooth Düşük Enerji ile karşılıklı olarak değiştirir. Bu şekilde, uygulama hangi telefonların yakında olduğunu bilir. Uygulama, telefonların ait olduğunu veya nerede olduğunuzu bilmez.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Birinde korona varsa, bu kişi kodlarını bir listeye ekleyebilir</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Bu liste yalnızca virüs bulaşmış kişilerin kodlarını içerir. Kodları eklemek için, virüs bulaşmış bir kişinin önce GGD anahtarını GGD\'ye vermesi gerekir. Bu şekilde eklenen kodların gerçekte Korona bulaşmış birine ait olduğu her zaman kesindir. 14 günden daha eski olan tüm kodlar otomatik olarak listeden silinir.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Her telefon daha önce listedeki kodlarla karşılaşıp karşılaşmadığını kontrol eder</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Uygulama, enfekte olan kişilerin kodları listesine günde birkaç kez bakar. Bu listeyi telefonunuzda saklanan kodlarla karşılaştırır. Bu şekilde, uygulama ekstra bir enfeksiyon riski geçirip geçirmediğinizi görür.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Virüs bulaşmış bir kişinin kodları telefonunuzda olduğunda size bildirilir</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">Virüs bulaşmış kişinin yakınında ne zaman olduğuzu bu bildirimde okuyabilirsiniz. Kim olduğunu ve nerede olduğunu değil. Uygulama ayrıca en iyi ne yapabileceğinizi söyler. Kendi kodlarınız virüslü kodlar listesinde değil, kendi telefonunuzda 14 gün boyunca saklanır.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Kaynak kodunu görüntüle</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">GitHub\'a git</string>
    <string name="share_content">Korona’nın kontrol altına alınmasına yardımcı oluyorum. Siz de katılır mısınız? %1$s</string>
    <string name="share_title">Uygulamayı başkalarıyla paylaş</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD anahtarı</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Test edildiniz ve sizde Korona mı var? O zaman bir GGD çalışanı sizi arayacaktır. Çalışan, yakınınızda bulunmuş olan kişileri uyarmanıza yardımcı olacaktır. Bunun için GGD anahtarınıza ihtiyacınız var. <a href=""> Bu nasıl çalışır? </a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Bu GGD anahtarını GGD çalışanına gönderin:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Anahtar alınıyor</string>
    <string name="lab_test_token_error">Uygulama GGD anahtarını yükleyemedi. İnternet bağlantınızı kontrol edin.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Tekrar deneyin</string>
    <string name="lab_test_step_2">Bir sonraki adım için GGD çalışanını bekleyin</string>
    <string name="lab_test_step_3">Bir bildirim göndererek başkalarını uyarın</string>
    <string name="lab_test_button">Devam et</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Teşekkürler</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Teşekkürler, GGD size yardım eder</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">GGD çalışanı size başkalarına bulaştırmamak için neler yapabileceğinizi söyleyecektir. Geçmiş olsun.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Kullanılan GGD anahtarı: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Bildirim ancak GGD sizi test ettiyse ve sizde Korona çıkmışsa gönderilir</string>
    <string name="lab_test_done_button">Kapat</string>
    <string name="update_google_play_services">Güncellemek</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Google Play Hizmetleriniz güncellenmedi</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s, telefonunuzda düzgün çalışmaya devam edebilmek için Google Play Hizmetlerinin en son sürümüne ihtiyaç duyuyor.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Sadece gerekli ayarlar açıksa bildirim gönderebilirsiniz.</string>
    <string name="error_api_not_available">Uygulamada bir sorun var. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="today">bugün</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">%d gün önce</item>
        <item quantity="other">%d gün önce</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Hizmetleri hala güncelleniyor</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Korona virüsü ile iletişim yalnızca Google Play Hizmetleri güncellendikten sonra sağlanabilir. Lütfen daha sonra tekrar deneyiniz.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Kapat</string>
    <string name="cd_back">Geri</string>
    <string name="cd_close">Kapat</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Bildirim gönderilemedi</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı. GGD\'yi arayın. Daha fazlasını uygulamada okuyun.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Başkalarına bildirim göndermek mümkün olmadı</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Bildirim göndermeye çalıştık, ancak bu başarısız oldu. Bunu tekrar yapmak için GGD\'yi arayın. Bunu bir an evvel yapmanız çok önemlidir. Aksi takdirde, daha fazla insan enfekte olabilir.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">GGD\'yi arayın</string>
    <string name="end_of_life_action">Daha fazlasını oku</string>
    <string name="end_of_life_description">Sağlık, Refah ve Spor Bakanlığı uygulamanın artık gerekli olmadığına karar verdi. Dolayısıyla, Korona bulasmış birinin etrafında bulunduktan sonra artık size bildirim gönderilmeyecektir.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder durdu</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Bildirimleriniz açık değil. Bu nedenle, Korona bulaşmış olan birinin yakınında bulunduktan sonra size bildirim gönderilmez.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Bildirimleri açmak</string>
    <string name="cd_status_active">Uygulamanın doğru kurulduğunu gösteren yeşil daire içinde onay işareti</string>
    <string name="cd_status_disabled">Uyarı olarak sarı daire içinde ünlem işareti</string>
    <string name="cd_status_exposed">Eyleme geçmenin gerekli olduğunu gösteren alarm zilli kırmızı daire</string>
    <string name="cd_error_box">Uyarı</string>
    <string name="cd_info_box">Önemli</string>
    <string name="faq_test_phase">Test ve araştırma versiyonu ne anlama gelir?</string>
    <string name="footer_test_phase">Test ve araştırma versiyonu %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">Daha fazlasını oku</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">CoronaMelder verilerinizi böyle kullanır</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[<a href="">Gizlilik bildiriminde</a>, CoronaMelder\'ın verilerinizi nasıl kullandığı yazılıdır. Önemli noktalar şunlardır:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Uygulamanız şifrelenmiş Bluetooth verileri yayınlar.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Sizinle temasta bulunmuş olan diğer kullanıcılar bu verileri en fazla 14 gün saklarlar.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Bir Korona testi, Korona olduğunuzu gösterirse, diğer kullanıcıları uyarmak için bunu uygulamada bildirebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Verileri telefonunuzdan istediğiniz zaman silebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Gizlilik bildirimini okudum ve CoronaMelder\'ın verilerimi nasıl kullandığını anladım</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Bu nasıl çalışıyor?</string>
    <string name="faq_notification_message">Bildirimde ne yazar?</string>
    <string name="faq_pause">Uygulamayı duraklatabilir miyim?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Evet, bunu bluetooth\'unuzu kapatarak yapabilirsiniz. Bunu <strong> Ayarlar>Bağlantılar>Bluetooth</strong>aracılığıyla yaparsınız. Bluetooth\'u kapatırsanız, uygulama artık kod değişimi yapmayacaktır. Daha sonra, her 24 saatte bir uygulamayı tekrar açmanız için otomatik olarak bir hatırlatma alacaksınız.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Bluetooth\'u açık bırakmak istiyorsanız, &lt;strong&gt; Maruz kalma uyarılarını kullan &lt;/strong&gt; \'ı geçici olarak devre dışı bırakarak da uygulamayı duraklatabilirsiniz. Bunu aşağıdaki buton aracılığıyla yaparsınız. O zaman da her 24 saatte bir uygulamayı tekrar açmanız için otomatik olarak bir hatırlatma alacaksınız.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Ancak, çoğunlukla uygulamayı duraklatmanız önerilmez. Çünkü tekrar açmayı unutabilirsiniz. Uygulamayı belirli anlarda duraklatabilirsiniz. Örneğin, (potansiyel) Korona hastalarına yaklaştığınızda ve uygun medikal  ekipman giydiğinizden eminseniz.</string>
    <string name="faq_interoperability">CoronaMelder diğer ülkelerdeki uygulamalarla da çalışıyor mu?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">Maalesef henüz değil, ancak bunu mümkün kılmak için çok çalışıyoruz. O zaman CoronaMelder, diğer ülkelerdeki bazı uygulamalarla da kod değişimi yapabilecek. Örneğin Alman uygulaması.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">CoronaMelder\'e ek olarak Alman Corona-Warn-Uygulamasını yüklerseniz, telefonunuz aynı anda yalnızca 1 uygulamanın etkin olabileceğini söyler. Seçtiğiniz uygulama, şu anda temaslarınızı izleyen tek uygulamadır. Bunu birden fazla ülkede yapmak istiyorsanız, uygulamaları kendiniz değiştirmelisiniz. Daha sonra bu uygulamadan bildirim alabilirsiniz. Günde bir kez uygulama değiştirirseniz her iki uygulama da temaslarınızı kontrol eder. Bu şekilde hiçbir şeyi kaçırmazsınız.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">Gelecekte muhtemelen kendi ülkenizin uygulamasını kullanmaya devam edebilirsiniz ve artık günlük geçiş yapmanıza gerek kalmayacaktır.</string>
    <string name="cross_links_header">Ayrıca okuyun</string>
    <string name="request_test_header_5">Korona testi talep etmek</string>
    <string name="generic_notification_advice_stay_home">Her durumda, Korona olmadığınızdan emin olana kadar evde kalın. Böylece, farkında olmadan başkalarına bulaştırmanızı engellersiniz.</string>
    <string name="generic_notification_exposure_summaries">"Bazen telefonunuzun COVID-19 kontrolleri yaptığını söyleyen bildirimler alırsınız. O zaman CoronaMelder'ı açın. Bilmekte fayda var: genellikle hiçbir sorun yoktur. "</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Bildirim nasıl gözükür?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">CoronaMelder\'ı açmak için bildirime tıklayın. Orada daha sonra ne yapabileceğinizi okuyabilirsiniz.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Sonuçlar 48 saat içinde belli olur. Sonucu öğrenene kadar evde kalın.</string>
    <string name="generic_notification_sample_notification_content_description">Bir bildirim örneği</string>
    <string name="onboarding_enable_headline">CoronaMelder\'ı açın</string>
    <string name="onboarding_enable_description">CoronaMelder, yalnızca uygulamaya aşağıdakiler için izin verirseniz sizi uyarabilir: &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Diğer uygulama kullanıcılarıyla buluşmaları takip etme&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Yalnızca bu uygulama için pil optimizasyonunu kapatmak (gerekli değil)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</string>
    <string name="onboarding_enable_description_location"><![CDATA[CoronaMelder, ancak uygulamaya aşağıdakiler için izin verdiğiniz takdirde sizi bilgilendirebilir:<br/><br/><ul><li> Diğer uygulama kullanıcılarıyla buluşmaları takip etmek için</li><li>Konum ayarlarınızı açmak için (CoronaMelder konumunuzu bilmiyor) </li><li>Pil optimizasyonunu yalnızca bu uygulamaya kapatmak için (gerekli değildir)</li></ul>]]></string>
    <string name="location_services_required_title">Konum ayarları</string>
    <string name="location_services_required_headline">Uygulama yalnızca konum ayarlarınız açıksa çalışır</string>
    <string name="location_services_required_description">Bazı uygulamalar konumunuzu belirlemek için bluetooth kullanır. Dolayısıyla bu, konum ayarlarının bir parçasıdır. CoronaMelder\'ın çalışması için bluetooth\'a ihtiyacı vardır, ancak konumunuza asla erişemez.</string>
    <string name="location_services_required_explain">Bu tam olarak nasıl olur?</string>
    <string name="location_services_required_enable_error">Konum ayarları açılamaz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_bt_keys">Uygulamanız şifrelenmiş bluetooth verilerini yayınlar.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_retention">Sizinle iletişim halinde olan diğer kullanıcılar bu verileri en fazla 14 gün saklarlar.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_data_removal">Verileri telefonunuzdan istediğiniz zaman silebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_identity"><![CDATA[Adınız <b>kullanılmaz</b> veya kaydedilmez.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_location"><![CDATA[GPS veya konum verileriniz <b>kullanılmaz</b> veya kaydedilmez.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_send_alert">Bir Korona testi Korona olduğunuzu gösterirse, diğer kullanıcıları uyarmak için bunu uygulamada bildirebilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_voluntary">CoronaMelder\'ın kullanımı her zaman gönüllüdür</string>
    <string name="status_error_battery_optimisation">Telefonunuzun pil optimizasyonu adı verilen bir özelliği vardır. Bu, uygulamanın arızalanmasına neden olabilir. Bu nedenle CoronaMelder için bu işlevi devre dışı bırakmanız önemlidir.</string>
    <string name="status_error_action_disable_battery_optimisation">Sorunu çözmek</string>
    <string name="update_app_headline">CoronaMelder\'ın eski bir sürümüne sahipsiniz</string>
    <string name="update_app_description">CoronaMelder\'in düzgün çalışmasını sağlamak için telefonunuzdaki uygulamayı güncelleyin.</string>
</resources>
