<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">ro</string>
    <string name="onboarding_next">Următorul</string>
    <string name="onboarding_example">Exemplu</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Ajutați la oprirea răspândirii coronavirusului</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Această aplicație vă avertizează după ce ați fost în apropierea unei persoane contaminate cu corona. Astfel puteți preveni contaminarea persoanelor din jurul dvs.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Veți primi un mesaj  <u> după  </u> ce ați fost expus riscului de contaminare</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Aplicația trimite o notificare dacă ați fost cel puțin 15 minute în apropierea cuiva care ulterior se dovedește a avea corona. Trebuie ca și această persoană să folosească aplicația.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Această aplicație folosește Bluetooth, <u> nu </u>datele de locație</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Aplicația vede prin Bluetooth dacă ați fost aproape de cineva. Cu cât mai aproape, cu atât semnalul Bluetooth este mai puternic. Aplicația nu știe unde ați fost și cine sunteți.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">A trecut cineva cu bicicleta pe lângă dvs? Nu veți primi <u>nici</u>o notificare ulterior.</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Semnalul Bluetooth a fost suficient de puternic pentru că erați aproape unul de celălalt. Acest lucru a durat atât de puțin încât șansa de contaminare este foarte mică.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Ați stat aproape de cineva în tren? Puteți primi <u> ulterior </u> o notificare.</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Semnalul Bluetooth a fost suficient de puternic și ați fost aproape unul de celălalt mai mult timp.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Activare notificări despre posibilul contact cu virusul corona.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Datele Bluetooth sunt stocate pe telefonul dvs. timp de 14 zile. Le puteți șterge întotdeauna.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Numele dvs. și alte date personale <strong>nu </strong>sunt folosite sau stocate.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Datele despre locația dvs. GPS <strong>nu</strong>sunt folosite sau stocate.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Activare</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Cum funcționează aplicația?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Omiteți</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Sunteți sigur(ă) că nu doriți să activați aceste notificări?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Fără permisiune, aplicația nu poate trimite notificări după ce ați fost expus riscului de contaminare.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Omiteți</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Activare</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Cum funcționează aplicația?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Activare aplicație</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Întrebare frecventă</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Înștiințați-i pe ceilalți că ajutați la oprirea virusului.</string>
    <string name="onboarding_share_description">Cu cât sunt mai multe persoane care folosesc CoronaMelder, cu atât funcționează mai bine. Doar împreună putem opri răspândirea virusului. Partajați aplicația cu cât mai multe persoane</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Continuați</string>
    <string name="onboarding_share_share">Partajați aplicația</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Aplicația este activă</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Chiar dacă închideți aplicația, %1$s rămâne activă</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Ați fost în apropierea unei persoane infectate cu virusul</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Acum %1$s zile (%2$s) ați fost expus riscului de contaminare</string>
    <string name="status_disabled_headline">Aplicația nu este activă</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s funcționează doar dacă configurările necesare sunt activate</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Activare aplicație</string>
    <string name="notification_channel_name">Notificări contacte</string>
    <string name="notification_channel_description">Notificări despre posibile contacte cu coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Posibil contact cu coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Acum  %1$s ați fost în apropierea cuiva infectat cu virusul corona. Citiți mai multe în aplicație.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Repetare: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Dezactivați reamintirea</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder nu este activ în acest moment.</string>
    <string name="app_inactive_message">Controlați configurările</string>
    <string name="update_channel_name">Actualizări aplicație</string>
    <string name="update_channel_description">Notificări dacă versiunea aplicației este prea veche</string>
    <string name="update_notification_title">Aplicația trebuie actualizată</string>
    <string name="update_notification_message">Actualizați aplicația pentru a continua să funcționeze corect.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Notificări de eroare</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Notificări când aplicația nu funcționează corect</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Fără conexiune internet</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Aplicația nu a putut să se conecteze la internet în ultimele 24 de ore. Verificați dacă WiFi-ul sau datele celulare sunt activate.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Risc de contaminare</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Notificare primită</string>
    <string name="post_notification_header_1">Ați fost în apropierea cuiva contaminat cu coronavirus</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Ce înseamnă când primiți o notificare?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Acum %1$s zile (%2$s) ați fost în apropierea unei persoane care ulterior s-a dovedit a fi contaminat cu corona. În această situație ați fost expus unui risc mai mare de a fi contaminat. Dacă sunteți într-adevăr contaminat, puteți transmite virusul altora. Chiar dacă nu vă simțiți rău acum.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Aplicația trimite o notificare dacă ați fost timp de cel puțin 15 minute în apropierea unei persoane care se dovedește ulterior a fi contaminată cu corona. În această situație ați fost expus unui risc ridicat de contaminare. Dacă sunteți contaminat, puteți transmite virusul altora. Chiar dacă nu vă simțiți rău.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Ce puteți face acum?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Ce puteți face în această situație?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li> Nu aveți nici un simptom? Faceți un test pentru corona gratuit </li><li> Aveți simptome ușoare?  Faceți un test pentru corona și rămâneți acasă până aflați rezultatele </li><li> Aveți simptome grave, faceți parte dintr-o categorie de risc sau aveți nevoie permanentă de ajutor? Sunați medicul de familie</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Faceți un test pentru corona</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) vă recomandă să vă testați pentru virus. Chiar dacă încă nu vă simțiți rău. Deoarece fără a vă simțiți rău, puteți răspândi deja coronavirusul contaminându-i astfel pe alții.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Testați-vă gratuit. Nu durează mult și, de obicei, puteți face repede o programare. Rezultatele vor fi cunoscute în 48 de ore. Rămâneți acasă până la aflarea rezultatului."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Sunați gratuit la %1$s pentru a solicita un test pentru corona.</string>
    <string name="post_notification_message">Țineți numărul de securitate socială (BSN) la îndemână. Acest număr îl găsiți pe pașaport sau pe cartea de identitate.</string>
    <string name="post_notification_button">Sunați pentru testul corona</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Simptome coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>tuse (ușoară)</li><li>rinită, curgerea nasului, strănut, dureri în gât</li><li> dispariția bruscă a mirosului și a gustului</li><li>respirație greoaie</li><li> temperatură de 38 de grade sau mai ridicată</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Solicitați test pentru corona</string>
    <string name="request_test_header_1">Aveți simptome care ar putea indica contaminarea cu corona? Solicitați un test</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Aveți simptome ușoare? Faceți un test pentru corona și stați acasă până primiți rezultatul. Aveți simptome grave, faceți parte dintr-un grup de risc sau aveți nevoie permanentă de ajutor? Sunați medicul de familie.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Testați-vă gratuit.  Nu durează mult și, de obicei, puteți face o programare rapidă. Rezultatele vor fi cunoscute în 48 de ore. Rămâneți acasă până la aflarea rezultatului.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Ștergere notificare</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Sunteți sigur că doriți să ștergeți această notificare?</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Nu mai puteți găsi înapoi data în aplicație. Deci rețineți-o bine.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Ștergeți</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Anulați</string>
    <string name="status_info_about_title">Despre aplicație</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Vedeți cum funcționează aplicația și ce înseamnă pentru confidențialitatea dvs.</string>
    <string name="status_info_share_title">Invitați alte persoane la folosirea aplicației</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Partajați aplicația cu alte persoane pentru ca împreună să oprim corona</string>
    <string name="status_info_notification_title">Am primit o notificare</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Citiți ce puteți face după ce se dovedește că altcineva este contaminat cu corona</string>
    <string name="status_info_test_title">Solicitați test pentru corona</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Aflați repede dacă sunteți contaminat</string>
    <string name="status_info_lab_title">Transmiteți cheia GGD</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Dacă sunteți contaminat, trimiteți prin GGD o notificare anonimă altor persoane</string>
    <string name="status_app_version">Versiunea %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Ce pot face acum?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s funcționează doar dacă setările necesare sunt activate</string>
    <string name="status_error_action_consent">Activare aplicație</string>
    <string name="status_error_sync_issues">Aplicația nu a putut să se conecteze la internet în ultimele 24 de ore. Verificați dacă  WiFi sau datele celulare sunt activate și încercați din nou.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Încercați din nou</string>
    <string name="about_toolbar_title">Despre aplicație</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Altă întrebare despre aplicație?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Sunați la biroul de asistență</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Cum funcționează aplicația?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Citiți explicația tehnică</string>
    <string name="about_onboarding_title">Ce face CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Citiți cum puteți ajuta să opriți corona cu această aplicație</string>
    <string name="about_review">Evaluați aplicația</string>
    <string name="about_privacy_statement">Declarația de confidențialitate</string>
    <string name="about_accessibility">Accesibilitate</string>
    <string name="about_colofon">Colofon</string>
    <string name="faq_header">Întrebări frecvente</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Întrebare frecventă</string>
    <string name="faq_reason">De ce este importantă această aplicație?</string>
    <string name="faq_location">Poate vedea aplicația locația mea?</string>
    <string name="faq_anonymous">Cum funcționează aplicația pentru a fi anonimă?</string>
    <string name="faq_notification">Când primesc notificări de la aplicație?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Cum trimit o notificare?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Semnalul Bluetooth trece prin pereți?</string>
    <string name="faq_power_usage">Câtă baterie consumă aplicația?</string>
    <string name="faq_deletion">Cum șterg datele Bluetooth din telefonul meu?</string>
    <string name="faq_location_permission">De ce trebuie să fie configurările locației activate?</string>
    <string name="faq_technical">Cum funcționează aplicația din punct de vedere tehnic?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Cu această aplicație ajuți la oprirea răspândirii virusului corona. Aplicația ajută mai ales la investigarea contactelor la GGD (Serviciul Municipal de Sănătate). Dacă faceți un test și se dovedește că sunteți contaminat cu corona, GGD vă va suna. În timpul acestei conversații, GGD vă va întreba cu cine ați fost în contact în timp ce erați contaminat. De asemenea, GGD va suna aceste persoane pentru a le avertiza că ar putea avea corona."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Doar că, probabil, ați fost și în preajma unor persoane pe care nu le cunoașteți. În tren, cinematograf sau restaurant. În acest moment aplicația vă ajută. Puteți utiliza aplicația pentru a avertiza toate persoanele care au fost în jurul dvs. De asemenea, oamenii pe care nu îi cunoașteți. Bineînțeles, atâta timp cât și ei folosesc aplicația.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"GGD abordează persoanele ale căror nume sau date de contact le aveți. În același timp, aplicația avertizează persoanele pe care le-ați întâlnit, dar ale căror nume sau date de contact nu le cunoașteți. În  acest fel, sunt informați rapid, pot lua măsuri și, astfel, nu îi contaminează pe ceilalți. Investigația de contact de la GGD continuă, deoarece, probabil, persoanele cu care ați fost mai des în contact au fost expuși unui risc mai mare. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Bineînțeles, puteți primi și avertismente prin intermediul aplicației. Dacă se întâmplă acest lucru, înseamnă că în ultimele zile ați fost în jurul cuiva contaminat cu corona. Când aflați acest lucru, puteți, la rândul dvs., preveni contaminarea altora.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nu. Aplicația vede prin semnalul Bluetooth doar dacă sunteți în preajma altor persoane care au aplicația activată. Bluetooth nu este legat de locația dvs., așa că aplicația nu poate vedea unde vă aflați. Bluetooth este destinat doar să creeze o conexiune fără fir între 2 dispozitive apropiate unul de altul. Cum ar fi telefonul și o boxă sau căști.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Aplicația face schimb de coduri cu alte telefoane. Aceste coduri nu conțin informații personale sau despre locația dvs. Sunt complet aleatorii. Schimbul de coduri se întâmplă în momentul în care sunteți aproape de o persoană care are aplicația activată.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Se dovedește ulterior că această persoană este contaminată cu corona? Atunci, persoana poate adăuga în aplicație codurile sale la o listă de coduri ale persoanelor contaminate. Adăugarea codurilor se poate face numai după ce persoana contaminată a transmis cheia GGD la GGD. După aceea, dvs. și toți ceilalți care au aceste coduri pe telefonul propriu veți fi anunțați. Această notificare precizează numai dacă ați fost în jurul unei persoane contaminate. Nu cine este acesta și unde ați întâlnit persoana respectivă.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Veți primi o notificare după ce ați fost expus unui risc mare de contaminare. Acest lucru se întâmplă dacă ați fost timp de cel puțin 15 minute aproape de cineva care ulterior se dovedește a fi contaminat cu corona. Bineînțeles, funcționează doar dacă și acea persoană folosește aplicația. Primirea unei notificări depinde de puterea semnalului Bluetooth. Și de durata contactului. A trecut cineva cu bicicleta pe stradă? Atunci nu veți fi anunțat ulterior. Ați fost aproape unul de altul, deci semnalul Bluetooth a fost puternic. Dar contactul a durat atât de puțin timp încât nu aveți nici un risc suplimentar de contaminare. Ați stat aproape de cineva în tren sau la birou? Atunci puteți primi ulterior o notificare. Semnalul Bluetooth a fost suficient de puternic și ați fost aproape unul de celălalt mult timp.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Puteți trimite o notificare altor persoane numai dacă ați fost testat și s-a dovedit că sunteți contaminat cu corona. În acest caz, GGD vă va contacta. În timpul acestei conversații telefonice, un angajat GGD va verifica cheia GGD. Cheia o găsiți în aplicație. În acest fel, ne asigurăm că doar persoanele cu adevărat contaminate pot trimite notificări.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"După ce cheia GGD a fost verificată, persoanele cu care ați fost în contact în momentul în care erați contaminat vor primi un raport anonim. Dar numai dacă aceste persoane folosesc aplicația. "</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Da, dar semnalul este foarte slab. Bluetooth funcționează cel mai bine dacă telefonul dvs. se află în aceeași cameră cu telefonul unei alte persoane. De exemplu, șansele sunt foarte mici ca aplicația dvs. să primească semnalul Bluetooth de la vecini. Și, prin urmare, șansa este foarte mică să primiți o notificare dacă vecinul dvs. se dovedește a avea corona dar nu ați fost în aceeași cameră.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Aplicația utilizează Bluetooth Low Energy (Energie Scăzută Bluetooth). Aceasta este o formă specială de Bluetooth care consumă foarte puțină baterie. Diferă de la un telefon la altul numărul exact al procentelor consumate.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Datele Bluetooth stocate în aplicație le puteți elimina. Acest lucru se face în felul următor. Pe telefonului dvs. accesați Configurări-&gt; Google -&gt; Notificări despre posibile expuneri la COVID-19. Dați click pe Eliminare Coduri aleatoare -&gt; Ștergere. Doriți ca aplicația să nu mai stocheze noi date Bluetooth? Atunci ștergeți aplicația. "</string>
    <string name="faq_deletion_button">Accesați Configurări</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">Unele aplicații folosesc Bluetooth pentru a determina locația dvs. De aceea, acesta face parte din configurările dvs. de locație. CoronaMelder are nevoie de Bluetooth pentru a funcționa, dar numai pentru a vedea dacă sunteți în apropierea unei alte persoane care are aplicația activă. Aplicația nu are niciodată acces la locația dvs.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Explicație tehnică</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Aplicația creează pentru fiecare telefon un cod propriu.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">În acest cod nu se găsesc informații despre dvs. sau despre telefonul dvs. Codul este anonim și se schimbă în fiecare sfert de oră.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefoanele schimbă coduri între ele când sunt unul în apropierea celuilalt.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Are persoana pe care o întâlnești aplicația activată? Atunci, telefoanele voastre își schimbă codurile prin Bluetooth Low Energy. În acest fel, aplicația știe ce telefoane erau în apropiere. Aplicația nu știe ale cui sunt telefoanele sau unde erați.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Dacă cineva este contaminat cu corona, această persoană poate adăuga pe o lista codurile ei/lui.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Această listă conține doar coduri ale persoanelor contaminate. Pentru a adăuga codurile, o persoană contaminată trebuie să transmită mai întâi un cheia GGD către GGD. În acest fel, este întotdeauna sigur că codurile adăugate aparțin cu adevărat unei persoane care este contaminată cu corona. Toate codurile mai vechi de 14 zile sunt eliminate automat din listă.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Fiecare telefon controlează dacă a întâlnit anterior codurile de pe listă</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">De câteva ori pe zi aplicația examinează lista de coduri ale persoanelor contaminate. Ea compară această listă cu codurile stocate pe telefon. Astfel, aplicația vede dacă aveți un risc ridicat de contaminare.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Primiți o notificare când codurile unei persoane contaminate se află pe telefonul dvs.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">În această notificare puteți citi când ați fost în preajma persoanei infectate. Nu cine este și unde s-a întâmplat. Aplicația vă indică și ce puteți face în acest caz. Codurile proprii nu se regăsesc pe lista codurilor infectate, dar sunt stocate pe telefon timp de 14 zile.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Vizualizați codul sursă</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Mergeți la GitHub</string>
    <string name="share_content">Ajut să mențin corona sub control cu ​​CoronaMelder. Participi și tu?%1$s</string>
    <string name="share_title">Partajați aplicația cu alții</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">Cheia GGD</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1">Ați fost testat și sunteți infectat/ă cu corona? Atunci vă va suna un angajat GGD. Pentru aceasta, veți avea nevoie de cheia GGD personală.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Cum funcționează?</string>
    <string name="lab_test_step_1">Dați această cheia GGD angajatului GGD:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Colectare cheie</string>
    <string name="lab_test_token_error">Aplicația nu a putut colecta cheia GGD. Controlați conectarea la internet.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Încercați din nou.</string>
    <string name="lab_test_step_2">Așteptați angajatul GGD pentru următorul pas</string>
    <string name="lab_test_step_3">Avertizați-i pe ceilalți trimițând un raport anonim</string>
    <string name="lab_test_button">Continuați</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Nu a fost posibil să trimiteți un raport altora. Vă rugăm să încercați din nou mai târziu.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Mulțumesc</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Multumesc, GGD vă va ajuta în continuare</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">Angajatul GGD vă va spune ce puteți face pentru a preveni contaminarea altora. Însănătoșire grabnică.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Cheia GGD folosită: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Notificarea va fi trimisă numai dacă GGD v-a testat și sunteți infectat cu virusul corona</string>
    <string name="lab_test_done_button">Închideți</string>
    <string name="update_google_play_services">Actualizare</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Google Play Services nu au fost actualizate</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s are nevoie de cea mai recentă versiune Google Play Services pentru a continua să funcționeze corect pe telefonul dvs.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Puteți partaja codurile dvs. numai dacă sunt activate configurările necesare.</string>
    <string name="error_api_not_available">Ceva nu este în regulă cu aplicația. Vă rugăm să încercați din nou mai târziu.</string>
    <string name="today">Astăzi</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">Acum %d zi</item>
        <item quantity="other">Acum %d zile</item>
        <item quantity="few">Acum %d zile</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services se actualizează</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Contactul cu virusul corona poate fi menținut doar după actualizarea Google Play Service. Vă rugăm să încercați din nou mai târziu.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Închideți</string>
    <string name="cd_back">Înapoi</string>
    <string name="cd_close">Închideți</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Trimiterea notificării eșuată</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Nu a fost posibil să trimiteți altora o notificație. De aceea trebuie să sunați la GGD. Citiți mai multe informații în aplicație.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Nu a fost posibil să trimiteți altora o notificație.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Am încercat să partajăm codurile dvs. cu GGD, dar acest lucru nu a fost posibil. Sunați GGD pentru a face acest lucru din nou. Este foarte important să faceți acest lucru repede. În caz contrar, mai multe persoane pot fi contaminate.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Sunați la GGD</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Je hebt je meldingen uitstaan. Je krijgt dus geen melding als je in de buurt bent geweest van iemand met het coronavirus.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Meldingen aanzetten</string>
    <string name="end_of_life_action">Lees meer</string>
    <string name="end_of_life_description">CoronaMelder werkt niet meer omdat deze is afgesloten door het Ministerie van Volksgezondheid, Welzijn en Sport.</string>
    <string name="end_of_life_headline">De CoronaMelder app werkt niet meer</string>
    <string name="faq_test_phase">Wat betekent test- en onderzoeksversie?</string>
    <string name="footer_test_phase">Test- en onderzoeksversie %1$s\\u00A0(%2$s)</string>
</resources>
