<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Veți primi notificări după ce ați fost expus unui risc mare de infectare. Acest lucru se întâmplă dacă ați fost cel puțin 15 minute aproape de cineva care ulterior se dovedește a fi infectat cu coronavirus. Bineînțeles, notificările pot fi trimise doar dacă și acea persoană folosește aplicația. \n\nPrimirea unei notificări depinde de puterea semnalului Bluetooth și de durata contactului. \n\nA trecut cineva cu bicicleta pe lângă dvs.? Atunci nu veți primi o notificare. Ați fost aproape unul de altul, deci semnalul Bluetooth a fost puternic, dar durata contactului a fost așa de scurtă încât riscul de infectare este foarte mic. \n\nAți stat aproape de cineva în tren sau la birou? Atunci puteți primi notificări. Semnalul Bluetooth a fost puternic și ați fost aproape unul de celălalt mult timp.</string>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">ro</string>
    <string name="onboarding_next">Continuă</string>
    <string name="onboarding_example">Exemplu</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Ajutați la oprirea răspândirii coronavirusului</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Această aplicație vă avertizează după ce ați fost în apropierea unei persoane infectate cu coronavirus. Astfel puteți preveni infectarea involuntară a persoanelor din jurul dvs.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Veți primi o notificare <u>după</u> ce ați fost expus riscului de infectare</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Aplicația trimite o notificare dacă ați fost cel puțin 15 minute în apropierea cuiva care ulterior se dovedește a avea coronavirus. Este necesar ca și această persoană să folosească aplicația.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Această aplicație folosește Bluetooth, <u>nu</u> datele de locație</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Aplicația vede prin Bluetooth dacă ați fost aproape de cineva. Cu cât mai aproape, cu atât semnalul Bluetooth este mai puternic. Aplicația nu știe nici unde ați fost și nici cine sunteți.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">A trecut cineva cu bicicleta pe lângă dvs? <u>Nu</u> veți primi notificări în viitor.</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Semnalul Bluetooth a fost suficient de puternic pentru că erați aproape unul de celălalt. Acest lucru a durat atât de puțin încât riscul de infectare este foarte mic.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Ați stat aproape de cineva în tren? Puteți primi o notificare <u>în viitor</u>.</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Semnalul Bluetooth a fost suficient de puternic și ați fost aproape unul de celălalt mai mult timp.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Activare de notificări despre posibilul contact cu coronavirus.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Datele Bluetooth sunt stocate pe telefonul dvs. timp de 14 zile. Le puteți șterge oricând.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Numele dvs. <strong>nu</strong>n este folosit sau stocat.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Datele GPS despre locația dvs. <strong>nu</strong> sunt folosite sau stocate.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Activare</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Cum funcționează aplicația?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Omiteți</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Sunteți sigur că nu doriți să activați aceste notificări?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Fără permisiunea dvs., aplicația nu poate trimite notificări după ce ați fost expus riscului de infectare.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Omiteți</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Activați</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Cum funcționează aplicația?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Activare aplicație</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Întrebare frecventă</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Înștiințați-i pe ceilalți că ajutați la oprirea virusului.</string>
    <string name="onboarding_share_description">Cu cât sunt mai multe persoane care folosesc CoronaMelder, cu atât aceasta funcționează mai bine. Numai împreună putem ține coronavirus sub control. Deci, distribuiți aplicația cât mai multor persoane.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Continuați</string>
    <string name="onboarding_share_share">Distribuiți aplicația</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Aplicația este activă</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">"  Se ține evidența întâlnirilor, chiar dacă închideți aplicația   "</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Ați fost în apropierea unei persoane infectate cu coronavirus</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Pe  %1$s (acum %2$s zile) probabil ați fost infectat</string>
    <string name="status_disabled_headline">Aplicația nu este activă</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s funcționează doar dacă configurările necesare sunt activate.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Activare aplicație</string>
    <string name="notification_channel_name">Notificări contacte</string>
    <string name="notification_channel_description">Notificări despre posibile contacte cu coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Posibil contact cu coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Acum  %1$s ați fost în apropierea cuiva infectat cu coronavirus. Citiți mai multe detalii în aplicație.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Reapel: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Dezactivați reamintirea</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder nu este activă în acest moment.</string>
    <string name="app_inactive_message">Controlați configurările</string>
    <string name="update_channel_name">Actualizări aplicație</string>
    <string name="update_channel_description">Notificări dacă versiunea aplicației este prea veche</string>
    <string name="update_notification_title">Aplicația trebuie actualizată</string>
    <string name="update_notification_message">Actualizați aplicația pentru a funcționa corect în continuare.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Notificări de eroare</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Notificări dacă aplicația nu funcționează corect</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Problemă tehnică</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Aplicația nu a putut să verifice dacă persoanele întâlnite s-au dovedid a fi infectate cu coronavirus.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Risc de infectare</string>
    <string name="post_notification_header_1">Ați fost aproape de cineva infectat cu coronavirus</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2">Este posibil ca pe %2$s (acum %1$s zile) să fi fost infectat. In acea zi ați fost în apropierea cuiva infectat cu corona. \n\nDacă sunteți într-adevăr infectat, puteți transmite virusul altora. Chiar dacă acum nu vă simțiți rău.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Ce puteți face acum?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Rămâneți până pe %1$s acasă și fiți atenți la simptome care pot fi asociate cu coronavirus.</li><li> Aveți simptome ușoare care ar putea fi asociate cu coronavirus? Faceți un test pentru coronavirus și rămâneți acasă până pe %1$s</li><li> Aveți simptome grave cum ar fi febră mare sau respirație greoaie sau faceți parte dintr-o categorie de risc? Sunați întâi medicul de familie</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Faceți un test pentru coronavirus</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7">Chiar dacă încă nu vă simțiți rău, deoarece chiar fără a vă simți rău, puteți răspândi deja coronavirusul, infectându-i astfel pe alții.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Testați-vă gratuit. Nu durează mult și, de regulă, puteți face repede o programare. Rezultatele vor fi cunoscute în 48 de ore. Stați acasă până aflați rezultatul."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Sunați gratuit la <b>%1$s</b> pentru a solicita un test pentru coronavirus.</string>
    <string name="post_notification_message">Țineți numărul de securitate socială olandez (BSN) la îndemână. Acest număr îl găsiți în pașaport sau pe cartea de identitate.</string>
    <string name="post_notification_button">Solicitați testul pentru coronavirus</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Primire de notificare</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Ce conține o notificare?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">Aplicația trimite o notificare dacă ați fost cel puțin 15 minute în apropierea unei persoane care se dovedește ulterior a fi infectată cu coronavirus.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">Mesajul apare la notificări, la fel ca mesajele altor aplicații. Mesajul are simbolul aplicației CoronaMelder. \nAți primit o notificare? Atunci deschideți CoronaMelder. Veți citi în aplicație ce puteți face mai departe.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Cerc roșu cu clopoțel de alarmă care indică faptul că o acțiune este  necesară acum</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Exemplu: așa arată aplicația în momentul în care ați primit o notificare</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Ce puteți face dacă ați fost în apropierea unei persoane infectată cu coronavirus?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">"Urmați recomandările din aplicație. Recomandările depind de situație, dacă aveți simptome care care pot fi asociate cu coronavirus și în ce zi v-ați aflat în apropierea persoanei infectate. "</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">Primiți de la GGD (Serviciul de Sănătate Municipal),  în timpul convorbirii telefonice, alte recomandări decât cele din aplicație?  Atunci trebuie să urmați recomandările GGD-ului.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Alte notificări</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">CoronaMelder vă poate trimite și notificări în cazul unor probleme tehnice. De exemplu, dacă Bluetooth este dezactivat sau dacă nu ați avut legătură la internet mai mult de o zi. Aplicația vă ajută să soluționați problema.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Ați primit o astfel de notificare dar aplicația este activă? Înseamnă că problema a fost rezolvată între timp.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Simptome are pot fi asociate coronavirus</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul>
<li>simptome de răceală cum ar fi rinită, curgerea nasului, strănut, dureri în gât</li><li>tuse</li><li>senzație de sufocare</li><li>temperatură</li><li>dispariția bruscă a simțului mirosului și /sau gustului (fără a avea nasul înfundat)</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Solicitați test pentru coronavirus</string>
    <string name="request_test_header_1">Aveți simptome care pot fi asociate cu coronavirus? Solicitați un test</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">"Aveți simptome (ușoare) care pot fi asociate cu coronavirus? Testați-vă gratuit. Nu durează mult și, de regulă, puteți face repede o programare.  \n\nRezultatele vor fi cunoscute în 48 de ore. Rămâneți acasă până aflați rezultatele.  "</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Aveți simptome grave, cum ar fi febră sau respirație greoaie sau faceți parte dintr-un grup de risc? Sunați întâi medicul de familie</string>
    <string name="request_test_button_call">Sunați la %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Accesați coronatest.nl</string>
    <string name="status_reset_exposure">Ștergere notificare</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Possible infection on %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Sunteți sigur că doriți să ștergeți această notificare? Nu veți mai putea regăsi data în aplicație. Deci rețineți bine această dată.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Ștergeți</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Anulați</string>
    <string name="status_info_about_title">Aveți întrebări despre aplicație?</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Vedeți cum funcționează aplicația și ce înseamnă pentru confidențialitatea dvs.</string>
    <string name="status_info_share_title">Invitați alte persoane la folosirea aplicației</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Distribuiți aplicația cât mai multor persoane pentru ca împreună să ținem coronavirus sub control.</string>
    <string name="status_info_notification_title">Ce  conține o notificare?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Citiți ce puteți face după ce ați fost în apropierea cuiva infectat cu coronavirus</string>
    <string name="status_info_test_title">Solicitați un test pentru coronavirus</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Aflați repede dacă sunteți infectat</string>
    <string name="status_info_lab_title">Transmiteți cheia GGD</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Dacă sunteți infectat, trimiteți prin GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) o notificare anonimă altor persoane</string>
    <string name="status_app_version">Versiunea %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Ce pot face acum?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s funcționează doar dacă setările necesare sunt activate.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Activare aplicație</string>
    <string name="status_error_sync_issues">În ultimele 24 de ore, aplicația nu a putut să verifice dacă persoanele întâlnite s-au dovedit a fi infectate cu coronavirus. Verificați dacă  WiFi sau datele celulare sunt activate și încercați din nou.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Încercați din nou</string>
    <string name="about_toolbar_title">Despre aplicație</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Altă întrebare despre aplicație?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle" tools:ignore="TypographyDashes">Sunați gratuit la 0800-1280</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Cum funcționează aplicația?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Citiți explicația tehnică</string>
    <string name="about_onboarding_title">Ce face CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Citiți cum puteți ajuta să opriți coronavirus cu această aplicație</string>
    <string name="about_review">Evaluați aplicația</string>
    <string name="about_privacy_statement">Declarația de confidențialitate</string>
    <string name="about_accessibility">Accesibilitate</string>
    <string name="about_colofon">Colofon</string>
    <string name="faq_header">Întrebări frecvente</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Întrebare frecventă</string>
    <string name="faq_reason">De ce este importantă această aplicație?</string>
    <string name="faq_location">Poate vedea aplicația locația mea?</string>
    <string name="faq_anonymous">Cum funcționează aplicația pentru a vă păstra anonimatul?</string>
    <string name="faq_notification">Când primesc notificări de la aplicație?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Pot trimite notificări altora dacă sunt infectat cu coronavirus?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Poate trece semnalul Bluetooth prin pereți?</string>
    <string name="faq_power_usage">Câtă baterie consumă aplicația?</string>
    <string name="faq_deletion">Cum pot șterge datele Bluetooth din telefonul meu?</string>
    <string name="faq_location_permission">De ce trebuie să fie configurările locației activate?</string>
    <string name="faq_technical">Cum funcționează aplicația exact?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Aplicația vă poate avertiza, înainte de prezenta simptome, dacă ați fost în apropierea unei persoane infectate cu coronavirus, Puteți fi infectat și puteți contagia alte persoane cu coronavirus fără ca dvs. să știți acest lucru. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Dacă primiți o avertizare prin aplicație, citiți în aplicație ce puteți face și dacă trebuie să vă testați. În acest fel preveniți infectarea, în 
 mod involuntar, a persoanelor din jurul dumneavoastră.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Ați fost testat și sunteți infectat cu coronavirus? Împreună cu GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) puteți avertiza persoanele care s-au aflat mult timp în apropierea dvs., chiar și persoanele necunoscute, întâlnite într-un restaurant, cinematograf sau sală de așteptare. Acest lucru este posibil doar dacă și aceste persoane folosesc aplicația."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Datorită aplicației CoronaMelder putem interveni rapid și putem preveni noi infectări. Numai împreună putem ține coronavirus sub control.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nu, aplicația vede prin semnalul Bluetooth doar dacă sunteți în preajma altor persoane care au aplicația activată.  Aplicația nu vede unde vă aflați. \n\n\nBluetooth este destinat doar să creeze o conexiune wireless între 2 dispozitive apropiate unul de altul, cum ar fi telefonul și o boxă sau căști.\n\n\nAplicația poate estima distanța dintre 2 telefoane prin puterea semnalului Bluetooth.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Aplicația schimbă coduri aleatoare cu alte telefoane. Aceste coduri nu conțin date personale sau date despre locația dvs. Schimbul de coduri are loc în momentul în care sunteți aproape de o persoană care are aplicația activată.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Se dovedește ulterior că această persoană este infectată cu coronavirus? Atunci, acea persoană, împreună cu GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) poate adăuga codurile sale la o listă cu coduri ale persoanelor infectate. În acest fel infectarea poate fi confirmată. \n\nDupă aceea se trimit notificări tuturor celor care au aceste coduri pe telefon. Aceste notificări menționează doar când s-au aflat în apropierea unei persoane infectate. Nu precizează nici cine este această persoană și nici unde au întâlnit-o.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Puteți trimite notificări altor persoane numai dacă ați fost testat și s-a dovedit că sunteți infectat cu coronavirus. În acest caz, GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) vă va contacta pentru a vă da rezultatul testului. \nÎn timpul acestei conversații telefonice, un angajat GGD va verifica cheia GGD personală. Cheia o găsiți în aplicație. Această cheie garantează că doar codurile unei persoane contaminate pot fi adăugate pe listă.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"După ce cheia GGD a fost verificată, puteți distribui codurile pe care telefonul dvs. le-a transmis altor telefoane în ultimele 14 zile.\n\nÎn acest fel, persoanele care au fost în apropierea dvs. când erați contagios, vor primi o notificare anonimă. Acest lucru este posibil doar dacă și aceste persoane folosesc aplicația."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Da, dar semnalul este foarte slab. Bluetooth funcționează cel mai bine dacă telefonul dvs. se află în aceeași cameră cu telefonul unei alte persoane. \nDe exemplu, este puțin probabil ca aplicația dvs. să primească semnalul Bluetooth de la vecini. \nDe aceea, este la fel de puțin probabil să primiți o notificare dacă vecinul dvs. se dovedește a avea coronavirus dar nu ați fost în aceeași cameră."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Aplicația utilizează Bluetooth Low Energy (Energie Scăzută Bluetooth). Aceasta este o formă specială de Bluetooth care consumă foarte puțină baterie. Numărul de procente consumate diferă de la un telefon la altul.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Puteți șterge singur datele Bluetooth stocate de CoronaMelder. Apăsați pe butonul de mai jos, apoi pe &lt;strong&gt;Ștergere coduri aleatoare&lt;/strong&gt;. \n \nNu mai doriți ca aplicația să stocheze noi date Bluetooth?  Atunci ștergeți aplicația."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Accesați Configurări</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder nu vede unde vă aflați dar configurările locației trebuie să fie activate. Altfel aplicația nu funcționează. Poate vi se pare că sună puțin ciudat, dar există o explicație:\nCoronaMelder folosește \"bluetooth scanning\".  Aceasta este o tehnologie Bluetooth diferită de cea pe care o utilizați pentru a vă conecta la căști wireless, de exemplu. Este o tehnică care necesită puțină energie. Prin bluetooth scanning aplicația schimbă coduri aleatorii cu telefoanele din apropiere. \nUnele aplicații (dar nu și CoronaMelder) folosesc bluetooth scanning pentru a vă determina locația. De aceea, pentru a folosi bluetooth scanning, configurările locației trebuie să fie activate, chiar dacă o aplicație nu folosește datele locației dvs.\nImportant de reținut: CoronaMelder nu are niciodată acces la datele locației dvs.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Explicație tehnică</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Aplicația creează pentru fiecare telefon un cod propriu.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">În acest cod nu se găsesc informații despre dvs. sau despre telefonul dvs. Codul este anonim și se schimbă la fiecare sfert de oră.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefoanele schimbă coduri între ele când sunt unul în apropierea celuilalt.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Are persoana pe care o întâlnești aplicația activată? Atunci, telefoanele voastre își schimbă codurile prin Bluetooth Low Energy. În acest fel, aplicația știe ce telefoane erau în apropiere. Aplicația nu știe nici cui aparțin telefoanele și nici unde erați.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Dacă cineva este infectat cu coronavirus, această persoană poate adăuga codurile ei/lui pe o listă .</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Această listă conține doar coduri ale persoanelor infectate. Pentru a adăuga codurile, o persoană infectată trebuie să transmită mai întâi cheia GGD către GGD (Serviciul de Sănătate Municipal). Această cheie garantează că doar codurile unei persoane contaminate pot fi adăugate pe listă. Toate codurile mai vechi de 14 zile sunt eliminate automat din listă.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Fiecare telefon verifică dacă a întâlnit anterior codurile din listă</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">De câteva ori pe zi aplicația examinează lista de coduri ale persoanelor infectate. Ea compară această listă cu codurile stocate pe telefon. Astfel, aplicația vede dacă ați fost expus unui risc ridicat de infectare.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Primiți notificări când codurile unei persoane infectate se află pe telefonul dvs.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">În această notificare puteți citi când ați fost în preajma persoanei infectate. Nu cine este și unde s-a întâmplat. Aplicația vă indică și ce puteți face în acest caz. Codurile proprii nu se regăsesc pe lista codurilor infectate, dar sunt stocate pe telefon timp de 14 zile.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Vizualizați codul sursă</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Mergeți la GitHub</string>
    <string name="share_content">Ajut să țin coronavirus sub control cu ajutorul aplicației ​​CoronaMelder. Participi și tu?%1$s</string>
    <string name="share_title">Distribuiți și altora aplicația</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">Cheia GGD</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Ați fost testat și sunteți infectat cu coronavirus? Atunci un angajat GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) vă va suna. Pentru aceasta, veți avea nevoie de cheia GGD personală. <a href="">Cum funcționează?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Dați această cheie GGD angajatului GGD:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Colectare de cheie</string>
    <string name="lab_test_token_error">Aplicația nu a putut colecta cheia GGD. Controlați conectarea la internet.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Încercați din nou</string>
    <string name="lab_test_step_2">Așteptați angajatul GGD pentru următorul pas</string>
    <string name="lab_test_step_3">Avertizați-i pe ceilalți trimițând un raport anonim</string>
    <string name="lab_test_button">Continuați</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Nu a fost posibil să trimiteți notificări altora. Vă rugăm să încercați din nou mai târziu.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Mulțumim</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Mulțumim, GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) vă va ajuta în continuare</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">Angajatul GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) vă va spune ce puteți face pentru a preveni infectarea altora. Însănătoșire grabnică.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Cheia GGD folosită: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Notificarea va fi trimisă numai dacă GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) v-a testat și sunteți infectat cu coronavirus.</string>
    <string name="lab_test_done_button">Închideți</string>
    <string name="update_google_play_services">Actualizare</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Google Play Services nu au fost actualizate</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s are nevoie de cea mai recentă versiune Google Play Services pentru a continua să funcționeze corect pe telefonul dvs.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Puteți trimite o notificare numai dacă configurările necesare sunt activate.</string>
    <string name="error_api_not_available">Ceva nu este în regulă cu aplicația. Vă rugăm să încercați din nou mai târziu.</string>
    <string name="today">Astăzi</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">Acum %d zi</item>
        <item quantity="other">Acum %d zile</item>
        <item quantity="few">Acum %d zile</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services se actualizează</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Contactul cu coronavirus poate fi menținut doar după actualizarea Google Play Service. Vă rugăm să încercați din nou mai târziu.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Închideți</string>
    <string name="cd_back">Înapoi</string>
    <string name="cd_close">Închideți</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Trimiterea notificării eșuată</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Nu a fost posibil să trimiteți altora notificări. De aceea trebuie să sunați la GGD (Serviciul de Sănătate Municipal). Citiți mai multe informații în aplicație.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Nu a fost posibil să trimiteți altora o notificație.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Am încercat să trimitem notificarea, dar acest lucru nu a fost posibil. Sunați la GGD (Serviciul de Sănătate Municipal) pentru a face acest lucru din nou. Este foarte important să faceți acest lucru repede. În caz contrar, mai multe persoane pot fi infectate.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Sunați la GGD (Serviciul de Sănătate Municipal)</string>
    <string name="end_of_life_action">Citiți mai departe</string>
    <string name="end_of_life_description">Ministerul Sănătății publice, Bunăstării și Sportului a decis că aplicația nu mai este necesară. Deci, nu veți mai primi notificări după ce ați fost în cuiva contaminat cu corona.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder s-a oprit.</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Aveți notificările dezactivate. Deci nu veți fi înștiințat dacă ați fost în apropierea cuiva infectat cu coronavirus.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Activare notificări</string>
    <string name="cd_status_active">Cercul verde cu marcaj de validare care indică faptul că aplicația este configurată corect</string>
    <string name="cd_status_disabled">Cercul galben cu semn de exclamare ca avertisment</string>
    <string name="cd_status_exposed">Cerc roșu cu clopoțel de alarmă care indică faptul că o acțiune este acum necesară</string>
    <string name="cd_error_box">Avertizare</string>
    <string name="cd_info_box">Important</string>
    <string name="faq_test_phase">Ce înseamnă versiunea de testare și de investigare?</string>
    <string name="footer_test_phase">Versiunea de testare și de investigare %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">Citiți în continuare</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">Autorizație pentru utilizarea datelor</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[Pentru a utiliza CoronaMelder, trebuie să fiți de acord cu  <a href="">declarația de confidențialitate</a>. Important de știut:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Aplicația transmite date Bluetooth criptate.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Alți utilizatori care au fost în contact cu dvs. păstrează aceste date pentru maximum 14 zile.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Dacă în urma unui test pentru coronavirus reiese arată că aveți coronavirus, puteți raporta acest lucru în aplicație pentru a avertiza alți utilizatori.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Puteți șterge datele din telefon în orice moment.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Am citit și sunt de acord cu declarația de confidențialitate</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Cum funcționează?</string>
    <string name="faq_notification_message">Ce conține o notificare?</string>
    <string name="faq_pause">Pot pune aplicația pe pauză?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Da, este posibil dezactivând semnalul Bluetooth. Faceți acest lucru prin <strong>Setări> Conexiuni >Bluetooth</strong>. Dacă dezactivați Bluetooth, aplicația nu va mai face schimb de coduri. Veți primi o reamintire o dată la fiecare 24 de ore pentru a activa aplicația din nou.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Dacă doriți să lăsați Bluetooth activat, puteți de asemenea să puteți aplicația în pauză dezactivând temporar &lt;strong&gt;Notificări de expunere&lt;/strong&gt; . Puteți face acest lucru apăsând pe butonul de mai jos. Veți primi de asemenea o reamintire o dată la 24 de ore pentru a activa din nou aplicația.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Totuși, de cele mai multe ori, nu este recomandat să dezactivați temporar aplicația deoarece s-ar putea să uitați să o activați. Puteți dezactiva temporar aplicația în anumite situații, de exemplu, dacă vă aflați în apropierea unor (posibili) pacienți infectați cu coronavirus  dar sunteți sigur că purtați mijloace de protecție.</string>
    <string name="faq_interoperability">Colaborează CoronaMelder și cu aplicații din alte tări?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">Din păcate, încă nu, dar este de așteptat ca, în cursul lunii septembrie, acest lucru să fie posibil. CoronaMelder va putea, de asemenea, să schimbe coduri cu anumite aplicații din alte țări, cum ar fi Germania.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Dacă, pe lângă CoronaMelder, instalați și aplicația germană Corona-Warn-App, telefonul vă va înștiința că doar 1 aplicație poate fi activă în același timp. Aplicația pe care o alegeți este singura aplicație care, în acel moment, verifică întâlnirile dvs. Dacă doriți să verificați acest lucru în mai multe țări, atunci trebuie să alternați între aplicații. Veți primi notificări de la aplicația activată la acel moment. Dacă faceți acest lucru o dată pe zi, ambele aplicații verifică întâlnirile, deci nu pierdeți nici o informație.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">De la sfârșitul lunii septembrie, probabil veți putea folosi în paralel și aplicația din țara dvs., fără a fi necesară alternarea aplicațiilor în fiecare zi.</string>
    <string name="cross_links_header">Citiți de asemenea</string>
    <string name="request_test_header_5">Solicitați test pentru coronavirus</string>
    <string name="post_notification_guidance_follow_ggd">Primiți de la GGD (Serviciul de Sănătate Municipal),  în timpul convorbirii telefonice, alte recomandări decât cele din aplicație?  Atunci trebuie să urmați recomandările GGD-ului.</string>
    <string name="post_notification_stay_home_header">Rămâneți acasă până pe %1$s</string>
    <string name="post_notification_stay_home_list"><![CDATA[<ul><li>Lăsați-i pe alții să facă cumpărături. Dacă acest lucru nu este posibil și nu aveți simptome, atunci puteți ieși din casă pentru a face cumpărături. Păstrați distanța de 1,5 metri și nu atingeți alte persoane.</li><li>Puteți sta în grădină sau pe balcon.</li><li>Copii între 4 și 12 ani au voie să meargă la școală și/sau să facă sport.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_no_visitors_header">Nu primiți vizite.</string>
    <string name="post_notification_no_visitors_list"><![CDATA[<ul><li>Doar persoanele cu care locuiți au voie să se afle cu dvs. în casă. Stați departe unul de celălalt și păstrați distanța de 1,5 metri. Deci, nu vă îmbrățișați, nu vă sărutați, nu întrețineți rapoarte sexuale.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_medical_help_list"><![CDATA[<ul><li>Nu mergeți la medicul de familie sau la spital, sunați mai întâi medicul de familie. Spuneți-i că ați fost în apropierea cuiva infectat cu coronavirus.</li><li>Medicul de familie sau alte persoane care acordă asistență medicală au voie să vă viziteze.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_medical_help_header">Aveți nevoie de asistență medicală?</string>
    <string name="post_notification_after_stay_home_header">După %1$s</string>
    <string name="post_notification_after_stay_home_paragraph">Nu ați avut până pe %1$s niciun simptom? Atunci nu trebuie să mai rămâneți în casă. Respectați în continuare regulile generale împotriva coronavirus.</string>
    <string name="generic_notification_advice_stay_home">Rămâneți, în orice caz, acasă până știți sigur că nu sunteți infectat. În acest fel preveniți infectarea, în mod involuntar, a celorlalți.</string>
    <string name="generic_notification_exposure_summaries">"Uneori primiți notificări în care se menționează că telefonul dvs. face controale COVID-19.  Atunci, deschideți CoronaMelder. Bine de reținut: de cele mai multe ori, nu este nici o problemă. "</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Cum arată o notificare?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Deschideți notificarea. În notificare veți putea citi ce puteți face mai departe.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Rezultatele vor fi cunoscute în 48 de ore. Stați acasă până primiți rezultatului.</string>
</resources>
