<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">fr</string>
    <string name="onboarding_next">Suivant</string>
    <string name="onboarding_example">Exemple</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Contribuez à arrêter la diffusion du coronavirus</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Cette application vous avertit lorsque vous avez été en contact avec une personne atteinte du coronavirus. Vous pouvez ainsi éviter de contaminer les gens de votre entourage.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Vous recevez une notification <u>après</u> avoir risqué d’être contaminé</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">L\'application envoie une notification si vous avez été au moins pendant 15 minutes en contact avec une personne qui, par la suite, s\'avère avoir le coronavirus. Cette personne doit également utiliser l\'application.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">L\'application utilise la fonction Bluetooth, <u>pas</u> de données de géolocalisation</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">L\'application voit, via le Bluetooth, si vous étiez proche de quelqu\'un. Plus vous êtes près, plus le signal Bluetooth est puissant. L\'application ne sait pas où vous étiez et qui vous êtes.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Quelqu\'un vous dépasse à vélo ? Vous ne recevez alors <u>aucune</u> notification</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Le signal Bluetooth était suffisamment puissant parce que vous étiez proches l\'un de l\'autre. Cela a duré tellement peu de temps que le risque de contamination est minime.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Vous étiez assis près de quelqu\'un dans le train ? Alors vous pourriez <u>bien</u> recevoir une notification par la suite</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Le signal Bluetooth était suffisamment puissant et vous avez été proches l\'un de l\'autre plus longtemps.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Activer les notifications sur les contacts possibles avec le coronavirus</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Vos données Bluetooth sont conservées 14 jours sur votre téléphone. Vous pouvez les effacer vous-même à tout moment.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Votre nom et les autres données personnelles ne sont <strong>pas</strong> utilisés ni conservés.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Vos données de géolocalisation ne sont <strong>pas</strong> utilisées ou conservées.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Activer</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Comment fonctionne exactement l\'application ?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Ignorer</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Vous êtes sûr(e) de ne pas vouloir activer ces notifications ?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Si vous avez couru des risques de contamination, l\'application ne peut pas envoyer de notifications sans votre consentement.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Ignorer</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Activer</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Comment fonctionne l\'application ?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Ouvrir l\'application</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Questions fréquemment posées</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Faites savoir aux autres que vous contribuez à arrêter la progression du virus</string>
    <string name="onboarding_share_description">Plus les personnes qui utilisent CoronaMelder sont nombreuses, mieux l\'application fonctionne. Ce n\'est qu\'ensemble que nous pourrons arrêter la diffusion du virus. Partagez donc l\'application le plus possible avec les autres.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Continuer</string>
    <string name="onboarding_share_share">Partager l\'application</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">L\'application est active</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Même si vous fermez l\'application, %1$s reste actif(ve)</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Vous avez été à proximité de quelqu\'un qui a le virus</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Vous avez, %1$s (%2$s), couru plus de risques d\'avoir été contaminé(e)</string>
    <string name="status_disabled_headline">L\'application n\'est pas active</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s ne fonctionne que si les paramètres indispensables sont activés</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Ouvrir l\'application</string>
    <string name="notification_channel_name">Notifications des contacts</string>
    <string name="notification_channel_description">Notifications sur les contacts possibles avec le coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Contact possible avec le coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Vous avez été, %1$s, proche de quelqu\'un qui a le coronavirus. Lisez plus dans l\'application.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Répétition : %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Cesser les rappels</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder est actuellement désactivée</string>
    <string name="app_inactive_message">Contrôlez vos paramètres.</string>
    <string name="update_channel_name">Mises à jour de l\'application</string>
    <string name="update_channel_description">Notifications quand la version de l\'application est trop ancienne</string>
    <string name="update_notification_title">L\'application a besoin d’être mise à jour</string>
    <string name="update_notification_message">Mettez à jour l\'application pour garantir son bon fonctionnement.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Messages d\'erreur</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Notifications lorsque l\'application ne fonctionne pas correctement</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Pas de connexion internet</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">L\'application n\'a pas pu établir de connexion internet ces dernières 24 heures. Contrôlez si votre Wi-Fi ou votre réseau mobile est actif.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Risque de contamination</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Notification reçue</string>
    <string name="post_notification_header_1">Vous avez été à proximité de quelqu\'un qui a le coronavirus</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Si vous recevez une notification, qu\'est-ce que ça veut dire ?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Vous étiez, %1$s (le %2$s), proche de quelqu\'un qui s\'est avéré plus tard avoir le coronavirus. Lors de cette situation, vous avez probablement davantage risqué d’être contaminé. Si vous avez effectivement été contaminé, vous pouvez transmettre le virus à d\'autres, même si vous n\'avez aucun symptôme pour l\'instant.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">L\'application envoie une notification si vous avez été au moins pendant 15 minutes proche de quelqu\'un qui, par la suite, s\'avère avoir le coronavirus. Lors de cette situation, vous avez risqué davantage d’être contaminé. Si vous êtes contaminé, vous pouvez transmettre le virus à d\'autres, même si vous n\'avez aucun symptôme pour l\'instant.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Que pouvez-vous faire ?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Que pouvez-vous faire dans une telle situation ?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Vous n\'avez aucun symptôme ? Faites un test corona gratuit</li><li>Vous avez de légers symptômes ? Faites un test corona et restez chez vous jusqu\'à ce que vous receviez le résultat</li><li>Vous avez de graves symptômes, vous faites partie d\'un groupe à risque ou vous avez besoin d\'assistance ? Appelez votre médecin traitant</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Faites un test corona</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">Le GGD recommande un test de dépistage du virus. Même si vous n\'avez aucun symptôme, car sans symptôme, vous pouvez quand même transmettre le coronavirus et contaminer les autres.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Faites le test gratuitement. Il ne dure pas longtemps et vous pouvez généralement fixer un rendez-vous rapidement. Le résultat est connu dans les 48 heures. Restez chez vous jusqu'à la communication du résultat."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Appelez gratuitement le %1$s pour demander à passer un test corona.</string>
    <string name="post_notification_message">Gardez votre numéro national (BSN) à portée de main. Celui-ci figure sur votre passeport ou carte d\'identité.</string>
    <string name="post_notification_button">Appelez pour passer un test corona</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Symptômes du coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>toux (légère)</li><li>rhume nasal, nez qui coule, éternuements, mal de gorge</li><li>perte subite de l\'odorat et/ou du goût</li><li>accélération de la respiration ou difficultés respiratoires</li><li>fièvre à 38 degrés ou plus</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Demander un test corona</string>
    <string name="request_test_header_1">Vous avez des symptômes qui correspondent à ceux du coronavirus ? Demandez un test</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Vous avez de légers symptômes ? Faites un test corona et restez chez vous jusqu\'à ce que l\'on vous communique le résultat. Vous avez des symptômes graves, vous êtes dans un groupe à risque ou vous avez besoin d\'assistance ? Appelez votre médecin traitant.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Faites-vous tester gratuitement. Le test ne dure pas longtemps et vous pouvez souvent fixer un rendez-vous rapidement. Le résultat est connu dans les 48 heures. Restez chez vous jusqu\'à la communication du résultat.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Supprimer la notification</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Êtes-vous sûr(e) de vouloir supprimer cette notification ?</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Vous ne retrouverez plus la date dans l\'application. Pensez alors à la noter.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Supprimer</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Annuler</string>
    <string name="status_info_about_title">À propos de l\'application</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Découvrez le fonctionnement de l\'application et ce qu\'elle signifie pour votre vie privée</string>
    <string name="status_info_share_title">Inviter des personnes à utiliser l\'application</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Partager l\'application avec d\'autres pour arrêter ensemble le coronavirus</string>
    <string name="status_info_notification_title">J\'ai reçu une notification</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Lisez ce que vous pouvez faire après avoir été en contact avec quelqu\'un qui a le coronavirus</string>
    <string name="status_info_test_title">Demander un test corona</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Découvrez le plus vite possible si vous êtes contaminé(e)</string>
    <string name="status_info_lab_title">Partager la clé GGD</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Envoyer avec le GGD une notification anonyme aux autres si vous êtes contaminé(e)</string>
    <string name="status_app_version">Version test %1$s créée %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Que puis-je faire maintenant ?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s ne fonctionne que si les paramètres nécessaires sont activés</string>
    <string name="status_error_action_consent">Ouvrir l\'application</string>
    <string name="status_error_sync_issues">L\'application n\'a pas pu établir de connexion internet ces dernières 24 heures. Contrôlez si votre Wi-Fi ou votre réseau mobile est actif et réessayez.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Veuillez réessayer</string>
    <string name="about_toolbar_title">À propos de l\'application</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Vous avez d\'autres questions sur l\'application ?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Appelez l\'assistance téléphonique</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Comment fonctionne l\'application ?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Consultez l\'explication technique</string>
    <string name="about_onboarding_title">Que fait CoronaMelder ?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lisez comment cette application peut contribuer à arrêter la diffusion du coronavirus</string>
    <string name="about_review">Évaluer l\'application</string>
    <string name="about_privacy_statement">Déclaration de protection de la vie privée</string>
    <string name="about_accessibility">Accessibilité</string>
    <string name="about_colofon">Colophon</string>
    <string name="faq_header">Questions fréquemment posées</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Question fréquemment posée</string>
    <string name="faq_reason">Pourquoi cette application est-elle importante ?</string>
    <string name="faq_location">L\'application peut-elle me localiser ?</string>
    <string name="faq_anonymous">Comment l\'application peut-elle rester anonyme ?</string>
    <string name="faq_notification">Quand l\'application m\'envoie-t-elle une notification ?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Comment puis-je envoyer une notification ?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Le Bluetooth fonctionne-t-il à travers les murs ?</string>
    <string name="faq_power_usage">Quelle quantité de courant utilise l\'application ?</string>
    <string name="faq_deletion">Comment supprimer les données Bluetooth de mon téléphone ?</string>
    <string name="faq_location_permission">Pourquoi mes paramètres de géolocalisation doivent-ils être activés ?</string>
    <string name="faq_technical">Comment fonctionne l\'application au niveau technique ?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Avec l'application, vous contribuez à arrêter la diffusion du coronavirus. L'application aide en effet à l'analyse sur les contacts du GGD. Si vous faites un test et que vous avez le coronavirus, le GGD vous appellera. Lors de cet entretien, le GGD vous demande avec qui vous avez été en contact lorsque vous étiez contagieux. Le GGD téléphone également à ces personnes pour les avertir qu'elles ont peut-être le coronavirus. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Vous avez peut-être aussi été en contact avec des gens que vous ne connaissez pas. Dans le train, au cinéma ou au restaurant. C\'est là que l\'application intervient. Avec celle-ci, vous pouvez en effet avertir toutes les personnes qui ont été en contact avec vous. Même celles que vous ne connaissez pas. Il suffit qu\'elles aussi utilisent l\'application.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Le GGD contacte les personnes dont vous connaissez le nom ou les coordonnées. L'application prévient simultanément les personnes que vous avez rencontrées, mais dont vous ne connaissez ni le nom ni les coordonnées. Ainsi, celles-ci sont également vite au courant, peuvent prendre des mesures et prévenir la contagion d'autres personnes. L'analyse sur les contacts du GGD se poursuit, car les gens avec qui vous avez souvent été en contact ont peut-être couru un risque plus important."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Vous pouvez évidemment vous-même recevoir des avertissements via l\'application. Si c\'est le cas, cela veut dire que vous avez été proche de quelqu\'un ayant le coronavirus les jours qui ont précédé. En sachant cela, vous pouvez à votre tour éviter de contaminer les autres.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Non. L\'application ne voit via le Bluetooth que si vous êtes à proximité d\'autres personnes qui ont également l\'application. Le Bluetooth n\'est pas connecté à votre localisation, l\'application ne peut donc pas voir où vous vous trouvez. Le Bluetooth est uniquement destiné à établir une connexion sans fil entre 2 appareils qui sont proches l\'un de l\'autre. Comme votre téléphone et un haut-parleur ou un écouteur.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">L\'application échange des codes avec d\'autres téléphones. Aucunes de vos données personnelles ou données de localisation ne se trouvent dans ces codes. Ils sont entièrement aléatoires. L\'échange de codes se fait au moment où vous êtes proche d\'une personne qui a également l\'application.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Il s\'avère plus tard que cette personne a le coronavirus ? Alors, celle-ci peut ajouter, dans l\'application, ses codes à une liste de codes des personnes infectées. L\'ajout de ces codes ne peut se faire qu\'après que la personne infectée ait communiqué une clé GGD au GGD. Ensuite, vous et toutes les autres personnes qui ont ces codes sur leur téléphone reçoivent une notification. Cette notification indique uniquement que vous avez été en contact avec une personne infectée mais ni son identité ni l\'endroit où vous avez rencontré cette personne.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Vous recevez une notification après avoir couru un risque supplémentaire de contamination. Ceci se fait si vous vous trouvez au moins 15 minutes près de quelqu\'un qui s\'avère par la suite être contaminé. Et naturellement, uniquement si cette personne utilise aussi l\'application. Le fait de recevoir une notification dépend de la puissance du signal Bluetooth et de la durée de votre contact. Quelqu\'un vous dépasse en vélo en rue ? Vous ne recevrez pas de notification. Vous étiez près l\'un de l\'autre, donc le signal Bluetooth était puissant, mais le contact a été tellement court que vous n\'avez aucun risque d\'avoir été contaminé. Vous étiez assis(e) près de quelqu\'un dans le train ou au bureau ? Alors vous pourriez recevoir une notification par la suite. Le signal Bluetooth était assez puissant et vous étiez proches l\'un de l\'autre pendant plus longtemps.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Vous ne pouvez envoyer de notifications aux autres que si vous avez fait un test et qu\'il s\'avère que vous avez le coronavirus. Dans ce cas, le GGD vous téléphone. Pendant cet entretien téléphonique, un employé du GGD vérifie votre clé GGD. Vous trouverez cette clé dans l\'application. Il est donc toujours certain que seules les personnes vraiment contaminées puissent envoyer des notifications.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Après vérification de votre clé GGD, les personnes qui ont été en contact avec vous lorsque vous étiez contagieux reçoivent une notification anonyme. Uniquement si ces personnes utilisent également l'application."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Oui, mais le signal est alors très faible. Le Bluetooth fonctionne mieux si votre téléphone se trouve dans la même pièce que le téléphone d\'une autre personne. Par exemple, il y a très peu de risques que votre application réceptionne le signal Bluetooth de vos voisins. Et le risque est également minime que vous receviez une notification si votre voisin a le coronavirus et que vous n\'avez pas été dans la même pièce que lui.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">L\'application utilise le Bluetooth Low Energy. Il s\'agit d\'une forme spéciale de Bluetooth qui consomme très peu de courant. Le pourcentage que cela exige de votre batterie de téléphone diffère selon les téléphones.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">Vous pouvez supprimer vous-même les données Bluetooth que l\'application conserve. Cela fonctionne comme suit. Allez aux paramètres de votre téléphone -&gt; Google -&gt; Notifications sur l\'exposition possible à la COVID-19. Cliquez sur supprimer les ID arbitraires -&gt; Supprimer. Vous voulez que l\'application ne conserve plus de nouvelles données Bluetooth ? Supprimez alors l\'application.</string>
    <string name="faq_deletion_button">Ouvrir les paramètres</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">Certaines applications utilisent le Bluetooth pour déterminer votre localisation. C\'est pour cela qu\'il fait partie de vos paramètres de localisation. CoronaMelder a besoin du Bluetooth pour fonctionner, mais uniquement pour voir si vous êtes près d\'autres personnes qui ont l\'application. L\'application n\'a jamais accès à votre localisation.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Explication technique</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. L\'application crée un code personnel pour chaque téléphone</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Ce code ne contient pas d\'informations sur vous ou votre téléphone. Le code est entièrement anonyme et change tous les quarts d\'heure.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Les téléphones partagent leurs codes s\'ils sont proches les uns des autres</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">La personne que vous rencontrez a également l\'application ? Alors vos téléphones échangent leurs codes via le Bluetooth Low Energy. L\'application sait quels étaient les téléphones proches les uns des autres. L\'application ne sait pas à qui appartiennent les téléphones et ne sait pas où vous étiez.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Si quelqu\'un a le coronavirus, cette personne peut placer ses codes sur une liste</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Cette liste contient uniquement les codes des personnes contaminées. Pour ajouter les codes, une personne contaminée doit d\'abord communiquer une clé GGD au GGD. Il est donc toujours certain que les codes ajoutés appartiennent vraiment à quelqu\'un qui a le coronavirus. Tous les codes de plus de 14 jours sont automatiquement supprimés de la liste.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Chaque téléphone contrôle si les codes de la liste ont été rencontrés plus tôt</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">L\'application examine plusieurs fois par jour la liste des codes des personnes contaminées. Elle compare cette liste avec les codes conservés sur votre téléphone. L\'application voit donc si vous avez plus de risques d\'avoir été contaminé.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Vous recevez une notification si les codes d\'une personne infectée se trouve sur votre téléphone</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">Cette notification contient le moment où vous avez été en contact avec la personne contaminée. Elle ne sait pas qui et ne sait pas où. L\'application vous dit aussi ce qu\'il vous convient de faire. Vos codes personnels ne se trouvent pas sur la liste avec les codes des personnes contaminées, mais sont conservés pendant 14 jours sur votre téléphone.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Voyez le code source</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Allez à GitHub</string>
    <string name="share_content">J\'aide à garder sous contrôle la diffusion du coronavirus avec CoronaMelder. Vous voulez le faire aussi ? %1$s</string>
    <string name="share_title">Partagez l\'application</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">Clé GGD</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1">Vous avez fait le test et vous avez le coronavirus ? Dans ce cas, un employé du GGD va vous contacter et vous aurez besoin de votre clé GGD.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Comment ça fonctionne ?</string>
    <string name="lab_test_step_1">Communiquez la clé GGD à l\'employé du GGD :</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Récupération de la clé</string>
    <string name="lab_test_token_error">L\'application n\'a pas pu récupérer la clé GGD. Veuillez contrôler votre connexion internet.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Veuillez réessayer</string>
    <string name="lab_test_step_2">Veuillez attendre l\'employé GGD pour l\'étape suivante</string>
    <string name="lab_test_step_3">Prévenez les autres en envoyant une notification anonyme</string>
    <string name="lab_test_button">Continuer</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Impossible d\'envoyer la notification à d\'autres. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Merci</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Merci, le GGD va s\'occuper de vous</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">L\'employé GGD va vous dire ce que vous pouvez faire pour éviter de contaminer les autres. Bon rétablissement et bon courage.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Clé GGD utilisée : %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">La notification n\'est envoyée que si le GGD vous a testé et que vous avez le coronavirus</string>
    <string name="lab_test_done_button">Fermer</string>
    <string name="update_google_play_services">Mettre à jour</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Votre Google Play Services n\'a pas été mis à jour</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s a besoin de la version la plus récente de Google Play Services pour continuer à fonctionner correctement sur votre téléphone.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Vous ne pouvez partager des codes que si les paramètres indispensables sont activés.</string>
    <string name="error_api_not_available">L\'application ne fonctionne pas. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="today">aujourd\'hui</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">il y a %d jour</item>
        <item quantity="other">il y a %d jours</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services a été mis à jour</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Ce n\'est que si Google Play Service a été mis à jour que l\'on conserve les éventuels contacts avec le coronavirus. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Fermer</string>
    <string name="cd_back">Retour</string>
    <string name="cd_close">Fermer</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">L\'envoi de la notification a échoué</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Impossible d\'envoyer une notification aux autres. Veuillez appeler le GGD. En lire plus dans l\'application.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Impossible d\'envoyer une notification aux autres</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Nous avons essayé de partager vos codes avec le GGD, mais cela n\'a pas fonctionné. Veuillez appeler le GGD pour réessayer. Il est très important que vous le fassiez rapidement sous peine de contaminer d\'autres personnes.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Appelez le GGD</string>
    <string name="end_of_life_action">Lees meer</string>
    <string name="end_of_life_description">CoronaMelder werkt niet meer omdat deze is afgesloten door het Ministerie van Volksgezondheid, Welzijn en Sport.</string>
    <string name="end_of_life_headline">De CoronaMelder app werkt niet meer</string>
    <string name="cd_status_active">Groen rondje met vinkje dat aangeeft dat de app goed staat ingesteld</string>
    <string name="cd_status_disabled">Geel rondje met uitroepteken als waarschuwing</string>
    <string name="cd_status_exposed">Rood rondje met alarmbel dat aangeeft dat er nu actie nodig is</string>
    <string name="cd_error_box">Waarschuwing</string>
    <string name="cd_info_box">Belangrijk</string>
</resources>
