<?xml version="1.0"?>
<resources>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">fr</string>
    <string name="onboarding_next">Suivant</string>
    <string name="onboarding_example">Exemple</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Contribuez à stopper la propagation du Covid-19</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Cette application vous avertira si vous êtes en contact avec une personne atteinte du Covid-19. Vous pouvez ainsi vous protéger et protéger les personnes votre entourage.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Vous recevez une notification <u>après</u> avoir risqué d’être contaminé</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">L\'application envoie une notification si vous avez été au moins pendant 15 minutes en contact avec une personne qui, par la suite, s\'avère avoir le coronavirus. Cette personne doit également utiliser l\'application.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">L\'application utilise la technologie Bluetooth et <u>non</u> vos données de géolocalisation</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">L’application perçoit, via le Bluetooth, si vous étiez proche de quelqu’un. Plus vous êtes près, plus le signal Bluetooth est puissant. L’application ne peut pas savoir où vous êtes allé(e) et qui vous êtes.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Quelqu\'un vous dépasse à vélo dans la rue ? Vous ne recevrez alors <u>aucune</u> notification</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Le signal était suffisamment puissant pour créer un échange. Cependant, cet échange a duré tellement peu de temps que le risque de contamination est minime.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Vous étiez assis près de quelqu\'un dans le train ? Alors, il est possible que vous receviez une notification <u>par la suite</u></string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Le signal Bluetooth était suffisamment puissant et vous avez été proches l\'un de l\'autre pendant une durée assez longue.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Activer les notifications sur les contacts possibles avec le Covid-19</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Les données Bluetooth sont conservées 14 jours sur votre téléphone. Vous pouvez les effacer vous-même à tout moment.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Votre nom n\'est <strong>pas</strong> utilisé ni conservé.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Vos données GPS ou de géolocalisation ne sont <strong>pas</strong> utilisées ni conservées.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Activer</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Comment fonctionne exactement l\'application ?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Ignorer</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Êtes-vous sûr(e) de vouloir désactiver ces notifications ?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Sans votre consentement, l\'application ne peut pas vous envoyer de notification lorsque vous avez couru un risque supplémentaire de contamination.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Ignorer</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Activez</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Comment fonctionne l\'application ?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Ouvrir l\'application</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Questions fréquentes</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Faites savoir à vos proches que vous contribuez à stopper la progression du virus</string>
    <string name="onboarding_share_description">Plus il y aura de personnes utilisant CoronaMelder, plus l\'application sera efficace. Ce n\'est qu\'ensemble que nous arrêterons la diffusion du virus. Partagez donc l\'application autour de vous !</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Continuer</string>
    <string name="onboarding_share_share">Partager l\'application</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">L\'application est activée</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Même si vous fermez l\'application, %1$s reste activée</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Vous avez été à proximité de quelqu\'un qui a le Covid-19</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Vous avez %1$s (%2$s) couru un plus grand risque d’être contaminé(e)</string>
    <string name="status_disabled_headline">L\'application n\'est pas activée</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s ne fonctionne que si les paramètres nécessaires sont activés.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Ouvrir l\'application</string>
    <string name="notification_channel_name">Notifications des expositions</string>
    <string name="notification_channel_description">Notifications sur les expositions possibles au Covid-19</string>
    <string name="notification_title">Exposition possible avec le Covid-19</string>
    <string name="notification_message">Vous avez été %1$s proche de quelqu\'un qui a le Covid-19. Lisez la suite dans l\'application.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Rappel : %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Arrêter les rappels</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder est actuellement désactivée</string>
    <string name="app_inactive_message">Contrôlez vos paramètres.</string>
    <string name="update_channel_name">Mises à jour de l\'application</string>
    <string name="update_channel_description">Notifications quand la version de l\'application est trop ancienne</string>
    <string name="update_notification_title">L\'application a besoin d’être mise à jour</string>
    <string name="update_notification_message">Mettez à jour l\'application pour garantir son bon fonctionnement.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Messages d\'erreur</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Notifications lorsque l\'application ne fonctionne pas correctement</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Pas de connexion internet</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">L\'application n\'a pas pu établir de connexion internet ces dernières 24 heures. Contrôlez si votre Wi-Fi ou votre réseau mobile est actif.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Risque de contamination</string>
    <string name="post_notification_header_1">Vous avez été à proximité de quelqu\'un qui a le Covid-19</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2">Vous étiez, %1$s (le %2$s), à proximité de quelqu\'un qui, par la suite, s\'est avéré avoir le Covid-19. Lors de cette situation, vous avez probablement couru un plus grand risque d’être contaminé(e). Si vous avez effectivement été contaminé(e), vous pouvez transmettre le virus aux personnes autour de vous, même si vous n\'avez aucun symptôme pour l\'instant.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Que pouvez-vous faire ?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Vous n\'avez aucun symptôme. Faites un test de dépistage du Covid-19 et restez chez vous jusqu\'à ce que vous receviez le résultat</li><li>Vous avez de (légers) symptômes. Faites un test de dépistage du Covid-19 et restez chez vous jusqu\'à ce que vous receviez le résultat</li><li>Vous avez de graves symptômes ou vous faites partie d\'un groupe à risques. Appelez votre médecin traitant</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Faites un test de dépistage du Covid-19</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7">Même si vous n\'avez aucun symptôme, car sans symptôme, vous pouvez quand même transmettre le Covid-19 et contaminer les personnes autour de vous.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Faites le test gratuitement. Il ne dure pas longtemps et vous pouvez généralement fixer un rendez-vous rapidement. Le résultat est connu dans les 48 heures. Restez chez vous jusqu'à la communication du résultat."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Appelez gratuitement le <b>%1$s</b> pour demander à faire un test de dépistage du Covid-19.</string>
    <string name="post_notification_message">Gardez votre numéro national (BSN) à portée de main. Celui-ci figure sur votre passeport ou carte d\'identité.</string>
    <string name="post_notification_button">Demandez à faire un test de dépistage du Covid-19</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Recevoir une notification</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Si vous recevez une notification, qu\'est-ce que ça veut dire ?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">L\'application envoie une notification si vous avez été au moins pendant 15 minutes à proximité de quelqu\'un qui, par la suite, s\'est avéré avoir le Covid-19. La notification indique uniquement le jour où cela s\'est produit. Lors de cette situation, vous avez couru un plus grand risque d’être contaminé. Si vous êtes contaminé(e), vous pouvez transmettre le virus aux personnes autour de vous, même si vous n\'avez aucun symptôme pour l\'instant.</string>
    <string name="generic_notification_header_3">À quoi ressemble une notification ?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">La notification ressemble à un SMS. Le message indique le jour où vous avez été en contact avec quelqu’un qui a le Covid-19.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Cliquez sur la notification pour ouvrir CoronaMelder. Vous y lirez ce que vous devez faire.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Red screen with alarm bell that shows you need to take action immediately</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Exemple : Voilà à quoi ressemble l’application lorsque vous recevez une notification</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Que pouvez-vous faire si vous recevez une notification ?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Faites un test de dépistage du Covid-19. Le moment exact dépend du fait que vous ayez ou non les symptômes du Covid-19. Et du jour où vous avez été en contact avec la personne qui a le Covid-19. Restez en tous cas chez vous jusqu’à la communication du résultat. Vous évitez ainsi de contaminer involontairement d’autres personnes autour de vous.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">Avez-vous été en contact avec quelqu’un qui vous connaît et le GGD vous appelle ? Suivez alors les conseils du GGD et pas ceux de l’application.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Autres notifications</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">L’application peut aussi vous envoyer une notification en cas de problème technique. Par exemple si votre Bluetooth est désactivé. Ou si la connexion internet a été interrompue depuis plus d’une journée. L’application vous aide à résoudre le problème.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Avez-vous reçu une telle notification et l’application est activée ? Alors le problème a été résolu entretemps.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Symptômes du Covid-19</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>symptômes du rhume</li><li>rhume, nez qui coule, éternuements, mal de gorge</li><li>toux</li><li>température</li><li>perte soudaine de l\'odorat et/ou du goût</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Demander à faire un test de dépistage du Covid-19</string>
    <string name="request_test_header_1">Vous avez des symptômes qui correspondent à ceux du Covid-19 ? Demandez à faire un test</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">Vous avez de (légers) symptômes qui correspondent à ceux du Covid-19 ? Faites un test de dépistage gratuit. Il ne dure pas longtemps et vous pouvez généralement fixer rapidement un rendez-vous. Le résultat est connu dans les 48 heures. Restez chez vous jusqu\'à ce que l\'on vous communique le résultat. Vous avez des symptômes graves ou vous faites partie d\'un groupe à risques ? Appelez votre médecin traitant.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Faites un test gratuit. Il ne dure pas longtemps et vous pouvez souvent fixer un rendez-vous rapidement. Le résultat est connu dans les 48 heures. Restez chez vous jusqu\'à la communication du résultat.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Vous avez de graves symptômes ou vous faites partie d\'un groupe à risques ? Appelez votre médecin traitant</string>
    <string name="request_test_button_call">Composez le %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Consultez coronatest.nl</string>
    <string name="status_reset_exposure">Supprimer la notification</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Possible infection on %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Êtes-vous sûr(e) de vouloir supprimer cette notification? Vous ne retrouverez plus cette date dans l’application. Retenez-la donc bien.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Supprimer</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Désactiver</string>
    <string name="status_info_about_title">À propos de l\'application</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Découvrez le fonctionnement de l\'application et ce qu\'elle signifie pour votre vie privée</string>
    <string name="status_info_share_title">Inviter vos proches à utiliser l\'application</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Partager l\'application avec vos proches pour stopper ensemble le Covid-19</string>
    <string name="status_info_notification_title">Que contient une notification ?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Lisez ce que vous pouvez faire après avoir été en contact avec quelqu\'un qui a le Covid-19</string>
    <string name="status_info_test_title">Demander à faire un test de dépistage du Covid-19</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Découvrez le plus vite possible si vous êtes contaminé(e)</string>
    <string name="status_info_lab_title">Partager le code GGD</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Envoyez via le GGD une notification anonyme à vos contacts récents si vous êtes contaminé(e)</string>
    <string name="status_app_version">Version %1$s créée %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Que puis-je faire maintenant ?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s fonctionne uniquement si les paramètres nécessaires ont été activés</string>
    <string name="status_error_action_consent">Ouvrir l\'application</string>
    <string name="status_error_sync_issues">L\'application n\'a pas pu établir de connexion internet ces dernières 24 heures. Contrôlez si votre Wi-Fi ou votre réseau mobile est activé et réessayez.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Veuillez réessayer</string>
    <string name="about_toolbar_title">À propos de l\'application</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Vous avez d\'autres questions sur l\'application ?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Appelez l\'assistance téléphonique</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Comment fonctionne l\'application ?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Consultez l\'explication technique</string>
    <string name="about_onboarding_title">Que fait CoronaMelder ?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lisez comment cette application peut contribuer à stopper la propagation du Covid-19</string>
    <string name="about_review">Évaluer l\'application</string>
    <string name="about_privacy_statement">Déclaration de protection de la vie privée</string>
    <string name="about_accessibility">Accessibilité</string>
    <string name="about_colofon">À propos</string>
    <string name="faq_header">Questions fréquentes</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Question fréquente</string>
    <string name="faq_reason">Pourquoi cette application est-elle importante ?</string>
    <string name="faq_location">L\'application peut-elle voir mes données de géolocalisation ?</string>
    <string name="faq_anonymous">Comment l\'application peut-elle préserver mon anonymat ?</string>
    <string name="faq_notification">Quand l\'application m\'envoie-t-elle une notification ?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Puis-je envoyer une notification aux autres si j\'ai le Covid-19 ?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Le Bluetooth fonctionne-t-il à travers les murs ?</string>
    <string name="faq_power_usage">Quel est l\'impact de l\'application sur ma batterie ?</string>
    <string name="faq_deletion">Comment supprimer les données Bluetooth de mon téléphone ?</string>
    <string name="faq_location_permission">Pourquoi mes paramètres de géolocalisation doivent-ils être activés ?</string>
    <string name="faq_technical">Comment fonctionne exactement l\'application ?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"L'application peut vous avertir rapidement après que vous ayez été à proximité de quelqu'un qui a le Covid-19. Et ce, avant même l'apparition des symptômes. Vous pouvez en effet avoir le Covid-19 et être contagieux(se) sans le savoir."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Si vous recevez une notification via l\'application, vous pouvez faire un test de dépistage. Nous vous conseillons ensuite de rester chez vous pour éviter de contaminer les personnes qui vous entourent sans le savoir.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Vous avez passé le test et vous avez le Covid-19 ? Alors, en collaboration avec le GGD, vous pouvez avertir les personnes avec qui vous avez été en contact pendant un long moment. Même celles que vous ne connaissez pas. Dans un restaurant, au cinéma ou une salle d'attente. Pour autant que ces personnes utilisent également l'application."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Grâce à CoronaMelder, nous pouvons agir plus vite et éviter de nouvelles contaminations. Ce n\'est qu\'ensemble que nous pourrons stopper la progression du Covid-19.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Non. L\'application ne perçoit via le Bluetooth que si vous êtes à proximité d\'autres personnes qui ont également l\'application. Le Bluetooth n\'est pas connecté à votre localisation, l\'application ne peut donc pas savoir où vous êtes. Le Bluetooth est uniquement destiné à établir une connexion sans fil entre 2 appareils qui sont proches l\'un de l\'autre. Comme votre téléphone avec un haut-parleur ou un écouteur.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">L\'application échange des codes aléatoires avec d\'autres téléphones. Aucune donnée personnelle ni de localisation vous concernant ne se trouve dans ces codes. L\'échange des codes se fait au moment où vous êtes proche d\'une personne qui a également l\'application.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Il s\'avère par la suite que cette personne a le Covid-19 ? Alors, celle-ci peut ajouter ses codes à une liste de codes des personnes contaminées dans l\'application. L\'ajout de ces codes ne peut se faire qu\'après que la personne contaminée ait communiqué un code GGD au GGD. La contamination peut alors être confirmée. À l\'issue de ce contrôle, il est possible d\'envoyer une notification à toutes les autres personnes qui ont ces codes sur leur téléphone. Cette notification indique uniquement quand elles ont été en contact avec une personne infectée, mais pas qui elle est ni où elle l\'a rencontrée.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">"Vous recevez une notification après avoir couru un plus grand risque d’être contaminé(e). Ceci se produit si vous êtes au moins pendant 15 minutes près de quelqu'un qui, par la suite, s'avère être contaminé. Et naturellement, uniquement si cette personne utilise aussi l'application. Le fait de recevoir une notification dépend de la puissance du signal Bluetooth et de la durée de votre contact. Quelqu'un vous dépasse en vélo en rue ? Vous ne recevrez pas de notification. Vous étiez près l'un de l'autre, donc le signal Bluetooth était puissant, mais le contact a été tellement court que le risque de contamination est minime. Vous étiez assis(e) près de quelqu'un dans le train ou au bureau ? Alors, il est possible que vous receviez une notification par la suite. Le signal Bluetooth était assez puissant et vous étiez proches l'un de l'autre pendant une durée assez longue."</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Vous ne pouvez envoyer de notifications aux autres que si vous avez fait un test et qu\'il s\'avère que vous avez le Covid-19. Dans ce cas, le GGD vous appelle. Pendant cet entretien téléphonique, un employé du GGD vérifie votre code GGD. Vous trouverez ce code dans l\'application. Il est donc toujours certain que seules les personnes vraiment contaminées puissent envoyer des notifications.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Après vérification de votre code GGD, les personnes qui ont été en contact avec vous lorsque vous étiez contagieux(se) reçoivent une notification anonyme, mais uniquement si ces personnes utilisent également l'application."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Oui, mais le signal est alors très faible. Le Bluetooth fonctionne mieux si votre téléphone se trouve dans la même pièce que le téléphone d'une autre personne. Par exemple, il y a très peu de risques que votre application réceptionne le signal Bluetooth de vos voisins. Et le risque est également minime que vous receviez une notification si votre voisin a le Covid-19 et que vous n'avez pas été dans la même pièce que lui."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">L\'application utilise la technologie Bluetooth Low Energy. Il s\'agit d\'une forme spéciale de Bluetooth qui consomme très peu de courant. Le pourcentage que cela exige de votre batterie de téléphone diffère selon les téléphones.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"You can delete the Bluetooth files saved by the app yourself. Press the button below and then press &lt;strong&gt;Delete random IDs&lt;/strong&gt;. If you don't want the app to save new Bluetooth data, delete the app."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Ouvrir les paramètres</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder ne sait pas où vous êtes, mais vos données de géolocalisation doivent quand même être activées. Autrement, l\'application ne fonctionne pas. Ça peut paraître fou, mais en vérité :\n\nCoronaMelder se sert de \"Bluetooth scanning\". C\'est une autre technologie Bluetooth que celle qui établit par exemple la connexion avec un écouteur sans fil. Cette technologie est économe en énergie. Via Bluetooth scanning, l\'application échange des codes aléatoires avec les téléphones proches.\n\nCertaines applications (mais pas CoronaMelder) utilisent le Bluetooth pour déterminer votre position. C\'est pour cela que Google a un jour défini que les paramètres de localisation doivent toujours être activés pour utiliser Bluetooth scanning. Mais pour les applications nationales du Covid-19 comme CoronaMelder, Google fera une exception dans une version future d\'Android.\n\nIl est important de retenir que CoronaMelder n\'a pas accès à vos données de géolocalisation.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Explication technique</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. L\'application crée un code personnel pour chaque téléphone</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Ce code ne contient pas d\'informations sur vous ni sur votre téléphone. Le code est entièrement anonyme et change tous les quarts d\'heure.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Les téléphones partagent leurs codes s\'ils sont proches les uns des autres</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">La personne que vous rencontrez utilise également l\'application ? Alors vos téléphones échangent leurs codes via le Bluetooth Low Energy. L\'application sait quels étaient les téléphones proches les uns des autres. L\'application ne sait pas à qui appartiennent les téléphones ni où vous étiez.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Si une personne a le Covid-19,  elle peut placer ses codes sur une liste</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Cette liste contient uniquement les codes des personnes contaminées. Pour ajouter les codes, une personne contaminée doit d\'abord communiquer un code GGD au GGD. Il est donc toujours certain que les codes ajoutés appartiennent vraiment à quelqu\'un qui a le Covid-19. Tous les codes de plus de 14 jours sont automatiquement supprimés de la liste.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Chaque téléphone contrôle si les codes de la liste ont été rencontrés plus tôt</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">L\'application examine plusieurs fois par jour la liste des codes des personnes contaminées. Elle compare cette liste avec les codes conservés sur votre téléphone. L\'application voit donc si vous avez couru un plus grand risque d’être contaminé(e).</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Vous recevez une notification si les codes d\'une personne infectée se trouvent sur votre téléphone</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">Cette notification contient le moment où vous avez été en contact avec la personne contaminée. Elle ne sait pas qui ni où. L\'application vous dit aussi ce qu\'il vous convient de faire. Vos codes personnels ne se trouvent pas sur la liste avec les codes des personnes contaminées, mais sont conservés pendant 14 jours sur votre téléphone.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Voyez le code source</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Allez à GitHub</string>
    <string name="share_content">J\'aide à stopper la propagation du Covid-19 avec CoronaMelder. Vous voulez le faire aussi ? %1$s</string>
    <string name="share_title">Partagez donc l\'application autour de vous</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">Code GGD</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Vous avez fait le test et vous avez le Covid-19 ? Dans ce cas, un employé du GGD va vous contacter et vous aurez besoin de votre code GGD. <a href="">Comment ça fonctionne ?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Communiquez le code GGD à l\'employé du GGD :</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Récupération du code</string>
    <string name="lab_test_token_error">L\'application n\'a pas pu récupérer le code GGD. Veuillez contrôler votre connexion internet.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Veuillez réessayer</string>
    <string name="lab_test_step_2">Veuillez attendre l\'employé GGD pour l\'étape suivante</string>
    <string name="lab_test_step_3">Prévenez les personnes qui vous entourent en envoyant une notification anonyme</string>
    <string name="lab_test_button">Continuer</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Impossible d\'envoyer la notification aux autres personnes. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Merci</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Merci, le GGD va s\'occuper de vous</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">L\'employé GGD va vous dire ce que vous pouvez faire pour éviter de contaminer les personnes qui vous entourent. Bon rétablissement et bon courage.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Code GGD utilisé : %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">La notification n\'est envoyée que si le GGD vous a testé et que vous avez le Covid-19</string>
    <string name="lab_test_done_button">Fermer</string>
    <string name="update_google_play_services">Mettre à jour</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Votre Google Play Services n\'a pas été mis à jour</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s a besoin de la version la plus récente de Google Play Services pour continuer à fonctionner correctement sur votre téléphone.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Vous ne pouvez envoyer de notification que si les paramètres indispensables ont été activés.</string>
    <string name="error_api_not_available">L\'application ne fonctionne pas. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="today">aujourd\'hui</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">il y a %d jour</item>
        <item quantity="other">il y a %d jours</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services a été mis à jour</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Ce n\'est que si Google Play Services a été mis à jour que l\'on conserve les éventuels contacts avec le Covid-19. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Fermer</string>
    <string name="cd_back">Retour</string>
    <string name="cd_close">Fermer</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">L\'envoi de la notification a échoué</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Impossible d\'envoyer une notification aux autres. Veuillez appeler le GGD. En lire plus dans l\'application.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Impossible d\'envoyer une notification aux autres</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">L\'envoi de la notification a échoué. Veuillez appeler le GGD pour réessayer. Il est très important que vous le fassiez rapidement au risque de contaminer d\'autres personnes.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Appelez le GGD</string>
    <string name="end_of_life_action">En savoir plus</string>
    <string name="end_of_life_description">Le Ministère de la Santé publique, du Bien-être et des Sports a décidé que l\'application n\'est plus nécessaire. Vous ne recevez donc plus de notification après avoir été proche de quelqu\'un qui a le Covid-19.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder n\'existe plus</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Vous avez désactivé vos notifications. Vous ne recevrez donc pas de notification si vous avez été proche de quelqu\'un qui a le Covid-19.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Activer les notifications</string>
    <string name="cd_status_active">Cercle vert coché qui indique que l\'application est paramétrée correctement</string>
    <string name="cd_status_disabled">Cercle jaune avec point d\'exclamation comme avertissement</string>
    <string name="cd_status_exposed">Cercle rouge avec sonnette d\'alarme qui indique qu\'une action est nécessaire</string>
    <string name="cd_error_box">Avertissement</string>
    <string name="cd_info_box">Important</string>
    <string name="faq_test_phase">Que veut dire version test et analyse ?</string>
    <string name="footer_test_phase">Version test et analyse %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">En savoir plus</string>
    <string name="post_notification_list_5"><![CDATA[<b>Respectez strictement les mesures :</b><ul><li>Lavez-vous régulièrement les mains</li><li>Toussez et éternuez dans votre coude</li><li>Gardez une distance d\'1,5 mètre des personnes qui n\'habitent pas avec vous</li></ul>]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">Autorisation d\'utilisation des données</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[Pour utiliser CoronaMelder, vous devez accepter la <a href="">déclaration de protection de la vie privée</a>. Important à savoir :
]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Votre application diffuse des données Bluetooth cryptées.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Les autres utilisateurs qui ont été en contact avec vous conservent ces données pendant un maximum de 14 jours.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Si un test de dépistage révèle que vous avez le Covid-19, vous pouvez le signaler dans l\'application pour avertir les autres utilisateurs.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Vous pouvez à tout moment supprimer les données de votre téléphone.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">J\'ai lu la déclaration de protection de la vie privée et je donne mon accord sur son contenu</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Comment ça fonctionne ?</string>
    <string name="faq_notification_message">Que contient une notification ?</string>
    <string name="faq_pause">Can I pause the app?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Yes, you can do so by turning off Bluetooth. Do this through <strong>Settings > Connections >Bluetooth</strong>. If you turn off Bluetooth, the app won\'t exchange codes anymore. After this, you get a reminder to turn on the app again every 24 hours.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">If you want to keep Bluetooth turned on, you can also pause the app by temporarily turning off &lt;strong&gt;Exposure notifications&lt;/strong&gt;. You can do this by pressing the button below. You wil also then get a reminder to turn on the app again every 24 hours.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">However, it\'s mostly not recommended to pause the app. Because you might forget to turn it on again. You can pause the app in certain moments. For example, when you\'re near (potential) corona patients and you\'re wearing the appropriate medical protection.</string>
    <string name="faq_interoperability">Est-ce que CoronaMelder fonctionne aussi avec des applications d’autres pays ?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">Not yet, unfortunately. However, we expect this feature in September. Then, CoronaMelder will be able to exchange codes with certain apps from other countries. Like the German app, for example.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">If you install the German Corona-Warn-App alongside CoronaMelder, your phone will tell you that only 1 app can be active. This is the app you\'re currently using to check your encounters. If you want to do this in other countries, you need to switch apps yourself. You can then get notifications from the app you switched to. If you switch apps once a day, both apps will check your encounters. This way you won’t miss anything.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">From mid-September, you\'ll likely be able to always keep using your own country\'s app. And you won\'t need to make a daily app switch anymore.</string>
    <string name="cross_links_header">Lire aussi</string>
    <string name="request_test_header_5">Demander à faire un test de dépistage du Covid-19</string>
    <string name="post_notification_guidance_follow_ggd">Geeft de GGD je aan de telefoon andere adviezen dan de app? Volg dan het advies van de GGD.</string>
    <string name="post_notification_stay_home_header">Blijf tot %1$s thuis</string>
    <string name="post_notification_stay_home_list"><![CDATA[<ul><li>Laat anderen boodschappen doen. Kan dit echt niet en heb je geen klachten? Dan mag je wel even naar buiten om boodschappen te doen. Houd 1,5 meter afstand en raak niemand aan.</li><li>Je mag in de tuin of op het balkon zitten.</li><li>Kinderen van 4-12 jaar mogen naar school en/of sporten.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_no_visitors_header">Ontvang geen bezoek</string>
    <string name="post_notification_no_visitors_list"><![CDATA[<ul><li>Alleen de mensen die bij je wonen, mogen samen met jou in huis zijn. Blijf bij elkaar uit de buurt en houd 1,5 meter afstand. Dus niet knuffelen, niet zoenen en geen seks.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_medical_help_list"><![CDATA[<ul><li>Ga niet naar de huisarts of het ziekenhuis, maar bel eerst met je huisarts. Vertel dat je in de buurt was van iemand die het coronavirus heeft.</li><li>Je huisarts of andere medische hulp mag wel bij je langskomen.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_medical_help_header">Medische hulp nodig?</string>
    <string name="post_notification_after_stay_home_header">Na %1$s</string>
    <string name="post_notification_after_stay_home_paragraph">Heb je tot 31 augustus geen klachten gekregen? Dan hoef je niet meer thuis te blijven. Blijf wel de algemene regels tegen corona volgen.</string>
</resources>
