<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Ще получиш известие, след като си бил изложен на повишен риск от заразяване. Това се случва, когато за повече от 15 минути си бил близо до някого, при когото по-късно е установен коронавирус. И разбира се, само ако това лице също използва приложението.\n\nДали ще получиш известие, зависи от силата на bluetooth сигнала. И от продължителността на контакта ви.\n\nАко някой е минал покрай теб на велосипед на улицата, няма да получиш известие. Били сте близо един до друг, така че bluetooth сигналът е бил силен. Контактът обаче е бил толкова кратък, че рискът от заразяване е много малък.\n\nАко си седял близо до някого във влака или в офиса, по-късно може да получиш известие. Bluetooth сигналът е бил достатъчно силен, а вие сте стояли продължително време близо един до друг.</string>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">bg</string>
    <string name="onboarding_next">Напред</string>
    <string name="onboarding_example">Пример</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Съдействай за спиране на разпространението на коронавируса</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Това приложение те предупреждава, след като вече си бил близо до някого с коронавирус. Така можеш да предотвратиш неволното заразяване на хора от твоето обкръжение.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Получаваш известие <u>след като</u> си бил изложен на повишен риск от заразяване</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Приложението изпраща съобщение, ако за повече от 15 минути си се намирал в близост до някого, при когото по-късно бъде установен коронавирус. Това лице също трябва да използва приложението.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Приложението използва Bluetooth, но <u>не</u> използва данни за установяване на местоположение.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Приложението следи през bluetooth дали си се намирал в близост до някого. Колкото по-близо, толкова по-силен е bluetooth сигналът. Приложението не разпознава местоположението и самоличността ти.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Някой е преминал покрай теб на велосипед? В този случай <u>няма</u> да получиш известие</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Bluetooth сигналът е бил достатъчно силен, тъй като сте били близо един до друг. Това обаче е продължило толкова кратко, че има много малък риск от заразяване.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Седял си близо до някого във влака? Тогава  <u>по-късно </u> може да получиш известие</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Bluetooth сигналът е бил достатъчно силен и сте седели дълго време близо един до друг.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Включване на известия за евентуален контакт с коронавируса</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Bluetooth данните се съхраняват в телефона ти в продължение на 14 дни. Можеш да ги изтриеш сам по всяко време.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Името ти  <strong>не</strong> се използва или съхранява.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[GPS данните или данните за местоположението ти <strong>не</strong> се използват или съхраняват.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Включване</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Как точно работи приложението?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Пропусни</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Сигурен ли си, че не искаш да включиш тези известия?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Без позволение приложението не може да ти изпраща известия, след като си бил изложен на повишен риск от заразяване.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Пропусни</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Включване</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Как работи приложението?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Включване на приложението</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Често задавани въпроси</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Съобщи на други хора, че помагаш за спирането на вируса</string>
    <string name="onboarding_share_description">Колкото повече хора използват CoronaMelder, толкова по-ефективна е работата му. Единствено заедно можем да поставим коронавируса под контрол. Затова сподели приложението с възможно най-много хора.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Продължи</string>
    <string name="onboarding_share_share">Споделяне на приложението</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Приложението е активно</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Срещите продължават да се следят дори като затвориш приложението.</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Бил си близо до някой с коронавирус</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">На %1$s (%2$s) може би си се заразил</string>
    <string name="status_disabled_headline">Приложението не е активно</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s работи само ако са включени необходимите настройки.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Включване на приложението</string>
    <string name="notification_channel_name">Известия за контакт</string>
    <string name="notification_channel_description">Известия за вероятен контакт с коронавируса</string>
    <string name="notification_title">Възможен контакт с коронавируса</string>
    <string name="notification_message">Намирал си се %1$s близо до някого с коронавирус. Прочети повече в приложението.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Напомняне: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Спри напомнянето</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder в този момент не е активиран</string>
    <string name="app_inactive_message">Провери настройките си.</string>
    <string name="update_channel_name">Актуализации на приложението</string>
    <string name="update_channel_description">Известия за остаряла версия на приложението</string>
    <string name="update_notification_title">Приложението има нужда от актуализиране</string>
    <string name="update_notification_message">Актуализирай приложението, за да продължи да работи добре.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Известия за грешка</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Известия при неправилна работа на приложението</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Технически проблем</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">24 часа приложението не можа да контролира дали при хората, с които си се срещал, по-късно е установен коронавирус.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Риск от заразяване</string>
    <string name="post_notification_message">Дръж под ръка своя BSN номер. Ще го намериш в паспорта или личната си карта.</string>
    <string name="post_notification_button">Заяви тест за коронавирус</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Получаване на известие</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Как да разпозная известие?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">Приложението изпраща известие, ако поне 15 минути си бил близо до човек, при когото по-късно е установен коронавирус.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">Известието се появява при уведомленията ти. Също както съобщенията от други приложения. Известието е със символа на CoronaMelder.\nПолучил си известие? Тогава отвори CoronaMelder. Там ще прочетеш какво можеш да направиш по-нататък.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Червен екран с с алармен звънец, който показва, че в момента трябва да се направи нещо</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Пример: Така изглежда приложението, ако си получил известие</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Какво можеш да направиш, ако си бил близо до някой с коронавирус?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Следвай съветите в приложението. Съветите зависят от ситуацията ти. Дали имаш оплаквания, характерни за коронавируса. И на кой ден си бил близо до заразеното лице.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">Ако Общинската здравна инспекция (GGD) ти дава по телефона различни съвети от приложението, тогава следвай съветите на GGD.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Други известия</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">CoronaMelder може да ти изпрати известие и ако има технически проблем. Например ако bluetooth на телефона ти е изключен. Или ако повече от един ден няма връзка с интернет. Приложението ти помага да разрешиш този проблем.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Получил си такова известие и приложението все още е активно? Тогава проблемът междувременно вече е решен.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Оплаквания, характерни за коронавируса</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>настинка като хрема, течащ нос, кихане, болки в гърлото</li><li>кашлица</li><li>задух</li><li>повишена температура или треска</li><li>внезапна загуба на обоняние и/или вкус (без запушен нос)</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Заявяване на тест за коронавирус</string>
    <string name="request_test_header_1">Имаш ли оплаквания, характерни за коронавируса? Заяви тест</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">Имаш (леки) оплаквания, които са характерни за коронавируса? Направи си безплатен тест. Не отнема много време и в повечето случаи лесно се записва час. \n\nРезултатът става известен в рамките на 48 часа. Остани си вкъщи, докато научиш резултата.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Имаш сериозни оплаквания като висока температура или затруднено дишане или се намираш в рискова група? Обади се първо на личния си лекар.</string>
    <string name="request_test_button_call">Обади се на %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Отиди на coronatest.nl</string>
    <string name="status_reset_exposure">Премахване на известието</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Possible infection on %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Сигурен ли си, че искаш да изтриеш това известие? След това няма повече да можеш да намериш датата в приложението. Така че я запомни добре.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Премахни</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Анулирай</string>
    <string name="status_info_about_title">Въпроси относно приложението</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Виж как работи приложението и какво значение има това за защитата на личните ти данни</string>
    <string name="status_info_share_title">Покана за използване на приложението</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Сподели приложението с други хора, за да поставим коронавируса заедно под контрол</string>
    <string name="status_info_notification_title">Как да разпозная известие?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Виж как изглежда едно известие и какво можеш да направиш, ако получиш такова</string>
    <string name="status_info_test_title">Заявяване на тест за коронавирус</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Разбери възможно най-бързо дали самият ти си заразен</string>
    <string name="status_info_lab_title">Предаване на GGD-ключ</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Отиди там, ако Общинската здравна инспекция (GGD) ти се обади с резултата от теста ти за коронавирус</string>
    <string name="status_app_version">Версия %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Какво мога да направя сега?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s работи само ако са включени необходимите настройки.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Включване на приложението</string>
    <string name="status_error_sync_issues">24 часа приложението не можа да контролира дали при хората, с които си се срещал, по-късно е установен коронавирус. Провери дали са включени wifi или мобилните ти данни и опитай отново.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Опитай отново</string>
    <string name="about_toolbar_title">Относно приложението</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Друг въпрос относно приложението?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle" tools:ignore="TypographyDashes">Обади се на безплатен номер 0800-1280</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Как работи приложението?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Виж техническото обяснение</string>
    <string name="about_onboarding_title">Какво прави CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Прочети как с това приложение можеш да помогнеш за спирането на коронавируса</string>
    <string name="about_review">Оцени приложението</string>
    <string name="about_privacy_statement">Декларация за защита на личните данни</string>
    <string name="about_accessibility">Достъпност</string>
    <string name="about_colofon">Заключителни печатни бележки</string>
    <string name="faq_header">Често задавани въпроси</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Често задаван въпрос</string>
    <string name="faq_reason">Защо е важно това приложение?</string>
    <string name="faq_location">Може ли приложението да види  местоположението ми?</string>
    <string name="faq_anonymous">Знае ли приложението кой съм и с кого съм се срещал?</string>
    <string name="faq_notification">Кога приложението ще ми изпрати известие?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Мога ли да изпратя известие на други хора, ако имам коронавирус?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Bluetooth работи ли през стени?</string>
    <string name="faq_power_usage">Колко ток използва приложението?</string>
    <string name="faq_deletion">Как да премахна bluetooth данните от  телефона си?</string>
    <string name="faq_location_permission">Защо трябва да са включени моите настройки за местоположение?</string>
    <string name="faq_technical">Как функционира приложението?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Приложението може бързо да те предупреди, след като си бил в близост до човек с коронавирус. Още преди да получиш оплаквания. Понеже може да имаш коронавирус и да си заразен, без сам да го осъзнаваш."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Ако получиш предупреждение през приложението, в приложението ще прочетеш какво можеш да направиш. И дали трябва да си направиш тест. Така ще избегнеш неволното заразяване на хора от обкръжението си.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Тествал си се и имаш коронавирус? Тогава заедно с Общинската здравна инспекция (GGD) можеш да предупредиш хората, които са били дълго около теб. Непознати също. В ресторант, кино или чакалня. Стига тези хора също да използват приложението."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Благодарение на CoronaMelder можем бързо да се намесим и да предотвратим нови заразявания. Само заедно ще поставим коронавируса под контрол.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Не. Приложението вижда посредством bluetooth само дали се намираш близо до други хора, които също имат приложението на телефона си. Приложението никога не вижда къде си.\n\nЦелта на bluetooth е единствено безжичното свързване между два апарата, които се намират близо един до друг. Като например телефона ти и колонка или слушалки.\n\nПриложението може да прецени разстоянието между 2 телефона чрез силата на bluetooth сигнала.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Приложението обменя произволни кодове с други телефони. В тези кодове не се съдържат лични данни или данни за местоположението. Обменът на кодове се случва в момента, в който се намираш близо до човек, който също има приложението.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Ако по-късно се установи, че този човек е заразен с коронавирус, в приложението  той заедно с Общинската здравна инспекция (GGD) може да добави своите кодове към списък с кодове на заразоносители.  Така може да се потвърди заразяването.&lt;br&gt;&lt;br&gt; След това се изпраща известие на всички други хора, които имат тези кодове в телефона си. В това известие пише само кога са били близо до заразоносител. Не се съобщава кой е той и къде са го срещнали.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Можеш да изпратиш известие до други лица само ако от направения ти тест се установи, че имаш коронавирус. В този случай от Общинската здравна инспекция (GGD) ще ти се обадят с резултата от теста.\nПо време на този телефонен разговор служител на GGD ще провери твоя GGD-ключ. Ще го намериш в приложението. Така винаги ще е сигурно, че известия могат да изпращат само хора, които наистина са заразени.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"След като твоят GGD-ключ бъде проверен, можеш да споделиш кодовете, които телефонът ти е изпращал на други телефони през изминалите 14 дни.\n\nТака хората, в чиято близост си бил, докато си бил заразен, могат да получат известие. Само ако и тези хора използват приложението."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Да, но тогава сигналът отслабва значително. Bluetooth работи най-добре, когато твоят телефон се намира в едно и също помещение с телефона на друго лице. \n\nНапример, вероятността приложението ти да получава bluetooth сигнал от съседите е твърде малка. \n\nПоради това е и много малко вероятно да получиш известие, ако съседът ти се окаже с коронавирус и не сте били в едно и също помещение."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Приложението използва Bluetooth Low Energy (нискоенергиен bluetooth). Това е специална форма на Bluetooth, която използва много малко ток. Колко точно процента харчи това от батерията на телефона ти, зависи от апарата.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Можеш сам да изтриеш bluetooth данните, които CoronaMelder е запазило. Натисни копчето по-долу и след това&lt;strong&gt;Изтрий произволни самоличности&lt;/strong&gt;.\n\nАко не искаш приложението повече да съхранява нови bluetooth данни, тогава премахни приложението."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Отвори настройки</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder не знае къде се намираш, но настройките за местоположението ти трябва да са включени. Иначе приложението няма да работи. Това може да звучи малко странно. Нещата стоят така:\nCoronaMelder използва \"сканиране с bluetooth\". Това е различна bluetooth технология от използваната например за свързване към безжични слушалки. Тази техника изисква малко енергия. Чрез сканиране с bluetooth приложението обменя произволни кодове с телефони наблизо.\nНякои приложения (не CoronaMelder) използват сканиране с bluetooth, за да определят местоположението ти. Ето защо  настройките за местоположение трябва винаги да са включени, за да се използва сканиране с bluetooth. Дори когато приложението не използва местоположението ти.\nВажно е да се запомни: CoronaMelder никога няма достъп до местоположението ти. След версията на Android 11 не е необходимо настройките за местоположението ти да бъдат включени.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Техническо обяснение</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Приложението създава собствен код за всеки телефон</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Този код не съдържа информация относно теб и твоя телефон. Кодът е напълно произволен и се променя на всеки четвърт час.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Телефоните обменят кодове, когато се намират близо един до друг.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Ако човекът, когото срещнеш, също има приложението, телефоните ви ще си обменят кодове посредством Bluetooth Low Energy. Така приложението разбира кои телефони са били наблизо. Приложението не знае чии са тези телефони, нито къде сте били.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Ако някой има коронавирус, той може да впише кодовете си в списък</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Този списък съдържа само кодове на заразоносители. За да се добавят кодовете, заразоносителят първо трябва да предаде GGD-ключ на Общинската здравна инспекция (GGD). По този начин винаги е сигурно, че добавените кодове наистина принадлежат на лице с коронавирус. Всички кодове отпреди 14 дни се премахват автоматично от списъка.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Всеки телефон проверява дали по-рано вече е срещал кодовете от списъка.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Приложението проверява няколко пъти на ден списъка с кодове на заразоносители. То сравнява този списък с кодовете, които се съхраняват в твоя телефон. По този начин приложението следи дали си бил изложен на повишен риск от заразяване.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Ще получиш известие, ако в телефона ти има кодове на заразоносител</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">В това известие ще прочетеш кога си се намирал в близост до заразоносителя, но не и кой е бил той и къде е станало. Приложението също така посочва и какво е най-добре да направиш сега. Твоите собствени кодове не са в списъка с кодове на заразоносители, а се съхраняват 14 дни в телефона ти.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Разгледай изходния код</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Отиди на GitHub</string>
    <string name="share_content">Помагам за поставянето на коронавируса под контрол с CoronaMelder. Ще се включиш ли и ти? %1$s</string>
    <string name="share_title">Сподели приложението с други хора</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD-ключ</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Ако ти е направен тест и имаш коронавирус, ще ти се обади служител на Общинската здравна инспекция (GGD). Служителят ще ти помогне да предупредиш други хора, които са били в близост до теб. За целта ти е необходим твоят GGD-ключ.<a href="">Как става това?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Съобщи този GGD-ключ на служителя на Общинската здравна инспекция (GGD).</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Доставя се ключ</string>
    <string name="lab_test_token_error">Приложението не успя да достави GGD-ключ. Провери връзката с интернет.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Опитай отново</string>
    <string name="lab_test_step_2">Изчакай служителя на Общинската здравна инспекция (GGD) за следващата стъпка</string>
    <string name="lab_test_step_3">Предупреди други хора, като изпратиш известие</string>
    <string name="lab_test_button">Продължи</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Изпращането на известие до други лица е неуспешно. Опитай отново по-късно.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Благодаря</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Благодаря, Общинската здравна инспекция (GGD) ще ти окаже допълнително съдействие.</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">Служителят на Общинската здравна инспекция (GGD) ще обясни какво можеш да направиш, за да предотвратиш заразяването на други хора. Бързо оздравяване и успешно възстановяване!</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Използван  GGD-ключ: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Известието се изпраща само ако от Общинската здравна инспекция (GGD) ти е направен тест и имаш коронавирус</string>
    <string name="lab_test_done_button">Затваряне</string>
    <string name="update_google_play_services">Актуализиране</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Твоите Google Play Services не са настроени</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s се нуждае от най-новата версия на Google Play Services, за да продължи да работи добре на телефона ти.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Можеш да изпратиш известие само ако са включени нужните настройки.</string>
    <string name="error_api_not_available">Нещо с приложението не е наред. Опитай отново по-късно.</string>
    <string name="today">днес</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">"Преди %d ден "</item>
        <item quantity="other">Преди %d дни</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services все още се настройва</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Едва когато Google Play Services получи нужните настройки, може да се следи за евентуален контакт с коронавируса. Опитай отново по-късно.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Затваряне</string>
    <string name="cd_back">Обратно</string>
    <string name="cd_close">Затваряне</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Изпращането на известие е неуспешно</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Изпращането на известие до други лица е неуспешно. Обади се на Общинската здравна инспекция (GGD). Прочети повече в приложението.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Изпращането на известие до други лица е неуспешно</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Опитахме да изпратим известието, но безуспешно. Обади се на GGD, за да направиш това отново. Много е важно да действаш бързо. В противен случай могат да бъдат заразени повече хора.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Обади се на Общинската здравна инспекция (GGD).</string>
    <string name="end_of_life_action">Повече информация</string>
    <string name="end_of_life_description">Министерството на здравеопазването, благосъстоянието и спорта реши, че приложението вече не е необходимо. Това означава, че повече няма да получаваш известия, ако си бил близо до някой с коронавирус.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder е спряно.</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Изключил си си известията. Така няма да получаваш известия, ако си бил близо до някой с коронавирус.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Включване на известията</string>
    <string name="cd_status_active">Зелено кръгче с отметка, което показва, че приложението е настроено правилно</string>
    <string name="cd_status_disabled">Жълто кръгче с удивителен знак за предупреждение</string>
    <string name="cd_status_exposed">Червено кръгче с алармен звънец, който показва, че в момента трябва да се направи нещо</string>
    <string name="cd_error_box">Предупреждение</string>
    <string name="cd_info_box">Важно</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">CoronaMelder използва данните ти по следния начин</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[В <a href="">декларацията за поверителност</a> е посочено как CoronaMelder използва данните ти. Това са най-важните неща:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Твоето приложение изпраща кодирани Bluetooth данни.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Останалите потребители, които са били в контакт с теб, ще съхраняват тези данни не повече от 14 дни.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Ако тест за коронавирус покаже, че имаш коронавирус, можеш да съобщиш за това в приложението, за да предупредиш други  потребители.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">По всяко време можеш да изтриеш данните от телефона си.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Прочетох декларацията за поверителност и разбирам как CoronaMelder използва данните ми.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Как работи?</string>
    <string name="faq_notification_message">Как да разпозная известие?</string>
    <string name="faq_pause">Мога ли да спра приложението на пауза?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Да, можеш да го направиш, като изключиш Bluetooth. Това става през<strong>Настройки > Връзки >Bluetooth</strong>. Ако изключиш Bluetooth, приложението вече няма да обменя кодове. След това телефонът ти ще ти изпрати известие за повторно включване на приложението.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Ако искаш Bluetooth да остане включен, можеш да спреш приложението на пауза, като временно изключиш &lt;strong&gt;Използване на известия за контакти&lt;/strong&gt;. Това се прави чрез бутона по-долу. След време ще получиш известие за повторно включване на приложението.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Все пак в повечето случаи не е препоръчително приложението да се поставя на пауза, защото може да забравиш да го включиш отново. В особени ситуации може обаче да поставиш приложението на пауза. Например ако попаднеш в близост до (възможни) пациенти с коронавирус, но знаеш със сигурност, че носиш медицински предпазни средства.</string>
    <string name="faq_interoperability">Работи ли CoronaMelder и заедно с приложения от други държави?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">CoronaMelder работи заедно с няколко приложения от други европейски държави, между които Германия, Ирландия и Италия.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Например: стоял си по-дълго време близо до потребител на германското приложение Corona-Warn-App. Този човек си е направил тест в Германия и се е оказал с коронавирус. Когато той обмени своите кодове с германската здравна инспекция, CoronaMelder ще ти изпрати известие. Същото важи и в обратния случай. Тъй като приложенията за коронавируса работят заедно едно с друго, е достатъчно при теб да е включено само едно от тях.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">От 30.11.2020 CoronaMelder ежедневно проверява кодовете на потребителите от различни държави. По тази причина приложението използва повече мобилни данни от преди. Чрез &lt;strong&gt;Настройки&lt;/strong&gt; на главния екран можеш да посочиш, че приложението ще проверява само през wifi дали си бил близо до някого с коронавирус.</string>
    <string name="cross_links_header">Прочети също</string>
    <string name="request_test_header_5">Заявяване на тест за коронавирус</string>
    <string name="generic_notification_advice_stay_home">Във всеки случай си остани вкъщи, докато не разбереш със сигурност, че нямаш коронавирус. Така ще предотвратиш неволното заразяване на други хора.</string>
    <string name="generic_notification_exposure_summaries">"Понякога получаваш известия, в които пише, че телефонът ти извършва проверки за COVID-19. Тогава отвори CoronaMelder. Добре е да знаеш: в повечето случаи няма нищо притеснително."</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Как изглежда едно известие?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Кликни върху известието, за да отвориш CoronaMelder. Там ще прочетеш какво можеш да направиш по-нататък.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Направи си безплатен тест. Не отнема много време, а и в повечето случаи бързо може да си запишеш час. Резултатът става известен в рамките на 48 часа. Остани си вкъщи, докато научиш резултата.</string>
    <string name="generic_notification_sample_notification_content_description">Пример за уведомление</string>
    <string name="onboarding_enable_headline">Включи CoronaMelder</string>
    <string name="onboarding_enable_description">CoronaMelder може да те предупреждава единствено ако дадеш разрешение на приложението да:&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; Следи за срещи с други потребители на приложението.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Изключи оптимизиране на батерията само за това приложение (не е задължително)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</string>
    <string name="onboarding_enable_description_location"><![CDATA[CoronaMelder може да те предупреждава единствено ако дадеш разрешение на приложението:<br/><br/><ul><li>Да следи за срещи с други потребители на приложението</li><li>Да включи настройките за местоположение (CoronaMelder не знае местоположението ти)</li><li>Да изключи оптимизиране на батерията само за това приложение (не е задължително)</li></ul>]]></string>
    <string name="location_services_required_title">Настройки за местоположение</string>
    <string name="location_services_required_headline">Приложението работи единствено ако настройките ти за местоположение са включени</string>
    <string name="location_services_required_description">Някои приложения използват bluetooth, за да определят местоположението ти. Ето защо това е част от настройките за местоположение. За да работи, CoronaMelder се нуждае от bluetooth, но никога няма достъп до местоположението ти.</string>
    <string name="location_services_required_explain">Как стоят точно нещата?</string>
    <string name="location_services_required_enable_error">Настройките за местоположението не се отварят.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_bt_keys">Твоето приложение изпраща кодирани bluetooth данни.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_retention">Други потребители, които са били в контакт с теб, ще съхраняват тези данни не повече от 14 дни.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_data_removal">По всяко време можеш да изтриеш данните от телефона си.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_identity"><![CDATA[Името ти <b>не</b>> се използва или съхранява.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_location"><![CDATA[GPS данните или данните за местоположението ти <b>не</b> се използват или съхраняват.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_send_alert">Ако тест за коронавирус покаже, че имаш коронавирус, можеш да съобщиш за това в приложението, за да предупредиш други  потребители.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_voluntary">Използването на CoronaMelder винаги е доброволно</string>
    <string name="status_error_battery_optimisation">Телефонът ти има функция, която се казва оптимизиране на батерията. Най-вероятно приложението не работи добре заради това. Важно е да изключиш тази функция за CoronaMelder.</string>
    <string name="status_error_action_disable_battery_optimisation">Разрешаване на проблем</string>
    <string name="update_app_headline">Имаш стара версия на CoronaMelder</string>
    <string name="update_app_description">Актуализирай приложението на телефона си, за да може CoronaMelder да работи добре.</string>
    <string name="status_info_settings_title">Настройки</string>
    <string name="status_info_settings_subtitle">Промени настройките си за ползване на мобилни данни</string>
    <string name="settings_wifi_only_title">Проверка на кодове само посредством wifi</string>
    <string name="settings_wifi_only_summary">CoronaMelder проверява няколко пъти на ден дали си бил близо до някого с коронавирус. Ако изключиш мобилните данни, приложението ще прави проверка само ако ползваш wifi. Срещите ти продължават да се следят, ако при теб липсва интернет връзка.</string>
    <string name="faq_interop_countries">Заедно с кои чуждестранни приложения работи CoronaMelder?</string>
    <string name="status_info_interop_announcement_message">"От 30.11 CoronaMelder работи заедно с приложения за коронавируса от други европейски държави. "</string>
    <string name="status_info_action_more_info">Повече информация</string>
    <string name="status_info_action_close">Затваряне</string>
    <string name="settings_pause_app_title">App pauzeren</string>
    <string name="settings_pause_app_description">Als je de app pauzeert, worden je ontmoetingen tijdelijk niet bijgehouden. Ook kun je geen melding krijgen als je bij iemand in de buurt bent geweest die later corona blijkt te hebben. Nadat de pauze is afgelopen, krijg je meteen een melding om de app weer aan te zetten.</string>
    <string name="settings_pause_action_enable">App pauzeren</string>
    <string name="settings_pause_action_disable">App aanzetten</string>
    <string name="settings_pause_status"><![CDATA[De app is gepauzeerd tot <b>%1$s</b>]]></string>
    <string name="reminder_channel_name">Herinneringen</string>
    <string name="reminder_channel_description">Herinneringen wanneer je de app hebt gepauzeerd</string>
    <string name="app_inactive_paused_title">Pauzeren afgelopen</string>
    <string name="app_inactive_paused_message">Let op: de app is nog niet actief. Je moet deze zelf weer aanzetten in de app.</string>
    <string name="status_paused_headline">De app is gepauzeerd</string>
    <string name="status_en_api_paused_description"><![CDATA[CoronaMelder wordt weer actief om <b>%1$s</b>]]></string>
    <string name="status_en_api_paused_duration_reached">De app is niet actief. Je moet deze zelf weer aanzetten.</string>
    <string name="pause_confirmation_title">Weet je zeker dat je de app wilt pauzeren?</string>
    <string name="pause_confirmation_description">De app houdt tijdens het pauzeren tijdelijk geen ontmoetingen bij met andere app-gebruikers. Ook kun je geen melding krijgen als je bij iemand in de buurt bent geweest die later corona blijkt te hebben. \n\nPauzeer alleen in situaties waarin je telefoon dicht bij telefoons van anderen komt, maar er geen kans op besmetting is. Bijvoorbeeld door het gebruik van medische beschermingsmiddelen.</string>
    <string name="pause_confirmation_accept_button">Ja, pauzeer</string>
    <string name="pause_confirmation_decline_button">Nee, pauzeer niet</string>
    <string name="skip_confirmation_checkbox">Dit scherm niet meer tonen</string>
    <string name="pause_duration_hours_option">Pauzeer voor %1$d uur</string>
    <string name="cd_status_paused">Grijs pauze icoon dat aangeeft dat de app gepauzeerd is</string>
</resources>
