<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">bg</string>
    <string name="onboarding_next">Напред</string>
    <string name="onboarding_example">Пример</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Съдействай за спиране на разпространението на коронавируса</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Това приложение те предупреждава, след като вече си бил близо до някого с коронавирус. Така можеш да предотвратиш заразяването на хората от твоето обкръжение.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Получаваш известие <u>след като</u> си бил изложен на повишен риск от заразяване</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Приложението изпраща съобщение, ако за повече от 15 минути си се намирал в близост до някого, при когото по-късно бъде установен коронавирус. Това лице също трябва да използва приложението.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Приложението използва Bluetooth, но <u>не</u> използва данни за установяване на местоположение.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Приложението следи през Bluetooth дали си се намирал в близост до някого. Колкото по-близо, толкова по-силен е Bluetooth сигналът. Приложението не разпознава местоположението и самоличността ти.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Някой е преминал покрай теб на велосипед? В този случай <u>няма</u> да получиш известие</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Bluetooth сигналът е бил достатъчно силен, тъй като сте се били близо един до друг. Това обаче е продължило толкова кратко, че има много малка вероятност за заразяване.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Седял си близо до някого във влака? Тогава по-късно <u>може </u>да получиш известие</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Bluetooth сигналът е бил достатъчно силен и сте седели дълго време близо един до друг.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Включване на известия за евентуален контакт с коронавируса</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Bluetooth данните се съхраняват в телефона ти в продължение на 14 дни. Можеш да ги изтриеш сам по всяко време.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Името ти  <strong>не</strong> се използва или съхранява.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[GPS данните за местоположението ти <strong>не</strong> се използват или съхраняват.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Включване</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Как точно работи приложението?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Пропусни</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Сигурен ли си, че не искаш да включиш тези известия?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Без позволение приложението не може да изпраща известия, след като си бил изложен на повишен риск от заразяване.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Пропусни</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Включване</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Как работи приложението?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Включване на приложението</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Често задавани въпроси</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Съобщи на други хора, че помагаш за спирането на вируса</string>
    <string name="onboarding_share_description">Колкото повече хора използват CoronaMelder, толкова по-ефективна е работата му. Единствено заедно можем да спрем разпространението на вируса. Затова сподели приложението с възможно най-много хора.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Продължи</string>
    <string name="onboarding_share_share">Споделяне на приложението</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Приложението е активно</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Дори и при затваряне на приложението %1$s остава активно</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Намирал си се близо до някой носител на коронавирус.</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Бил си изложен на %1$s (%2$s) повишен риск от заразяване</string>
    <string name="status_disabled_headline">Приложението не е активно</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s работи само ако са включени необходимите настройки</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Включване на приложението</string>
    <string name="notification_channel_name">Известия за контакт</string>
    <string name="notification_channel_description">Известия за вероятен контакт с коронавируса</string>
    <string name="notification_title">Възможен контакт с коронавируса</string>
    <string name="notification_message">Намирал си се %1$s близо до някого с коронавирус. Прочети повече в приложението.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Напомняне: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Спри напомнянето</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder в този момент не е активиран</string>
    <string name="app_inactive_message">Провери настройките си.</string>
    <string name="update_channel_name">Актуализации на приложението</string>
    <string name="update_channel_description">Известия за остаряла версия на приложението</string>
    <string name="update_notification_title">Приложението има нужда от актуализиране</string>
    <string name="update_notification_message">Актуализирай приложението, за да продължи да работи добре.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Известия за грешка</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Известия при неправилна работа на приложението</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Няма връзка с интернет</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">През последните 24 часа приложението няма връзка с интернет. Провери дали са включени wifi или мобилните данни.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Риск от заразяване</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Получаване на известие</string>
    <string name="post_notification_header_1">Бил си близо до носител на коронавируса</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Какво означава, когато получиш известие?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Намирал си се %1$s (на %2$s) близо до човек, при когото по-късно е установен коронавирус. В тази ситуация вероятно си бил изложен на повишен риск от заразяване. Ако наистина си заразен, може да предадеш вируса на други хора. Дори сега да не се чувстваш болен.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Приложението изпраща известие, ако поне 15 минути си бил близо до човек, при когото по-късно е установен коронавирус. В съобщението ще бъде посочено само през кой ден е станало това. В тази ситуация си бил изложен на повишен риск от заразяване. Ако си заразен, е вероятно да предадеш вируса на други хора. Дори сега да не се чувстваш болен.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Какво можеш да направиш сега?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Какво можеш да направиш в тази ситуация?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Нямаш никакви оплаквания? Направи си тест за коронавирус и остани вкъщи, докато научиш резултата</li><li>Имаш (леки) оплаквания, които са характерни за коронавируса? Направи си тест за коронавирус и остани вкъщи, докато научиш резултата</li><li>Имаш сериозни оплаквания или се намираш в рискова група? Обади се на личния си лекар</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Направи си тест за коронавирус</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">Общинската здравна инспекция (GGD) препоръчва да си направиш тест за коронавирус. Дори да не се чувстваш болен. Защото и без да имаш симптоми,  може да разпространяваш коронавируса и така да заразиш други хора.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Направи си безплатен тест. Не отнема много време, а и в повечето случаи бързо може да си запишеш час. Резултатът става известен в рамките на 48 часа. Остани си вкъщи, докато научиш резултата."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Обади се на безплатен номер <b>%1$s</b>, за да заявиш тест за коронавирус.</string>
    <string name="post_notification_message">Имай под ръка твоя BSN номер. Ще го намериш в паспорта или личната си карта.</string>
    <string name="post_notification_button">Обади се за тест за коронавирус</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Оплаквания, характерни за коронавируса (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>настинка</li><li>простуда, хрема, кихане, болки в гърлото</li><li>кашлица</li><li>повишена температура</li><li>внезапна загуба на обоняние и/или вкус</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Заявяване на тест за коронавирус</string>
    <string name="request_test_header_1">Имаш ли оплаквания, характерни за коронавируса? Заяви тест</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Имаш (леки) оплаквания, които са характерни за коронавируса? Направи си безплатен тест. Не отнема много време и в повечето случаи час се записва лесно. Резултатът става известен в рамките на 48 часа. Остани вкъщи, докато получиш резултата. Имаш сериозни оплаквания или се намираш в рискова група? Обади се на личния си лекар.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Премахване на известието</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Сигурен ли си, че искаш да премахнеш това известие?</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">След това вече няма да можеш да намериш датата в приложението. Затова я запомни добре.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Премахни</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Анулирай</string>
    <string name="status_info_about_title">Относно приложението</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Виж как работи приложението и какво значение има това за защитата на личните ти данни</string>
    <string name="status_info_share_title">Покана за използване на приложението</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Сподели приложението с други хора, за да спрем коронавируса заедно</string>
    <string name="status_info_notification_title">Какво е посочено в известието?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Прочети какво можеш да направиш, след като си бил близо до някой с коронавирус.</string>
    <string name="status_info_test_title">Заявяване на тест за коронавирус</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Разбери възможно най-бързо дали самият ти си заразен</string>
    <string name="status_info_lab_title">Предаване на GGD-ключ</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Заедно със Общинската здравна инспекция (GGD) изпрати анонимно известие на други хора, ако си заразен</string>
    <string name="status_app_version">Версия %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Какво мога да направя сега?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s работи само ако са включени необходимите настройки</string>
    <string name="status_error_action_consent">Включване на приложението</string>
    <string name="status_error_sync_issues">През последните 24 часа приложението няма връзка с интернет. Провери дали са включени wifi или мобилните ти данни и опитай отново.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Опитай отново</string>
    <string name="about_toolbar_title">Относно приложението</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Друг въпрос относно приложението?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Обади се на отдела за обслужване на клиенти</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Как работи приложението?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Виж техническото обяснение</string>
    <string name="about_onboarding_title">Какво прави CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Прочети как с това приложение да съдействаш за спирането на коронавируса</string>
    <string name="about_review">Оцени приложението</string>
    <string name="about_privacy_statement">Декларация за защита на личните данни</string>
    <string name="about_accessibility">Достъпност</string>
    <string name="about_colofon">Библиография</string>
    <string name="faq_header">Често задавани въпроси</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Често задаван въпрос</string>
    <string name="faq_reason">Защо е важно това приложение?</string>
    <string name="faq_location">Може ли приложението да види  местоположението ми?</string>
    <string name="faq_anonymous">Как е възможно приложението да е анонимно?</string>
    <string name="faq_notification">Кога приложението ще ми изпрати известие?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Как да изпратя известие?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Bluetooth работи ли през стени?</string>
    <string name="faq_power_usage">Колко ток използва приложението?</string>
    <string name="faq_deletion">Как да премахна Bluetooth данните от  телефона си?</string>
    <string name="faq_location_permission">Защо трябва да са включени моите настройки за местоположение?</string>
    <string name="faq_technical">Как функционира приложението?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"С приложението съдействаш да се спре разпространението на коронавируса. Приложението допълва проучването на контактите на вирусоносителите, извършвано от Общинската здравна инспекция (GGD). Ако направиш тест и се установи, че имаш коронавирус, от GGD ще ти се обадят. По време на този разговор от GGD ще те питат с кои хора си бил в контакт, откакто си се заразил. GGD ще се обади и на тези лица, за да ги предупреди, че може би имат коронавирус."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Твърде вероятно е обаче да си бил близо до хора, които не познаваш, например във влака, киното или ресторанта. Именно тук помага приложението. С него можеш да предупредиш всички, които са били близо до теб. В това число хората, които не познаваш. Стига те също да използват приложението.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Общинската здравна инспекция (GGD) ще се свърже с хората, чиито имена или данни за контакт имаш. Едновременно с това приложението ще предупреди хората, които си срещнал, но чиито имена и данни за контакт не са ти известни. Така и те бързо ще бъдат уведомени, ще могат да вземат мерки и по този начин ще се предотврати заразяване на други лица. GGD продължава да проучва контактите, тъй като хората, в чиято близост си се намирал по-често, вероятно са изложени на повишен риск. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Самият ти, естествено, също можеш да получаваш предупреждения през приложението. Ако това се случи, значи през изминалите дни си бил близо до човек с коронавирус. Когато научиш за това, на свой ред можеш да предотвратиш заразяването на други хора. Трябва да следиш добре за (леки) оплаквания, които са характерни за коронавируса, и да се тестваш, ако имаш такива оплаквания.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Не. Приложението вижда посредством Bluetooth само дали се намираш близо до други хора, които също имат приложението. Bluetooth не е обвързан с твоето местоположение, така че приложението не вижда къде се намираш. Целта на Bluetooth е единствено безжичното свързване между два апарата, които се намират близо един до друг. Като например телефона ти и колонка или слушалки.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Приложението обменя кодове с други телефони. В тези кодове не се съдържат лични данни или данни за местоположението ти. Те са напълно произволни. Обменът на кодове се случва в момента, в който се намираш близо до човек, който също има приложението.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Ако по-късно се установи, че този човек е заразен с коронавирус, той може да добави в приложението своите кодове към списък с кодове на заразоносители. Добавянето на кодове е възможно само след като заразоносителят е предал GGD-ключ на Общинската здравна инспекция (GGD). Така заразяването ще бъде потвърдено. След тази проверка може да бъде изпратено известие на всички хора, които имат тези кодове в телефона си. Това известие съдържа единствено момента, в който те са се намирали близо до заразоносител. Не се разкрива неговата самоличност, нито мястото, на което са се срещнали.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Ще получиш известие, след като си бил изложен на повишен риск от заразяване. Това се случва, когато за повече от 15 минути си бил близо до някого, при когото по-късно е установен коронавирусът. Разбира се, само ако това лице също използва приложението. Дали ще получиш известие, зависи от силата на Bluetooth сигнала. И от продължителността на контакта ви. Ако някой е минал покрай теб на колело на улицата, няма да получиш известие. Били сте близо един до друг, така че Bluetooth сигналът е бил силен. Контактът обаче е бил толкова кратък, че не си бил изложен на повишен риск от заразяване. Ако си седял близо до някого във влака или в офиса, по-късно може да ти бъде изпратено известие. Bluetooth сигналът е бил достатъчно силен, а вие сте стояли продължително време близо един до друг.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Можеш да изпратиш известие до други лица само ако от направения ти тест се установи, че имаш коронавирус. В този случай ще ти се обадят от Общинската здравна инспекция (GGD). По време на този телефонен разговор служител на GGD ще провери твоя GGD-ключ. Ще го намериш в приложението. Така винаги ще е сигурно, че известия могат да изпращат само хора, които наистина са заразени.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"След като твоят GGD-ключ бъде проверен, хората, в чиято близост си бил, докато си бил заразен, могат да получат анонимно известие. Само ако и тези хора използват приложението."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Да, но тогава сигналът отслабва значително. Bluetooth работи най-добре, когато твоят телефон се намира в едно и също помещение с телефона на друго лице. Например, вероятността приложението ти да получава Bluetooth сигнал от съседите е твърде малка. По тази причина е много малко вероятно да ти бъде изпратено известие, ако съседът ти се окаже с коронавирус и не сте били в едно и също помещение.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Приложението използва Bluetooth Low Energy (нискоенергиен Bluetooth). Това е специална форма на Bluetooth, която използва много малко ток. Колко точно процента харчи това от батерията на телефона ти, зависи от апарата.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Можеш сам да премахнеш Bluetooth данните, които приложението е съхранило. Това става по следния начин. В телефона отиди на настройки -&gt; Google -&gt; Известия за вероятно излагане на COVID-19. Кликни върху Премахване на произволни ID -&gt; Премахване. Не искаш приложението вече да запазва нови Bluetooth данни? Тогава премахни приложението. "</string>
    <string name="faq_deletion_button">Отвори настройки</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">Някои приложения използват Bluetooth, за да определят местоположението ти. Затова той е част от твоите настройки за местоположение. CoronaMelder също работи с Bluetooth, но само за да провери дали се намираш близо до друго лице, което има приложението. Приложението никога няма достъп до твоето местоположение.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Техническо обяснение</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Приложението създава собствен код за всеки телефон</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Този код не съдържа информация относно теб и твоя телефон. Кодът е напълно анонимен и се променя на всеки четвърт час.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Телефоните обменят кодовете си, когато се намират близо един до друг.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Ако човекът, когото срещнеш, има приложението, телефоните ви ще си обменят кодове посредством Bluetooth Low Energy. По този начин приложението разбира кои телефони са били близо един до друг. Приложението не разпознава чии са тези телефони, нито местоположението им.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Ако някой има коронавирус, той може да впише кодовете си в списък</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Този списък съдържа само кодове на заразоносители. За да се добавят кодовете, заразоносителят първо трябва да предаде GGD-ключ на Общинската здравна инспекция (GGD). По този начин винаги е сигурно, че добавените кодове наистина принадлежат на лице с коронавирус. Всички кодове отпреди 14 дни се премахват автоматично от списъка.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Всеки телефон проверява дали по-рано вече е срещал кодовете от списъка.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Приложението проверява няколко пъти на ден списъка с кодове на заразоносители. То сравнява този списък с кодовете, които се съхраняват в твоя телефон. По този начин приложението следи дали си бил изложен на повишен риск от заразяване.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Ще получиш известие, ако в телефона ти има кодове на заразоносител</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">В това известие ще прочетеш кога си се намирал в близост до заразоносителя, но не и кой е бил той и къде е станало. Приложението също така посочва и какво е най-добре да направиш сега. Твоите собствени кодове не са в списъка с кодове на заразоносители, а се съхраняват 14 дни в телефона ти.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Разгледай изходния код</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Отиди на GitHub</string>
    <string name="share_content">Помагам за ограничаването на коронавируса чрез използването на CoronaMelder. Ще се включиш ли и ти? %1$s</string>
    <string name="share_title">Сподели приложението с други хора</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD-ключ</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Ако ти е направен тест и имаш коронавирус, служител на Общинската здравна инспекция (GGD) ще се свърже с теб. За целта ти е необходим твоят GGD-ключ.<a href="">Как се използва?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Съобщи този GGD-ключ на служителя на Общинската здравна инспекция (GGD).</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Доставя се ключ</string>
    <string name="lab_test_token_error">Приложението не успя да достави GGD-ключ. Провери връзката с интернет.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Опитай отново</string>
    <string name="lab_test_step_2">Изчакай служителя на Общинската здравна инспекция (GGD) за следващата стъпка</string>
    <string name="lab_test_step_3">Предупреди другите чрез изпращане на анонимно известие</string>
    <string name="lab_test_button">Продължи</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Изпращането на известие до други лица е неуспешно. Опитай отново по-късно.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Благодаря</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Благодаря, Общинската здравна инспекция (GGD) ще ти окаже допълнително съдействие.</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">Служителят на Общинската здравна инспекция (GGD) ще обясни какво можеш да направиш, за да предотвратиш заразяването на други хора. Бързо оздравяване и успешно възстановяване!</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Използван  GGD-ключ: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Известието се изпраща само ако от Общинската здравна инспекция (GGD) ти е направен тест и имаш коронавирус</string>
    <string name="lab_test_done_button">Затваряне</string>
    <string name="update_google_play_services">Актуализиране</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Твоите Google Play Services не са настроени</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s се нуждае от най-новата версия на Google Play Services, за да продължи да работи добре на телефона ти.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Можеш да изпратиш известие само ако са включени нужните настройки.</string>
    <string name="error_api_not_available">Нещо с приложението не е наред. Опитай отново по-късно.</string>
    <string name="today">днес</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">"Преди %d ден "</item>
        <item quantity="other">Преди %d дни</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services все още се настройва</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Едва когато Google Play Services получи нужните настройки, може да се следи за евентуален контакт с коронавируса. Опитай отново по-късно.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Затваряне</string>
    <string name="cd_back">Обратно</string>
    <string name="cd_close">Затваряне</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Изпращането на известие е неуспешно</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Изпращането на известие до други лица е неуспешно. Обади се на Общинската здравна инспекция (GGD). Прочети повече в приложението.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Изпращането на известие до други лица е неуспешно</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Опитахме да изпратим известието, но безуспешно. Обади се на GGD, за да направиш това отново. Много е важно да действаш бързо. В противен случай могат да бъдат заразени повече хора.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Обади се на Общинската здравна инспекция (GGD).</string>
    <string name="end_of_life_action">Повече информация</string>
    <string name="end_of_life_description">Министерството на здравеопазването, благосъстоянието и спорта реши, че приложението вече не е необходимо. Това означава, че повече няма да получаваш известия, ако си бил близо до някой с коронавирус.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder е спряно.</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Изключил си известията. Няма да получаваш известия, ако си бил близо до някой с коронавирус.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Включване на известията.</string>
    <string name="cd_status_active">Зелено кръгче с отметка, което показва, че приложението е настроено правилно.</string>
    <string name="cd_status_disabled">Жълто кръгче с удивителен знак за предупреждение.</string>
    <string name="cd_status_exposed">Червено кръгче с алармен звънец, който показва, че в момента трябва да се направи нещо.</string>
    <string name="cd_error_box">Предупреждение</string>
    <string name="cd_info_box">Важно</string>
    <string name="faq_test_phase">Какво означава версия за тестване и изследване?</string>
    <string name="footer_test_phase">Версия за тестване и изследване %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">Повече информация</string>
    <string name="post_notification_list_5"><![CDATA[<b>Изпълнявай стриктно следните мерки:</b><ul><li>Мий ръцете си редовно.</li><li>Кашляй/кихай в сгъвката на лакътя си.</li><li>Спазвай 1,5 метра дистанция от хора, с които не си от едно домакинство.</li></ul>]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">Съгласие за използване на данни</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[За да използваш CoronaMelder, трябва да потвърдиш<a href="">декларацията за поверителност</a>. Важно е да знаеш:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Твоето приложение изпраща кодирани Bluetooth данни.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Останалите потребители, които са били в контакт с теб, ще съхраняват тези данни не повече от 14 дни.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Ако тест за коронавирус покаже, че имаш коронавирус, можеш да съобщиш за това в приложението, за да предупредиш останалите потребители.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">По всяко време можеш да изтриеш данните от телефона си.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Прочетох декларацията за поверителност и съм съгласен със съдържанието.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Направи си безплатен тест. Не отнема много време, а и в повечето случаи бързо може да си запишеш час. Резултатът става известен в рамките на 48 часа. Остани си вкъщи, докато научиш резултата.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Как работи?</string>
</resources>
