<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">es</string>
    <string name="onboarding_next">Siguiente</string>
    <string name="onboarding_example">Ejemplo</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Ayuda a detener la propagación del coronavirus</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Esta app te notifica si has estado cerca de alguien con coronavirus. Así puedes evitar contagiar a gente de tu entorno.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Recibirás una notificación <u>después</u> de haber corrido riesgo de contagio</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">La app te enviará una notificación si has estado al menos 15 minutos cerca de alguien que resultó tener coronavirus, siempre y cuando esta persona también tenga la app.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">La app utiliza Bluetooth; <u>no utiliza</u> tus datos de localización</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">La app confirma mediante Bluetooth si has estado cerca de alguien. Cuanto más cerca estés, más fuerte será la señal Bluetooth. La app no sabe dónde estás ni quién eres.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">¿Te ha pasado alguien en bicicleta? Entonces no recibirás <u>ninguna</u> alerta</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">La señal de Bluetooth fue lo suficientemente fuerte porque estabais cerca el uno del otro,
pero durante tan poco tiempo que la posibilidad de contagio es muy pequeña.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">¿Has estado sentado cerca de alguien en el tren? Entonces <u>puede</u> que recibas una alerta más adelante</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">La señal de Bluetooth fue lo suficientemente fuerte y el contacto fue prolongado.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Activar notificaciones sobre posibles contactos con el coronavirus</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Los datos de Bluetooth se mantienen guardados en tu teléfono durante 14 días. Siempre puedes borrarlos tú mismo.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[La app <strong>no</strong> utiliza ni guarda tu nombre.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[La app <strong>no</strong> utiliza ni guarda tus datos GPS ni de localización.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Activar</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">¿Cómo funciona la app exactamente?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Omitir</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">¿Estás seguro/a de que no quieres activar las notificaciones?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Sin tu permiso, la app no podrá enviarte notificaciones tras haber corrido riesgo de contagio.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Omitir</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">"Activar "</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">¿Cómo funciona la app?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Activar la app</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Cuéntale a más gente cómo estás ayudando a detener el virus</string>
    <string name="onboarding_share_description">Cuantas más personas utilicen CoronaMelder, mejor funcionará. Solo juntos podemos contener la propagación del virus, así que comparte la app con tanta gente como puedas.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Continuar</string>
    <string name="onboarding_share_share">Compartir la app</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">La app está activada</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Incluso si cierras la app, %1$s seguirá activada</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Has estado cerca de alguien con coronavirus</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Hace %1$s (%2$s) corriste riesgo de contagio</string>
    <string name="status_disabled_headline">La app no está activada</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s solo funciona si están activados los ajustes necesarios.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Activar la app</string>
    <string name="notification_channel_name">Notificaciones de contacto</string>
    <string name="notification_channel_description">Notificaciones sobre un posible contacto con el coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Posible contacto con el coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Hace %1$s estuviste cerca de alguien con coronavirus. Consúltalo en la app.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">"Recordatorio: %1$s "</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Desactivar recordatorios</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder no está activada en estos momentos</string>
    <string name="app_inactive_message">Comprueba tus ajustes.</string>
    <string name="update_channel_name">Actualizaciones de la app</string>
    <string name="update_channel_description">Notificaciones si la versión de la app es obsoleta</string>
    <string name="update_notification_title">La app necesita actualizarse</string>
    <string name="update_notification_message">Actualiza la app para asegurar su buen funcionamiento.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Mensajes de error</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Notificaciones cuando la app no funciona bien</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">No hay conexión a internet</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">La app no ha podido conectarse a internet en las últimas 24 horas. Comprueba si están activados tu wifi o tus datos.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Riesgo de contagio</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">He recibido una notificación</string>
    <string name="post_notification_header_1">Has estado cerca de alguien con coronavirus</string>
    <string name="generic_notification_header_1">¿Qué significa si recibes una notificación?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Estuviste hace %1$s (el %2$s) cerca de alguien que resultó tener coronavirus. Posiblemente hayas corrido riesgo de contagio. Si estás realmente contagiado, puedes transmitir el virus a otros, incluso aunque no te sientas mal ahora.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">La app te enviará una notificación si has estado al menos 15 minutos cerca de alguien que resultó tener coronavirus.  En la notificación, solo pone en qué día ocurrió. En ese caso, has corrido un riesgo de contagio. Si estás contagiado, puedes transmitir el virus a otros, incluso aunque no te sientas mal.</string>
    <string name="post_notification_header_3">¿Qué puedo hacer ahora?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Qué hacer en este caso</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>¿No muestras síntomas? Hazte un test y quédate en casa hasta que sepas los resultados</li><li>¿Muestras síntomas, aunque sean leves, relacionados con el coronavirus? Hazte un test y quédate en casa hasta que sepas los resultados</li><li>¿Muestras síntomas graves o formas parte de un grupo de riesgo? Llama a tu médico de cabecera</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Hazte un test de coronavirus</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">Incluso aunque aún no te sientas mal, ya que podrías propagar el coronavirus a otras personas sin encontrarte enfermo.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Hazte un test gratis. No tarda mucho en hacerse y normalmente puedes concertar la cita rápidamente. Recibirás los resultados en 48 horas. Quédate en casa hasta que sepas los resultados."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Llama gratis al <b>%1$s</b> para solicitar un test de coronavirus.</string>
    <string name="post_notification_message">Ten a mano tu número de seguridad social neerlandés <i>burgerservicenummer</i>. Este número lo puedes encontrar en tu pasaporte o carnet de identidad.</string>
    <string name="post_notification_button">Solicitar un test</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Síntomas relacionados con el coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>síntomas de resfriado</li><li>resfriado, moqueo, estornudos, dolor de garganta</li><li>tos</li><li>fiebre</li><li>una pérdida súbita del olfato o el gusto</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Solicitar test de coronavirus</string>
    <string name="request_test_header_1">¿Muestras síntomas relacionados con el coronavirus? Solicita un test</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">¿Muestras síntomas, aunque sean leves, relacionados con el coronavirus? Hazte un test gratis. No tarda mucho en hacerse  y normalmente puedes concertar la cita rápidamente. Recibirás los resultados en 48 horas. Quédate en casa hasta recibir los resultados. ¿Muestras síntomas graves o formas parte de un grupo de riesgo? Llama a tu médico de cabecera.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Eliminar notificación</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Mogelijke besmetting op %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Weet je zeker dat je deze melding wilt verwijderen? Je kunt de datum daarna niet meer terugvinden in de app. Onthoud deze dus goed.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Eliminar</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Cancelar</string>
    <string name="status_info_about_title">Sobre la app</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Consulta cómo funciona la app y cómo afecta a tu privacidad</string>
    <string name="status_info_share_title">Compartir la app con más personas</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Comparte la app con otros para contener juntos el coronavirus</string>
    <string name="status_info_notification_title">¿Qué contiene una notificación?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Lee más información sobre qué puedes hacer después de haber estado cerca de alguien con coronavirus</string>
    <string name="status_info_test_title">Solicitar test de coronavirus</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Descubre lo antes posible si tú estás contagiado</string>
    <string name="status_info_lab_title">Enviar clave GGD</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Envía a través del GGD (servicio de salud municipal) una notificación anónima a otras personas si estás contagiado</string>
    <string name="status_app_version">Versión %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">¿Qué puedo hacer ahora?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s solo funciona si están activados los ajustes necesarios.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Activar la app</string>
    <string name="status_error_sync_issues">La app no ha podido conectarse a internet en las últimas 24 horas. Comprueba si están activados tu wifi o tus datos y prueba otra vez.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Probar otra vez</string>
    <string name="about_toolbar_title">Sobre la app</string>
    <string name="about_helpdesk_title">¿Tienes más preguntas sobre la app?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Llama a la línea de ayuda</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">¿Cómo funciona la app?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Consulta la explicación técnica</string>
    <string name="about_onboarding_title">¿Qué hace CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lee más sobre cómo puedes detener el coronavirus con esta app</string>
    <string name="about_review">Valorar la app</string>
    <string name="about_privacy_statement">Declaración de privacidad</string>
    <string name="about_accessibility">Accesibilidad</string>
    <string name="about_colofon">Aviso legal</string>
    <string name="faq_header">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="faq_reason">¿Por qué es importante esta app?</string>
    <string name="faq_location">¿La app puede ver mi localización?</string>
    <string name="faq_anonymous">¿Cómo hace la app para mantener mi anonimato?</string>
    <string name="faq_notification">¿Cuándo recibo notificaciones de la app?</string>
    <string name="faq_upload_keys">¿Puedo enviar una notificación a otras personas si tengo coronavirus?</string>
    <string name="faq_bluetooth">¿Funciona Bluetooth a través de las paredes?</string>
    <string name="faq_power_usage">¿Cuánta batería utiliza la app?</string>
    <string name="faq_deletion">¿Cómo puedo eliminar datos de Bluetooth de mi teléfono?</string>
    <string name="faq_location_permission">¿Por qué tienen que estar encendidos mis ajustes de localización?</string>
    <string name="faq_technical">¿Cómo funciona la app exactamente?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"La app te avisa rápidamente después de haber estado cerca de alguien con coronavirus, incluso antes de que muestres síntomas. De hecho, puedes tener coronavirus y ser contagioso sin saberlo."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Si recibes un aviso mediante la app, puedes hacerte un test. Después de hacerte el test, te aconsejamos que te quedes en casa para evitar así contagiar sin querer a la gente de tu entorno.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"¿Te has hecho un test y tienes coronavirus? Puedes avisar con ayuda del GGD (servicio de salud municipal) a la gente (incluso desconocidos) que haya tenido un contacto prolongado contigo en lugares como el cine, un restaurante o una sala de espera, siempre y cuando ellos también tengan la app.
 "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Gracias a CoronaMelder podemos actuar más rápidamente y evitar nuevos contagios. Solo juntos podemos contener el coronavirus.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">No. La app solo ve mediante Bluetooth si estás cerca de otras personas que también tienen la app. La app nunca sabe dónde estás.

Bluetooth está diseñado para conectar inalámbricamente 2 dispositivos que se encuentren cerca, como tu teléfono a un altavoz o unos auriculares.

La app puede calcular la distancia entre 2 teléfonos mediante la potencia de la señal de Bluetooth.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">La app intercambia códigos aleatorios con otros teléfonos. Estos códigos no contienen datos personales ni de localización. El intercambio de códigos ocurre en el momento en que te encuentras cerca de una persona que también tiene la app.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Si resulta más tarde que esa persona tiene coronavirus, podrá añadir sus códigos con ayuda del GGD (servicio de salud municipal) a una lista con códigos de personas contagiadas. De esta forma, se puede confirmar el contagio. 

Después de confirmarlo, se podrán enviar notificaciones a todas las personas que tengan esos códigos en sus teléfonos. En la notificación solo pone cuándo han estado cerca de una persona contagiada; nunca dirá quién ni dónde fue.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Recibirás una notificación cuando hayas corrido riesgo de contagio. Esto ocurre si has estado al menos 15 minutos cerca de alguien que resultó tener coronavirus, siempre y cuando utilice también la app. 

Recibirás una notificación, o no, dependiendo de la fuerza de la señal de Bluetooth y de la duración del contacto con la otra persona. ¿Te ha pasado alguien en bicicleta? Entonces no recibirás ninguna notificación. Estuvisteis cerca el uno del otro, así que la señal de Bluetooth fue fuerte, pero el contacto fue tan corto que la posibilidad de contagio es muy pequeña.

¿Has estado sentado con alguien en el tren o en la oficina? Entonces puede que recibas una notificación más tarde. La señal de Bluetooth fue lo suficientemente fuerte y el contacto fue prolongado.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Solo puedes enviar notificaciones a otras personas si te has hecho un test y resulta que tienes coronavirus. En ese caso, te llamará el GGD (servicio de salud municipal) con los resultados.

Durante la llamada, el asistente del GGD controlará tu clave GGD. Esta clave la encontrarás en la app. De esta forma, se está siempre seguro de que solo las personas que están realmente contagiadas puedan mandar sus notificaciones.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Una vez controlada tu clave GGD, podrás compartir los códigos que tu teléfono haya enviado a otros teléfonos en los últimos 14 días.

Así la gente que ha estado cerca de ti mientras eras contagioso recibirá una notificación anónima, siempre y cuando utilicen también la app."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Sí, pero la señal se vuelve muy débil. Bluetooth funciona mejor si tu teléfono se encuentra en el mismo espacio que el teléfono de otra persona. 

Por ejemplo, la probabilidad de que recibas la señal de Bluetooth de tus vecinos es mínima y, por tanto, la probabilidad de que recibas una notificación si tu vecino resulta tener el coronavirus y no habéis estado en el mismo espacio es también mínima.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">La app utiliza Bluetooth Low Energy (Bluetooth de bajo consumo). Es una versión especial de Bluetooth que consume muy poca batería. El porcentaje exacto de consumo depende del teléfono.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Puedes eliminar por tu cuenta los datos de Bluetooth que ha guardado la app siguiendo los siguientes pasos. En tu teléfono, ve a Ajustes-&gt; Google -&gt; Notificación de exposiciones al COVID-19. Pulsa Eliminar ID aleatorios -&gt; Eliminar. Si no quieres que la app cree nuevos datos de Bluetooth, elimina la app."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Abrir ajustes</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder no sabe dónde estás, pero tus ajustes de localización tienen que estar activados, ya que si no la app no funciona. Puede que suene un poco extraño, pero hay una explicación:

CoronaMelder utiliza \"Bluetooth Scanning\", que es una tecnología Bluetooth diferente a la que se usa, por ejemplo, para conectarse a auriculares inalámbricos. Es una tecnología que consume poca batería. Mediante Bluetooth Scanning, la app intercambia códigos con teléfonos cercanos.

Algunas apps (excluyendo CoronaMelder) utilizan Bluetooth para determinar tu localización. Por eso, Google decidió en su momento que los ajustes de localización tienen que estar activados para poder utilizar Bluetooth Scanning. Pero para apps nacionales de detección de coronavirus como CoronaMelder, Google va a hacer una excepción para las versiones futuras de Android.

Importante: CoronaMelder no tiene nunca acceso a tu localización.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Explicación técnica</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. La aplicación crea un código único para cada teléfono</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">En este código, no hay información sobre ti ni tu teléfono. El código es completamente anónimo y cambia cada cuarto de hora.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Los teléfonos comparten sus códigos si están cerca el uno del otro</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Si la persona con la que te cruzas también tiene la app, entonces vuestros teléfonos intercambiarán sus códigos mediante Bluetooth Low Energy. Así, la app sabe qué teléfonos había cerca. La app no sabe de quién son los teléfonos ni dónde estabais.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Si alguien tiene coronavirus, esa persona puede añadir sus códigos a una lista</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Esta lista solo contiene códigos de personas contagiadas. Para poder añadir los códigos, la persona contagiada tiene que enviar primero una clave GGD al GGD (servicio de salud municipal). De esta forma, se está siempre seguro de que los códigos añadidos son de personas que realmente tienen coronavirus. Todos los códigos que tengan más de 14 días se eliminan automáticamente de la lista.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Cada teléfono comprueba si se ha encontrado anteriormente con un código en la lista</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">La app consulta la lista de códigos de personas contagiadas un par de veces al día, comparando la lista con los códigos guardados en tu teléfono. De esta manera, la app puede ver si has corrido riesgo de contagio.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Recibirás una notificación si los códigos de una persona contagiada están guardados en tu teléfono</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">En la notificación puedes ver cuándo has estado cerca de una persona contagiada, pero nunca quién ni dónde fue. La app también te indicará qué es lo mejor que puedes hacer ahora. Tus códigos no están en la lista de códigos contagiados, pero se guardan en tu teléfono durante 14 días.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Consultar el código fuente</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Ir a GitHub</string>
    <string name="share_content">Estoy ayudando a contener el coronavirus con CoronaMelder. ¡Únete! %1$s</string>
    <string name="share_title">Comparte la app con más gente</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">Clave GGD</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[¿Te has hecho el test y tienes coronavirus? En ese caso, te llamará un asistente del GGD (servicio de salud municipal). Necesitarás tu clave GGD. <a href="">¿Cómo funciona?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Dale la clave GGD al asistente del GGD:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Descargando clave</string>
    <string name="lab_test_token_error">La app no ha podido descargar una clave GGD. Comprueba tu conexión a internet.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Probar otra vez</string>
    <string name="lab_test_step_2">Espera al asistente del GGD para seguir con el siguiente paso</string>
    <string name="lab_test_step_3">Avisa a otros enviando una notificación anónima</string>
    <string name="lab_test_button">Continuar</string>
    <string name="lab_test_upload_error">No se ha podido enviar una notificación. Prueba otra vez más tarde.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Gracias</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Gracias, el GGD te ayudará ahora</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">El asistente del GGD (servicio municipal de salud) te indicará qué tienes que hacer para evitar contagiar a otros. Mucho ánimo y que te recuperes pronto.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Clave GGD usada: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">La notificación solo se enviará si el GGD te ha hecho un test y tienes coronavirus</string>
    <string name="lab_test_done_button">Cerrar</string>
    <string name="update_google_play_services">Actualizar</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Tu Google Play Services no está actualizado</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s necesita la versión más reciente de Google Play Services para poder seguir funcionando bien en tu teléfono.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Solo puedes enviar una notificación si están activados los ajustes necesarios.</string>
    <string name="error_api_not_available">La app no ha funcionado debidamente. Prueba otra vez más tarde.</string>
    <string name="today">hoy</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">hace %d día</item>
        <item quantity="other">hace %d días</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services aún se está actualizando</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Solo se podrán registrar los contactos con el coronavirus cuando se haya actualizado Google Play Services. Prueba otra vez más tarde.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Cerrar</string>
    <string name="cd_back">Volver</string>
    <string name="cd_close">Cerrar</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Falló el envío de la notificación</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">No se pudo enviar la notificación a otras personas. Llama al GGD (servicio municipal de salud). Lee más al respecto en la app.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">No se pudo enviar una notificación a otras personas</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Hemos intentado enviar la notificación sin conseguirlo. Llama al GGD (servicio municipal de salud) para volver a intentarlo. Es importante hacerlo lo antes posible, ya que mientras tanto podrían contagiarse más personas.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Llamar al GGD</string>
    <string name="end_of_life_action">Más información</string>
    <string name="end_of_life_description">El Ministerio de Salud, Bienestar y Deporte ha decidido que ya no hace falta la app, así que ya no recibirás ninguna notificación cuando hayas estado cerca de alguien con coronavirus.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder se ha suspendido</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Has desactivado tus notificaciones. No recibirás ninguna notificación cuando hayas estado cerca de alguien con coronavirus.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Activar notificaciones</string>
    <string name="cd_status_active">Círculo verde con una marca que indica que la app está ajustada correctamente</string>
    <string name="cd_status_disabled">Círculo amarillo con signo de exclamación como aviso</string>
    <string name="cd_status_exposed">Círculo rojo con campana de alerta que indica que hay que reaccionar urgentemente</string>
    <string name="cd_error_box">Aviso</string>
    <string name="cd_info_box">Importante</string>
    <string name="faq_test_phase">¿Qué significa la versión de prueba e investigación?</string>
    <string name="footer_test_phase">Versión de prueba e investigación %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">Más información</string>
    <string name="post_notification_list_5"><![CDATA[<b>Respeta las medidas:</b><ul><li>Lávate las manos a menudo</li><li>Tose o estornuda en el pliegue del codo</li><li>Mantén una distancia de 1,5 metros entre otras personas que no vivan contigo</li></ul>]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">Permitir el uso de datos</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[Para utilizar CoronaMelder, tienes que aceptar la <a href="">declaración de privacidad</a>. Importante:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">La app envía datos de Bluetooth encriptados.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Otros usuarios que hayan estado en contacto contigo guardarán estos datos durante un máximo de 14 días.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Si te has hecho un test y tienes coronavirus, puedes usar la app para avisar a otros usuarios.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Puedes eliminar los datos de tu teléfono en cualquier momento.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">He leído y acepto la declaración de privacidad</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Hazte un test gratis. No tarda mucho en hacerse y normalmente puedes concertar la cita rápidamente. Recibirás los resultados en 48 horas. Quédate en casa hasta que sepas los resultados.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">¿Cómo funciona?</string>
    <string name="faq_notification_message">Wat staat er in een melding?</string>
    <string name="faq_pause">Kan ik de app pauzeren?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Ja, dat kan door je bluetooth uit te zetten. Dit doe je via <strong>Instellingen > Verbindingen > Bluetooth</strong>. Als je bluetooth uitzet, wisselt de app geen codes meer uit. Je krijgt hierna elke 24 uur automatisch een herinnering om de app weer aan te zetten.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Als je bluetooth aan wilt laten staan, kun je de app ook pauzeren door ‘Blootstellingsmeldingen gebruiken’ tijdelijk uit te zetten. Dit doe je via de knop hieronder. Ook dan krijg je elke 24 uur automatisch een herinnering om de app weer aan te zetten.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Toch is het meestal niet aan te raden om de app te pauzeren, omdat je misschien vergeet hem weer aan te zetten. Je kunt de app wel pauzeren in bijzondere situaties. Bijvoorbeeld als je in de buurt komt van (mogelijke) coronapatiënten, maar zeker weet dat je medische beschermingsmiddelen draagt.</string>
    <string name="faq_interoperability">Werkt de app samen met andere landen?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">Helaas nu nog niet, maar de verwachting is dat het eind september wel kan. Dan zal CoronaMelder ook codes kunnen uitwisselen met sommige apps uit andere landen. Bijvoorbeeld de Duitse app.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Als je naast CoronaMelder de Duitse Corona-Warn-App installeert, zegt je telefoon dat er maar 1 app tegelijk actief kan zijn. De app die je kiest is de enige app die op dat moment jouw ontmoetingen controleert. Wil je dat in meerdere landen doen, dan moet je dus zelf wisselen van app. Van die app kun je dan meldingen ontvangen. Als je 1 keer per dag wisselt van app, controleren beide apps je ontmoetingen. Zo mis je niks.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">Vanaf eind september kun je waarschijnlijk de app van je eigen land blijven gebruiken, en hoef je niet meer dagelijks te wisselen.</string>
    <string name="cross_links_header">Lees ook</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">De melding lijkt op wat je ziet als je een sms-bericht ontvangt. In de melding staat op welke dag je in de buurt was van iemand met het coronavirus.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Klik op de melding om CoronaMelder te openen. Daar lees je wat je verder kunt doen.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Rood scherm met alarmbel dat aangeeft dat er nu actie nodig is</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Voorbeeld: Zo ziet de app eruit als je een melding hebt ontvangen.</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Wat kun je doen als je een melding krijgt?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Laat je testen op corona. Wanneer precies hangt af van of je klachten hebt die bij corona passen. En op welke dag je in de buurt was van de persoon met corona. Blijf  in ieder geval thuis tot je de uitslag weet. Zo voorkom je dat je onbewust anderen besmet.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">Was je in de buurt van iemand die jou kende, en word je gebeld door de GGD? Volg dan het advies van de GGD, niet dat van de app.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Andere meldingen</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">De app kan je ook een melding sturen als er een technisch probleem is. Bijvoorbeeld als je Bluetooth uitstaat. Of als er langer dan een dag geen internetverbindig was. De app helpt je dit op te lossen.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Heb je zo’n melding ontvangen, en is de app wel gewoon actief? Dan is het probleem in de tussentijd al opgelost.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Heb je ernstige klachten of zit je in een risicogroep? Bel dan je huisarts.</string>
    <string name="request_test_header_5">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="request_test_button_call">Bel %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Ga naar coronatest.nl</string>
</resources>
