<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Recibirás una notificación cuando hayas corrido riesgo de contagio. Esto ocurre si has estado al menos 15 minutos cerca de alguien que resultó tener coronavirus, siempre y cuando utilice también la app.\n\nRecibirás una notificación, o no, dependiendo de la fuerza de la señal de Bluetooth y de la duración del contacto con la otra persona.\n\n¿Te ha pasado alguien en bicicleta? Entonces no recibirás ninguna notificación. Estuvisteis cerca el uno del otro, así que la señal de Bluetooth fue fuerte, pero el contacto fue tan corto que la posibilidad de contagio es muy pequeña.\n\n¿Has estado sentado cerca de alguien en el tren o en la oficina? Entonces puede que recibas una notificación más tarde. La señal de Bluetooth fue lo suficientemente fuerte y el contacto fue prolongado.</string>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">es</string>
    <string name="onboarding_next">Siguiente</string>
    <string name="onboarding_example">Ejemplo</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Ayuda a detener la propagación del coronavirus</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Esta app te notifica si has estado cerca de alguien con coronavirus. Así puedes evitar contagiar a gente de tu entorno.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Recibirás una notificación <u>después</u> de haber corrido riesgo de contagio</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">La app te enviará una notificación si has estado al menos 15 minutos cerca de alguien que resultó tener coronavirus, siempre y cuando esta persona también tenga la app.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">La app utiliza Bluetooth; <u>no utiliza</u> tus datos de localización</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">La app confirma mediante Bluetooth si has estado cerca de alguien. Cuanto más cerca estés, más fuerte será la señal Bluetooth. La app no sabe dónde estás ni quién eres.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">¿Te ha pasado alguien en bicicleta? Entonces no recibirás <u>ninguna</u> alerta</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">La señal de Bluetooth fue lo suficientemente fuerte porque estabais cerca el uno del otro,
pero durante tan poco tiempo que la posibilidad de contagio es muy pequeña.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">¿Has estado sentado cerca de alguien en el tren? Entonces <u>puede</u> que recibas una alerta más adelante</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">La señal de Bluetooth fue lo suficientemente fuerte y el contacto fue prolongado.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Activar notificaciones sobre posibles contactos con el coronavirus</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Los datos de Bluetooth se mantienen guardados en tu teléfono durante 14 días. Siempre puedes borrarlos tú mismo.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[La app <strong>no</strong> utiliza ni guarda tu nombre.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[La app <strong>no</strong> utiliza ni guarda tus datos GPS ni de localización.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Activar</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">¿Cómo funciona la app exactamente?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Omitir</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">¿Estás seguro/a de que no quieres activar las notificaciones?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Sin tu permiso, la app no podrá enviarte notificaciones tras haber corrido riesgo de contagio.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Omitir</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">"Activar "</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">¿Cómo funciona la app?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Activar la app</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Cuéntale a más gente cómo estás ayudando a detener el virus</string>
    <string name="onboarding_share_description">Cuantas más personas utilicen CoronaMelder, mejor funcionará. Solo juntos podemos contener la propagación del virus, así que comparte la app con tanta gente como puedas.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Continuar</string>
    <string name="onboarding_share_share">Compartir la app</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">La app está activada</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Los encuentros seguirán registrándose, incluso aunque cierres la app</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Has estado cerca de alguien con coronavirus</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">El %1$s (%2$s) corriste riesgo de contagio</string>
    <string name="status_disabled_headline">La app no está activada</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s solo funciona si están activados los ajustes necesarios.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Activar la app</string>
    <string name="notification_channel_name">Notificaciones de contacto</string>
    <string name="notification_channel_description">Notificaciones sobre un posible contacto con el coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Posible contacto con el coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Hace %1$s estuviste cerca de alguien con coronavirus. Consúltalo en la app.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">"Recordatorio: %1$s "</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Desactivar recordatorios</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder no está activada en estos momentos</string>
    <string name="app_inactive_message">Comprueba tus ajustes.</string>
    <string name="update_channel_name">Actualizaciones de la app</string>
    <string name="update_channel_description">Notificaciones si la versión de la app es obsoleta</string>
    <string name="update_notification_title">La app necesita actualizarse</string>
    <string name="update_notification_message">Actualiza la app para asegurar su buen funcionamiento.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Mensajes de error</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Notificaciones cuando la app no funciona bien</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Problema técnico</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">La app no ha podido controlar en las últimas 24 horas si las personas con las que te encontraste resultaron tener coronavirus.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Riesgo de contagio</string>
    <string name="post_notification_header_1">Has estado cerca de alguien con coronavirus</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2">El %2$s (%1$s) corriste riesgo de contagio. Estuviste ese día al menos 15 minutos cerca de alguien con coronavirus.\n\nSi estás realmente contagiado, puedes transmitir el virus a otros, incluso aunque no te sientas mal ahora.</string>
    <string name="post_notification_header_3">¿Qué puedo hacer ahora?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Quédate en casa hasta el %1$s y estate atento para ver si muestras síntomas relacionados con el coronavirus</li><li>¿Muestras síntomas, aunque sean leves, relacionados con el coronavirus? Hazte un test y quédate en casa hasta el %1$s</li><li>¿Muestras síntomas graves, como fiebre alta o problemas de respiración, o formas parte de un grupo de riesgo y tienes fiebre? Llama primero a tu médico de cabecera</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Hazte un test de coronavirus</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7">Incluso aunque aún no te sientas mal, ya que podrías propagar el coronavirus a otras personas sin encontrarte enfermo.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Hazte un test gratis. No tarda mucho en hacerse y normalmente puedes concertar la cita rápidamente. Recibirás los resultados en 48 horas. Quédate en casa hasta que sepas los resultados."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Llama gratis al <b>%1$s</b> para solicitar un test de coronavirus.</string>
    <string name="post_notification_message">Ten a mano tu número de seguridad social neerlandés (<i>burgerservicenummer</i>). Este número lo puedes encontrar en tu pasaporte o carnet de identidad.</string>
    <string name="post_notification_button">Solicitar un test</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">He recibido una notificación</string>
    <string name="generic_notification_header_1">¿Qué contiene una notificación?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">La app te enviará una notificación si has estado al menos 15 minutos cerca de alguien que más tarde resultó tener coronavirus.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">La notificación aparece en el panel de notificaciones, como hacen los mensajes de otras apps. La notificación tiene el símbolo de CoronaMelder.\n\n¿Has recibido una notificación? Abre CoronaMelder y lee lo que tienes que hacer.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Pantalla roja con campana de alerta que indica que hay que reaccionar urgentemente</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Ejemplo: La app cuando recibes una notificación</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Qué hacer si has estado cerca de alguien con coronavirus</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Sigue las recomendaciones de la app. Las recomendaciones dependen de la situación, como, por ejemplo, si tienes síntomas relacionados con el coronavirus y en qué día estuviste cerca de la persona contagiada.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">¿El GGD (servicio municipal de salud) te ha dado recomendaciones que difieren con las de la app? En ese caso, sigue las recomendaciones del GGD.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Otras notificaciones</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">La app también envía una notificación si hay un problema técnico como, por ejemplo, si tienes el Bluetooth desactivado o si la app lleva más de un día sin conexión a internet. La app te ayudará a resolverlo.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">¿Has recibido una notificación pero la app funciona sin problemas? Entonces ya se ha resuelto el problema.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Síntomas relacionados con el coronavirus</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>síntomas de resfriado como congestión nasal, moqueo, estornudos, dolor de garganta</li><li>tos</li><li>problemas respiratorios</li><li>fiebre</li><li>una pérdida súbita del olfato o el gusto (sin congestión nasal)</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Solicitar test de coronavirus</string>
    <string name="request_test_header_1">¿Muestras síntomas relacionados con el coronavirus? Solicita un test</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">¿Muestras síntomas, aunque sean leves, relacionados con el coronavirus? Hazte un test gratis. No tarda mucho en hacerse  y normalmente puedes concertar la cita rápidamente.\n\nRecibirás los resultados en 48 horas. Quédate en casa hasta que sepas los resultados.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">¿Muestras síntomas graves, como fiebre alta o problemas de respiración, o formas parte de un grupo de riesgo y tienes fiebre? Llama primero a tu médico de cabecera.</string>
    <string name="request_test_button_call">Llama al %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Ir a coronatest.nl</string>
    <string name="status_reset_exposure">Eliminar notificación</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Posible infección el %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">¿Estás seguro de que quieres eliminar esta notificación? Después no podrás consultar la fecha en la app, así que recuérdala bien.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Eliminar</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Cancelar</string>
    <string name="status_info_about_title">¿Tienes preguntas sobre la app?</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Consulta cómo funciona la app y cómo afecta a tu privacidad</string>
    <string name="status_info_share_title">Compartir la app con más personas</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Comparte la app con otros para contener juntos el coronavirus</string>
    <string name="status_info_notification_title">¿Qué contiene una notificación?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Lee más información sobre qué puedes hacer después de haber estado cerca de alguien con coronavirus</string>
    <string name="status_info_test_title">Solicitar test de coronavirus</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Descubre lo antes posible si tú estás contagiado</string>
    <string name="status_info_lab_title">Enviar clave GGD</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Pulsa aquí si te llama el GGD con los resultados de tu test</string>
    <string name="status_app_version">Versión %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">¿Qué puedo hacer ahora?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s solo funciona si están activados los ajustes necesarios.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Activar la app</string>
    <string name="status_error_sync_issues">La app no ha podido controlar si las personas con las que te has encontrado resultaron tener coronavirus. Comprueba si están activados tu wifi o tus datos y prueba otra vez.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Probar otra vez</string>
    <string name="about_toolbar_title">Sobre la app</string>
    <string name="about_helpdesk_title">¿Tienes más preguntas sobre la app?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle" tools:ignore="TypographyDashes">Llama gratis al 0800-1280</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">¿Cómo funciona la app?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Consulta la explicación técnica</string>
    <string name="about_onboarding_title">¿Qué hace CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lee más sobre cómo puedes detener el coronavirus con esta app</string>
    <string name="about_review">Valorar la app</string>
    <string name="about_privacy_statement">Declaración de privacidad</string>
    <string name="about_accessibility">Accesibilidad</string>
    <string name="about_colofon">Aviso legal</string>
    <string name="faq_header">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="faq_reason">¿Por qué es importante esta app?</string>
    <string name="faq_location">¿La app puede ver mi localización?</string>
    <string name="faq_anonymous">¿Sabe la app quién soy y con quién me he encontrado?</string>
    <string name="faq_notification">¿Cuándo recibo notificaciones de la app?</string>
    <string name="faq_upload_keys">¿Puedo enviar una notificación a otras personas si tengo coronavirus?</string>
    <string name="faq_bluetooth">¿Funciona Bluetooth a través de las paredes?</string>
    <string name="faq_power_usage">¿Cuánta batería utiliza la app?</string>
    <string name="faq_deletion">¿Cómo puedo eliminar datos de Bluetooth de mi teléfono?</string>
    <string name="faq_location_permission">¿Por qué tienen que estar encendidos mis ajustes de localización?</string>
    <string name="faq_technical">¿Cómo funciona la app exactamente?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"La app te avisa rápidamente después de haber estado cerca de alguien con coronavirus, incluso antes de que muestres síntomas. De hecho, puedes tener coronavirus y ser contagioso sin saberlo."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Si recibes un aviso mediante la app, consulta en la app lo que tienes que hacer y si tienes que hacerte un test. Así evitarás contagiar sin querer a la gente de tu entorno.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"¿Te has hecho un test y tienes coronavirus? Puedes avisar con ayuda del GGD (servicio de salud municipal) a la gente (incluso desconocidos) que haya tenido un contacto prolongado contigo en lugares como el cine, un restaurante o una sala de espera, siempre y cuando ellos también tengan la app.
 "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Gracias a CoronaMelder podemos actuar más rápidamente y evitar nuevos contagios. Solo juntos podemos contener el coronavirus.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">No. La app solo ve mediante Bluetooth si estás cerca de otras personas que también tienen la app. La app nunca sabe dónde estás.\n\nBluetooth está diseñado para conectar inalámbricamente 2 dispositivos que se encuentren cerca, como tu teléfono a un altavoz o unos auriculares.\n\nLa app puede calcular la distancia entre 2 teléfonos mediante la potencia de la señal de Bluetooth.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">La app intercambia códigos aleatorios con otros teléfonos. Estos códigos no contienen datos personales ni de localización. El intercambio de códigos ocurre en el momento en que te encuentras cerca de una persona que también tiene la app.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Si resulta más tarde que esa persona tiene coronavirus, podrá añadir sus códigos con ayuda del GGD (servicio de salud municipal) a una lista con códigos de personas contagiadas. De esta forma, se puede confirmar el contagio. \n\nDespués de confirmarlo, se podrán enviar notificaciones a todas las personas que tengan esos códigos en sus teléfonos. En la notificación solo pone cuándo han estado cerca de una persona contagiada; nunca dirá quién ni dónde fue.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Solo puedes enviar notificaciones a otras personas si te has hecho un test y resulta que tienes coronavirus. En ese caso, te llamará el GGD (servicio de salud municipal) con los resultados.\n\nDurante la llamada, el asistente del GGD controlará tu clave GGD. Esta clave la encontrarás en la app. De esta forma, se está siempre seguro de que solo las personas que están realmente contagiadas puedan enviar sus notificaciones.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Una vez controlada tu clave GGD, podrás compartir los códigos que tu teléfono haya enviado a otros teléfonos en los últimos 14 días.\n\nAsí la gente que ha estado cerca de ti mientras eras contagioso recibirá una notificación, siempre y cuando utilicen también la app."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Sí, pero la señal se vuelve muy débil. Bluetooth funciona mejor si tu teléfono se encuentra en el mismo espacio que el teléfono de otra persona. \nPor ejemplo, la probabilidad de que recibas la señal de Bluetooth de tus vecinos es mínima y, por tanto, la probabilidad de que recibas una notificación si tu vecino resulta tener el coronavirus y no habéis estado en el mismo espacio es también mínima."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">La app utiliza Bluetooth Low Energy (Bluetooth de bajo consumo). Es una versión especial de Bluetooth que consume muy poca batería. El porcentaje exacto de consumo depende del teléfono.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Puedes eliminar por tu cuenta los datos de Bluetooth que ha guardado CoronaMelder. Pulsa el botón aquí abajo y luego pulsa &lt;strong&gt;Elimiar ID aleatorios&lt;/strong&gt;.\n\n¿Quieres que la app deje de guardar datos de Bluetooth nuevos? Entonces elimina la app."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Abrir ajustes</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder no sabe dónde estás, pero tus ajustes de localización tienen que estar activados, ya que si no la app no funciona. Puede que suene un poco extraño, pero hay una explicación:\n\nCoronaMelder utiliza \"Bluetooth Scanning\", que es una tecnología Bluetooth diferente a la que se usa, por ejemplo, para conectarse a auriculares inalámbricos. Es una tecnología que consume poca batería. Mediante Bluetooth Scanning, la app intercambia códigos con teléfonos cercanos.\n\nAlgunas apps (excluyendo CoronaMelder) utilizan Bluetooth Scanning para determinar tu localización. Por eso tienen que estar siempre activados los ajustes de localización para poder usar Bluetooth Scanning, incluso si la app no utiliza tu localización.\n\nImportante: CoronaMelder no tiene nunca acceso a tu localización.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Explicación técnica</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. La aplicación crea un código único para cada teléfono</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">En este código, no hay información sobre ti ni tu teléfono. El código es completamente anónimo y cambia cada cuarto de hora.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Los teléfonos comparten sus códigos si están cerca el uno del otro</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Si la persona con la que te cruzas también tiene la app, entonces vuestros teléfonos intercambiarán sus códigos mediante Bluetooth Low Energy. Así, la app sabe qué teléfonos había cerca. La app no sabe de quién son los teléfonos ni dónde estabais.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Si alguien tiene coronavirus, esa persona puede añadir sus códigos a una lista</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Esta lista solo contiene códigos de personas contagiadas. Para poder añadir los códigos, la persona contagiada tiene que enviar primero una clave GGD al GGD (servicio de salud municipal). De esta forma, se está siempre seguro de que los códigos añadidos son de personas que realmente tienen coronavirus. Todos los códigos que tengan más de 14 días se eliminan automáticamente de la lista.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Cada teléfono comprueba si se ha encontrado anteriormente con un código en la lista</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">La app consulta la lista de códigos de personas contagiadas un par de veces al día, comparando la lista con los códigos guardados en tu teléfono. De esta manera, la app puede ver si has corrido riesgo de contagio.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Recibirás una notificación si los códigos de una persona contagiada están guardados en tu teléfono</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">En la notificación puedes ver cuándo has estado cerca de una persona contagiada, pero nunca quién ni dónde fue. La app también te indicará qué es lo mejor que puedes hacer ahora. Tus códigos no están en la lista de códigos contagiados, pero se guardan en tu teléfono durante 14 días.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Consultar el código fuente</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Ir a GitHub</string>
    <string name="share_content">Estoy ayudando a contener el coronavirus con CoronaMelder. ¡Únete! %1$s</string>
    <string name="share_title">Comparte la app con más gente</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">Clave GGD</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[¿Te has hecho el test y tienes coronavirus? En ese caso, te llamará un asistente del GGD (servicio de salud municipal) que te ayudará a avisar a las personas que estuvieron cerca de ti. Necesitarás tu clave GGD para ello.<a href="">¿Cómo funciona?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Dale la clave GGD al asistente del GGD:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Descargando clave</string>
    <string name="lab_test_token_error">La app no ha podido descargar una clave GGD. Comprueba tu conexión a internet.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Probar otra vez</string>
    <string name="lab_test_step_2">Espera al asistente del GGD para seguir con el siguiente paso</string>
    <string name="lab_test_step_3">Avisa a otros enviando una notificación</string>
    <string name="lab_test_button">Continuar</string>
    <string name="lab_test_upload_error">No se ha podido enviar una notificación. Prueba otra vez más tarde.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Gracias</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Gracias, el GGD te ayudará ahora</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">El asistente del GGD (servicio municipal de salud) te indicará qué tienes que hacer para evitar contagiar a otros. Mucho ánimo y que te recuperes pronto.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Clave GGD usada: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">La notificación solo se enviará si el GGD te ha hecho un test y tienes coronavirus</string>
    <string name="lab_test_done_button">Cerrar</string>
    <string name="update_google_play_services">Actualizar</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Tu Google Play Services no está actualizado</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s necesita la versión más reciente de Google Play Services para poder seguir funcionando bien en tu teléfono.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Solo puedes enviar una notificación si están activados los ajustes necesarios.</string>
    <string name="error_api_not_available">La app no ha funcionado debidamente. Prueba otra vez más tarde.</string>
    <string name="today">hoy</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">hace %d día</item>
        <item quantity="other">hace %d días</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services aún se está actualizando</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Solo se podrán registrar los contactos con el coronavirus cuando se haya actualizado Google Play Services. Prueba otra vez más tarde.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Cerrar</string>
    <string name="cd_back">Volver</string>
    <string name="cd_close">Cerrar</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Falló el envío de la notificación</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">No se pudo enviar la notificación a otras personas. Llama al GGD (servicio municipal de salud). Lee más al respecto en la app.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">No se pudo enviar una notificación a otras personas</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Hemos intentado enviar la notificación sin conseguirlo. Llama al GGD (servicio municipal de salud) para volver a intentarlo. Es importante hacerlo lo antes posible, ya que mientras tanto podrían contagiarse más personas.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Llamar al GGD</string>
    <string name="end_of_life_action">Más información</string>
    <string name="end_of_life_description">El Ministerio de Salud, Bienestar y Deporte ha decidido que ya no hace falta la app, así que ya no recibirás ninguna notificación cuando hayas estado cerca de alguien con coronavirus.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder se ha suspendido</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Has desactivado tus notificaciones. No recibirás ninguna notificación cuando hayas estado cerca de alguien con coronavirus.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Activar notificaciones</string>
    <string name="cd_status_active">Círculo verde con una marca que indica que la app está ajustada correctamente</string>
    <string name="cd_status_disabled">Círculo amarillo con signo de exclamación como aviso</string>
    <string name="cd_status_exposed">Círculo rojo con campana de alerta que indica que hay que reaccionar urgentemente</string>
    <string name="cd_error_box">Aviso</string>
    <string name="cd_info_box">Importante</string>
    <string name="faq_test_phase">¿Qué significa la versión de prueba e investigación?</string>
    <string name="footer_test_phase">Versión de prueba e investigación %1$s (%2$s)</string>
    <string name="footer_test_phase_read_more">Más información</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">Permitir el uso de datos</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[Para utilizar CoronaMelder, tienes que aceptar la <a href="">declaración de privacidad</a>. Importante:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">La app envía datos de Bluetooth encriptados.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Otros usuarios que hayan estado en contacto contigo guardarán estos datos durante un máximo de 14 días.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Si te has hecho un test y tienes coronavirus, puedes usar la app para avisar a otros usuarios.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Puedes eliminar los datos de tu teléfono en cualquier momento.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">He leído y acepto la declaración de privacidad</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">¿Cómo funciona?</string>
    <string name="faq_notification_message">¿Qué contiene una notificación?</string>
    <string name="faq_pause">¿Puedo pausar la app?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Sí, puedes hacer esto desactivando Bluetooth. Ve a <strong>Ajustes > Conexiones inalámbricas y redes > Bluetooth</strong>. Si desactivas Bluetooth, la app dejará de compartir códigos. Después de 24 horas, recibirás un recordatorio para volver a activar la app.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Si quieres mantener Bluetooth activado, puedes pausar la app desactivando temporalmente &lt;strong&gt;Utilizar notificaciones de exposición&lt;/strong&gt;. Para ello, pulsa el botón aquí abajo. Después, recibirás  un recordatorio para volver a activar la app cada 24 horas.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Aun así, no se recomienda pausar la app, ya que quizá se te olvide volver a activarla. Puedes pausar la app en situaciones determinadas, como, por ejemplo, si vas a estar cerca de posibles pacientes con coronavirus pero estás seguro de que llevas un equipo de protección individual.</string>
    <string name="faq_interoperability">¿CoronaMelder funciona con apps de otros países?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">Lamentablemente, aún no, pero se espera que pueda hacerlo hacia septiembre. Entonces CoronaMelder también podrá intercambiar códigos con algunas apps de otros países, como por ejemplo la de Alemania.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Si instalas Corona-Warn-App de Alemania junto con CoronaMelder, tu teléfono te notificará que solo puedes tener una de las dos apps activada al mismo tiempo. Es decir, la app que uses en ese momento para controlar tus encuentros. Si lo quieres hacer en más países, entonces tendrás que cambiar de app. Así recibirás notificaciones de esa app en concreto. Si cambias de app una vez al día, ambas controlarán tus encuentros para que estés siempre informado.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">Desde mediados de septiembre probablemente ya puedas seguir usando la app de tu propio país, y ya no hará falta que cambies diariamente.</string>
    <string name="cross_links_header">Más información</string>
    <string name="request_test_header_5">Solicitar test de coronavirus</string>
    <string name="post_notification_guidance_follow_ggd">¿El GGD (servicio municipal de salud) te ha dado recomendaciones que difieren con las de la app? En ese caso, sigue las recomendaciones del GGD.</string>
    <string name="post_notification_stay_home_header">Quédate en casas hasta el %1$s</string>
    <string name="post_notification_stay_home_list"><![CDATA[<ul><li>Deja que te hagan la compra otras personas. ¿Realmente no puedes y no muestras síntomas? Entonces puedes salir afuera para hacer la compra. Mantén una distancia de 1,5 metros y no toques a nadie.</li><li>Puedes estar en tu jardín o balcón.</li><li>Los niños de entre 4 y 12 años pueden ir al colegio o hacer deporte.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_no_visitors_header">No recibas ninguna visita</string>
    <string name="post_notification_no_visitors_list"><![CDATA[<ul><li>Solo las personas que vivan contigo pueden estar juntas contigo en la casa. No os acerquéis y mantened una distancia de 1,5 metros. Es decir, no os deis abrazos ni besos ni tengáis sexo.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_medical_help_list"><![CDATA[<ul><li>No vayas al médico de cabecera ni al hospital; llama primero a tu médico de cabecera. Cuéntale que has estado cerca de alguien que tiene el coronavirus.</li><li>Tu médico de cabecera u otro servicio de asistencia médica pueden venir a verte.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_medical_help_header">¿Necesitas asistencia médica?</string>
    <string name="post_notification_after_stay_home_header">Después del %1$s</string>
    <string name="post_notification_after_stay_home_paragraph">"¿No has mostrado ningún síntoma hasta el %1$s? Entonces ya no tienes que quedarte en casa. Aun así, no te olvides de seguir respetando las medidas generales contra el coronavirus. "</string>
    <string name="generic_notification_advice_stay_home">En cualquier caso, quédate en casa hasta que estés seguro de que no tienes coronavirus. Así evitarás contagiar a otros sin querer.</string>
    <string name="generic_notification_exposure_summaries">"A veces recibirás también notificaciones en las que ponen que tu teléfono está llevando a cabo controles de COVID-19. En ese caso, abre CoronaMelder. Importante saber: normalmente no significa ningún problema."</string>
    <string name="generic_notification_header_3">¿Qué aspecto tiene una notificación?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Pulsa la notificación para abrir CoronaMelder y consultar qué puedes hacer.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Hazte un test gratis. No tarda mucho en hacerse y normalmente puedes concertar la cita rápidamente. Recibirás los resultados en 48 horas. Quédate en casa hasta que sepas los resultados.</string>
    <string name="generic_notification_sample_notification_content_description">Ejemplo de una notificación</string>
    <string name="onboarding_enable_headline">Activar CoronaMelder</string>
    <string name="onboarding_enable_description">CoronaMelder solo puede avisarte si permites a la app registrar los encuentros con otros usuarios de la app.</string>
    <string name="onboarding_enable_description_location"><![CDATA[CoronaMelder solo puede avisarte si permites a la app:<br/><br/><ul><li>Registrar encuentros con otros usuarios de la app</li><li>Activar tus ajustes de localización (CoronaMelder no sabe tu localización)</li></ul>]]></string>
    <string name="location_services_required_title">Ajustes de localización</string>
    <string name="location_services_required_headline">La app solo funciona si tienes activados tus ajustes de localización</string>
    <string name="location_services_required_description">Algunas apps utilizan Bluetooth para determinar tu localización. Por eso, forma parte de tus ajustes de localización. CoronaMelder necesita Bluetooth para funcionar, pero nunca tiene acceso a tu localización.</string>
    <string name="location_services_required_explain">¿Cómo funciona exactamente?</string>
    <string name="location_services_required_enable_error">No se pueden abrir los ajustes de localización.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_bt_keys">La app envía datos de Bluetooth encriptados.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_retention">Otros usuarios que hayan estado en contacto contigo guardarán estos datos durante un máximo de 14 días.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_data_removal">Puedes eliminar los datos de tu teléfono en cualquier momento.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_identity"><![CDATA[La app <b>no</b> utiliza ni guarda tu nombre.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_location"><![CDATA[La app <b>no</b> utiliza ni guarda tus datos GPS ni de localización.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_send_alert">Si te has hecho un test y resulta que tienes coronavirus, puedes usar la app para avisar a otros usuarios.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_voluntary">El uso de CoronaMelder siempre es voluntario</string>
    <string name="status_error_battery_optimisation">Batterij-optimalisatie staat aan. Hierdoor kan de app niet controleren of de mensen die jij hebt ontmoet later corona bleken te hebben. Tip: open de app elke 24 uur als je batterij-optimalisatie niet uitzet.</string>
    <string name="status_error_action_disable_battery_optimisation">Batterij-optimalisatie uitzetten</string>
</resources>
