<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">nl</string>
    <string name="onboarding_next">Volgende</string>
    <string name="onboarding_example">Voorbeeld</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Help de verspreiding van het coronavirus te stoppen</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Deze app waarschuwt je nadat je in de buurt bent geweest van iemand met corona. Zo kun jij voorkomen dat je de mensen in je omgeving besmet.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Je krijgt een melding <u>nadat</u> je extra kans op besmetting hebt gelopen</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">De app stuurt een melding als je minstens 15 minuten dicht bij iemand bent geweest die later corona blijkt te hebben. Deze persoon moet ook de app gebruiken.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">De app gebruikt Bluetooth, <u>geen</u> locatiegegevens</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">De app ziet via Bluetooth of je dicht bij iemand was. Hoe dichterbij, hoe sterker het Bluetooth-signaal. De app weet niet waar je was en wie je bent.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Fietste iemand voorbij? Dan krijg je later <u>geen</u> melding</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg omdat jullie dicht bij elkaar waren. Dit duurde alleen zo kort dat de kans op besmetting heel klein is.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Zat je dicht bij iemand in de trein? Dan kun je later <u>wel</u> een melding krijgen</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg en jullie waren langere tijd dicht bij elkaar in de buurt.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Meldingen over mogelijk contact met het coronavirus aanzetten</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Je Bluetooth-gegevens worden 14 dagen op je telefoon bewaard. Je kunt ze altijd zelf verwijderen.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Je naam en andere persoonsgegevens worden <strong>niet</strong> gebruikt of bewaard.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Je gps-locatiegegevens worden <strong>niet</strong> gebruikt of bewaard.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Aanzetten</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Hoe werkt de app precies?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Sla over</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Weet je zeker dat je deze meldingen niet wilt aanzetten?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Zonder toestemming kan de app geen meldingen sturen nadat je extra kans op besmetting hebt gelopen.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Sla over</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Aanzetten</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Hoe werkt de app?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">App aanzetten</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Veelgestelde vraag</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Laat anderen weten dat jij helpt het virus te stoppen</string>
    <string name="onboarding_share_description">Hoe meer mensen CoronaMelder gebruiken, hoe beter deze werkt. Alleen samen kunnen we de verspreiding van het virus stoppen. Deel de app dus met zo veel mogelijk anderen.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Ga door</string>
    <string name="onboarding_share_share">App delen</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">De app is actief</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Ook als je de app sluit, blijft %1$s actief</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Je bent in de buurt geweest van iemand met het virus</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Je hebt %1$s (%2$s) extra kans op besmetting gelopen</string>
    <string name="status_disabled_headline">De app is niet actief</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s werkt alleen als de noodzakelijke instellingen aanstaan</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">App aanzetten</string>
    <string name="notification_channel_name">Contactmeldingen</string>
    <string name="notification_channel_description">Meldingen over mogelijk contact met het coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Mogelijk contact met het coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Je bent %1$s in de buurt geweest van iemand met het coronavirus. Lees meer in de app.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Herhaling: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Stop met herinneren</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder is op dit moment niet actief</string>
    <string name="app_inactive_message">Controleer je instellingen.</string>
    <string name="update_channel_name">Updates app</string>
    <string name="update_channel_description">Meldingen als de app-versie te oud is</string>
    <string name="update_notification_title">De app heeft een update nodig</string>
    <string name="update_notification_message">Update de app om te zorgen dat deze goed blijft werken.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Foutmeldingen</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Meldingen wanneer de app niet goed werkt</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Geen internetverbinding</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">De app kon de afgelopen 24 uur geen internetverbinding maken. Controleer of je wifi of mobiele data aanstaan.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Kans op besmetting</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Melding gekregen</string>
    <string name="post_notification_header_1">Je bent in de buurt geweest van iemand met het coronavirus</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Wat betekent het als je een melding krijgt?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Je was %1$s (op %2$s) dicht bij iemand die later corona bleek te hebben. Je hebt je in deze situatie mogelijk extra kans op besmetting gelopen. Als je inderdaad besmet bent, kan je het virus aan anderen doorgeven. Ook als je je nu niet ziek voelt.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">De app stuurt een melding als je minstens 15 minuten dicht bij iemand bent geweest die later corona blijkt te hebben. Je hebt in deze situatie extra kans op besmetting gelopen. Als je besmet bent, kan je het virus aan anderen doorgeven. Ook als je je niet ziek voelt.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Wat kun je nu doen?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Wat kun je doen in deze situatie?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Heb je geen klachten? Doe een gratis coronatest</li><li>Heb je lichte klachten? Doe een coronatest en blijf thuis tot je de uitslag weet</li><li>Heb je ernstige klachten, zit je in een risicogroep of ben je hulpbehoevend? Bel je huisarts</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Doe een coronatest</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">De GGD raadt aan je te laten testen op het virus. Zelfs als je je niet ziek voelt. Want zonder je ziek te voelen kun je het coronavirus al verspreiden en zo anderen besmetten.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Laat je gratis testen. Het duurt niet lang en je kan meestal snel een afspraak maken. De uitslag is binnen 48 uur bekend. Blijf thuis tot je de uitslag weet."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Bel gratis %1$s om een coronatest aan te vragen.</string>
    <string name="post_notification_message">Houd je burgerservicenummer bij de hand. Dit vind je op je paspoort of identiteitskaart</string>
    <string name="post_notification_button">Bel voor coronatest</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Klachten die passen bij het coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>(licht) hoesten</li><li>neusverkoudheid, loopneus, niezen, keelpijn</li><li>plotseling verlies van reuk en/of smaak</li><li>sneller of moeilijk ademen</li><li>verhoging of koorts met 38 graden of hoger</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="request_test_header_1">Heb je klachten die passen bij corona? Vraag een test aan</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Heb je lichte klachten? Doe een coronatest en blijf thuis tot je de uitslag hebt. Heb je ernstige klachten, zit je in een risicogroep of ben je hulpbehoevend? Bel je huisarts.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Laat je gratis testen. Het duurt niet lang en je kan meestal snel een afspraak maken. De uitslag is binnen 48 uur bekend. Blijf thuis tot je de uitslag weet.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Melding verwijderen</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Weet je zeker dat je deze melding wilt verwijderen?</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Je kunt de datum daarna niet meer terugvinden in de app. Onthoud deze dus goed.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Verwijder</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Annuleer</string>
    <string name="status_info_about_title">Over de app</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Bekijk hoe de app werkt en wat dit voor je privacy betekent</string>
    <string name="status_info_share_title">Mensen uitnodigen voor de app</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Deel de app met anderen om samen corona te stoppen</string>
    <string name="status_info_notification_title">Ik heb een melding gekregen</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Lees wat je kunt doen nadat iemand anders corona blijkt te hebben</string>
    <string name="status_info_test_title">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Ontdek zo snel mogelijk of je zelf besmet bent</string>
    <string name="status_info_lab_title">GGD-sleutel doorgeven</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Stuur met de GGD een anonieme melding naar anderen als je besmet bent</string>
    <string name="status_app_version">Versie %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Wat kan ik nu doen?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s werkt alleen als de noodzakelijke instellingen aanstaan</string>
    <string name="status_error_action_consent">App aanzetten</string>
    <string name="status_error_sync_issues">De app kon de afgelopen 24 uur geen internetverbinding maken. Controleer of je wifi of mobiele data aanstaan en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Probeer opnieuw</string>
    <string name="about_toolbar_title">Over de app</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Andere vraag over de app?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Bel de helpdesk</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Hoe werkt de app?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Bekijk de technische uitleg</string>
    <string name="about_onboarding_title">Wat doet CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lees hoe je met deze app kunt helpen corona te stoppen</string>
    <string name="about_review">Beoordeel de app</string>
    <string name="about_privacy_statement">Privacyverklaring</string>
    <string name="about_accessibility">Toegankelijkheid</string>
    <string name="about_colofon">Colofon</string>
    <string name="faq_header">Veelgestelde vragen</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Veelgestelde vraag</string>
    <string name="faq_reason">Waarom is deze app belangrijk?</string>
    <string name="faq_location">Kan de app mijn locatie zien?</string>
    <string name="faq_anonymous">Hoe kan de app anoniem zijn?</string>
    <string name="faq_notification">Wanneer krijg ik een melding van de app?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Hoe verstuur ik een melding?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Werkt Bluetooth door muren heen?</string>
    <string name="faq_power_usage">Hoeveel stroom gebruikt de app?</string>
    <string name="faq_deletion">Hoe verwijder ik de Bluetooth-gegevens van mijn telefoon?</string>
    <string name="faq_location_permission">Waarom moeten mijn locatie-instellingen aanstaan?</string>
    <string name="faq_technical">Hoe werkt de app technisch?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Met de app help je de verspreiding van het coronavirus te stoppen. De app helpt namelijk bij het contactonderzoek van de GGD. Als je een test doet en corona blijkt te hebben belt de GGD je. Tijdens dit gesprek vraagt de GGD bij wie je in de buurt bent geweest terwijl je besmettelijk was. De GGD belt ook deze mensen om te waarschuwen dat ze misschien corona hebben. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Alleen ben je waarschijnlijk ook in de buurt geweest van mensen die je niet kent. In de trein, bioscoop of restaurant. Dit is waar de app bij helpt. Met de app kun je namelijk alle mensen waarschuwen die bij jou in de buurt zijn geweest. Ook de mensen die je niet kent. Zo lang ze natuurlijk de app gebruiken.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"De GGD benadert de mensen waarvan jij de naam of contactgegevens hebt. De app waarschuwt tegelijkertijd de mensen die je wel hebt ontmoet, maar waarvan je de naam of contactgegevens niet weet. Zo zijn ook zij snel op de hoogte, kunnen ze maatregelen nemen en daarmee voorkomen dat ze anderen besmetten. Het contactonderzoek van de GGD gaat gewoon door, want de mensen bij wie je vaker in de buurt bent geweest hebben misschien een groter risico gelopen. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Zelf kun je natuurlijk ook waarschuwingen krijgen via de app. Als dit gebeurt ben je in de afgelopen dagen in de buurt geweest van iemand met corona. Wanneer je dit hoort kun je op jouw beurt voorkomen dat je anderen besmet.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nee. De app ziet via Bluetooth alleen of je in de buurt bent van andere mensen die de app ook hebben. Bluetooth is niet gekoppeld aan je locatie, dus de app kan niet zien waar je bent. Bluetooth is puur bedoeld om een draadloze verbinding te maken tussen 2 apparaten die dicht bij elkaar zijn. Zoals je telefoon en een geluidsbox of koptelefoon.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">De app wisselt codes uit met andere telefoons. In deze codes staan geen persoonsgegevens of locatiegegevens van je. Ze zijn helemaal willekeurig. Het uitwisselen van codes gebeurt op het moment dat je dicht bij een persoon bent die ook de app heeft.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Blijkt deze persoon later corona te hebben? Dan kan diegene in de app zijn of haar codes toevoegen aan een lijst met codes van besmette personen. Het toevoegen van codes kan alleen nadat de besmette persoon een GGD-sleutel aan de GGD heeft doorgegeven. Daarna krijgen jij en alle andere mensen die deze codes op hun telefoon hebben een melding. In deze melding staat alleen wanneer je in de buurt bent geweest van een besmet persoon. Niet wie dit is en waar je die persoon bent tegengekomen.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Je krijgt een melding nadat je extra kans op besmetting hebt gelopen. Dit gebeurt als je minstens 15 minuten dicht bij iemand bent geweest die later corona blijkt te hebben. En natuurlijk alleen als die persoon ook de app gebruikt. Of je een melding krijgt hangt af van de sterkte van het Bluetooth-signaal. En van de duur van jullie contact. Fietste er iemand voorbij op straat? Dan krijg je later geen melding. Jullie waren dicht bij elkaar, dus het Bluetooth-signaal was sterk. Maar het contact duurde zo kort dat je geen extra kans op besmetting hebt. Zat je dicht bij iemand in de trein of op kantoor? Dan kun je later wel een melding krijgen. Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg en jullie waren langere tijd dicht bij elkaar in de buurt.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Je kunt alleen een melding naar anderen versturen als je getest bent en corona blijkt te hebben. De GGD belt je in dat geval. Tijdens dit telefoongesprek controleert een GGD-medewerker jouw GGD-sleutel. Deze vind je in de app. Zo is altijd zeker dat alleen mensen die echt besmet zijn meldingen kunnen versturen.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Nadat je GGD-sleutel is gecontroleerd krijgen de mensen bij wie je in de buurt bent geweest toen je besmettelijk was een anonieme melding. Alleen als deze mensen ook de app gebruiken. "</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Ja, maar het signaal wordt dan erg zwak. Bluetooth werkt het beste als jouw telefoon in dezelfde ruimte is als de telefoon van een andere persoon. De kans is bijvoorbeeld heel klein dat je app het Bluetooth-signaal van je buren ontvangt. En daardoor is de kans ook heel klein dat je een melding krijgt als je buurman corona blijkt te hebben en jullie niet in dezelfde ruimte zijn geweest.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">De app maakt gebruikt van Bluetooth Low Energy (Bluetooth Lage Energie). Dit is een speciale vorm van Bluetooth die heel weinig stroom gebruikt. Hoeveel procent dit precies van je telefoonbatterij vraagt verschilt per telefoon.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Je kunt de Bluetooth-gegevens die de app heeft bewaard zelf verwijderen. Dat gaat als volgt. Ga op je telefoon naar Instellingen -&gt; Google -&gt; Meldingen over mogelijke blootstelling aan COVID-19. Klik op Willekeurige ID’s verwijderen -&gt; Verwijderen. Wil je dat de app geen nieuwe Bluetooth-gegevens meer bewaart? Verwijder dan de app. "</string>
    <string name="faq_deletion_button">Open Instellingen</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">Sommige apps gebruiken Bluetooth om je locatie te bepalen. Daarom is dit onderdeel van je locatie-instellingen. CoronaMelder heeft Bluetooth nodig om te werken, maar alleen om te zien of je in de buurt bent van een ander persoon die de app hebben. De app heeft nooit toegang tot je locatie.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Technische uitleg</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. De app maakt voor elke telefoon een eigen code</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">In deze code staat geen informatie over jou of je telefoon. De code is helemaal anoniem en verandert elk kwartier.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefoons delen hun codes als ze bij elkaar in de buurt zijn</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Heeft de persoon die je tegenkomt ook de app? Dan wisselen jullie telefoons hun codes uit via Bluetooth Low Energy. Zo weet de app welke telefoons in de buurt waren. De app weet niet van wie de telefoons zijn en ook niet waar jullie waren.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Als iemand corona heeft kan deze persoon zijn of haar codes op een lijst zetten</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Deze lijst bevat alleen codes van besmette personen. Om de codes toe te voegen moet een besmet persoon eerst een GGD-sleutel doorgeven aan de GGD. Zo is altijd zeker dat de toegevoegde codes ook echt horen bij iemand die corona heeft. Alle codes ouder dan 14 dagen worden automatisch van de lijst verwijderd.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Elke telefoon controleert of het de codes op de lijst eerder is tegengekomen</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">De app kijkt een paar keer per dag naar de lijst met codes van besmette personen. Hij vergelijkt deze lijst met de codes die op jouw telefoon zijn bewaard. Zo ziet de app of je extra kans op besmetting hebt gelopen.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Jij krijgt een melding als de codes van een besmet persoon op je telefoon staan</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">In deze melding lees je wanneer je in de buurt van de besmette persoon bent geweest. Niet wie het is en waar het was. Ook vertelt de app wat je nu zelf het beste kunt doen. Je eigen codes staan niet op de lijst met besmette codes, maar worden 14 dagen op je telefoon bewaard.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Bekijk broncode</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Ga naar GitHub</string>
    <string name="share_content">Ik help corona onder controle te houden met CoronaMelder. Doe je ook mee? %1$s</string>
    <string name="share_title">Deel de app met anderen</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD-sleutel</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1">Ben je getest en heb je corona? Dan belt een GGD-medewerker je. Je hebt hierbij je GGD-sleutel nodig.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Hoe werkt dit?</string>
    <string name="lab_test_step_1">Geef deze GGD-sleutel door aan de GGD-medewerker:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Sleutel aan het ophalen</string>
    <string name="lab_test_token_error">De app kon geen GGD-sleutel ophalen. Controleer je internetverbinding.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Probeer opnieuw</string>
    <string name="lab_test_step_2">Wacht op de GGD-medewerker voor de volgende stap</string>
    <string name="lab_test_step_3">Waarschuw anderen door een anonieme melding te versturen</string>
    <string name="lab_test_button">Ga door</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Het is niet gelukt anderen een melding te sturen. Probeer het later nog eens.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Bedankt</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Bedankt, de GGD helpt je verder</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">De GGD-medewerker vertelt wat je kunt doen om te voorkomen dat je anderen besmet. Beterschap en sterkte met je herstel.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Gebruikte GGD-sleutel: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">De melding wordt alleen verstuurd als de GGD je heeft getest en je corona hebt</string>
    <string name="lab_test_done_button">Sluiten</string>
    <string name="update_google_play_services">Updaten</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Je Google Play Services is niet bijgewerkt</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s heeft de nieuwste versie van Google Play Services nodig om goed te blijven werken op je telefoon.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Je kunt alleen je codes delen als de noodzakelijke instellingen aanstaan.</string>
    <string name="error_api_not_available">Er gaat iets mis met de app. Probeer het later nog eens.</string>
    <string name="today">vandaag</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">%d dag geleden</item>
        <item quantity="other">%d dagen geleden</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services wordt nog bijgewerkt</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Pas als Google Play Services is bijgewerkt kan mogelijk contact met het coronavirus worden bijgehouden. Probeer het later nog eens.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Sluiten</string>
    <string name="cd_back">Terug</string>
    <string name="cd_close">Sluiten</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Melding versturen mislukt</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Het is niet gelukt anderen een melding te sturen. Bel daarom de GGD. Lees meer in de app.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Het is niet gelukt anderen een melding te sturen</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">We hebben geprobeerd je codes te delen met de GGD, maar dit is niet gelukt. Bel de GGD om dit opnieuw te doen. Het is heel belangrijk dat je dit snel doet. Anders kunnen er meer mensen besmet raken.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Bel de GGD</string>
    <string name="end_of_life_action">Lees meer</string>
    <string name="end_of_life_description">CoronaMelder werkt niet meer omdat deze is afgesloten door het Ministerie van Volksgezondheid, Welzijn en Sport.</string>
    <string name="end_of_life_headline">De CoronaMelder app werkt niet meer</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Je hebt je meldingen uitstaan. Je krijgt dus geen melding als je in de buurt bent geweest van iemand met het coronavirus.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Meldingen aanzetten</string>
    <string name="cd_status_active">Groen rondje met vinkje dat aangeeft dat de app goed staat ingesteld</string>
    <string name="cd_status_disabled">Geel rondje met uitroepteken als waarschuwing</string>
    <string name="cd_status_exposed">Rood rondje met alarmbel dat aangeeft dat er nu actie nodig is</string>
    <string name="cd_error_box">Waarschuwing</string>
    <string name="cd_info_box">Belangrijk</string>
</resources>
