<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">de</string>
    <string name="onboarding_next">Weiter</string>
    <string name="onboarding_example">Beispiel</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Helfen Sie dabei, die Verbreitung des Coronavirus zu stoppen.</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Diese App warnt Sie, wenn Sie in der Nähe einer mit Corona infizierten Person waren. So können Sie verhindern, dass Sie Menschen in Ihrer Umgebung anstecken.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Sie erhalten eine Nachricht, <u>nachdem</u> ein zusätzliches Infektionsrisiko für Sie entstanden ist.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Die App schickt eine Nachricht, wenn Sie mindestens 15 Minuten in der Nähe einer Person waren, bei der später Corona festgestellt wurde. Diese Person muss ebenfalls die App benutzen.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Die App verwendet Bluetooth, <u>keine</u> Standortdaten.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Die App erkennt über Bluetooth, ob Sie ganz in der Nähe einer anderen Person waren. Je näher Sie sind, desto stärker ist das Bluetooth-Signal. Die App weiß nicht, wo Sie waren und wer Sie sind.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Fuhr jemand mit dem Rad vorbei? Dann bekommen Sie später <u>keine</u> Nachricht.</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Das Bluetooth-Signal war stark genug, da Sie dicht beieinander waren. Diese Nähe war jedoch von so kurzer Dauer, dass das Infektionsrisiko sehr klein ist.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Saßen Sie im Zug dicht neben jemandem? Dann können Sie später <u>wohl</u> eine Nachricht erhalten.</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Das Bluetooth-Signal war stark genug, und Sie saßen längere Zeit dicht beieinander.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Nachrichten über möglichen Kontakt mit dem Coronavirus aktivieren</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Ihre Bluetooth-Daten werden 14 Tage lang auf Ihrem Telefon gespeichert. Sie können sie jederzeit selbst löschen.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Ihr Name und andere persönliche Daten werden <strong>nicht</strong> verwendet oder gespeichert.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Ihre GPS-Standortdaten werden <strong>nicht</strong> verwendet oder gespeichert.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Aktivieren</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Wie funktioniert die App genau?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Überspringen</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Sind Sie sicher, dass Sie diese Nachrichten nicht aktivieren möchten?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Ohne Zustimmung kann die App keine Nachrichten schicken, nachdem für Sie ein erhöhtes Infektionsrisiko entstanden ist.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Überspringen</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Aktivieren</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Wie funktioniert die App?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">App aktivieren</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Häufig gestellte Frage</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Teilen Sie anderen mit, dass Sie dazu beitragen, das Virus zu stoppen.</string>
    <string name="onboarding_share_description">Je mehr Menschen CoronaMelder verwenden, desto besser funktioniert die App. Nur gemeinsam können wir die Ausbreitung des Virus stoppen. Teilen Sie die App mit möglichst vielen anderen Personen.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Weiter</string>
    <string name="onboarding_share_share">App teilen</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Die App ist aktiv.</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Auch wenn Sie die App schließen, bleibt %1$s aktiv.</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Sie waren in der Nähe einer mit dem Virus infizierten Person.</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Sie hatten %1$s (%2$s) ein höheres Infektionsrisiko.</string>
    <string name="status_disabled_headline">Die App ist nicht aktiv.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s funktioniert nur, wenn die erforderlichen Einstellungen aktiviert sind.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">App aktivieren</string>
    <string name="notification_channel_name">Kontaktnachrichten</string>
    <string name="notification_channel_description">Nachrichten über möglichen Kontakt mit dem Coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Möglicher Kontakt mit dem Coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Sie waren %1$s in der Nähe einer mit Corona infizierten Person. Lesen Sie mehr in der App.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Wiederholung: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Keine Erinnerungen mehr</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder ist momentan nicht aktiv.</string>
    <string name="app_inactive_message">Kontrollieren Sie Ihre Einstellungen.</string>
    <string name="update_channel_name">App-Updates</string>
    <string name="update_channel_description">Nachricht, wenn die App-Version zu alt ist</string>
    <string name="update_notification_title">Die App muss aktualisiert werden.</string>
    <string name="update_notification_message">Aktualisieren Sie die App, damit diese weiterhin einwandfrei funktioniert.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Fehlermeldungen</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Nachrichten, wenn die App nicht gut funktioniert</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Keine Internetverbindung</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Die App konnte in den vergangenen 24 Stunden keine Internetverbindung herstellen. Stellen Sie sicher, dass WLAN bzw. Mobildaten aktiviert sind.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Infektionsrisiko</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Nachricht erhalten</string>
    <string name="post_notification_header_1">Sie waren in der Nähe einer mit Corona infizierten Person.</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Was bedeutet es, wenn ich eine Nachricht bekomme?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Sie waren %1$s (am %2$s) ganz in der Nähe einer Person, bei der später Corona festgestellt wurde. Sie waren in dieser Situation möglicherweise einem erhöhten Infektionsrisiko ausgesetzt. Wenn Sie tatsächlich infiziert sind, können Sie andere mit dem Virus infizieren, auch wenn Sie sich jetzt nicht krank fühlen.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Die App schickt eine Nachricht, wenn Sie mindestens 15 Minuten lang ganz in der Nähe einer Person waren, bei der später Corona festgestellt wurde. Sie waren in dieser Situation einem erhöhten Infektionsrisiko ausgesetzt. Wenn Sie infiziert sind, können Sie andere mit dem Virus infizieren, auch wenn Sie sich nicht krank fühlen.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Was können Sie jetzt tun?</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Was können Sie in dieser Situation tun?</string>
    <string name="post_notification_list_4"><![CDATA[<ul><li>Haben Sie keine Beschwerden? Machen Sie einen kostenlosen Coronatest.</li><li>Haben Sie leichte Beschwerden? Machen Sie einen Coronatest und bleiben Sie zu Hause, bis Sie das Ergebnis haben.</li><li>Haben Sie ernste Beschwerden, gehören Sie zu einer Risikogruppe oder sind Sie hilfsbedürftig? Rufen Sie Ihren Hausarzt an.</li></ul>]]></string>
    <string name="post_notification_header_6">Machen Sie einen Coronatest</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">Der GGD empfiehlt Ihnen, sich auf Corona testen zu lassen, auch wenn Sie sich nicht krank fühlen. Denn auch dann können Sie das Coronavirus schon übertragen und andere infizieren.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Lassen Sie sich kostenlos testen. Es dauert nicht lange und Sie können meistens schnell einen Termin vereinbaren. Das Ergebnis ist innerhalb von 48 Stunden bekannt. Bleiben Sie zu Hause, bis Sie das Ergebnis haben."</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Rufen Sie kostenlos %1$s an, um einen Coronatest anzufordern.</string>
    <string name="post_notification_message">Sie brauchen dazu Ihre Bürgerservicenummer. Diese steht auf Ihrem Pass oder Ausweis.</string>
    <string name="post_notification_button">Coronatest telefonisch anfordern</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Beschwerden, die zum Coronavirus (COVID-19) passen</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>(leichter) Husten</li><li>Schnupfen, laufende Nase, Niesen, Halsschmerzen</li><li>plötzlicher Geruchs- und/oder Geschmacksverlust</li><li>schnellere Atmung oder Atemprobleme</li><li>erhöhte Temperatur oder Fieber (38 Grad oder höher)</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Coronatest anfordern</string>
    <string name="request_test_header_1">Haben Sie Beschwerden, die zu Corona passen? Fordern Sie dann einen Test an.</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Haben Sie leichte Beschwerden? Machen Sie einen Coronatest und bleiben Sie zu Hause, bis Sie das Ergebnis haben. Haben Sie ernste Beschwerden, gehören Sie zu einer Risikogruppe oder sind Sie hilfsbedürftig? Rufen Sie dann Ihren Hausarzt an.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Lassen Sie sich kostenlos testen. Es dauert nicht lange und Sie können meistens schnell einen Termin vereinbaren. Das Ergebnis ist innerhalb von 48 Stunden bekannt. Bleiben Sie zu Hause, bis Sie das Ergebnis haben.</string>
    <string name="status_reset_exposure">Nachricht löschen</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Sind Sie sicher, dass diese Nachricht gelöscht werden soll?</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Sie können das Datum danach nicht mehr in der App finden. Merken Sie es sich deshalb gut.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Löschen</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="status_info_about_title">Über die App</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Schauen Sie sich an, wie die App funktioniert und was das für den Datenschutz bedeutet.</string>
    <string name="status_info_share_title">Andere einladen, die App zu verwenden</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Teilen Sie die App mit anderen, um gemeinsam Corona zu stoppen.</string>
    <string name="status_info_notification_title">Ich habe eine Nachricht erhalten.</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Lesen Sie, was Sie tun können, nachdem sich herausgestellt hat, dass jemand anders Corona hat.</string>
    <string name="status_info_test_title">Coronatest anfordern</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Erfahren Sie schnellstmöglich, ob Sie selbst infiziert sind.</string>
    <string name="status_info_lab_title">GGD-Schlüssel weiterleiten</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Schicken Sie mit dem GGD eine anonyme Nachricht an andere, wenn Sie infiziert sind.</string>
    <string name="status_app_version">Version %1$s Build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Was kann ich jetzt machen?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s funktioniert nur, wenn die erforderlichen Einstellungen aktiviert sind.</string>
    <string name="status_error_action_consent">App aktivieren</string>
    <string name="status_error_sync_issues">Die App konnte in den letzten 24 Stunden keine Internetverbindung herstellen. Stellen Sie sicher, dass WLAN bzw. Mobildaten aktiviert sind, und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="about_toolbar_title">Über die App</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Eine andere Frage über die App?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle">Rufen Sie den Helpdesk an.</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Wie funktioniert die App?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Schauen Sie sich die technischen Erläuterungen an.</string>
    <string name="about_onboarding_title">Was macht CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lesen Sie, wie Sie mit dieser App dazu beitragen können, Corona zu stoppen.</string>
    <string name="about_review">Beurteilen Sie die App</string>
    <string name="about_privacy_statement">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="about_accessibility">Zugänglichkeit</string>
    <string name="about_colofon">Impressum</string>
    <string name="faq_header">Häufig gestellte Fragen</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Häufig gestellte Frage</string>
    <string name="faq_reason">Warum ist diese App wichtig?</string>
    <string name="faq_location">Kann die App meinen Standort erkennen?</string>
    <string name="faq_anonymous">Wie kann die App anonym funktionieren?</string>
    <string name="faq_notification">Wann bekomme ich eine App-Nachricht?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Wie verschicke ich eine Nachricht?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Funktioniert Bluetooth durch Wände hindurch?</string>
    <string name="faq_power_usage">Wieviel Akku verbraucht die App?</string>
    <string name="faq_deletion">Wie lösche ich die Bluetooth-Daten auf meinem Telefon?</string>
    <string name="faq_location_permission">Warum müssen meine Standorteinstellungen aktiviert sein?</string>
    <string name="faq_technical">Wie funktioniert die App technisch?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Mit der App helfen Sie dabei, die Verbreitung des Coronavirus zu stoppen. Die App unterstützt nämlich die Kontaktuntersuchung des GGD. Wenn Sie sich testen lassen und sich herausstellt, dass Sie Corona haben, ruft Sie der GGD an. Bei diesem Gespräch fragt der GGD, bei wem Sie in der Nähe waren, als Sie ansteckend waren. Der GGD ruft auch diese Personen an und warnt sie. Denn auch sie haben vielleicht Corona."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Allerdings waren Sie wahrscheinlich auch in der Nähe von Personen, die Sie nicht kennen. Im Zug, im Kino oder im Restaurant. Jetzt kommt die App zu Hilfe. Mit der App können Sie nämlich alle Personen warnen, die bei Ihnen in der Nähe waren. Auch die Personen, die Sie nicht kennen. Solange sie natürlich die App verwenden.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Der GGD kontaktiert die Personen, deren Name oder Kontaktdaten Sie haben. Die App warnt gleichzeitig die Personen, die Sie getroffen haben, deren Namen oder Kontaktdaten Sie nicht haben. So sind auch diese Personen schnell auf dem Laufenden, können sie Maßnahmen ergreifen und somit verhindern, dass sie andere anstecken. Die Kontaktuntersuchung des GGD geht einfach weiter, denn für die Personen, bei denen Sie öfter in der Nähe waren, bestand vielleicht ein größeres Risiko. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Sie können selbst natürlich auch Warnungen über die App erhalten. Wenn das passiert, waren Sie in den vergangenen Tagen in der Nähe einer mit Corona infizierten Person. Sobald Sie das erfahren haben, können Sie Ihrerseits verhindern, dass Sie andere anstecken.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nein. Die App erkennt über Bluetooth nur, ob Sie in der Nähe anderer Personen sind, die die App auch haben. Bluetooth ist nicht an Ihren Standort gekoppelt. Die App kann also nicht sehen, wo Sie sind. Bluetooth dient nur dazu, eine drahtlose Verbindung zwischen zwei Geräten herzustellen, die dicht beieinander sind. Zum Beispiel Ihr Telefon und eine Musikbox oder ein Kopfhörer.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Die App tauscht Codes mit anderen Telefonen aus. Die Codes enthalten keine persönlichen Daten, auch nicht Ihre Standortdaten. Die Codes sind völlig willkürlich. Der Austausch von Codes findet statt, wenn Sie ganz in der Nähe einer Person sind, die auch die App hat.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Stellt sich später heraus, dass diese Person Corona hat? Dann kann diese Person in der App ihre Codes einer Liste mit Codes infizierter Personen hinzufügen. Die Codes können nur hinzugefügt werden, nachdem die infizierte Person einen GGD-Schlüssel an den GGD weitergeleitet hat. Danach erhalten Sie und alle anderen Personen, die diese Codes auf ihrem Telefon haben, eine Nachricht. In dieser Nachricht steht nur, wann Sie in der Nähe einer infizierten Person waren. Aber nicht, wer das ist und wo Sie der Person begegnet sind.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Sie erhalten eine Nachricht, nachdem sich für Sie ein zusätzliches Infektionsrisiko ergeben hat. Das ist der Fall, wenn Sie mindestens 15 Minuten lang ganz in der Nähe einer Person waren, bei der später Corona festgestellt wurde. Und natürlich nur, wenn diese Person auch die App benutzt. Ob Sie eine Nachricht erhalten, hängt van der Stärke des Bluetooth-Signals sowie von der Dauer des Kontaktmoments ab. Fuhr jemand auf der Straße mit dem Rad vorbei? Dann bekommen Sie später keine Nachricht. Sie waren dicht beieinander, also war das Bluetooth-Signal stark. Aber der Kontakt war so kurz, dass sich für Sie kein zusätzliches Infektionsrisiko ergeben hat. Saßen Sie im Zug oder Büro dicht beieinander? Dann können Sie später wohl eine Nachricht bekommen. Das Bluetooth-Signal war stark genug, und Sie waren längere Zeit dicht beieinander.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Sie können nur eine Nachricht an andere schicken, wenn sich nach einem Test herausstellt, dass Sie Corona haben. Der GGD ruft Sie in diesem Fall an. Bei diesem Gespräch kontrolliert ein GGD-Mitarbeiter Ihren GGD-Schlüssel. Sie finden ihn in der App. So wird immer sichergestellt, dass nur tatsächlich infizierte Personen Nachrichten verschicken können.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Nach der Kontrolle Ihres GGD-Schlüssels erhalten die Personen, in deren Nähe Sie waren, als Sie ansteckend waren, eine anonyme Nachricht. Aber nur, wenn diese Personen auch die App verwenden. "</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Ja, aber das Signal ist dann sehr schwach. Bluetooth funktioniert am besten, wenn Ihr Telefon im selben Raum ist wie das Telefon der anderen Person. Es ist z. B. sehr unwahrscheinlich, dass Ihre App das Bluetooth-Signal der Nachbarn auffängt. Deshalb ist es auch sehr unwahrscheinlich, dass Sie eine Nachricht erhalten, wenn sich Ihr Nachbar mit Corona infiziert hat und Sie nicht im selben Raum waren.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Die App verwendet Bluetooth Low Energy. Das ist eine Sonderform von Bluetooth, die sehr wenig Strom verbraucht. Es hängt von Ihrem Handy-Akku ab, wieviel Prozent das genau sind.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Sie können die Bluetooth-Daten, die die App gespeichert hat, selbst löschen. Gehen Sie dazu auf dem Telefon zu Einstellungen -&gt; Google -&gt; Benachrichtigungen zu möglicher Begegnung mit COVID-19-Infizierten. Klicken Sie auf Zufallserkennungen löschen -&gt; Löschen. Möchten Sie, dass die App keine neuen Bluetooth-Daten mehr speichert? Entfernen Sie dann die App. "</string>
    <string name="faq_deletion_button">Einstellungen öffnen</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">Einige Apps verwenden Bluetooth zur Standortbestimmung. Deshalb ist das Teil Ihrer Standorteinstellungen. CoronaMelder benötigt Bluetooth, aber nur, um zu sehen, ob Sie in der Nähe einer anderen Person sind, die die App hat. Die App gewährt nie Zugriff auf Ihren Standort.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Technische Erläuterungen</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Die App erstellt für jedes Telefon einen eigenen Code.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Der Code enthält keine Informationen über Sie oder Ihr Telefon. Der Code ist völlig anonym und ändert sich alle 15 Minuten.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefone tauschen ihre Codes aus, wenn sie dicht beieinander sind.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Hat die Person, der Sie begegnen, auch die App? Dann tauschen beide Telefone ihre Codes über Bluetooth Low Energy miteinander aus. So weiß die App, welche Telefone dicht beieinander waren. Die App weiß nicht, zu wem die Telefone gehören oder wo Sie gewesen sind.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Stellt sich heraus, dass eine Person Corona hat, kann diese Person ihre Codes auf eine Liste setzen.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Diese Liste enthält nur Codes infizierter Personen. Um Codes hinzufügen zu können, muss eine infizierte Person erst einen GGD-Schlüssel an den GGD weiterleiten. So ist immer sichergestellt, dass die hinzugefügten Codes auch wirklich zu einer Person gehören, die Corona hat. Alle Codes, die älter sind als 14 Tage, werden automatisch aus der Liste gelöscht.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Jedes Telefon kontrolliert, ob es die Codes auf der Liste schon kennt.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Die App prüft ein paar Mal am Tag die Liste mit den Codes infizierter Personen. Und vergleicht sie mit der Liste der Codes, die auf dem eigenen Telefon gespeichert sind. So kann die App feststellen, ob für Sie ein zusätzliches Infektionsrisiko bestand.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Sie bekommen eine Nachricht, wenn die Codes einer infizierten Person auf Ihrem Telefon stehen.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">In dieser Nachricht steht, wann Sie in der Nähe der infizierten Person waren, aber nicht, wer das ist und wo das war. Die App sagt Ihnen auch, was Sie nun am besten tun können. Ihre eigenen Codes stehen nicht auf der Liste mit den Codes infizierter Personen, werden aber 14 Tage lang auf Ihrem Telefon gespeichert.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Quellcode anzeigen</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Zu GitHub wechseln</string>
    <string name="share_content">Ich helfe dabei, Corona mit CoronaMelder zu bekämpfen. Machen Sie auch mit? %1$s</string>
    <string name="share_title">App mit anderen teilen</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD-Schlüssel</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1">Wurden Sie getestet und haben Sie Corona? Dann ruft Sie ein GGD-Mitarbeiter an. Sie benötigen dazu Ihren GGD-Schlüssel.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Wie funktioniert das?</string>
    <string name="lab_test_step_1">Leiten Sie diesen GGD-Schlüssel an den GGD-Mitarbeiter weiter:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Schlüssel wird geladen</string>
    <string name="lab_test_token_error">Die App konnte keinen GGD-Schlüssel laden. Kontrollieren Sie die Internetverbindung.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="lab_test_step_2">Warten Sie auf den GGD-Mitarbeiter, bevor Sie fortfahren.</string>
    <string name="lab_test_step_3">Warnen Sie andere, indem Sie eine anonyme Nachricht schicken.</string>
    <string name="lab_test_button">Weiter</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Es ist nicht gelungen, anderen eine Nachricht zu schicken. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Danke.</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Danke. Der GGD hilft Ihnen weiter.</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">Der GGD-Mitarbeiter sagt Ihnen, was Sie tun können, damit Sie andere nicht anstecken. Wir wünschen Ihnen gute Besserung.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Verwendeter GGD-Schlüssel: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Die Nachricht wird nur verschickt, wenn Sie vom GGD getestet wurden und Sie Corona haben.</string>
    <string name="lab_test_done_button">Schließen</string>
    <string name="update_google_play_services">Aktualisieren</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Google Play Services wurde nicht aktualisiert.</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s benötigt die neueste Version von Google Play Services für eine weiterhin gute Funktion auf Ihrem Telefon.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Sie können nur Ihre Codes teilen, wenn die erforderlichen Einstellungen aktiviert sind.</string>
    <string name="error_api_not_available">In der App ist ein Fehler aufgetreten. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="today">heute</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">vor %d Tag</item>
        <item quantity="other">vor %d Tagen</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services wird noch aktualisiert.</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Erst wenn Google Play Services aktualisiert ist, kann der mögliche Kontakt mit dem Coronavirus registriert werden. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Schließen</string>
    <string name="cd_back">Zurück</string>
    <string name="cd_close">Schließen</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Schicken von Nachrichten fehlgeschlagen</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Es ist nicht gelungen, anderen eine Nachricht zu schicken. Rufen Sie deshalb den GGD an. Lesen Sie mehr in der App.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Es ist nicht gelungen, anderen eine Nachricht zu schicken.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Wir haben versucht, Ihre Codes mit dem GGD zu teilen, aber das ist fehlgeschlagen. Rufen Sie den GGD an, um Ihre Codes erneut zu teilen. Es ist sehr wichtig, dass Sie das schnell tun. Sonst können sich noch mehr Menschen anstecken.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Rufen Sie den GGD an.</string>
    <string name="end_of_life_action">Lees meer</string>
    <string name="end_of_life_description">CoronaMelder werkt niet meer omdat deze is afgesloten door het Ministerie van Volksgezondheid, Welzijn en Sport.</string>
    <string name="end_of_life_headline">De CoronaMelder app werkt niet meer</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Je hebt je meldingen uitstaan. Je krijgt dus geen melding als je in de buurt bent geweest van iemand met het coronavirus.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Meldingen aanzetten</string>
</resources>
