<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Sie erhalten eine Nachricht, wenn für Sie eine erhöhte Ansteckungsgefahr bestand. Das ist der Fall, wenn Sie mindestens 15 Minuten in der Nähe einer Person waren, bei der später Corona festgestellt wurde. Und natürlich nur, wenn diese Person auch die App benutzt.\n\nOb Sie eine Nachricht erhalten, hängt von der Stärke des Bluetooth-Signals ab. Und von der Dauer der Begegnung. \n\nFuhr jemand auf der Straße mit dem Rad vorbei? Dann bekommen Sie später keine Nachricht. Sie waren dicht beieinander, also war das Bluetooth-Signal stark. Aber die Begegnung war so kurz, dass die Ansteckungsgefahr sehr gering ist.\n\nSaßen Sie im Zug oder Büro dicht beieinander? Dann können Sie später eine Nachricht bekommen. Das Bluetooth-Signal war stark genug, und Sie waren längere Zeit nah beieinander.</string>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">de</string>
    <string name="onboarding_next">Weiter</string>
    <string name="onboarding_example">Beispiel</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Helfen Sie dabei, die Verbreitung des Coronavirus zu stoppen.</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Diese App warnt Sie, wenn Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren. So können Sie verhindern, dass Sie Personen in Ihrer Umgebung unbewusst anstecken.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Sie erhalten eine Nachricht, <u>wenn</u> für Sie eine erhöhte Ansteckungsgefahr bestand.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Die App schickt eine Nachricht, wenn Sie mindestens 15 Minuten in der Nähe einer Person waren, bei der später Corona festgestellt wurde. Diese Person muss auch die App nutzen.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Die App verwendet Bluetooth, <u>keine</u> Standortdaten.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Die App erkennt über Bluetooth, ob Sie in der Nähe einer anderen Person waren. Je näher, desto stärker ist das Bluetooth-Signal. Die App weiß nicht, wo Sie waren und wer Sie sind.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Fuhr jemand mit dem Rad vorbei? Dann bekommen Sie später <u>keine</u> Nachricht.</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Das Bluetooth-Signal war stark genug, da Sie dicht beieinander waren. Diese Begegnung war jedoch so kurz, dass die Ansteckungsgefahr sehr gering ist.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Saßen Sie im Zug dicht neben jemandem? Dann können Sie <u>später</u> eine Nachricht bekommen.</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Das Bluetooth-Signal war stark genug, und Sie saßen längere Zeit dicht beieinander.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Nachrichten über möglichen Kontakt mit dem Coronavirus aktivieren</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Bluetooth-Daten werden 14 Tage auf Ihrem Telefon gespeichert. Sie können sie jederzeit selbst löschen.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Ihr Name wird <strong>nicht</strong> verwendet oder gespeichert.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Ihre GPS- oder Standortdaten werden <strong>nicht</strong> verwendet oder gespeichert.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Aktivieren</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Wie funktioniert die App genau?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Überspringen</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Sollen diese Nachrichten wirklich nicht aktiviert werden?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Ohne Zustimmung kann die App Ihnen keine Nachrichten schicken, wenn für Sie eine erhöhte Ansteckungsgefahr bestand.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Überspringen</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Aktivieren</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Wie funktioniert die App?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">App aktivieren</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Häufig gestellte Frage</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Teilen Sie anderen mit, dass Sie dazu beitragen, das Virus zu stoppen.</string>
    <string name="onboarding_share_description">Je mehr Menschen CoronaMelder nutzen, desto besser funktioniert die App. Nur gemeinsam bekommen wir Corona unter Kontrolle. Teilen Sie die App deshalb mit möglichst vielen anderen.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Weiter</string>
    <string name="onboarding_share_share">App teilen</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Die App ist aktiv.</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Ihre Begegnungen werden nachverfolgt, auch wenn Sie die App schließen.</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Sie waren in der Nähe einer Person mit Corona</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Am %1$s (%2$s) sind Sie möglicherweise angesteckt worden.</string>
    <string name="status_disabled_headline">Die App ist nicht aktiv.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s funktioniert nur, wenn die erforderlichen Einstellungen aktiviert sind.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">App aktivieren</string>
    <string name="notification_channel_name">Kontaktnachrichten</string>
    <string name="notification_channel_description">Nachrichten über möglichen Kontakt mit dem Coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Möglicher Kontakt mit dem Coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Sie waren %1$s in der Nähe einer Person mit Corona. Lesen Sie mehr in der App.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Erinnerung: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Keine Erinnerungen mehr</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder ist momentan nicht aktiv.</string>
    <string name="app_inactive_message">Kontrollieren Sie Ihre Einstellungen.</string>
    <string name="update_channel_name">App-Updates</string>
    <string name="update_channel_description">Nachricht, wenn die App-Version zu alt ist</string>
    <string name="update_notification_title">Die App muss aktualisiert werden.</string>
    <string name="update_notification_message">Aktualisieren Sie die App, damit diese weiterhin einwandfrei funktioniert.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Fehlermeldungen</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Nachrichten, wenn die App nicht gut funktioniert</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Technisches Problem</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Die App konnte in den vergangenen 24 Stunden nicht überprüfen, ob Sie Personen begegnet sind, bei denen später Corona festgestellt wurde.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Ansteckungsgefahr</string>
    <string name="post_notification_message">Sie brauchen dazu Ihre Bürgerservicenummer. Diese steht auf Ihrem Pass oder Personalausweis.</string>
    <string name="post_notification_button">Coronatest anfordern</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Nachricht erhalten</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Wie erkenne ich eine Nachricht?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">Die App schickt eine Nachricht, wenn Sie mindestens 15 Minuten in der Nähe einer Person waren, bei der später Corona festgestellt wurde.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">Die Nachricht erscheint bei Ihren Meldungen, wie Nachrichten aus den anderen Apps. Die Nachricht hat das Symbol des CoronaMelders. Haben Sie eine Nachricht erhalten? Öffnen Sie dann den CoronaMelder. Dort lesen Sie, was in diesem Fall zu tun ist.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Ein roter Bildschirm mit Alarmglocke gibt an, dass jetzt eine Aktion erforderlich ist.</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Beispiel: So sieht die App aus, wenn Sie eine Nachricht erhalten haben.</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Was können Sie tun, wenn Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Befolgen Sie den Ratschlägen in der App. Die Ratschläge hängen von Ihrer persönlichen Situation ab. Ob Sie Symptome haben, die zu Corona passen. Und an welchem Tag Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">Gibt der GGD Ihnen am Telefon andere Anweisungen als die App? Befolgen Sie dann den Anweisungen des GGD.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Andere Nachrichten</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">CoronaMelder kann Ihnen auch eine Nachricht schicken, wenn es ein technisches Problem gibt. Zum Beispiel, wenn Bluetooth bei Ihnen deaktiviert ist. Oder wenn es länger als einen Tag keine Internetverbindung gab. Die App hilft Ihnen, das zu lösen.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Haben Sie eine solche Nachricht erhalten? Und funktioniert Ihre App normal? Dann wurde das Problem in der Zwischenzeit gelöst.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Beschwerden, die zum Coronavirus passen</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>Erkältungsbeschwerden wie Schnupfen, laufende Nase, Niesen, Halsschmerzen</li><li>Husten</li><li>Atemschwierigkeiten</li><li>erhöhte Temperatur oder Fieber</li><li>plötzlicher Geruchs- und/oder Geschmacksverlust (ohne verstopfte Nase)</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Coronatest anfordern</string>
    <string name="request_test_header_1">Haben Sie Beschwerden, die zu Corona passen? Fordern Sie dann einen Test an.</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">Haben Sie (leichte) Beschwerden, die zu Corona passen? Lassen Sie sich kostenlos testen. Es dauert nicht lange und Sie können meistens schnell einen Termin vereinbaren. \n\nDas Ergebnis ist innerhalb von 48 Stunden bekannt. Bleiben Sie zu Hause, bis Sie das Ergebnis haben.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Haben Sie ernste Symptome wie hohes Fieber oder Atembeschwerden? Oder gehören Sie zu einer Risikogruppe und bekommen Sie Fieber? Rufen Sie dann zuerst den Hausarzt an.</string>
    <string name="request_test_button_call">Rufen Sie %1$s an</string>
    <string name="request_test_button_website">Gehen Sie zu coronatest.nl</string>
    <string name="status_reset_exposure">Nachricht löschen</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Possible infection on %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Soll diese Nachricht wirklich gelöscht werden? Sie können das Datum danach nicht mehr in der App finden. Merken Sie es sich deshalb gut.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Löschen</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="status_info_about_title">Fragen über die App</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Schauen Sie sich an, wie die App funktioniert und was das für den Datenschutz bedeutet.</string>
    <string name="status_info_share_title">Andere einladen, die App zu verwenden</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Teilen Sie die App mit anderen, damit wir gemeinsam Corona unter Kontrolle bekommen.</string>
    <string name="status_info_notification_title">Wie erkenne ich eine Nachricht?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Entdecken Sie, wie eine Nachricht aussieht und was Sie tun können, wenn Sie eine Nachricht bekommen.</string>
    <string name="status_info_test_title">Coronatest anfordern</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Erfahren Sie schnellstmöglich, ob Sie selbst Corona haben.</string>
    <string name="status_info_lab_title">GGD-Schlüssel weiterleiten</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Gehen Sie hierhin, wenn der GGD Sie mit dem Corona-Testergebnis anruft.</string>
    <string name="status_app_version">Version %1$s Build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Was kann ich jetzt machen?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s funktioniert nur, wenn die erforderlichen Einstellungen aktiviert sind.</string>
    <string name="status_error_action_consent">App aktivieren</string>
    <string name="status_error_sync_issues">Die App konnte in den letzten 24 Stunden nicht überprüfen, ob Sie Personen begegnet sind, bei denen später Corona festgestellt wurde. Stellen Sie sicher, dass WLAN bzw. Mobildaten aktiviert sind. Versuchen Sie es dann erneut.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="about_toolbar_title">Über die App</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Eine andere Frage über die App?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle" tools:ignore="TypographyDashes">Rufen Sie kostenlos 0800-1280 an.</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Wie funktioniert die App?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Schauen Sie sich die technischen Erläuterungen an.</string>
    <string name="about_onboarding_title">Was macht CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lesen Sie, wie Sie mit dieser App dazu beitragen können, Corona zu stoppen.</string>
    <string name="about_review">Beurteilen Sie die App</string>
    <string name="about_privacy_statement">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="about_accessibility">Zugänglichkeit</string>
    <string name="about_colofon">Impressum</string>
    <string name="faq_header">Häufig gestellte Fragen</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Häufig gestellte Frage</string>
    <string name="faq_reason">Warum ist diese App wichtig?</string>
    <string name="faq_location">Kann die App meinen Standort erkennen?</string>
    <string name="faq_anonymous">Weiß die App wer ich bin und wen ich begegnet bin?</string>
    <string name="faq_notification">Wann bekomme ich eine App-Nachricht?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Kann ich anderen eine Nachricht schicken, wenn ich Corona habe?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Funktioniert Bluetooth durch Wände hindurch?</string>
    <string name="faq_power_usage">Wieviel Akku verbraucht die App?</string>
    <string name="faq_deletion">Wie lösche ich die Bluetooth-Daten auf meinem Telefon?</string>
    <string name="faq_location_permission">Warum müssen meine Standorteinstellungen aktiviert sein?</string>
    <string name="faq_technical">Wie funktioniert die App genau?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Die App kann Sie schnell warnen, wenn Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren. Schon bevor Sie Beschwerden haben. Sie können nämlich Corona haben und ansteckend sein, ohne es zu wissen. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Wenn Sie über die App eine Warnmeldung bekommen, lesen Sie in der App was Sie tun können. Und ob Sie sich testen lassen müssen. So verhindern Sie, dass Sie unbewusst Personen in Ihrer Umgebung anstecken.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Sie wurden getestet und haben Corona? Dann können Sie gemeinsam mit dem GGD (auch unbekannte) Personen warnen, die lange in Ihrer Nähe waren. Zum Beispiel in einem Restaurant, Kino oder Wartezimmer. Diese Personen müssen allerdings auch die App nutzen."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Dank CoronaMelder können wir schneller eingreifen und Neuansteckungen verhindern. Nur gemeinsam bekommen wir Corona unter Kontrolle.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nein. Die App erkennt über Bluetooth nur, ob Sie in der Nähe anderer Personen sind, die die App auch haben. Die App sieht nie, wo Sie sind.\n\nBluetooth stellt eine drahtlose Verbindung zwischen zwei Geräten her, die dicht beieinander sind. Zum Beispiel Ihr Telefon und eine Musikbox oder ein Kopfhörer.\n\nDie App schätzt den Abstand zwischen den beiden Telefonen. Das tut sie anhand der Stärke des Bluetooth-Signals.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Die App tauscht willkürliche Codes mit anderen Telefonen aus. Die Codes enthalten keine Personen- oder Standortdaten. Die Codes werden ausgetauscht, wenn Sie in der Nähe einer Person sind, die auch die App hat.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Stellt sich später heraus, dass diese Person Corona hat? Dann kann diese Person gemeinsam mit dem GGD ihre Codes einer Liste mit Codes von Personen hinzufügen, die auch Corona haben. So wird die Ansteckung bestätigt. \n\nDanach wird eine Nachricht an alle anderen Personen geschickt, die diese Codes auf ihrem Telefon haben. In dieser Nachricht steht nur, wann sie in der Nähe einer Person mit Corona waren. Aber nicht, wer das ist und wo sie der Person begegnet sind.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Sie können nur eine Nachricht an andere schicken, wenn sich nach einem Test herausstellt, dass Sie Corona haben. Der GGD ruft Sie in diesem Fall an.\n\nBei diesem Gespräch kontrolliert ein GGD-Mitarbeiter Ihren GGD-Schlüssel. Sie finden ihn in der App. So wird immer sichergestellt, dass nur Personen Nachrichten verschicken können, die wirklich Corona haben.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Nach der Kontrolle Ihres GGD-Schlüssels können Sie die Codes teilen, die Ihr Telefon in den letzten 14 Tagen an andere Telefone geschickt hat.\n\nSo können die Personen, in deren Nähe Sie waren, als Sie ansteckend waren, eine Nachricht erhalten. Aber nur, wenn diese Personen auch die App verwenden."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Ja, aber das Signal ist dann sehr schwach. Bluetooth funktioniert am besten, wenn Ihr Telefon im selben Raum ist wie das Telefon der anderen Person. \n\nEs ist zum Beispiel sehr unwahrscheinlich, dass Ihre App das Bluetooth-Signal des Nachbarn auffängt.\n\nDeshalb ist es auch sehr unwahrscheinlich, dass Sie eine Nachricht erhalten, wenn sich Ihr Nachbar mit Corona angesteckt hat und Sie nicht im selben Raum waren."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Die App verwendet Bluetooth Low Energy. Das ist eine Sonderform von Bluetooth, die sehr wenig Strom verbraucht. Es hängt von Ihrem Telefon ab, wieviel Prozent das genau sind.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Sie können die Bluetooth-Daten, die CoronaMelder gespeichert hat, selbst löschen. Tippen Sie auf die untenstehende Taste und danach auf&lt;strong&gt;Zufallserkennungen löschen&lt;/strong&gt;. \n\nMöchten Sie, dass die App keine neuen Bluetooth-Daten mehr speichert? Entfernen Sie dann die App."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Einstellungen öffnen</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder weiß nicht, wo Sie sind. Ihre Standorteinstellungen müssen aber aktiviert sein. Sonst funktioniert die App nicht. Das klingt vielleicht komisch. Es ist so:\n\nCoronaMelder verwendet ‘Bluetooth Scanning’. Das ist eine andere Bluetooth-Technik als die, mit der zum Beispiel Verbindung mit einem drahtlosen Kopfhörer hergestellt wird. Bluetooth Scanning verbraucht wenig Strom. Mit Bluetooth Scanning tauscht die App willkürliche Codes mit Telefonen in der Nähe aus.\n\nEinige Apps (nicht CoronaMelder) verwenden Bluetooth Scanning zur Standortbestimmung. Deshalb müssen Standorteinstellungen immer aktiviert sein, um Bluetooth Scanning zu verwenden. Auch wenn eine App nicht Ihren Standort benutzt.\n\nBitte merken Sie sich: CoronaMelder hat nie Zugang zu Ihrem Standort. Ab der Android-Version 11 müssen Ihre Standorteinstellungen nicht mehr aktiviert sein.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Technische Erläuterungen</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Die App erstellt für jedes Telefon einen eigenen Code.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Der Code enthält keine Informationen über Sie oder Ihr Telefon. Der Code ist völlig willkürlich und ändert sich alle 15 Minuten.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefone tauschen Codes aus, wenn sie dicht beieinander sind.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Hat die Person, der Sie begegnen, auch die App? Dann tauschen beide Telefone Codes über Bluetooth Low Energy aus. So weiß die App, welche Telefone dicht beieinander waren. Die App weiß nicht, zu wem die Telefone gehören oder wo Sie gewesen sind.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Stellt sich heraus, dass eine Person Corona hat? Dann kann diese Person ihre Codes auf eine Liste setzen.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Diese Liste enthält nur Codes von Personen mit Corona. Um Codes hinzufügen zu können, muss eine Person mit Corona erst einen GGD-Schlüssel an den GGD weiterleiten. So ist immer sichergestellt, dass die hinzugefügten Codes auch wirklich zu einer Person gehören, die Corona hat. Alle Codes, die älter sind als 14 Tage, werden automatisch aus der Liste gelöscht.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Jedes Telefon kontrolliert, ob es die Codes auf der Liste schon kennt.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Die App prüft ein paar Mal am Tag die Liste mit den Codes von Personen mit Corona. Und vergleicht sie mit den Codes, die auf Ihrem Telefon gespeichert sind. So erkennt die App, ob für Sie eine erhöhte Ansteckungsgefahr bestand.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Sie bekommen eine Nachricht, wenn die Codes einer Person mit Corona auf Ihrem Telefon stehen.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">In dieser Nachricht steht, wann Sie in der Nähe der Person mit Corona waren. Aber nicht, wer das ist und wo das war. Die App sagt Ihnen auch, was Sie nun am besten tun können. Ihre eigenen Codes stehen nicht auf der Liste mit den Codes von Personen mit Corona. Ihre Codes werden aber 14 Tage auf Ihrem Telefon gespeichert.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Quellcode anzeigen</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Zu GitHub wechseln</string>
    <string name="share_content">Ich helfe dabei, Corona mit CoronaMelder unter Kontrolle zu bekommen. Machen Sie auch mit? %1$s</string>
    <string name="share_title">App mit anderen teilen</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD-Schlüssel</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Wurden Sie getestet und haben Sie Corona? Dann ruft Sie ein GGD-Mitarbeiter an. Der Mitarbeiter wird Ihnen dabei helfen, anderen zu warnen, die in Ihrer Nähe waren. Sie benötigen dazu Ihren GGD-Schlüssel. <a href="">Wie funktioniert das?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Leiten Sie diesen GGD-Schlüssel an den GGD-Mitarbeiter weiter:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Schlüssel wird geladen</string>
    <string name="lab_test_token_error">Die App konnte keinen GGD-Schlüssel laden. Kontrollieren Sie die Internetverbindung.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="lab_test_step_2">Warten Sie auf den GGD-Mitarbeiter, bevor Sie fortfahren.</string>
    <string name="lab_test_step_3">Warnen Sie andere durch das Senden einer Nachricht.</string>
    <string name="lab_test_button">Weiter</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Es ist nicht gelungen, anderen eine Nachricht zu schicken. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Danke.</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Danke. Der GGD hilft Ihnen weiter.</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">Der GGD-Mitarbeiter sagt Ihnen, was Sie tun können, damit Sie andere nicht anstecken. Wir wünschen Ihnen gute Besserung.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Verwendeter GGD-Schlüssel: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Die Nachricht wird nur verschickt, wenn Sie vom GGD getestet wurden und Sie Corona haben.</string>
    <string name="lab_test_done_button">Schließen</string>
    <string name="update_google_play_services">Aktualisieren</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Google Play Services wurde nicht aktualisiert.</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s benötigt die neueste Version von Google Play Services für eine weiterhin gute Funktion auf Ihrem Telefon.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Sie können nur eine Nachricht schicken, wenn die erforderlichen Einstellungen aktiviert sind.</string>
    <string name="error_api_not_available">In der App ist ein Fehler aufgetreten. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="today">heute</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">vor %d Tag</item>
        <item quantity="other">vor %d Tagen</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services wird noch aktualisiert.</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Erst wenn Google Play Services aktualisiert ist, kann der mögliche Kontakt mit dem Coronavirus registriert werden. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Schließen</string>
    <string name="cd_back">Zurück</string>
    <string name="cd_close">Schließen</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Schicken von Nachrichten fehlgeschlagen</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Es ist nicht gelungen, anderen eine Nachricht zu schicken. Rufen Sie deshalb den GGD an. Lesen Sie mehr in der App.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Es ist nicht gelungen, anderen eine Nachricht zu schicken.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Wir haben versucht, die Nachricht zu schicken. Aber das ist fehlgeschlagen. Rufen Sie den GGD an, um die Nachricht erneut zu schicken. Es ist sehr wichtig, dass Sie das schnell tun. Sonst können sich noch mehr Menschen anstecken.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Rufen Sie den GGD an.</string>
    <string name="end_of_life_action">Lesen Sie weiter</string>
    <string name="end_of_life_description">Das Ministerium für Gesundheit, Gemeinwohl und Sport hat beschlossen, dass die App nicht mehr erforderlich ist. Sie erhalten also keine Nachricht mehr, wenn Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder wurde eingestellt.</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Bei Ihnen sind Nachrichten deaktiviert. Sie erhalten also keine Nachricht, wenn Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Nachrichten aktivieren</string>
    <string name="cd_status_active">Ein grüner Kreis mit Häkchen gibt an, dass die App gut eingestellt ist.</string>
    <string name="cd_status_disabled">Ein gelber Kreis mit Ausrufezeichen ist eine Warnung.</string>
    <string name="cd_status_exposed">Ein roter Kreis mit Alarmglocke gibt an, dass jetzt eine Aktion erforderlich ist.</string>
    <string name="cd_error_box">Warnung</string>
    <string name="cd_info_box">Wichtig</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">So verwendet CoronaMelder Ihre Daten</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[In der <a href="">Datenschutzerklärung</a> steht, wie CoronaMelder Ihre Daten verwendet. Das sind die wichtigsten Punkte:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Die App sendet verschlüsselte Bluetooth-Daten.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Andere Benutzer, mit denen Sie Kontakt hatten, speichern diese Daten höchstens 14 Tage.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Ergibt ein Coronatest, dass Sie Corona haben? Dann können Sie dies in der App melden, um andere Benutzer zu warnen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Sie können die Daten auf Ihrem Telefon jederzeit löschen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Ich habe die Datenschutzerklärung gelesen und verstehe, wie CoronaMelder meine Daten verwendet.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Wie funktioniert das?</string>
    <string name="faq_notification_message">Wie erkenne ich eine Nachricht?</string>
    <string name="faq_pause">Kann ich die App anhalten?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Ja, das geht, wenn man Bluetooth deaktiviert. Dies geht über <strong>Einstellungen > Verbindungen > Bluetooth</strong>. Wenn Sie Bluetooth deaktivieren, tauscht die App keine Codes mehr aus. Ihr Telefon teilt Ihnen dann sofort mit, dass Sie die App wieder aktivieren sollen.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Möchten Sie Bluetooth eingeschaltet lassen? Sie können die App auch anhalten, indem Sie  &lt;strong&gt;Covid-19-Kontakt-Benachrichtigungen verwenden&lt;/strong&gt; vorübergehend deaktivieren. Sie können dies mithilfe der nachstehenden Schaltfläche tun. Sie erhalten nach einer Weile eine Nachricht zur erneuten Aktivierung der App.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Es ist jedoch in der Regel nicht ratsam, die App anzuhalten, da Sie vergessen könnten, sie wieder einzuschalten. Sie können die App jedoch in besonderen Situationen anhalten. Zum Beispiel, wenn Sie in die Nähe von (möglichen) Corona-Patienten kommen, aber sicher sind, dass Sie medizinische Schutzausrüstung tragen.</string>
    <string name="faq_interoperability">Funktioniert CoronaMelder auch mit Apps aus anderen Ländern?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">CoronaMelder arbeitet mit einigen Apps aus anderen europäischen Ländern zusammen. Zum Beispiel mit Deutschland, Irland und Italien.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Angenommen, Sie waren längere Zeit in der Nähe eines Nutzers der deutschen Corona-Warn-App. Diese Person wird in Deutschland getestet. Es stellt sich heraus, dass sie Corona hat. Wenn diese Person ihre Codes mit der deutschen Gesundheitsbehörde teilt, bekommen Sie über CoronaMelder eine Nachricht. Umgekehrt gilt dasselbe. Da die Corona-Apps miteinander zusammenarbeiten, müssen Sie nur 1 App aktiviert haben.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">CoronaMelder kontrolliert ab 30. November 2020 täglich die Codes von Nutzern aus verschiedenen Ländern. Deshalb verbraucht die App mehr mobile Daten als früher.    Über &lt;strong&gt;Einstellungen&lt;/strong&gt; im Hauptmenü können Sie einstellen, dass die App nur über WLAN kontrolliert, ob Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren.</string>
    <string name="cross_links_header">Lesen Sie auch</string>
    <string name="request_test_header_5">Coronatest anfordern</string>
    <string name="generic_notification_advice_stay_home">Bleiben Sie in jedem Fall zu Hause, bis Sie sicher sind, dass Sie keine Corona haben. So vermeiden Sie, dass Sie unbewusst andere Menschen anstecken.</string>
    <string name="generic_notification_exposure_summaries">"Manchmal erhalten Sie Nachrichten, in denen steht, dass Ihr Smartphone COVID-19-Überprüfungen ausführt. Öffnen Sie dann den CoronaMelder. Gut zu wissen: Meistens ist alles in Ordnung.
"</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Wie sieht eine Nachricht aus?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Klicken Sie auf die Nachricht, um CoronaMelder zu öffnen. Dort lesen Sie, was Sie tun können.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Lassen Sie sich kostenlos testen. Es dauert nicht lange und Sie können meistens schnell einen Termin vereinbaren. Das Ergebnis ist innerhalb von 48 Stunden bekannt. Bleiben Sie zu Hause, bis Sie das Ergebnis haben.</string>
    <string name="generic_notification_sample_notification_content_description">Beispiel einer Nachricht</string>
    <string name="onboarding_enable_headline">Aktivieren Sie CoronaMelder</string>
    <string name="onboarding_enable_description">CoronaMelder kann Sie nur warnen, wenn Sie der App die Erlaubnis erteilen, um:&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Begegnungen mit anderen App-Nutzern aufzuzeichnen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;die Batterieoptimierung nur für diese App zu deaktivieren (nicht notwendig)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;.</string>
    <string name="onboarding_enable_description_location"><![CDATA[CoronaMelder kann Sie nur warnen, wenn Sie der App die Erlaubnis erteilen, um:<br/><br/><ul><li>Begegnungen mit anderen App-Nutzern aufzuzeichnen</li><li>Ihre Standort-Einstellungen einzuschalten (CoronaMelder kennt Ihren Standort nicht)</li><li>die Batterieoptimierung nur für diese App zu deaktivieren (nicht notwendig)</li></ul>]]></string>
    <string name="location_services_required_title">Standort-Einstellungen</string>
    <string name="location_services_required_headline">Die App funktioniert nur, wenn die Standort-Einstellungen eingeschaltet sind.</string>
    <string name="location_services_required_description">Einige Apps nutzen Bluetooth, um Ihren Standort zu bestimmen. Deshalb ist dies Teil der Standort-Einstellungen. CoronaMelder benötigt Bluetooth, um zu funktionieren, hat jedoch nie Zugang zu Ihrem Standort.</string>
    <string name="location_services_required_explain">Wie funktioniert das genau?</string>
    <string name="location_services_required_enable_error">Standort-Einstellungen können nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_bt_keys">Ihre App versendet verschlüsselte Bluetooth-Daten.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_retention">Andere Benutzer, mit denen Sie Kontakt hatten, speichern diese Daten höchstens 14 Tage.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_data_removal">Sie können die Daten auf Ihrem Telefon jederzeit löschen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_identity"><![CDATA[Ihr Name wird <b>nicht</b> verwendet oder gespeichert.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_location"><![CDATA[Ihre GPS- oder Standortdaten werden <b>nicht</b> verwendet oder gespeichert.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_send_alert">Wenn ein Coronatest ergibt, dass Sie Corona haben, können Sie dies in der App melden, um andere Benutzer zu warnen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_voluntary">Die Verwendung von CoronaMelder ist immer freiwillig.</string>
    <string name="status_error_battery_optimisation">Ihr Telefon besitzt eine Funktion zur Batterieoptimierung. Durch diese Funktion funktioniert die App vielleicht nicht gut. Es ist also wichtig, diese Funktion für CoronaMelder zu deaktivieren.</string>
    <string name="status_error_action_disable_battery_optimisation">Problem lösen</string>
    <string name="update_app_headline">Sie haben eine veraltete Version von CoronaMelder</string>
    <string name="update_app_description">Aktualisieren Sie die App auf Ihrem Telefon, damit CoronaMelder weiterhin gut funktioniert.</string>
    <string name="status_info_settings_title">Einstellungen</string>
    <string name="status_info_settings_subtitle">Passen Sie Ihre Einstellungen für die Verwendung von mobilen Daten an</string>
    <string name="settings_wifi_only_title">Nur Codes über WLAN kontrollieren</string>
    <string name="settings_wifi_only_summary">CoronaMelder kontrolliert mehrmals pro Tag, ob Sie in der Nähe einer Person mit Corona waren. Wenn Sie mobile Daten deaktivieren, kontrolliert die App nur noch, wenn Sie WLAN nutzen. Ihre Begegnungen werden auch registriert, wenn Sie keine Internetverbindung haben.</string>
    <string name="faq_interop_countries">Mit welchen ausländischen Apps arbeitet CoronaMelder zusammen?</string>
    <string name="status_info_interop_announcement_message">CoronaMelder arbeitet ab 30. November mit Corona-Apps aus anderen europäischen Ländern zusammen.</string>
    <string name="status_info_action_more_info">Mehr Informationen</string>
    <string name="status_info_action_close">Schließen</string>
</resources>
