<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Do krigest in melding neidatst ekstra kâns op besmetting rûn hast. Dat bart ast op in dei op syn minst 15 minuten yn \'e buert west hast fan immen mei koroana. Dat kin ien persoan wêze, mar ek meardere persoanen. Ek moat de oare persoan krekt as do de app brûke.\n\nOftst in melding krigest hinget ôf fan de sterkte fan it bluetoothsinjaal. En fan de doer fan jimme kontakt.\n\nFytste der immen op strjitte foarby? Dan krigest letter gjin melding. Jimme wiene ticht byinoar, dus it bluetoothsinjaal wie sterk. Mar it kontakt wie sa koart dat de kâns op besmetting hiel lyts is.\n\nSietst ticht by immen yn de trein of op kantoar? Dan kinst letter wol in melding krije. It bluetoothsinjaal wie sterk genôch en jimme wiene in langer skoft ticht byinoar yn \'e buert.</string>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">fy</string>
    <string name="onboarding_next">fierder</string>
    <string name="onboarding_example">foarbyld</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Help de fersprieding fan it koroanafirus tsjin te gean</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Dizze app warskôget dy neidatst yn de buert west hast fan immen mei koroana. Sa kinst tefoaren komme datst sûnder datst it witst minsken om dy hinne besmetst.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Do krigest in melding <u>neidatst</u> ekstra kâns op besmetting rûn hast.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">De app stjoert in melding ast op syn minst 15 minuten tichteby immen yn \'e buert west hast dy\'t letter koroana blykt te hawwen. Dy persoan moat de app ek brûke.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">De app brûkt bluetooth, <u>gjin</u> lokaasjegegevens.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">De app sjocht fia bluetooth oftst ticht by immen wiest. Hoe tichter by, hoe sterker it bluetoothsinjaal. De app wit net wêr\'tsto wiest en wa\'tsto bist.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Fytste immen foarby? Dan krigest letter <u>gjin</u> melding</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">It bluetoothsinjaal wie sterk genôch omdat jimme ticht byinoar wiene. Dat duorre allinne sa koart dat de kâns op besmetting hiel lyts is.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Sietst ticht by immen yn de trein? Dan kinst <u>letter</u> wol in melding krije.</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">It bluetoothsinjaal wie sterk genôch en jimme wiene in langer skoft tichteby inoar yn \'e buert.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Meldings oer mooglik kontakt mei it koroanafirus oansette.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Bluetoothgegevens wurde 14 dagen op dyn telefoan bewarre. Do kinst se altyd sels wiskje.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Dyn namme wurdt <strong>net</strong> brûkt of bewarre.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Dyn gps- of lokaasjegegevens wurde <strong>net</strong> brûkt of bewarre.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Oansette</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Hoe wurket de app krekt?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Slach oer</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Bist der wis fan datst dizze meldings net oansette wolst?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Sûnder tastimming kin de app dy gjin meldings stjoere neidatst ekstra kâns op besmetting rûn hast.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Slach oer</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Set oan</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Hoe wurket de app?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">App oansette</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Faakstelde fraach</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Lit oaren witte datsto helpst it firus tsjin te hâlden</string>
    <string name="onboarding_share_description">Hoe mear minsken CoronaMelder brûke, hoe better dy wurket. Allinne mei-inoar kinne wy koroana ûnder kontrôle krije. Diel de app dus mei safolle mooglik oaren.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Gean troch</string>
    <string name="onboarding_share_share">App diele</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">De app is aktyf</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Moetings wurde byhâlden, ek ast de app slútst.</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Do wiest yn \'e buert fan immen mei koroana.</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Op %1$s (%2$s) bisto mooglik besmet rekke.</string>
    <string name="status_disabled_headline">De app is net aktyf.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s wurket allinne as de needsaaklike ynstellingen oansteane.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">App oansette</string>
    <string name="notification_channel_name">Kontaktmeldings</string>
    <string name="notification_channel_description">Meldings oer mooglik kontakt mei it koroanafirus</string>
    <string name="notification_title">Mooglik kontakt mei it koroanafirus</string>
    <string name="notification_message">Do hast %1$s yn \'e buert west fan immen mei it koroanafirus. Lês mear yn de app.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Yn it sin bringer: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Net mear yn it sin bringe</string>
    <string name="app_inactive_title">CoronaMelder is op it stuit net aktyf</string>
    <string name="app_inactive_message">Kontrolearje dyn ynstellingen</string>
    <string name="update_channel_name">Updates app</string>
    <string name="update_channel_description">Meldings as fersy fan de app te âld is</string>
    <string name="update_notification_title">De app hat in update nedich</string>
    <string name="update_notification_message">Update de app om te soargjen dat dy goed wurket</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Foutmeldings</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Meldings as de app net goed wurket</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Technysk probleem</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">De app koe 24 oeren net kontrolearje oft de minsken dy\'tsto moete hast letter koroana blieken te hawwen.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Kâns op besmetting</string>
    <string name="post_notification_message">Hâld dyn boargerservicenûmer by de hân. Dat stiet op dyn paspoart of identiteitskaart.</string>
    <string name="post_notification_button">Koroanatest oanfreegje</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Melding krije</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Wêr kin ik in melding oan werkenne?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">De app stjoert in melding ast  op in dei op syn minst 15 minuten yn \'e buert west hast fan immen mei koroana. Dat kin ien persoan wêze, mar ek meardere persoanen.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">De melding ferskynt by dyn notifikaasjes. Krekt as berjochten fan oare apps. De melding hat it symboal fan CoronaMelder.\n\nHast in melding krige? Iepenje dan CoronaMelder. Dêr lêst watst fierder dwaan kinst.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Read skerm mei alarmbel dat oanjout dat der no aksje nedich is.</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Foarbyld: Sa sjocht de app derút ast in melding krige hast.</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Wat kinst dwaan ast yn de buert west hast fan immen mei koroana?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Folgje it advys yn de app. It advys hinget fan dyn situaasje ôf. Oftst klachten hast dy\'t by koroana passe. En op hokker dei ast yn de buert fan de besmette persoan wiest.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">Jout de GGD dy oan de telefoan oare advizen as de app? Folgje dan it advys fan de GGD.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Oare meldings</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">CoronaMelder kin dy ek in melding stjoere as der in technysk probleem is. Bygelyks as dyn bluetooth útstiet. Of as der langer as in dei gjin ynternetferbining wie. De app helpt dy om it op te lossen.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Hast sa\'n melding krige, en is de app wol gewoan actief? Dan is it probleem ûnderwilens al oplost.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Klachten dy\'t by it koroanafirus passe</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li> ferkâldheidsklachten, lykas noasferkâldheid, dripnoas, prûste, seare kiel</li><li> hoastje</li><li>benaudens</li><li> ferheging of koarts</li><li> ynienen gjin rook en/of smaak mear hawwe (sûnder dat de noas ferstoppe is)</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Koroanatest oanfreegje</string>
    <string name="request_test_header_1">Hast klachten dy\'t by koroana passe? Freegje in test oan.</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">Hasto (lichte) klachten, dy\'t by it koroanafirus passe? Lit dy fergees teste. It duorret net lang en kinst meastal gau in ôfspraak meitsje.\n\nDe útslach is binnen 48 oeren bekend. Bliuw thús oant datst de útslach witst.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Hast earnstige klachten, lykas hege koarts of muoite mei sykheljen? Of sitst yn in risikogroep en krigest koarts? Belje earst dyn húsdokter.</string>
    <string name="request_test_button_call">Belje %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Gean nei coronatest.nl</string>
    <string name="status_reset_exposure">Melding wiskje</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Mooglike besmetting op %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Bist wis datst dizze melding wiskje wolst? Do kinst de datum dêrnei net mear yn de app weromfine. Unthâld dy dus goed.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Wiskje</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Annulearje</string>
    <string name="status_info_about_title">Fragen oer de app</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Besjoch hoe\'t de app wurket en wat dat foar dyn privacy betsjut.</string>
    <string name="status_info_share_title">Minsken foar de app útnûgje</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Diel de app mei oaren om mei-inoar koroana ûnder kontrôle te krijen.</string>
    <string name="status_info_notification_title">Wêr kin ik in melding oan werkenne?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Untdek hoe\'t in melding derútsjocht en watst dwaan kinst ast der ien krigest</string>
    <string name="status_info_test_title">Koroanatest oanfreegje</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Untdek sa gau mooglik oftst sels besmet bist.</string>
    <string name="status_info_lab_title">GGD-sleutel trochjaan</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Gean hjirhinne as de GGD dy bellet mei de útslach fan dyn koroanatest.</string>
    <string name="status_app_version">Fersy %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Wat kin ik no dwaan?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s wurket allinne as de needsaaklike ynstellingen oansteane.</string>
    <string name="status_error_action_consent">App oansette</string>
    <string name="status_error_sync_issues">De app koe 24 oeren net kontrolearje oft de minsken dy\'tsto moete hast letter koroana blieken te hawwen. Kontrolearje oft dyn wifi of mobile data oansteane en besykje it nochris.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Besykje it nochris</string>
    <string name="about_toolbar_title">Oer de app</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Oare fraach oer de app?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle" tools:ignore="TypographyDashes">Belje fergees 0800-1280</string>
    <string name="about_website_link_title">Mear oer de app</string>
    <string name="about_website_link_subtitle">Gean nei coronamelder.nl</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Hoe wurket de app?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Besjoch de technyske útlis</string>
    <string name="about_onboarding_title">Wat docht CoronaMelder</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Lês hoe\'tst mei dizze app helpe kinst koroana tsjin te hâlden</string>
    <string name="about_review">Beoardielje de app</string>
    <string name="about_privacy_statement">Privacyferklearring</string>
    <string name="about_accessibility">Tagonklikheid</string>
    <string name="about_colofon">Kolofon</string>
    <string name="faq_header">Faakstelde fragen</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Faakstelde fraach</string>
    <string name="faq_reason">Wêrom is dizze app wichtich?</string>
    <string name="faq_location">Kin de app myn lokaasje sjen?</string>
    <string name="faq_anonymous">Wit de app wa\'t ik bin en wa\'t ik moete haw?</string>
    <string name="faq_notification">Wannear krij ik in melding fan de app?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Kin ik oaren in melding stjoere as ik koroana haw?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Wurket bluetooth troch muorren hinne?</string>
    <string name="faq_power_usage">Hoefolle stroom brûkt de app?</string>
    <string name="faq_deletion">Hoe wiskje ik de bluetoothgegevens fan myn telefoan?</string>
    <string name="faq_location_permission">Wêrom moatte myn lokaasjeynstellingen oanstean?</string>
    <string name="faq_technical">Hoe wurket de app krekt?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"De app kin dy gau warskôgje neidatst yn 'e buert west hast fan immen dy't koroana hat. Al foardatst klachten krigest. Do kinst nammentlik koroana hawwe en besmetlik wêze sûnder datst it sels troch hast. "</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Ast fia de app in warskôging krigest, lêst yn de app watst dwaan kinst. En oftst dy teste litte moatst. Sa komst tefoaren datst sûnder it te witten minsken om dy hinne besmetst.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Bist test en hast koroana? Dan kinst yn 'e mande mei de GGD de minsken warskôgje dy't lang by dy yn 'e buert west hawwe. Ek ûnbekenden. Yn in restaurant, bioskoop of wachtkeamer. Salang't dy minsken ek de app brûke."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Troch CoronaMelder kinne wy flugger yngripe en nije besmettings tefoaren komme. Allinne mei-inoar krije wy koroana ûnder kontrôle.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nee, de app sjocht fia bluetooth allinne oftst yn \'e buert bist fan oare minsken dy\'t de app ek op harren telefoan hawwe. De app sjocht nea wêr\'tst bist.\n\nBluetooth is bedoeld om in triedleaze ferbining tusken 2 apparaten, dy\'t byinoar yn \'e buert binne, te meitsjen. Krekt as dyn telefoan en in lûdsboks of koptelefoan.\n\nDe app kin de ôfstân tusken twa telefoans rûze troch de sterkte fan it bluetoothsinjaal.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">De app wikselt net neier útkeazen koades mei oare telefoans út. Yn dy koades steane gjin persoansgegevens of lokaasjegegevens. It útwikseljen fan koades bart op it stuit datst ticht by in persoan yn \'e buert bist dy\'t de app ek hat.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Docht letter bliken dat dy persoan koroana hat? Dan kin dyjinge yn \'e mande mei de GGD syn of har koades oan in list mei koades fan besmette persoanen tafoegje. Sa kin de besmetting befêstige wurde.\n\nDêrnei wurdt in melding stjoerd nei alle oare minsken dy\'t dy koades op harren telefoan hawwe. Yn dy melding stiet allinne wannear\'t sy yn \'e buert fan in besmet persoan west hawwe. Net wa\'t dat is en wêr\'t se dy persoan tsjinkommen binne.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Do kinst allinne in melding nei oaren stjoere ast test bist en koroana hast. De GGD bellet dy yn dat gefal mei de útslach fan de test.\n\nYn dat telefoanpetear kontrolearret in GGD-meiwurker dyn GGD-sleutel. Dy fynst yn de app. Sa is altyd wis dat minsken dy\'t echt besmet binne meldings ferstjoere kinne.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">Neidat dyn GGD-sleutel kontrolearre is kinst de koades diele dy\'t dyn telefoan de lêste 14 dagen nei oare telefoans ferstjoerd hat.\n\nSa kinne minsken, dêr\'tst by yn \'e buert west hast doe\'tst besmetlik wiest, in melding krije. Allinne as dy minsken de app ek brûke.</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Ja, mar it sinjaal wurdt dan hiel swak. Bluetooth wurket it bêste as dyn telefoan yn deselde romte is as de telefoan fan in oar persoan. \n\nDe kâns is bygelyks hiel lyts dat dyn app it bluetoothsinjaal fan dyn buorlju ûntfangt.\n\nEn dêrtroch is de kâns ek hiel lyts datst in melding krigest as dyn buorman koroana blykt te hawwen en jimme net yn deselde romte west hawwe."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">De app makket gebrûk fan Bluetooth Low Energy (lege-enerzjybluetooth). Dat is in spesjale foarm fan bluetooth dy\'t net folle stroom brûkt. Hoefolle prosint dat krekt fan dyn telefoanbatterij freget ferskilt nei telefoan.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Do kinst de bluetoothgegevens dy't CoronaMelder bewarre hat sels wiskje. Druk op de knop hjirûnder en dêrnei op &lt;strong&gt; Willekeurige ID's verwijderen&lt;/strong&gt;.\n\nWolst dat de app gjin nije bluetoothgegevens mear bewarret? Wiskje dan de app fan dyn telefoan."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Iepenje Instellingen</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder wit net wêr\'tst bist, mar dyn lokaasjeynstellingen moatte wol oanstean. Oars wurket de app net. Dat klinkt mooglik in bytsje nuver. It sit sa:\n\nCoronaMelder brûkt \'bluetooth scanning\'. Dat is in oare bluetoothtechnyk as wêrmei\'tst bygelyks ferbining mei in triedleaze koptelefoan makkest. It is in technyk dy\'t net folle enerzjy kostet. Fia bluetooth scanning wikselet de app net neier keazen koades mei telefoans yn de buert út.\n\nGuon apps (net CoronaMelder) brûke bluetooth scanning om dyn lokaasje fêst te stellen. Dêrom moatte dyn lokaasjeynstellingen altyd oanstean om bluetooth scanning te brûken. Ek as in app dyn lokaasje net brûkt.\n\nWichtich om te ûnthâlden: CoronaMelder hat nea tagong ta dyn lokaasje. By de Android-fersy 11 en heger hoege dyn lokaasjeynstellingen net mear oan te stean.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Technyske útlis</string>
    <string name="faq_technical_header_1">De app makket foar alle telefoans in eigen koade</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Yn dy koade stiet gjin ynformaasje oer dy of dyn telefoan. De koade is net neier útkeazen en feroaret elk kertier.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefoans diele koades as se byinoar yn \'e buert binne</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Hat de persoan dy\'tsto tsjinkomst ek de app? Dan wikselje jimme telefoans koades út fia Bluetooth Low Energy. Sa wit de app hokker telefoans yn \'e buert wiene. De app wit net fan wa\'t dy telefoans binne en ek net wêr\'t jimme wiene.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">As immen koroana hat kin dy persoan syn of har koades op in list sette</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Dy list befettet allinne koades fan besmette persoanen. Om de koades ta te foegjen moat in besmet persoan earst in GGD-sleutel oan de GGD trochjaan. Sa is altyd wis dat de tafoege koades ek echt by immen hearre dy\'t koroana hat. Alle koades âlder as 14 dagen wurde automatysk fan de list wiske.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">Alle telefoans kontrolearje oft se de koades op de list earder tsjinkommen binne.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">De app sjocht in pear kear deis nei de list mei koades fan besmette persoanen. Hy ferliket dy list mei de koades dy\'t op dyn telefoan bewarre binne. Sa sjocht de app oftst ekstra kâns op besmetting rûn hast.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Do krigest in melding as de koades fan in besmet persoan op dyn telefoan steane.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">Yn dy melding lêst wannear\'tst yn de buert fan de besmette persoan west hast. Net wa\'t it is en wêr\'t it wie. Ek fertelt de app watst no sels it bêste dwaan kinst. Dyn eigen koades steane net op de list mei besmette koades, mar wurde 14 dagen op dyn telefoan bewarre.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Besjoch boarnekoade</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Gean nei GitHub</string>
    <string name="share_content">Ik help koroana ûnder kontrôle te krijen mei CoronaMelder. Dochst ek mei? %1$s</string>
    <string name="share_title">Diel de app mei oaren</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD-sleutel</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Bist test en hast koroana? Dan bellet in GGD-meiwurker dy. De meiwurker helpt dy om oaren dy\'t by dy yn \'e buert wiene, te warskôgjen. Do hast dêrby dyn GGD-sleutel nedich. <a href="">Hoe wurket dat?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Jou dizze GGD-sleutel oan de GGD-meiwurker troch:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Sleutel oan it opheljen</string>
    <string name="lab_test_token_error">De app koe gjin GGD-sleutel ophelje. Kontrolearje dyn ynternetferbining.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Besykje nochris</string>
    <string name="lab_test_step_2">Wachtsje op de GGD-meiwurker foar de stap dy\'t hjirnei komt</string>
    <string name="lab_test_step_3">Warskôgje oaren troch in melding te ferstjoeren.</string>
    <string name="lab_test_button">Gean fierder</string>
    <string name="lab_test_upload_error">It is net slagge om oaren in melding te stjoeren. Besykje it letter nochris.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Betanke</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Betanke, de GGD helpt dy fierder</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">De GGD-meiwurker fertelt dy watst fierder dwaan kinst om foar te kommen datst oaren besmetst. Betterskip en sterkte mei it opknappen.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Brûkte GGD-sleutel: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">De melding wurdt allinne ferstjoerd as de GGD dy test hat en ast koroana hast</string>
    <string name="lab_test_done_button">Slute</string>
    <string name="update_google_play_services">Update</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Dyn Google Play Services is net bywurke</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s hat de nijste fersy fan Google Play Services nedich om op dyn telefoan goed te wurkjen.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Do kinst allinne in melding ferstjoere as de needsaaklike ynstellingen oansteane.</string>
    <string name="error_api_not_available">Der giet wat mis mei de app. Besykje it letter nochris.</string>
    <string name="today">hjoed</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">%d dei lyn</item>
        <item quantity="other">%d dagen lyn</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services wurdt noch bywurke</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Earst as Google Play Services bywurke is, kin mooglik kontakt mei it koroanafirus byhâlden wurde. Besykje it letter nochris.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Slute</string>
    <string name="cd_back">Werom</string>
    <string name="cd_close">Slute</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Melding ferstjoere is mislearre</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">It is net slagge om oaren in melding te stjoeren. Belje dêrom de GGD. Lês mear yn de app.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">It is net slagge om oaren in melding te stjoeren.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Wy hawwe besocht de melding te ferstjoeren, mar dat is net slagge. Belje de GGD om dat op \'en nij te dwaan. It is hiel wichtich datst dat gau dochst. Oars kinne der mear minsken besmet reitsje.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Belje de GGD</string>
    <string name="end_of_life_action">Lês mear</string>
    <string name="end_of_life_description">It Ministerie van Volksgezondheid, Welzijn en Sport hat besletten dat de app net mear nedich is. Do krigest dus gjin melding mear neidatst yn \'e buert west hast fan immen mei koroana.</string>
    <string name="end_of_life_headline">CoronaMelder is ophâlden</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Do hast dyn meldings útstean. Do krigest dus gjin melding ast yn \'e buert west hast fan immen mei koroana.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Meldings oansette</string>
    <string name="cd_status_active">Grien rûntsje mei finkje dat oanjout dat de app goed ynsteld stiet.</string>
    <string name="cd_status_disabled">Giel rûntsje mei útropteken as warskôging</string>
    <string name="cd_status_exposed">Read rûntsje mei alarmbel dat oanjout dat der no aksje nedich is.</string>
    <string name="cd_error_box">Warskôging</string>
    <string name="cd_info_box">Wichtich</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">Sa brûkt CoronaMelder dyn gegevens</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[Yn de <a href="">privacyferklearring</a> stiet hoe\'t CoronaMelder dyn gegevens brûkt. Dit binne de wichtichste punten:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Dyn app stjoert kodearre bluetoothgegevens út.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Oare brûkers dy\'t mei dy yn kontakt west hawwe, bewarje dy gegevens maksimaal 14 dagen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">As út in koroanatest bliken docht datst koroana hast, kinst dat yn de app melde om oare brûkers te warskôgjen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">Do kinst op elk momint de gegevens fan dyn telefoan wiskje.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Ik haw de privacyferklearring lêzen en begryp hoe\'t de CoronaMelder myn gegevens brûkt.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Hoe wurket dat?</string>
    <string name="faq_notification_message">Wêr kin ik in melding oan werkenne?</string>
    <string name="faq_pause">Kin ik de app ûnderbrekke?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Ja, do kinst de app tydlik op pauze sette. Dat dochst op it startskerm fia <strong>Ynstellings > App pauzearje </strong>. Ast de app op pauze setst, wurde dyn moetings tydlik net byhâlden. Ek kinst gjin melding krije ast by immen yn \'e buert west hast dy\'t letter koroana blykt ta hawwen.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">As de pauze ôfrûn is, krigest daliks in melding om de app wer oan te setten. Neidatst de app oanset hast, kinst noch meldings krije fan moetings foardatst de app op pauze settest.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">It is meastal net oan te rieden om de app op pauze te setten, omdatst mooglik ferjitst om \'m wer oan te setten. Do kinst de app yn bysûndere situaasjes wol op pauze sette. Bygelyks ast yn \'e buert komst fan (mooglike) koroanapasjinten, mar der wis fan bist datst medyske beskermingsmiddels draachst.</string>
    <string name="faq_interoperability">Wurket Coronamelder ek gear mei apps út oare lannen?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">CoronaMelder wurket gear mei in tal apps út oare Europeeske lannen. Under oare Dútslân, Ierlân en Italië</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Stel, do hast in langer skoft yn \'e buert west by in brûker fan de Dútske Corona-Warn-Ap. Dy persoan wurdt yn Dútslân test en it docht bliken dat hy/sy koroana hat. As dy persoan syn/har koades mei de Dútske GGD dielt, dan krigesto fia CoronaMelder in melding. Oarsom jildt itselde. Omdat de koroana-apps ûnderling gearwurkje, hoechst dus mar ien app oanstean te hawwen.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">CoronaMelder kontrolearret fan 30 novimber 2020 ôf alle dagen de koades fan brûkers út ferskillende lannen. Dêrtroch ferbrûkt de app mear mobile data as earder.   Do kinst fia &lt;strong&gt;Instellingen&lt;/strong&gt; op it haadskerm ynstelle dat de app allinne fia wifi kontrolearret oftst yn \'e buert west hast fan immen mei koroana.</string>
    <string name="cross_links_header">Lês ek</string>
    <string name="request_test_header_5">Koroanatest oanfreegje</string>
    <string name="generic_notification_advice_stay_home">Bliuw yn alle gefallen thús oant datst wis bist datst gjin koroana hast. Sa komst tefoaren datst sûnder it te witten oaren besmetst.</string>
    <string name="generic_notification_exposure_summaries">"Do krigest soms ek meldings, dêr't yn stiet dat dyn telefoan COVID-19 kontrôles útfiert. Iepenje dan CoronaMelder. Goed om te witten: meastal is der neat oan 'e hân. "</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Hoe sjocht in melding derút?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Klik op de melding om CoronaMelder te iepenjen. Dêr lêst watst fierder dwaan kinst.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">De útslach is binnen 48 oeren bekend. Bliuw thús oant datst de útslach wist.</string>
    <string name="generic_notification_sample_notification_content_description">Foarbyld fan in notifikaasje</string>
    <string name="onboarding_enable_headline">Set CoronaMelder oan</string>
    <string name="onboarding_enable_description">CoronaMelder hat tastimming nedich om:&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Moetings mei oare app-brûkers by te hâlden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Batterij-optimalisaasje foar allinne dizze app út te setten (foar de bêste wurking fan de app)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</string>
    <string name="onboarding_enable_description_location"><![CDATA[CoronaMelder hat tastimming nedich om: <br/><br/><ul><li>Moetings mei oare app-brûkers by te hâlden</li><li>Dyn lokaasjeynstellingen oan te setten (CoronaMelder wit dyn lokaasje net)</li><li>Batterij-optimalisaasje foar allinne dizze app út te setten (foar de bêste wurking fan de app)</li></ul>]]></string>
    <string name="location_services_required_title">Lokaasjeynstellingen</string>
    <string name="location_services_required_headline">De app wurket allinne as dyn lokaasjeynstellingen oansteane</string>
    <string name="location_services_required_description">Guon apps brûke bluetooth om dyn lokaasje fêst te stellen. Dêrom is dit ûnderdiel fan lokaasjeynstellingen. CoronaMelder hat bluetooth nedich om te wurkjen, mar hat nea tagong ta dyn lokaasje.</string>
    <string name="location_services_required_explain">Hoe sit dat krekt?</string>
    <string name="location_services_required_enable_error">Lokaasjeynstellingen kinne net iepene wurde.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_bt_keys">Dyn app stjoert kodearre bluetoothgegevens út.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_retention">Oare brûkers dy\'t mei dy yn kontakt west hawwe, bewarje dy gegevens maksimaal 14 dagen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_data_removal">Do kinst op elk momint de gegevens fan dyn telefoan wiskje.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_identity"><![CDATA[Dyn namme wurdt <b>net</b> brûkt of bewarre.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_location"><![CDATA[Dyn gps- of lokaasjegegevens wurde <b>net</b> brûkt of bewarre.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_send_alert">As út in koroanatest bliken docht datst koroana hast, kinst dat yn de app melde om oare brûkers te warskôgjen.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_voluntary">Gebrûk fan CoronaMelder is altyd frijwillich</string>
    <string name="status_error_battery_optimisation">Dyn telefoan hat in funksje dy\'t batterij-optimalisatie hyt. Dêrtroch wurket de app mooglik net goed. It is dus wichtich datst dy funksje útsetst foar CoronaMelder.</string>
    <string name="status_error_action_disable_battery_optimisation">Probleem oplosse</string>
    <string name="update_app_headline">Do hast in ferâldere fersy fan CoronaMelder</string>
    <string name="update_app_description">Update de app op dyn telefoan om te soargjen dat CoronaMelder goed wurket.</string>
    <string name="status_info_settings_title">Ynstellingen</string>
    <string name="status_info_settings_subtitle">App pauzearje en mobile data ynstelle</string>
    <string name="settings_wifi_only_title">Allinne koades kontrolearje fia wifi</string>
    <string name="settings_wifi_only_summary">CoronaMelder kontrolearret in pear kear deis oftst yn de buert west hast fan immen mei koroana. Ast dyn mobile data útsetst, docht de app dat allinne noch ast wifi brûkst. Dyn moetings wurde ek byhâlden ast gjin ynternetferbining hast.</string>
    <string name="faq_interop_countries">Mei hokker bûtenlânske apps wurket CoronaMelder gear?</string>
    <string name="phone_call_not_supported_dialog_title">Do kinst net belje fia dit apparaat</string>
    <string name="phone_call_not_supported_dialog_message">Pak dyn telefoan en belje %1$s</string>
    <string name="phone_call_not_supported_dialog_close">Ik begryp it</string>
    <!--Status screen footer text-->
    <string name="status_last_keys_processed">CoronaMelder hâldt oanienwei moetings by. Ek kontrolearret de app om \'e pear oeren oft immen dy\'tsto moete hast, op dat stuit besmetlik wie. Do krigest in melding as dat sa wie. Lêste kontrôle wie op %1$s</string>
    <!--Status screen footer text, when no keys has been processed.-->
    <string name="status_no_keys_processed">CoronaMelder hâldt oanienwei moetings by. Ek kontrolearret de app om \'e pear oeren oft immen dy\'tsto moete hast, op dat stuit besmetlik wie. Do krigest in melding as dat sa wie.</string>
    <string name="settings_pause_app_title">App op pauze sette</string>
    <string name="settings_pause_app_description">Ast de app op pauze setst, wurde dyn moetings tydlik net byhâlden. Ek kinst gjin melding krije ast by immen yn \'e buert west hast dy\'t letter koroana blykt te hawwe. Neidat de pauze ôfrûn is, krigest daliks in melding om de app wer oan te setten.</string>
    <string name="settings_pause_action_enable">App op pauze sette</string>
    <string name="settings_pause_action_disable">App oansette</string>
    <string name="reminder_channel_name">Yn it sin bringers</string>
    <string name="reminder_channel_description">Yn it sin bringers ast de app op pauze set hast</string>
    <string name="app_inactive_paused_title">Set CoronaMelder wer oan</string>
    <string name="app_inactive_paused_message">Tink derom: de app is noch net aktyf. Do moatst dy yn de app sels oansette.</string>
    <string name="status_paused_headline">De app stiet op pauze</string>
    <string name="paused_en_api_description"><![CDATA[Do krigest oer <b>%1$s</b> in melding om de app wer oan te setten.]]></string>
    <string name="paused_en_api_duration_reached">CoronaMelder is noch net aktyf. Do moatst dy sels oansette.</string>
    <string name="pause_confirmation_title">Bist der wis fan datst de app op pauze sette wolst?</string>
    <string name="pause_confirmation_description">As de app op pauze stiet hâldt de app tydlik gjin moetings mei oare app-brûkers by. Ek kinst gjin melding krije ast by immen yn \'e buert west hast dy\'t letter koroana blykt te hawwen.\n\nSet de app allinne op pauze yn situaasjes dat dyn telefoan ticht by telefoans fan oaren komt, mar der gjin kâns op besmetting is. Bygelyks troch it brûken fan medyske beskermingsmiddels.</string>
    <string name="pause_confirmation_accept_button">Ja, set op pauze</string>
    <string name="pause_confirmation_decline_button">Nee, set net op pauze</string>
    <string name="skip_confirmation_checkbox">Dit skerm net mear sjen litte</string>
    <string name="cd_status_paused">Griis rûntsje mei pauzeteken dat oanjout dat de app op pauze stiet</string>
    <string name="duration_format_hours_and_minutes">%1$s en %2$s</string>
    <string name="lab_test_copy_key_to_clipboard">GGD-kaai kopiearre</string>
    <string name="status_paused_duration_reached_headline">Set de app wer oan</string>
    <plurals name="pause_duration_hours_option_plurals">
        <item quantity="one">Pauzearje foar %d oere</item>
        <item quantity="other">Pauzearje foar %d oeren</item>
    </plurals>
    <plurals name="duration_hours_plurals">
        <item quantity="one">%d oere</item>
        <item quantity="other">%d oeren</item>
    </plurals>
    <plurals name="duration_minutes_plurals">
        <item quantity="one">%d minút</item>
        <item quantity="other">%d minuten</item>
    </plurals>
    <string name="status_partly_active_headline">De app is foar in part aktyf</string>
    <string name="status_error_sync_issues_wifi_only"><![CDATA[De app hat gjin ferbining mei ynternet. Dêrtroch koe de app 24 oeren <b>net</b> kontrolearje oft de minsken dy\'tst moete hast letter koroana blieken te hawwen. De app hâldt noch <b>wol</b> dyn moetings by. <br/><br/><b>Gean op wifi of set it mobyl brûken fan data troch de app oan.</b>]]></string>
    <string name="enable_internet_title">Ynternetferbining meitsje</string>
    <string name="enable_internet_description">De app hat ynternetferbining nedich om kontrolearje te kinnen oft de minsken dy\'tst moete hast letter koroana blieken te hawwen.\n\nGean op wifi of set \'Allinne koades kontrolearje fia wifi\' yn de ynstellingen fan de app út.</string>
    <string name="enable_internet_open_settings_button">Iepen ynstellingen</string>
    <string name="enable_internet_footer">Is de app hjirnei noch hieltyd net hielendal aktyf? Dan is it nei alle gedachten in technysk probleem. Dêr kinst op it stuit sels neat oan dwaan.</string>
    <string name="settings_use_nl_language_title">App yn it Nederlânsk brûke</string>
    <string name="settings_use_nl_language_summary">Dyn tastel stiet net yn it Nederlânsk ynsteld. Ast CoronaMelder leaver yn it Nederlânsk brûkst, dan kinst dat hjir oansette.</string>
    <string name="status_error_bluetooth"><![CDATA[Dyn bluetooth stiet út. De app hâldt dêrom <b>gjin</b> nije moetings by. De app kontrolearret noch <b>wol</b> oft de minsken dy\'tst earder moete hast koroana blike te hawwen.]]></string>
    <string name="status_error_bluetooth_card">Dyn bluetooth stiet út. De app kin gjin nije moetings byhâlde.</string>
    <string name="status_error_bluetooth_action">Bluetooth oansette</string>
    <string name="status_error_location"><![CDATA[Dyn lokaasjeynstellings steane út. De app hâldt dêrom <b>gjin</b> nije moetings by. De app kontrolearret noch <b>wol</b> oft de minsken dy\'tsto earder moete hast koroana blike te hawwen.]]></string>
    <string name="status_error_location_card">Dyn lokaasjeynstellings steane út. De app kin gjin nije moetings byhâlde.</string>
    <string name="status_error_location_action">Lokaasje oansette</string>
    <string name="status_old_exposure_card_title">Kontakt mear as 14 dagen lyn</string>
    <string name="status_old_exposure_card_message">Op %1$s (%2$s) wiest yn \'e buert fan immen mei koroana</string>
    <string name="status_old_exposure_card_action_more_info">Mear ynformaasje</string>
    <string name="status_old_exposure_card_action_delete">Wiskje</string>
    <string name="post_keys_options_header">Kies hoe\'tst in melding stjoere wolst</string>
    <string name="post_keys_options_description">Do kinst allinne in melding stjoere as út in koroanatest bliken docht datst besmet bist.</string>
    <string name="post_keys_options_coronatest_title">Fia coronatest.nl</string>
    <string name="post_keys_options_coronatest_subtitle">Dit kin allinne ast de testútslach fia coronatest.nl krigest</string>
    <string name="post_keys_options_ggd_title">As de GGD dy bellet</string>
    <string name="post_keys_options_ggd_subtitle">Dit kin allinne ast no de GGD oan \'e telefoan hast</string>
    <string name="coronatest_description"><![CDATA[Untdekst fia coronatest.nl datst koroana hast? Dan kinst fia CoronaMelder daliks in melding ferstjoere. <a href="">Hoe wurket dat?</a>]]></string>
    <string name="coronatest_step_1">Diel de koades dy\'t CoronaMelder makke hat</string>
    <string name="coronatest_step_2">Skriuw dyn GGD-sleutel op of kopiearje dy</string>
    <string name="coronatest_step_3">Folje dyn GGD-sleutel yn op coronatest.nl. Sa warskôgest oaren by wa\'tst yn \'e buert west hast</string>
    <string name="coronatest_step_4">GGD-sleutel ynfolle?</string>
    <string name="coronatest_step_4_subtitle">Do bist klear. Minsken by wa\'tst yn \'e buert west hast, wylst besmetlik wiest, krije in melding. Dat bart binnen 8 oeren.</string>
    <string name="coronatest_share_keys">Koades diele</string>
    <string name="coronatest_keys_shared">Koades dield</string>
    <string name="coronatest_webpage_button">Nei coronatest.nl</string>
    <string name="coronatest_finish_button">Ik bin klear</string>
    <string name="coronatest_finish_confirmation_title">Bist der wis fan datst klear bist?</string>
    <string name="coronatest_finish_confirmation_text">Hast de GGD-sleutel op coronatest.nl ynfolle en in befêstiging krige? Ja? Dan kinst ôfslute.</string>
    <string name="coronatest_finish_confirmation_accept">Ja, ôfslute</string>
    <string name="coronatest_finish_confirmation_cancel">Annulearje</string>
    <string name="still_useful_title">Ik ben gevaccineerd of hersteld van corona, heeft de app dan nog wel nut?</string>
    <string name="still_useful_paragraph_1">Ja, het is nog steeds nuttig om de app op je telefoon te hebben. Ondanks dat je al gevaccineerd bent of hersteld van corona. Het virus is nog steeds onder ons en met de CoronaMelder-app worden besmettingen sneller opgespoord en gestopt.</string>
    <string name="still_useful_paragraph_2">Je moet je ook nog steeds houden aan de bekende maatregelen: 1,5 meter afstand houden en vaak je handen wassen. En het dragen van een mondkapje op plekken waar dat verplicht is. Bijvoorbeeld in het openbaar vervoer of in het vliegtuig.</string>
    <string name="still_useful_paragraph_3">Bij sommige evenementen of locaties vervalt de maatregel van 1,5 meter afstand houden. Bijvoorbeeld bij een evenement waarbij alle bezoekers in de CoronaCheck-app aantonen dat zij getest zijn en geen corona hebben of al twee keer gevaccineerd zijn.</string>
    <string name="still_useful_link_header">Is de app nog nuttig?</string>
    <string name="still_useful_link_description">Ook als je gevaccineerd bent of al corona hebt gehad, is de app nog steeds een belangrijk middel in de strijd tegen corona.</string>
    <!--Used by the screen reader as prefix of a bullet list item. For example "• Lorem ipsum" will be read as "Bullet 1 Lorem ipsum"-->
    <string name="bullet_list_item_tts_description">Punt %1$d %2$s\n</string>
    <string name="status_error_battery_optimisation_title">Probleem met instellingen telefoon</string>
    <string name="coronatest_step_3_nodeeplink">Gean (werom) nei coronatest.nl en folje dyn GGD-sleutel yn. Sa warskôgest oaren dêr\'tst by yn de buert west hast.</string>
    <string name="faq_upload_keys_generic_paragraph_1">Do kinst allinne in melding nei oaren stjoere as troch de GGD test bist en bliken docht datst koroana hast. De melding ferstjoerst mei de GGD as dy dy bellet of sels fia coronatest.nl.\n\nAst in melding ferstjoere wolst, wurdt der nei dyn GGD-sleutel frege. Dy fynst yn de app. In GGD-sleutel soarget derfoar dat allinne minsken dy\'t echt besmet binne, meldings ferstjoere kinne.</string>
    <string name="faq_upload_keys_generic_paragraph_2">Nei\'t dyn GGD-sleutel kontrolearre is, wurde de koades dield dy\'t dyn telefoan yn de ôfrûne 14 dagen nei oare telefoans stjoerd hat.\n\nSa kinne minsken, by wa\'tsto yn \'e buert west hast doe\'tst besmetlik wiest, in melding krije. Allinne as dy minsken de app ek brûke.</string>
    <string name="lab_test_generic_toolbar_title">Melding stjoere</string>
    <string name="lab_test_done_generic_header_1">Betanke foar it ferstjoeren fan de melding</string>
    <string name="lab_test_done_generic_paragraph_2">De GGD fertelt dy watst fierder dwaan kinst om foar te kommen datst oaren besmetst. Betterskip en sterkte mei it opknappen.</string>
    <string name="lab_test_done_generic_box_4">De melding wurdt allinne ferstjoerd ast dyn GGD-sleutel oan de GGD of fia coronatest.nl  trochjûn hast</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled_headline">Meldingen steane <u>út</u></string>
</resources>
