<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">nl</string>
    <string name="onboarding_next">Volgende</string>
    <string name="onboarding_example">Voorbeeld</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Bescherm je vrienden, familie, en de rest van Nederland</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Deze app waarschuwt nadat je in de buurt bent geweest van iemand met het coronavirus. Zo kunnen we samen de verspreiding stoppen.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Je krijgt een melding <u>nadat</u> je extra kans op besmetting hebt gelopen</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">De app stuurt alleen een melding als je 10 minuten dicht bij iemand bent geweest die later corona blijkt te hebben. Deze persoon moet ook de app gebruiken.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">De app gebruikt Bluetooth, <u>geen</u> locatiegegevens</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">De app ziet via Bluetooth of je dicht bij iemand was. Hoe dichterbij, hoe sterker het Bluetooth-signaal. De app weet niet waar je was en wie je bent.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Fietste iemand voorbij? Dan krijg je later <u>geen</u> melding</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg omdat jullie dicht bij elkaar waren. Dit duurde alleen zo kort dat de kans op besmetting heel klein is.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Zat je dicht bij iemand in de trein? Dan kun je later <u>wel</u> een melding krijgen</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg en jullie waren langere tijd dicht bij elkaar in de buurt.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Meldingen over mogelijk contact met het coronavirus aanzetten</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Je Bluetooth-gegevens worden 14 dagen op je telefoon bewaard. Je kunt ze altijd zelf verwijderen.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Je naam en andere persoonsgegevens worden <strong>niet</strong> gebruikt of bewaard.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Je gps-locatiegegevens worden <strong>niet</strong> gebruikt of bewaard.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Aanzetten</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Hoe werkt de app precies?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Sla over</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Hoe werkt de app?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">App aanzetten</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Veelgestelde vraag</string>
    <string name="status_test_version">Dit is een testversie</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">De app is actief</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Ook als je de app sluit, blijft %1$s actief</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Je bent in de buurt geweest van iemand met het virus</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Je hebt %1$s geleden (%2$s) extra kans op besmetting gelopen</string>
    <string name="status_disabled_headline">De app is niet actief</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s werkt alleen als de noodzakelijke instellingen aanstaan</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Instellingen aanzetten</string>
    <string name="notification_channel_name">Meldingen</string>
    <string name="notification_channel_description">Meldingen over mogelijk contact met het coronavirus</string>
    <string name="notification_title">Mogelijk contact met het coronavirus</string>
    <string name="notification_message">Je bent %1$s geleden in de buurt geweest van iemand met het coronavirus. Lees meer in de app.</string>
    <string name="update_channel_name">Updates app</string>
    <string name="update_channel_description">Meldingen als de app-versie te oud is</string>
    <string name="update_notification_title">De app heeft een update nodig</string>
    <string name="update_notification_message">Update de app om te zorgen dat deze goed blijft werken.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Internetverbinding</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Meldingen wanneer de app geen internetverbinding kan maken</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Geen internetverbinding</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">De app kon de afgelopen 24 uur geen internetverbinding maken. Controleer of je wifi of mobiele data aanstaan.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Kans op besmetting</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Melding gekregen</string>
    <string name="post_notification_header_1">Je bent in de buurt geweest van iemand met het coronavirus [DIT IS EEN TESTBERICHT]</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Wat betekent het als je een melding krijgt?</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Je was %1$s geleden (op %2$s) dicht bij iemand die later corona bleek te hebben. Volgens het RIVM en de GGD heb je in deze situatie extra kans op besmetting gelopen. Als je inderdaad besmet bent, kan je het virus aan anderen doorgeven. Ook als je je nu niet ziek voelt.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">De app stuurt een melding als je 10 minuten dicht bij iemand bent geweest die later corona blijkt te hebben. Volgens het RIVM en de GGD heb je in deze situatie extra kans op besmetting gelopen. Als je besmet bent, kan je het virus aan anderen doorgeven. Ook als je je nu niet ziek voelt.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Klachten die passen bij het coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>(licht) hoesten</li><li>loopneus, niezen, keelpijn</li><li>verlies van geur en/of smaak</li><li>sneller of moeilijk ademen</li><li>koorts met 38 graden of hoger</li></ul>]]></string>
    <string name="treat_perspective_paragraph_3">Heb je klachten? Blijf dan zoveel mogelijk thuis. Zijn het ernstige klachten? Ga naar thuisarts.nl/corona of bel je huisarts.</string>
    <string name="post_notification_header_6">Doe een coronatest</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7">Heb je klachten? Doe dan een coronatest.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">"Testen is gratis. Het duurt niet lang en kan meestal snel gebeuren. De uitslag is binnen 48 uur bekend. Blijf in die tijd zo veel mogelijk thuis. "</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Bel gratis %1$s om een coronatest aan te vragen.</string>
    <string name="post_notification_message">Houd je burgerservicenummer bij de hand. Dit vind je op je paspoort of identiteitskaart</string>
    <string name="post_notification_button">Bel voor coronatest</string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="request_test_header_1">Heb je een melding gekregen of twijfel je of je ziek bent? Vraag een test aan</string>
    <string name="request_test_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Krijg je een melding? Dan raadt de GGD aan je te laten testen op het virus. Ook als je je nog niet ziek voelt. Heb je geen melding gekregen, maar wel last van klachten die bij het virus passen? Vraag ook dan een test aan.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Testen is gratis. Het duurt niet lang en kan meestal snel gebeuren. De uitslag is binnen 48 uur bekend. Blijf in die periode zo veel mogelijk thuis.</string>
    <string name="status_menu_check">Check besmettingen</string>
    <string name="status_reset_exposure">Melding verwijderen</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Weet je zeker dat je deze melding wilt verwijderen?</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Je kunt de datum daarna niet meer terugvinden in de app. Onthoud deze dus goed.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Verwijder</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Annuleer</string>
    <string name="status_info_1_title">Over de app</string>
    <string name="status_info_1_subtitle">Bekijk hoe de app werkt en wat dit voor je privacy betekent</string>
    <string name="status_info_2_title">Ik heb een melding gekregen</string>
    <string name="status_info_2_subtitle">Lees wat je kunt doen nadat iemand anders corona blijkt te hebben</string>
    <string name="status_info_3_title">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="status_info_3_subtitle">Ontdek zo snel mogelijk of je zelf besmet bent</string>
    <string name="status_info_4_title">GGD-Sleutel doorgeven</string>
    <string name="status_info_4_subtitle">Stuur met de GGD een anonieme melding naar anderen als je besmet bent</string>
    <string name="status_app_version">Test-versie %1$s build %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Wat kan ik nu doen?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s werkt alleen als de noodzakelijke instellingen aanstaan.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Instellingen aanzetten</string>
    <string name="status_error_sync_issues">De app kon de afgelopen 24 uur geen internetverbinding maken. Controleer of je wifi of mobiele data aanstaan en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Probeer opnieuw</string>
    <string name="about_toolbar_title">Over de app</string>
    <string name="about_privacy_statement">Privacyverklaring</string>
    <string name="about_accessibility">Toegankelijkheid</string>
    <string name="faq_header">Veelgestelde vragen</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Veelgestelde vraag</string>
    <string name="faq_location">Kan de app mijn locatie zien?</string>
    <string name="faq_anonymous">Hoe kan de app anoniem zijn?</string>
    <string name="faq_notification">Wanneer krijg ik een melding van de app?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Werkt Bluetooth door muren heen?</string>
    <string name="faq_power_usage">Hoeveel stroom gebruikt de app?</string>
    <string name="faq_technical">Hoe werkt de app technisch?</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nee. De app ziet via Bluetooth alleen of je in de buurt bent van andere mensen die de app ook hebben. Bluetooth is niet gekoppeld aan je locatie, dus de app kan niet zien waar je bent. Bluetooth is puur bedoeld om een draadloze verbinding te maken tussen 2 apparaten die dicht bij elkaar zijn. Zoals je telefoon en een geluidsbox of koptelefoon.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">De app wisselt codes uit met andere telefoons. In deze codes staan geen persoonsgegevens of locatiegegevens van je. Ze zijn helemaal willekeurig. Het uitwisselen van codes gebeurt op het moment dat je dicht bij een persoon bent die ook de app heeft.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Blijkt deze persoon later corona te hebben? Dan kan diegene in de app zijn of haar codes naar de GGD sturen. Die maakt een lijst waarop alleen de codes van besmette personen staan. Het delen van codes kan alleen nadat de besmette persoon een GGD-sleutel aan de GGD heeft doorgegeven. Daarna krijgen jij en alle andere mensen die deze codes op hun telefoon hebben een melding. In deze melding staat alleen wanneer je in de buurt bent geweest van een besmet persoon. Niet wie dit is en waar je die persoon bent tegengekomen.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Je krijgt een melding nadat je extra kans op besmetting hebt gelopen. Dit gebeurt als je 10 minuten dicht bij iemand bent geweest die later corona blijkt te hebben. En natuurlijk alleen als die persoon ook de app gebruikt. Of je een melding krijgt hangt af van de sterkte van het Bluetooth-signaal. En van de duur van jullie contact. Fietste er iemand voorbij op straat? Dan krijg je later geen melding. Jullie waren wel dicht bij elkaar, dus het Bluetooth-signaal was sterk. Maar het contact duurde zo kort dat je geen extra kans op besmetting hebt. Zat je dicht bij iemand in de trein of op kantoor? Dan kun je later wel een melding krijgen. Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg en jullie waren langere tijd dicht bij elkaar in de buurt.</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Ja, maar het signaal wordt dan erg zwak. Bluetooth werkt het beste als jouw telefoon in dezelfde ruimte is als de telefoon van een andere persoon. De kans is bijvoorbeeld heel klein dat je app het Bluetooth-signaal van je buren ontvangt. En daardoor is de kans ook heel klein dat je een melding krijgt als je buurman corona blijkt te hebben en jullie niet in dezelfde ruimte zijn geweest.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">De app maakt gebruikt van Bluetooth Low Energy (Bluetooth Lage Energie). Dit is een speciale vorm van Bluetooth die heel weinig stroom gebruikt. Hoeveel procent dit precies van je telefoonbatterij vraagt verschilt per telefoon.</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. De app maakt voor elke telefoon een eigen code</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">In deze code staat geen informatie over jou of je telefoon. De code is helemaal anoniem en verandert elk kwartier.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefoons delen hun codes als ze bij elkaar in de buurt zijn</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Heeft de persoon die je tegenkomt ook de app? Dan wisselen jullie telefoons hun codes uit via Bluetooth Low Energy. Zo weet de app welke telefoons in de buurt waren. De app weet niet van wie de telefoons zijn en ook niet waar jullie waren.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Als iemand corona blijkt te hebben kan deze persoon zijn of haar codes delen</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">De GGD houdt een lijst bij van codes van besmette personen. Alle codes ouder dan 14 dagen worden vanzelf verwijderd. Een besmet persoon kan zijn of haar codes toevoegen aan deze lijst. Hiervoor moet hij of zij eerst een GGD-sleutel doorgeven aan de GGD. Zo is altijd zeker dat de toegevoegde codes ook echt horen bij iemand die corona heeft.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Elke telefoon controleert of het de codes op de lijst van de GGD eerder is tegengekomen</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">De app kijkt een paar keer per dag naar de lijst met codes van besmette personen. Hij vergelijkt deze lijst met de codes die op jouw telefoon zijn bewaard. Zo ziet de app of je extra kans op besmetting hebt gelopen.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Jij krijgt een melding als de codes van een besmet persoon op je telefoon staan</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">In deze melding lees je wanneer je in de buurt van de besmette persoon bent geweest. Niet wie het is en waar het was. Ook vertelt de app wat je nu zelf het beste kunt doen. Je eigen codes staan niet op de lijst van de GGD, maar worden 14 dagen op je telefoon bewaard.</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">GGD-Sleutel</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1">Ben je getest en heb je corona? Dan belt een GGD-medewerker je. Je hebt hierbij je GGD-sleutel nodig.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Hoe werkt dit?</string>
    <string name="lab_test_step_1">Geef deze GGD-sleutel door aan de GGD-medewerker:</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Sleutel aan het ophalen</string>
    <string name="lab_test_token_error">De app kon geen GGD-sleutel ophalen. Controleer je internetverbinding.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Probeer opnieuw</string>
    <string name="lab_test_step_2">Wacht op de GGD-medewerker voor de volgende stap</string>
    <string name="lab_test_step_3">Deel je codes om een anonieme melding te versturen</string>
    <string name="lab_test_button">Codes delen</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Bedankt</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Bedankt, de GGD helpt je verder</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">De GGD-medewerker vertelt wat je kunt doen om te voorkomen dat je anderen besmet. Beterschap en sterkte met je herstel.</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">De melding wordt alleen verstuurd als de GGD je heeft getest en je corona hebt</string>
    <string name="lab_test_done_button">Sluiten</string>
    <string name="update_google_play_services">Updaten</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Je Google Play Services is niet bijgewerkt</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s heeft de nieuwste versie van Google Play Services nodig om goed te blijven werken op je telefoon.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Je kunt alleen je codes delen als de noodzakelijke instellingen aanstaan.</string>
    <string name="error_api_not_available">Er gaat iets mis met de app. Probeer het later nog eens.</string>
    <string name="today">vandaag</string>
    <plurals name="days">
        <item quantity="one">%d dag</item>
        <item quantity="other">%d dagen</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Google Play Services wordt nog bijgewerkt</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Pas als Google Play Services is bijgewerkt kan mogelijk contact met het coronavirus worden bijgehouden. Probeer het later nog eens.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Sluiten</string>
    <string name="cd_back">Terug</string>
    <string name="cd_close">Sluiten</string>
    <string name="exposure_date_format">EEEE d MMMM</string>
</resources>
