<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Covid-19 notificatie</string>
    <string name="onboarding_next">Volgende</string>
    <string name="onboarding_example">Voorbeeld</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Bescherm je vrienden, familie, en de rest van Nederland</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Deze app waarschuwt nadat je in de buurt bent geweest van iemand met het coronavirus. Zo kunnen we samen de verspreiding stoppen.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Je krijgt een melding <u>nadat</u> je extra kans op besmetting hebt gelopen</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Dit gebeurt als je 10 minuten dicht bij iemand bent geweest die daarna positief is getest. Deze persoon moet ook de app gebruiken.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">De app gebruikt Bluetooth, <u>geen</u> locatiegegevens</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">De app ziet via Bluetooth of je dicht bij iemand was. Hoe dichterbij, hoe sterker het Bluetooth-signaal. De app weet niet waar je was en wie je bent.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Fietste iemand voorbij? Dan krijg je <u>later</u> geen melding</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Het Bluetooth-signaal was door de afstand te zwak en jullie waren maar kort bij elkaar in de buurt.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Zat je dicht bij iemand in de trein? Dan kun je <u>later</u> wel een melding krijgen</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg en jullie waren langere tijd dicht bij elkaar in de buurt.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Meldingen over mogelijke blootstelling COVID-19 inschakelen</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Je Bluetooth-gegevens worden 14 dagen op je telefoon bewaard. Je kunt ze altijd zelf verwijderen.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Je naam en andere persoonsgegevens worden <strong>niet</strong> gebruikt of bewaard.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Je gps-locatiegegevens worden <strong>niet</strong> gebruikt of bewaard.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Inschakelen</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Hoe werkt de app precies?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Sla over</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Hoe werkt de app?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Veelgestelde vraag</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">De app is actief</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Je krijgt een melding nadat je extra kans op besmetting hebt gelopen.</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Je hebt extra kans op besmetting gelopen</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">Je bent op %1$s dicht bij iemand geweest die daarna positief is getest op het coronavirus.</string>
    <string name="status_disabled_headline">De app is niet actief</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">Geef toestemming om blootstelling bij te houden om je te waarschuwen wanneer je extra kans op besmetting hebt gelopen.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Geef toestemming</string>
    <string name="status_bluetooth_disabled_description">Zet Bluetooth aan om bij te houden wie je ontmoet.</string>
    <string name="status_bluetooth_disabled_enable">Zet Bluetooth aan</string>
    <string name="status_notifications_active">Actief</string>
    <string name="status_menu_report">Positieve test</string>
    <string name="status_upload_success">Upload geslaagd</string>
    <string name="status_upload_failure">Upload mislukt</string>
    <string name="notification_channel_name">Meldingen</string>
    <string name="notification_channel_description">Meldingen over mogelijke blootstellingen aan COVID-19</string>
    <string name="notification_title">Mogelijke blootstelling aan COVID-19</string>
    <string name="notification_message">U bent in de buurt geweest bij iemand met COVID-19</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Kans op besmetting</string>
    <string name="post_notification_header_1">Je bent in de buurt geweest van iemand met het coronavirus [DIT IS EEN TEST BERICHT]</string>
    <string name="post_notification_paragraph_2" tools:ignore="Typos">Je was %1$s geleden (op %2$s) dicht bij iemand die daarna positief is getest op het coronavirus. Het RIVM en de GGD zien dit als een situatie waarin je extra kans op besmetting hebt gelopen. Als je inderdaad besmet bent, kan je het virus aan anderen doorgeven. Ook als je je nu niet ziek voelt.</string>
    <string name="post_notification_header_3">Klachten die passen bij het coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="post_notification_paragraph_4">(licht) hoesten\nloopneus, niezen, keelpijn\nverlies van geur en/of smaak\nkortademigheid/benauwdheid\nkoorts boven de 38 graden</string>
    <string name="post_notification_paragraph_5">Heb je klachten? Blijf dan zoveel mogelijk thuis. Zijn het ernstige klachten? Bel meteen je huisarts.</string>
    <string name="post_notification_header_6">Doe een coronatest</string>
    <string name="post_notification_paragraph_7" tools:ignore="Typos">De GGD raadt aan je te laten testen op het virus, zelfs als je je nog niet ziek voelt. Want zonder je ziek te voelen kun je het virus al verspreiden en zo anderen besmetten.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_8">Testen is gratis en kan meestal snel gebeuren. Blijf zo veel mogelijk thuis tot de uitslag bekend is.</string>
    <string name="post_notification_paragraph_9">Bel gratis %1$s om een coranatest aan te vragen.</string>
    <string name="post_notification_message">Houd je burgerservicenummer bij de hand. Dit vind je op je paspoort of identiteitskaart</string>
    <string name="post_notification_button">Bel voor coronatest</string>
    <string name="status_menu_check">Check besmettingen</string>
    <string name="status_reset_exposure">Melding verwijderen</string>
    <string name="status_info_1_title">Over de app</string>
    <string name="status_info_1_subtitle">Hoe werkt de app en jouw privacy</string>
    <string name="status_info_2_title">Een melding ontvangen?</string>
    <string name="status_info_2_subtitle">Wat moet je doen als je een extra kans op besmetting hebt gelopen?</string>
    <string name="status_info_3_title">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="status_info_3_subtitle">Hoe werkt de app en jouw privacy</string>
    <string name="status_info_4_title">Ik ben positief getest</string>
    <string name="status_info_4_subtitle">Waarschuw anderen</string>
    <string name="status_action_1">Coronatest aanvragen</string>
    <string name="status_action_2">App delen</string>
    <string name="status_action_3">Instellingen</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Wat moet ik nu doen?</string>
    <string name="status_error_consent_required">De app heeft blootstelling permissie nodig om te kunnen werken.</string>
    <string name="status_error_action_consent">Zet blootstelling aan</string>
    <string name="faq_header">Veelgestelde vragen</string>
    <string name="faq_location">Kan de app mijn locatie zien?</string>
    <string name="faq_anonymous">Hoe kan de app anoniem zijn?</string>
    <string name="faq_notification">Wanneer krijg ik een melding van de app?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Werkt Bluetooth door muren heen?</string>
    <string name="faq_power_usage">Hoeveel stroom gebruikt de app?</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nee, de app ziet via Bluetooth alleen of je in de buurt bent van andere mensen die de app ook op hun telefoon hebben. Bluetooth is niet gekoppeld aan je locatie, dus de app kan niet zien waar je bent. Bluetooth is puur bedoeld om een draadloze verbinding te maken tussen twee apparaten die dicht bij elkaar zijn. Zoals je telefoon en een geluidsbox of koptelefoon.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">De app wisselt codes uit met andere telefoons. In deze codes staan geen persoonsgegevens of locatiegegevens van je. Ze zijn helemaal willekeurig. Het uitwisselen van codes gebeurt op het moment dat je dicht bij een persoon bent die ook de app heeft.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Als deze persoon daarna positief test kan diegene in de app zijn of haar codes naar een centrale server sturen. Daarna krijgen jij en alle andere mensen die deze codes op hun telefoon hebben een melding. In deze melding staat alleen wanneer je extra kans op besmetting hebt gelopen. Niet wie besmet is en waar je die persoon tegengekomen bent.</string>
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Je krijgt een melding nadat je extra kans op besmetting hebt gelopen. Dit gebeurt als je 10 minuten dicht bij een andere persoon met de app bent geweest, die daarna positief test op het coronavirus. Het RIVM en de GGD zien dat als een situatie waarin je besmet kunt raken. Of je dichtbij genoeg bent geweest hangt af van de sterkte van het Bluetooth-signaal. Fietste er iemand voorbij op straat? Dan krijg je later geen melding. Het Bluetooth-signaal was door de afstand te zwak en jullie waren maar kort bij elkaar in de buurt. Zat je dicht bij iemand in de trein of op kantoor? Dan kun je later wel een melding krijgen. Het Bluetooth-signaal was sterk genoeg en jullie waren langere tijd dicht bij elkaar in de buurt.</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">Ja, maar het signaal wordt dan erg zwak. Bluetooth werkt het beste als jouw telefoon in dezelfde ruimte is als de telefoon van een andere persoon. De kans is bijvoorbeeld heel klein dat je app het Bluetooth-signaal van je buren ontvangt. En daardoor is de kans ook heel klein dat je een melding krijgt als je buurman positief test en jullie niet in dezelfde ruimte zijn geweest.</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">De app maakt gebruikt van Bluetooth Low Energy (Bluetooth Lage Energie). Dit is een speciale vorm van Bluetooth die heel weinig stroom gebruikt. Hoeveel procent dit precies van je telefoonbatterij vraagt verschilt per telefoon. Gemiddeld is dit ongeveer 5 tot 15 procent per dag.</string>
    <string name="update_google_play_services">Updaten</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Je Google Play Services is niet bijgewerkt</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s heeft de nieuwste versie van Google Play Services nodig om goed te blijven werken op je telefoon.</string>
    <plurals name="days">
        <item quantity="zero">vandaag</item>
        <item quantity="one">%d dag</item>
        <item quantity="other">%d dagen</item>
    </plurals>
</resources>
