<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="faq_notification_paragraph_1">Otrzymasz powiadomienie, jeśli byłeś narażony na szczególne ryzyko zarażenia. Ma to miejsce, jeśli znajdowałeś się przez co najmniej 15 minut w pobliżu osoby, u której wykryto koronawirusa. I oczywiście wyłącznie, gdy ta osoba również używa tej aplikacji.\n\nTo czy otrzymasz powiadomienie zależy od siły sygnału Bluetooth oraz od czasu trwania kontaktu. Na ulicy przejeżdżał ktoś na rowerze? Nie otrzymasz później powiadomienia. Znajdowaliście się blisko siebie, więc sygnał Bluetooth był silny. Jednak kontakt był na tyle krótki, że ryzyko zarażenia jest bardzo małe.\n\nSiedziałeś obok kogoś w pociągu lub biurze? Zatem możesz otrzymać później powiadomienie. Sygnał Bluetooth był wystarczająco silny i znajdowaliście się przez dłuższy czas blisko siebie.</string>
    <string name="app_name">CoronaMelder</string>
    <!-- used to determine language for this translation, independent of system settings -->
    <string name="app_language">pl</string>
    <string name="onboarding_next">Następny</string>
    <string name="onboarding_example">Przykład</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_headline">Pomóż powstrzymać rozprzestrzenianie się koronawirusa</string>
    <string name="onboarding_explanation_1_description">Ta aplikacja ostrzega Cię w przypadku, gdy znalazłeś się w pobliżu osoby z koronawirusem. W ten sposób możesz uniknąć nieświadomego zarażenia ludzi wokół siebie.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_headline">Otrzymasz powiadomienie <u>jeśli</u> byłeś narażony na szczególne ryzyko zarażenia.</string>
    <string name="onboarding_explanation_2_description">Aplikacja wysyła powiadomienie, jeśli znajdowałeś się przez co najmniej 15 minut w pobliżu osoby, u której wykryto koronawirusa. Ta osoba musi również korzystać z aplikacji.</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_headline">Aplikacja korzysta z Bluetooth, <u>nie</u> z danych lokalizacyjnych</string>
    <string name="onboarding_explanation_3_description">Dzięki Bluetooth aplikacja widzi, czy byłeś blisko kogoś. Im bliżej, tym mocniejszy sygnał Bluetooth. Aplikacja nie wie gdzie byłeś, ani kim jesteś.</string>
    <string name="onboarding_example_1_headline">Obok przejeżdżał ktoś na rowerze? <u>Nie</u> otrzymasz powiadomienia</string>
    <string name="onboarding_example_1_description">Sygnał Bluetooth był wystarczająco silny, bo znajdowaliście się blisko siebie. Trwało to jednak tak krótko, że szansa na zakażenie jest bardzo mała.</string>
    <string name="onboarding_example_2_headline">Siedziałeś blisko kogoś innego w pociągu? W takim przypadku <u>możesz</u> otrzymać powiadomienie</string>
    <string name="onboarding_example_2_description">Sygnał Bluetooth był wystarczająco silny i znajdowaliście się blisko siebie przez dłuższy czas.</string>
    <string name="onboarding_consent_headline">Włącz powiadomienia o możliwym kontakcie z koronawirusem</string>
    <string name="onboarding_consent_check_1">Dane Bluetooth są przechowywane w telefonie przez 14 dni. Zawsze możesz samodzielnie je usunąć.</string>
    <string name="onboarding_consent_check_2"><![CDATA[Twoje imię i nazwisko <strong>nie</strong> są używane ani przechowywane.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_check_3"><![CDATA[Twoje dane lokalizacyjne lub GPS <strong>nie</strong> są używane ani przechowywane.]]></string>
    <string name="onboarding_consent_request">Włącz</string>
    <string name="onboarding_consent_explain">Jak dokładnie działa ta aplikacja?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip">Pomiń</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_title">Jesteś pewien, że nie chcesz włączyć powiadomień?</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_message">Bez zezwolenia aplikacja nie będzie mogła wysyłać powiadomień po wystąpieniu szczególnego ryzyka zarażenia.</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_skip">Pomiń</string>
    <string name="onboarding_consent_skip_dialog_enable">Włącz</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_toolbar_title">Jak działa aplikacja?</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_request_consent">Włącz aplikację</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_detail_toolbar_title">Często zadawane pytanie</string>
    <string name="onboarding_share_headline">Przekaż innym, że pomagasz w powstrzymaniu rozprzestrzeniania się koronawirusa.</string>
    <string name="onboarding_share_description">Im więcej osób używa aplikacji CoronaMelder, tym lepiej ona działa. Tylko wspólnymi siłami możemy uzyskać kontrolę nad koronawirusem. Udostępnij więc tę aplikację jak największej liczbie osób.</string>
    <string name="onboarding_share_continue">Dalej</string>
    <string name="onboarding_share_share">Udostępnij aplikację</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_headline">Aplikacja jest aktywna</string>
    <string name="status_no_exposure_detected_description">Spotkania są kontrolowane również, gdy aplikacja jest zamknięta</string>
    <string name="status_exposure_detected_headline">Znajdowałeś się w pobliżu osoby z koronawirusem</string>
    <string name="status_exposure_detected_description">%1$s (%2$s) mogłeś zostać zarażony</string>
    <string name="status_disabled_headline">Aplikacja nie jest aktywna</string>
    <string name="status_en_api_disabled_description">%1$s działa wyłącznie, gdy włączone są niezbędne ustawienia.</string>
    <string name="status_en_api_disabled_enable">Włącz aplikację</string>
    <string name="notification_channel_name">Powiadomienia o kontaktach</string>
    <string name="notification_channel_description">Powiadomienia o możliwym kontakcie z koronawirusem</string>
    <string name="notification_title">Możliwy kontakt z koronawirusem</string>
    <string name="notification_message">%1$s znajdowałeś się w pobliżu osoby z koronawirusem. Przeczytaj więcej w aplikacji.</string>
    <string name="notification_message_reminder_prefix">Przypomnienie: %1$s</string>
    <string name="notification_message_reminder_dismiss">Zrezygnuj z przypominania</string>
    <string name="app_inactive_title">Aplikacja CoronaMelder nie jest obecnie aktywna</string>
    <string name="app_inactive_message">Sprawdź swoje ustawienia.</string>
    <string name="update_channel_name">Aktualizacje aplikacji</string>
    <string name="update_channel_description">Powiadomienia, gdy wersja aplikacji nie jest aktualna</string>
    <string name="update_notification_title">Aplikacja wymaga aktualizacji</string>
    <string name="update_notification_message">Zaktualizuj aplikację, aby działała ona prawidłowo.</string>
    <string name="sync_issue_channel_name">Komunikaty o błędach</string>
    <string name="sync_issue_channel_description">Powiadomienia w przypadku niedziałającej prawidłowo aplikacji</string>
    <string name="sync_issue_notification_title">Problem techniczny</string>
    <string name="sync_issue_notification_message">Aplikacja w ciągu 24 godzin nie mogła skontrolować, czy wykryto koronawirusa u osób, które spotkałeś.</string>
    <string name="post_notification_toolbar_title">Możliwość zarażenia</string>
    <string name="post_notification_message">Miej pod ręką swój numer obsługi mieszkańca (BSN). Znajdziesz go w paszporcie lub na dowodzie osobistym.</string>
    <string name="post_notification_button">Poproś o test na koronawirusa</string>
    <string name="generic_notification_toolbar_title">Otrzymanie powiadomienia</string>
    <string name="generic_notification_header_1">Jak rozpoznać powiadomienie?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_2">Aplikacja wysyła powiadomienie, jeśli znajdowałeś się przez co najmniej 15 minut w pobliżu osoby, u której potem wykryto koronawirusa.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_4">Powiadomienie pojawia się w notyfikacjach. Podobnie jak wiadomości od innych aplikacji. Powiadomienie posiada symbol CoronaMelder.\n\nOtrzymałeś powiadomienie? Otwórz CoronaMelder. Tam przeczytasz co możesz zrobić.</string>
    <string name="generic_notification_alt_text_6">Czerwony ekran z dzwonkiem alarmowym oznacza, że konieczne jest podjęcie działań</string>
    <string name="generic_notification_caption_7">Przykład: Tak wygląda aplikacja, gdy otrzymasz powiadomienie.</string>
    <string name="generic_notification_header_8">Co możesz zrobić, jeśli znajdowałeś się w pobliżu osoby z koronawirusem?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_9">Stosuj się do zaleceń, które podaje aplikacja. Są one uzależnione od Twojej sytuacji. Od tego, czy masz dolegliwości, które są typowe dla koronawirusa oraz kiedy znajdowałeś się w pobliżu osoby z koronawirusem.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_10">GGD w rozmowie telefonicznej podaje inne zalecenia niż aplikacja? Postępuj zgodnie z zaleceniami GGD.</string>
    <string name="generic_notification_header_11">Inne powiadomienia</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_12">CoronaMelder może przesłać powiadomienie w przypadku problemu technicznego. Na przykład gdy Bluetooth jest wyłączony albo jeśli nie ma połączenia internetowego przez więcej niż jeden dzień. Aplikacja pomoże Ci to rozwiązać.</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_13">Otrzymałeś takie powiadomienie, a aplikacja jest aktywna? W międzyczasie problem został rozwiązany.</string>
    <string name="treat_perspective_header_1">Dolegliwości typowe dla koronawirusa</string>
    <string name="treat_perspective_list_2"><![CDATA[<ul><li>objawy przeziębienia takie jak nieżyt nosa, katar, kichanie, ból gardła</li><li>kaszel</li><li>duszności</li><li>podwyższona temperatura ciała</li><li>nagła utrata zmysłu zapachu lub smaku (bez przekrwienia nosa)</li></ul>]]></string>
    <string name="request_test_toolbar_title">Poproś o test na koronawirusa</string>
    <string name="request_test_header_1">Masz dolegliwości typowe dla koronawirusa? Poproś o test</string>
    <string name="request_test_paragraph_2">Masz (łagodne) dolegliwości, które są typowe dla koronawirusa? Zrób darmowy test. To nie zajmuje dużo czasu i zazwyczaj można się szybko umówić.\n\n\nWyniki są znane w ciągu 48 godzin. Pozostań w domu do momentu otrzymania wyników.</string>
    <string name="request_test_paragraph_4">Masz poważne dolegliwości tj. wysoką gorączkę lub trudności z oddychaniem? Albo znajdujesz się w grupie wysokiego ryzyka i masz gorączkę? W pierwszej kolejności zadzwoń do swojego lekarza rodzinnego.</string>
    <string name="request_test_button_call">Zadzwoń pod numer %1$s</string>
    <string name="request_test_button_website">Przejdź na stronę coronatest.nl</string>
    <string name="status_reset_exposure">Usuń powiadomienie</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_title">Possible infection on %1$s</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_message">Jesteś pewien, że chcesz usunąć to powiadomienie? Później nie będziesz mógł znaleźć tej daty w aplikacji. Dlatego zapamiętaj ją dobrze.</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_confirm">Usuń</string>
    <string name="status_dialog_remove_exposure_cancel">Anuluj</string>
    <string name="status_info_about_title">Pytania dotyczące aplikacji</string>
    <string name="status_info_about_subtitle">Zobacz jak działa aplikacja i co to oznacza dla Twojej prywatności</string>
    <string name="status_info_share_title">Zaproś znajomych do aplikacji</string>
    <string name="status_info_share_subtitle">Udostępnij aplikację innym, aby razem uzyskać kontrolę nad koronawirusem</string>
    <string name="status_info_notification_title">Jak rozpoznać powiadomienie?</string>
    <string name="status_info_notification_subtitle">Sprawdź jak wygląda zgłoszenie i co możesz zrobić, gdy je otrzymasz</string>
    <string name="status_info_test_title">Poproś o test na koronawirusa</string>
    <string name="status_info_test_subtitle">Dowiedz się możliwie jak najszybciej czy sam jesteś zarażony</string>
    <string name="status_info_lab_title">Przekaż klucz GGD</string>
    <string name="status_info_lab_subtitle">Przejdź tutaj, gdy GGD zadzwoni do Ciebie z wynikami testu na obecność koronawirusa</string>
    <string name="status_app_version">Wersja %1$s utworzona %2$s</string>
    <string name="status_exposure_what_next">Co mogę teraz zrobić?</string>
    <string name="status_error_consent_required">%1$s działa wyłącznie, gdy włączone są niezbędne ustawienia</string>
    <string name="status_error_action_consent">Włącz aplikację</string>
    <string name="status_error_sync_issues">Aplikacja w ciągu 24 godzin nie mogła skontrolować, czy wykryto koronwirusa u osób, które spotkałeś. Upewnij się, że wifi lub dane komórkowe są włączone i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="status_error_action_sync_issues">Spróbuj ponownie</string>
    <string name="about_toolbar_title">O aplikacji</string>
    <string name="about_helpdesk_title">Masz inne pytanie dotyczące aplikacji?</string>
    <string name="about_helpdesk_subtitle" tools:ignore="TypographyDashes">Zadzwoń pod bezpłatny numer 0800-1280</string>
    <string name="about_technical_explanation_title">Jak działa aplikacja?</string>
    <string name="about_technical_explanation_subtitle">Zobacz objaśnienie techniczne</string>
    <string name="about_onboarding_title">Do czego służy CoronaMelder?</string>
    <string name="about_onboarding_subtitle">Przeczytaj, jak za pomocą tej aplikacji, możesz pomóc powstrzymać rozprzestrzenianie się koronawirusa.</string>
    <string name="about_review">Oceń aplikację</string>
    <string name="about_privacy_statement">Oświadczenie o ochronie prywatności</string>
    <string name="about_accessibility">Dostępność</string>
    <string name="about_colofon">Stopka</string>
    <string name="faq_header">Najczęściej zadawane pytania</string>
    <string name="faq_detail_toolbar_title">Często zadawane pytanie</string>
    <string name="faq_reason">Dlaczego ta aplikacja jest ważna?</string>
    <string name="faq_location">Czy aplikacja może zobaczyć moją lokalizację?</string>
    <string name="faq_anonymous">Czy aplikacja wie, kim jestem i kogo spotkałem?</string>
    <string name="faq_notification">Kiedy dostanę powiadomienie od aplikacji?</string>
    <string name="faq_upload_keys">Czy mogę wysłać powiadomienie innym, gdy okaże się, że mam koronawirusa?</string>
    <string name="faq_bluetooth">Czy Bluetooth działa przez ściany?</string>
    <string name="faq_power_usage">Ile energii zużywa aplikacja?</string>
    <string name="faq_deletion">Jak mogę usunąć dane Bluetooth z telefonu?</string>
    <string name="faq_location_permission">Dlaczego moje ustawienia lokalizacji muszą być włączone?</string>
    <string name="faq_technical">Jak dokładnie działa aplikacja?</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_1">"Aplikacja może Cię szybko ostrzec w przypadku, gdy znalazłeś się w pobliżu osoby z koronawirusem. Jeszcze zanim pojawią się dolegliwości. Możesz mieć koronawirusa i zarażać innych nawet nie zdając sobie z tego sprawy."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_2">Gdy otrzymasz ostrzeżenie za pośrednictwem aplikacji, przeczytasz w aplikacji co możesz zrobić. A także czy musisz poddać się testowi na obecność koronawirusa. W ten sposób unikasz nieświadomego zarażenia ludzi wokół siebie.</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_3">"Zrobiłeś test i masz koronawirusa? W takim przypadku, razem z GGD, możesz ostrzec ludzi, z którymi miałeś styczność. Także tych, których nie znasz. Spotkanych w restauracji, kinie lub poczekalni. Oczywiście, jeśli korzystają z aplikacji."</string>
    <string name="faq_reason_paragraph_4">Dzięki aplikacji CoronaMelder możemy szybciej interweniować i zapobiegać nowym zakażeniom. Tylko wspólnymi siłami możemy uzyskać kontrolę nad koronawirusem.</string>
    <string name="faq_location_paragraph_1">Nie. Za pomocą Bluetooth aplikacja widzi wyłącznie, czy w pobliżu znajdują się osoby, które również korzystają z aplikacji na swoim telefonie. Aplikacja nigdy nie widzi, gdzie się znajdujesz.\n\nBluetooth jest przeznaczony do nawiązywania bezprzewodowego połączenia pomiędzy dwoma urządzeniami, znajdującymi się w pobliżu siebie. Jak twój telefon i głośnik lub słuchawki.\n\nAplikacja może oszacować odległość pomiędzy dwoma telefonami przy pomocy siły sygnału Bluetooth.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_1">Aplikacja wymienia losowe kody z innymi telefonami. Kody te nie zawierają żadnych Twoich danych osobowych ani lokalizacyjnych. Wymiana kodów ma miejsce, gdy jesteś blisko osoby, która również posiada aplikację.</string>
    <string name="faq_anonymous_paragraph_2">Okazuje się później, że dana osoba miała koronawirusa? W takim przypadku może ona, razem z GGD, dodać w aplikacji swoje kody do listy kodów osób zarażonych. W ten sposób można potwierdzić zakażenie.\n\nNastępnie zostają wysłane powiadomienia wszystkim osobom, mającym te kody w swoich telefonach. Powiadomienie zawiera wyłącznie informację o tym, kiedy miały one kontakt z osobą zarażoną. Nie o tym, kto to jest i gdzie spotkały tę osobę.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_1">Możesz wysłać innym powiadomienie tylko wtedy, gdy zrobiłeś test i okazało się, że masz koronawirusa. W tym przypadku GGD zadzwoni do Ciebie z wynikiem testu.\n\nPodczas rozmowy telefonicznej pracownik GGD sprawdzi Twój klucz GGD. Możesz go znaleźć w aplikacji. Dzięki temu powiadomienia są wysyłane wyłącznie przez osoby rzeczywiście zarażone.</string>
    <string name="faq_upload_keys_paragraph_2">"Po sprawdzeniu Twojego klucza GGD, możesz udostępnić kody, które Twój telefon wysłał w przeciągu ostatnich 14 dni do innych telefonów.\n\nW ten sposób osoby, z którymi miałeś kontakt, gdy byłeś zarażony, mogą otrzymać anonimowe powiadomienie. Tylko, jeśli oni również używają aplikacji."</string>
    <string name="faq_bluetooth_paragraph_1">"Tak, jednak sygnał jest wtedy naprawdę słaby. Bluetooth działa najlepiej, gdy Twój telefon znajduje się w tym samym pomieszczeniu, co telefon innej osoby.\n\nJest na przykład bardzo mało prawdopodobne, aby Twoja aplikacja odbierała sygnał Bluetooth od Twoich sąsiadów.\n\nPrzez co istnieje również bardzo mała szansa, że otrzymasz powiadomienie, jeśli okaże się, że Twój sąsiad ma koronawirusa, a nie przebywaliście w tym samym pomieszczeniu."</string>
    <string name="faq_power_usage_paragraph_1">Aplikacja korzysta z technologii Bluetooth Low Energy. Jest to specjalna forma Bluetooth, która wykorzystuje bardzo małą ilość energii. Dokładna ilość zużywanej energii różni się w zależności od telefonu.</string>
    <string name="faq_deletion_paragraph_1">"Dane Bluetooth przechowywane przez CoronaMelder możesz usunąć samodzielnie. Kliknij poniższy przycisk, a następnie &lt;strong&gt;Usuń losowe identyfikatory&lt;/strong&gt;.\n\n\nCzy chcesz, aby aplikacja przestała przechowywać nowe dane Bluetooth? W takim przypadku usuń aplikację."</string>
    <string name="faq_deletion_button">Otwórz Ustawienia</string>
    <string name="faq_location_permission_paragraph_1">CoronaMelder nigdy nie wie, gdzie się znajdujesz, jednak Twoje ustawienia lokalizacji muszą być włączone. W przeciwnym razie aplikacja nie będzie działać. Może to brzmieć trochę dziwnie. Działa to w ten sposób:\n\nCoronaMelder używa \"skanowania Bluetooth\". Jest to inna technologia Bluetooth, za pomocą której, możesz na przykład połączyć się z bezprzewodowymi słuchawkami. Technologia ta zużywa mało energii. Dzięki skanowaniu Bluetooth aplikacja wymienia losowe kody z telefonami, które znajdują się w pobliżu.\n\nNiektóre aplikacje (nie CoronaMelder) używają skanowania Bluetooth w celu określenia Twojej lokalizacji. Dlatego też ustawienia lokalizacji muszą być zawsze włączone, aby można było korzystać ze skanowania Bluetooth. Nawet jeśli aplikacja nie używa Twojej lokalizacji.\n\nTo ważne aby zapamiętać, że CoronaMelder nigdy nie ma dostępu do Twojej lokalizacji. Począwszy od wersji 11 oprogramowania Android, ustawienia lokalizacji nie muszą być już włączone.</string>
    <string name="faq_technical_toolbar_title">Objaśnienie techniczne</string>
    <string name="faq_technical_header_1">1. Aplikacja tworzy swój własny kod dla każdego telefonu</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_2">Ten kod nie zawiera żadnych informacji o Tobie ani o Twoim telefonie. Kod jest całkowicie losowy i zmienia się co 15 minut.</string>
    <string name="faq_technical_header_3">2. Telefony dzielą się kodami, gdy znajdują się blisko siebie.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_4">Osoba, którą spotkałeś również posiada tę aplikację? W takim razie wasze telefony wymieniają się kodami przez Bluetooth Low Energy. W ten sposób aplikacja wie, które telefony były w pobliżu. Aplikacja nie wie, do kogo one należą, ani gdzie się znajdowały.</string>
    <string name="faq_technical_header_5">3. Osoba zarażona koronawirusem może wpisać swoje kody na listę</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_6">Lista ta zawiera wyłącznie kody zarażonych osób. Aby dodać kody na listę, zarażona osoba musi najpierw przekazać GGD klucz GGD. W ten sposób pewne jest, że dodane kody naprawdę należą do kogoś zarażonego koronawirusem. Wszystkie kody starsze niż 14 dni są automatycznie usuwane z listy.</string>
    <string name="faq_technical_header_7">4. Każdy telefon sprawdza, czy nie spotkał wcześniej kodów z listy.</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_8">Aplikacja analizuje listę kodów osób zarażonych kilka razy dziennie. Porównuje ona tę listę z kodami zapisanymi w telefonie. W ten sposób aplikacja widzi, czy miało miejsce szczególne ryzyko zarażenia.</string>
    <string name="faq_technical_header_9">5. Otrzymujesz powiadomienie, gdy kody zarażonej osoby znajdują się na Twoim telefonie</string>
    <string name="faq_technical_paragraph_10">Powiadomienie informuje o tym, kiedy znajdowałeś się w pobliżu osoby zarażonej. Nie informuje, kto to jest, ani gdzie miało miejsce spotkanie. Aplikacja również doradza, co najlepiej jest w tym momencie zrobić. Twoje własne kody nie znajdują się na liście z zarażonymi kodami, ale są przechowywane w Twoim telefonie przez 14 dni.</string>
    <string name="faq_technical_github_title">Zobacz kod źródłowy</string>
    <string name="faq_technical_github_subtitle">Przejdź do GitHub</string>
    <string name="share_content">Pomagam uzyskać kontrolę nad koronawirusem dzięki CoronaMelder. Przyłączysz się? %1$s</string>
    <string name="share_title">Udostępnij aplikację innym</string>
    <string name="lab_test_toolbar_title">Klucz GGD</string>
    <string name="lab_test_paragraph_1"><![CDATA[Zrobiłeś test i masz koronawirusa? W takim przypadku zadzwoni do Ciebie pracownik GGD, który pomoże Ci ostrzec ludzi, którzy znajdowali się w pobliżu Ciebie. W tym celu będziesz potrzebować klucza GGD. <a href="">Jak to działa?</a>]]></string>
    <string name="lab_test_step_1">Przekaż ten klucz GGD pracownikowi GGD.</string>
    <string name="lab_test_token_loading">Uzyskiwanie klucza</string>
    <string name="lab_test_token_error">Aplikacja nie mogła uzyskać klucza GGD. Sprawdź swoje połączenie internetowe.</string>
    <string name="lab_test_token_retry">Spróbuj ponownie</string>
    <string name="lab_test_step_2">Poczekaj z następnym krokiem na pracownika GGD</string>
    <string name="lab_test_step_3">Wyślij powiadomienie, aby ostrzec innych</string>
    <string name="lab_test_button">Dalej</string>
    <string name="lab_test_upload_error">Nie udało się wysłać powiadomienia innym. Spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="lab_test_done_toolbar_title">Dzięki</string>
    <string name="lab_test_done_header_1">Dzięki, dalej pomoże Ci GGD.</string>
    <string name="lab_test_done_paragraph_2">Pracownik GGD doradzi, co możesz zrobić, aby zapobiec zarażeniu innych. Trzymaj się i szybko wracaj do zdrowia.</string>
    <string name="lab_test_done_used_key">Użyty klucz GGD: %1$s</string>
    <string name="lab_test_done_box_4">Powiadomienie zostaje wysłane w przypadku, gdy GGD przeprowadziło test i jesteś zarażony koronawirusem</string>
    <string name="lab_test_done_button">Zamknij</string>
    <string name="update_google_play_services">Zaktualizuj</string>
    <string name="update_google_play_services_headline">Twoje usługi Google Play nie są zaktualizowane.</string>
    <string name="update_google_play_services_description">%1$s wymaga najnowszej wersji usług Google Play, aby móc w dalszym ciągu pracować poprawnie na Twoim telefonie.</string>
    <string name="error_upload_not_available">Możesz wysłać powiadomienie tylko wtedy, gdy włączone są niezbędne ustawienia.</string>
    <string name="error_api_not_available">Coś poszło nie tak z aplikacją. Spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="today">dzisiaj</string>
    <plurals name="days_ago">
        <item quantity="one">%d dzień temu</item>
        <item quantity="other">%d dni temu</item>
        <item quantity="few">%d dni temu</item>
        <item quantity="many">%d dni temu</item>
    </plurals>
    <string name="dialog_error_api_not_available_title">Usługi Google Play są nadal aktualizowane</string>
    <string name="dialog_error_api_not_available_message">Dopiero po aktualizacji usług Google Play możliwe jest monitorowanie kontaktu z koronawirusem. Spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="dialog_error_confirm">Zamknij</string>
    <string name="cd_back">Wróć</string>
    <string name="cd_close">Zamknij</string>
    <string name="upload_keys_failed_title">Nie udało się wysłać powiadomienia</string>
    <string name="upload_keys_failed_message">Nie udało się wysłać powiadomienia innym. Dlatego zadzwoń do GGD. Przeczytaj więcej w aplikacji.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_header">Nie udało się wysłać powiadomienia innym</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_paragraph">Próbowaliśmy wysłać powiadomienie, ale nie udało się. Zadzwoń do GGD, aby spróbować ponownie. Istotne jest, abyś zrobił to szybko. W przeciwnym razie, więcej osób może się zarazić.</string>
    <string name="upload_keys_failed_notification_toolbar_title">Zadzwoń do GGD</string>
    <string name="end_of_life_action">Czytaj więcej</string>
    <string name="end_of_life_description">Holenderskie Ministerstwo Zdrowia, Opieki Społecznej i Sportu uznało, że aplikacja nie jest już potrzebna. Nie otrzymasz więc już powiadomienia, gdy okaże się, że znajdowałeś się w pobliżu osoby z koronawirusem.</string>
    <string name="end_of_life_headline">Aplikacja CoronaMelder została zatrzymana</string>
    <string name="status_error_notifications_disabled">Wyłączyłeś powiadomienia. Nie otrzymasz więc powiadomienia, gdy okaże się, że znajdowałeś się w pobliżu osoby z koronawirusem.</string>
    <string name="status_error_action_notifications_disabled">Włącz powiadomienia</string>
    <string name="cd_status_active">Zielone kółko z ptaszkiem oznacza, że ustawienia aplikacji są prawidłowe</string>
    <string name="cd_status_disabled">Żółte kółko z wykrzyknikiem to ostrzeżenie</string>
    <string name="cd_status_exposed">Czerwone kółko z dzwonkiem alarmowym oznacza, że konieczne jest podjęcie działań</string>
    <string name="cd_error_box">Ostrzeżenie</string>
    <string name="cd_info_box">Ważne</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_headline">W ten sposób CoronaMelder używa Twoich danych</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_paragraph"><![CDATA[W <a href="">oświadczeniu o ochronie prywatności</a>. znajduje się informacja, w jaki sposób CoronaMelder używa Twoich danych. Najważniejsze punkty to:]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_1">Twoja aplikacja przesyła zaszyfrowane dane Bluetooth.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_2">Dane te są przechowywane maksymalnie 14 dni przez innych użytkowników, z którymi miałeś kontakt.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_3">Jeśli po przeprowadzeniu testu na obecność koronawirusa okaże się, że jesteś zarażony, możesz zgłosić to w aplikacji, aby ostrzec innych użytkowników.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_check_4">W każdym momencie możesz usunąć dane z telefonu.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_consent_label">Przeczytałem oświadczenie o ochronie prywatności i rozumiem w jaki sposób CoronaMelder używa moich danych.</string>
    <string name="lab_test_how_does_it_work">Jak to działa?</string>
    <string name="faq_notification_message">Jak rozpoznać powiadomienie?</string>
    <string name="faq_pause">Can I pause the app?</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_1"><![CDATA[Tak, możesz to zrobić poprzez wyłączenie swojego Bluetooth. Należy przejść do <strong>Ustawienia > Połączenia > Bluetooth</strong>. Po wyłączeniu Bluetooth, aplikacja nie wymienia już żadnych kodów. Twój telefon natychmiast wyśle powiadomienie przypominające o ponownym włączeniu aplikacji.]]></string>
    <string name="faq_pause_paragraph_2">Jeśli chciałbyś pozostawić włączony Bluetooth, możesz również wstrzymać aplikację poprzez tymczasowe wyłączenie &lt;strong&gt;Powiadomień o ekspozycji&lt;/strong&gt;. Możesz to zrobić klikając poniższy przycisk. Po chwili otrzymasz powiadomienie przypominające o ponownym włączeniu aplikacji.</string>
    <string name="faq_pause_paragraph_3">Nie zaleca się jednak wstrzymywania aplikacji, ponieważ możesz zapomnieć o jej ponownym uruchomieniu. Aplikację można wstrzymać w szczególnych przypadkach. Na przykład jeśli znajdujesz się w pobliżu (potencjalnych) pacjentów z koronawirusem, jednak jesteś pewien, że masz na sobie środki ochronne do celów medycznych.</string>
    <string name="faq_interoperability">Czy CoronaMelder współpracuje również z aplikacjami z innych krajów?</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_1">CoronaMelder współpracuje z kilkoma aplikacjami z innych krajów europejskich m.in. z Niemiec, Irlandii i Włoch.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_2">Przypuśćmy, że przez dłuższy czas znajdowałeś się w pobliżu użytkownika niemieckiej Corona-Warn-App. Osoba ta wykonała w Niemczech test na obecność koronawirusa i uzyskała pozytywny wynik. Jeśli przekaże swoje kody niemieckiemu GGD, otrzymasz powiadomienie z CoronaMelder. Działa to tak samo w drugą stronę. Ponieważ aplikacje dotyczące koronawirusa współpracują ze sobą, wystarczy, abyś aktywował jedną aplikację.</string>
    <string name="faq_interoperability_paragraph_3">Od 30 listopada 2020 r. aplikacja CoronaMelder będzie codziennie kontrolowała kody użytkowników z różnych krajów. W rezultacie aplikacja zużywa więcej danych komórkowych niż wcześniej.  Należy przejść do &lt;strong&gt;Ustawienia&lt;/strong&gt; na głównym ekranie, aby zezwolić aplikacji na sprawdzanie, czy znajdowałeś się w pobliżu zarażonej osoby, wyłącznie przy połączeniu wi-fi.</string>
    <string name="cross_links_header">Przeczytaj także</string>
    <string name="request_test_header_5">Poproś o test na koronawirusa</string>
    <string name="generic_notification_advice_stay_home">W każdym razie pozostań w domu do momentu, aż będziesz pewien, że nie masz koronawirusa. W ten sposób unikasz nieświadomego zarażenia innych.</string>
    <string name="generic_notification_exposure_summaries">"Czasami otrzymujesz również powiadomienie informujące o przeprowadzanej przez Twój telefon kontroli COVID-19. W takim przypadku otwórz CoronaMelder. Dobrze jest wiedzieć, że zazwyczaj nie dzieje się nic poważnego."</string>
    <string name="generic_notification_header_3">Jak wygląda powiadomienie?</string>
    <string name="generic_notification_paragraph_5">Kliknij na powiadomienie, aby otworzyć CoronaMelder. Tam przeczytasz, jakie są zalecenia.</string>
    <string name="request_test_paragraph_3">Wyniki są znane w ciągu 48 godzin. Pozostań w domu do momentu poznania wyników.</string>
    <string name="generic_notification_sample_notification_content_description">Przykład notyfikacji</string>
    <string name="onboarding_enable_headline">Włącz CoronaMelder</string>
    <string name="onboarding_enable_description">CoronaMelder może Cię ostrzegać wyłącznie, jeśli wyrazisz zgodę na:&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Śledzenie spotkań z innymi użytkownikami aplikacji&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wyłączenie optymalizacji baterii wyłącznie dla tej aplikacji (nie jest to konieczne)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</string>
    <string name="onboarding_enable_description_location"><![CDATA[CoronaMelder może Cię ostrzegać wyłącznie, jeśli wyrazisz zgodę na: <br/><br/><ul><li>Śledzenie spotkań z innymi użytkownikami aplikacji</li><li>Włączenie ustawień lokalizacji (CoronaMelder nie wie, gdzie się znajdujesz)</li><li>Wyłączenie optymalizacji baterii wyłącznie dla tej aplikacji (nie jest to konieczne)</li></ul>]]></string>
    <string name="location_services_required_title">Ustawienia lokalizacji</string>
    <string name="location_services_required_headline">Aplikacja działa wyłącznie, gdy włączone są ustawienia lokalizacji</string>
    <string name="location_services_required_description">Niektóre aplikacje używają Bluetooth do określenia lokalizacji. Dlatego stanowi on część ustawień lokalizacji. CoronaMelder potrzebuje Bluetooth do działania, jednak nigdy nie ma dostępu do Twojej lokalizacji.</string>
    <string name="location_services_required_explain">Jak wygląda to dokładnie?</string>
    <string name="location_services_required_enable_error">Nie można otworzyć ustawień lokalizacji.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_bt_keys">Twoja aplikacja przesyła zaszyfrowane dane Bluetooth.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_retention">Dane te są przechowywane maksymalnie 14 dni przez innych użytkowników, z którymi miałeś kontakt.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_data_removal">W każdym momencie możesz usunąć dane z telefonu.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_identity"><![CDATA[Twoje imię i nazwisko <b>nie</b> są używane ani przechowywane.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_location"><![CDATA[Twoje dane lokalizacyjne lub GPS <b>nie</b> są używane ani przechowywane.]]></string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_send_alert">Jeśli po przeprowadzeniu testu na obecność koronawirusa okaże się, że jesteś zarażony, możesz zgłosić to w aplikacji, aby ostrzec innych użytkowników.</string>
    <string name="onboarding_privacy_policy_voluntary">Korzystanie z CoronaMelder jest zawsze dobrowolne</string>
    <string name="status_error_battery_optimisation">Twój telefon posiada funkcję zwaną optymalizacją baterii. Może to spowodować nieprawidłowe działanie aplikacji. Dlatego ważne jest, aby wyłączyć tę funkcję dla CoronaMelder.</string>
    <string name="status_error_action_disable_battery_optimisation">Rozwiązywanie problemów</string>
    <string name="update_app_headline">Posiadasz nieaktualną wersję alpikacji CoronaMelder</string>
    <string name="update_app_description">Zaktualizuj aplikację w swoim telefonie, aby zapewnić CoronaMelder poprawne działanie.</string>
    <string name="status_info_settings_title">Ustawienia</string>
    <string name="status_info_settings_subtitle">Dostosuj swoje ustawienia dla korzystania z danych komórkowych</string>
    <string name="settings_wifi_only_title">Sprawdzanie kodów tylko przy połączeniu wi-fi</string>
    <string name="settings_wifi_only_summary">CoronaMelder sprawdza kilka razy dziennie, czy znajdowałeś się w pobliżu zarażonej osoby. Jeśli wyłączysz dane komórkowe, aplikacja będzie to robić przy połączeniu wi-fi. Spotkania są kontrolowane również, gdy nie masz połączenia internetowego.</string>
    <string name="faq_interop_countries">Z którymi zagranicznymi aplikacjami współpracuje CoronaMelder?</string>
    <string name="status_info_interop_announcement_message">Od 30 listopada CoronaMelder współpracuje z aplikacjami dotyczącymi koronawirusa z innych krajów europejskich.</string>
    <string name="status_info_action_more_info">Więcej informacji</string>
    <string name="status_info_action_close">Zamknij</string>
    <string name="phone_call_not_supported_dialog_title">Je kunt niet bellen met dit apparaat</string>
    <string name="phone_call_not_supported_dialog_message">Pak je telefoon en bel %1$s</string>
    <string name="phone_call_not_supported_dialog_close">Ik snap het</string>
    <!--Status screen footer text-->
    <string name="status_last_keys_processed">CoronaMelder houdt continu ontmoetingen bij. Ook checkt de app elke paar uur of iemand die jij hebt ontmoet, op dat moment besmettelijk was. Je krijgt een melding als dat zo was. Laatste check was op %1$s.</string>
    <!--Status screen footer text, when no keys has been processed.-->
    <string name="status_no_keys_processed">CoronaMelder houdt continu ontmoetingen bij. Ook checkt de app elke paar uur of iemand die jij hebt ontmoet, op dat moment besmettelijk was. Je krijgt een melding als dat zo was.</string>
    <string name="settings_pause_app_title">App pauzeren</string>
    <string name="settings_pause_app_description">Als je de app pauzeert, worden je ontmoetingen tijdelijk niet bijgehouden. Ook kun je geen melding krijgen als je bij iemand in de buurt bent geweest die later corona blijkt te hebben. Nadat de pauze is afgelopen, krijg je meteen een melding om de app weer aan te zetten.</string>
    <string name="settings_pause_action_enable">App pauzeren</string>
    <string name="settings_pause_action_disable">App aanzetten</string>
    <string name="reminder_channel_name">Herinneringen</string>
    <string name="reminder_channel_description">Herinneringen wanneer je de app hebt gepauzeerd</string>
    <string name="app_inactive_paused_title">Pauzeren afgelopen</string>
    <string name="app_inactive_paused_message">Let op: de app is nog niet actief. Je moet deze zelf weer aanzetten in de app.</string>
    <string name="status_paused_headline">De app is gepauzeerd</string>
    <string name="paused_en_api_description"><![CDATA[De app wordt over <b>%1$s</b> weer aangezet]]></string>
    <string name="paused_en_api_duration_reached">De app is niet actief. Je moet deze zelf weer aanzetten.</string>
    <string name="pause_confirmation_title">Weet je zeker dat je de app wilt pauzeren?</string>
    <string name="pause_confirmation_description">De app houdt tijdens het pauzeren tijdelijk geen ontmoetingen bij met andere app-gebruikers. Ook kun je geen melding krijgen als je bij iemand in de buurt bent geweest die later corona blijkt te hebben. \n\nPauzeer alleen in situaties waarin je telefoon dicht bij telefoons van anderen komt, maar er geen kans op besmetting is. Bijvoorbeeld door het gebruik van medische beschermingsmiddelen.</string>
    <string name="pause_confirmation_accept_button">Ja, pauzeer</string>
    <string name="pause_confirmation_decline_button">Nee, pauzeer niet</string>
    <string name="skip_confirmation_checkbox">Dit scherm niet meer tonen</string>
    <string name="pause_duration_hours_option">Pauzeer voor %1$d uur</string>
    <string name="cd_status_paused">Grijs pauze icoon dat aangeeft dat de app gepauzeerd is</string>
    <string name="duration_format_hour">%1$d uur</string>
    <string name="duration_format_hours">%1$d uur</string>
    <string name="duration_format_hour_and_minute">%1$d uur %2$d minuut</string>
    <string name="duration_format_hour_and_minutes">%1$d uur %2$d minuten</string>
    <string name="duration_format_hours_and_minute">%1$d uur %2$d minuut</string>
    <string name="duration_format_hours_and_minutes">%1$d uur %2$d minuten</string>
    <string name="duration_format_minute">%1$d minuut</string>
    <string name="duration_format_minutes">%1$d minuten</string>
    <string name="status_paused_duration_reached_headline">Pauzeren is afgelopen</string>
</resources>
